[{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6d59\u6c5f\u5730\u533a\u4f1a\u5458\u53ea\u53ef\u8d2d\u4e70\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u8d27\u5546\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u6d59\u6c5f\u7684\u5982\u679c\u60f3\u4e70\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u7684\u8d27\u80fd\u4e70\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u60a8\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6216\u8005\u81ea\u884c\u59d4\u6258\u9999\u6e2f\u7684\u4e2d\u6e2f\u5feb\u8fd0\u7c7b\u516c\u53f8\u4ee3\u4e3a\u901a\u5173\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u5927\u9646\u5730\u533a\u9001\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u7ecf\u4e5f\u4e70\u8bc4\u7ea7\uff0c\u90fd\u590f\u7f8e\u9686\u964d\u4e3a5\u7ea7\u5e84\uff0c\u54c8\u54c8\u00b7\u00b7\u00b7"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u90fd\u590f\u7f8e\u9686\u4e3a5\u7ea7\u5e84\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5389\u5bb3\uff0c\u90fd\u590f\u7f8e\u9686\u90fd\u964d\u7ea7\u4e3a5\u7ea7\u5e84\u4e86\uff0c\u6211\u4e4d\u4e00\u770b\u8fd8\u4ee5\u4e3a\u6211\u8bb0\u9519\u4e86~"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u74f6\u53e3\u9876\u585e\u3001\u7834\u635f\u3001\u6f0f\u6db2\u3001\u53d8\u8d28\u8bf7\u62cd\u6444\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u5c31\u8fd8\u4e0d\u5982\u6211\u4e70\u7684\u6b8b\u9152\u5305\u88c5\u5b8c\u6574\uff0c\u6807\u7b7e\u6413\u574f\uff0c\u74f6\u53e3\u7684\u5c01\u5957\u4e5f\u5f00\u4e86\uff0c\u585e\u5b50\u90fd\u6f0f\u51fa\u6765\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u540c\u4e00\u6b3e\u9152\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u4ef7\u683c\uff1f\u8fd9\u6b3e\u662fASC\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e5f\u4e70\u9152\u8fdb\u53e3\u7684\u62c9\u83f2\u6b63\u9762\u53f3\u4e0a\u65b9\u8d34\u6709ASC\u5b57\u4f53\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130928190481941\u5c06\u4e8e9.29\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aSH\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u56fd\u5e86\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b89\u6392 http://www.yesmywine.com/news/shownews_10696.html \uff01", "question": "\u7b2c\u4e00\u6b21\u5728\u4f60\u4eec\u8fd9\u4e70\u4e1c\u897f\uff01\u8bf7\u95ee\uff0c\u53d1\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u7269\u6d41\u5440~"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u548c\u56fe\u6709\u6240\u51fa\u5165 \u5199\u662f2010\u5e74\u7684 \u5230\u624b\u7684\u5374\u662f2011\u7684 \u8fd8\u662f2013\u5e747\u670810\u8fdb\u74f6 \u8fd9\u4e2a\u592a\u626f\u4e86\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7b2c\u4e00\u6b21\u8d2d\u4e70\u4e0d\u662f\u514d\u90ae\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0chttp://www.yesmywine.com/goods/5175105.html \u975e\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u540c\u53e6\u5143\u90a3\u6b3e\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53cc\u5341\u4e8c\u4fc3\u9500\u4ef7\u4e3a121\u5143\uff0c\u8fd4\u540e\u4ef7\u662f\u6307\u8fd4\u73b030%\u793c\u54c1\u536136.3\u5143\u540e\u7684\u4ef7\u683c\uff0c\u5e76\u975e\u8ba2\u8d2d\u4ef7\uff0c\u8fd4\u8fd8\u7684\u793c\u54c1\u5361\u91d1\u989d\u6709\u6548\u671f\u81f32014\u5e741\u670831\u65e5\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u3001\u98df\u54c1\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u4f55\u4eab\u53d7\u8fd4\u540e\u4ef7\u5462 \u8c22\u8c22\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6362\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9152\u6b3e\u90e8\u5206\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u679c\u4e70\u51e0\u74f6\u9152\u662f\u4e24\u767e\u591a\u5757\uff0c\u52a0\u6362\u8d2d68\u5757\uff0c\u8d85\u8fc7\u4e86\u4e09\u767e\uff0c\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u6ee1300-50\u7684\u4f18\u60e0\u52b5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u6ce8\u518c\u793c\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09\u622a\u6b62\u65f6\u95f4\u4e3a2013-12-16\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff1b\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5df2\u7ecf\u8d2d\u4e70\u8fc7\u4e86\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u793c\u76d2\u548c\u8d77\u74f6\u5668\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff1b\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u6240\u6709\u5728\u552e\u5546\u54c1\u5e74\u4efd\u5747\u4ee5\u6587\u5b57\u8bf4\u660e\u4e3a\u51c6\uff01", "question": "\u4ea7\u54c1\u4e0e\u56fe\u7247\u4e0d\u7b26\u3002\u3002\u3002\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e70\u5230\u8fd9\u79cd\u9152\u6807\u7684\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\uff01\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff01\uff01\uff01\u5e94\u8be5\u66f4\u65b0\u56fe\u7247\u554a\uff01\u4e0d\u7136\u5f88\u6000\u7591\u9152\u554a\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9875\u9762\u65e0\u5f02\u5e38\uff0c\u60a8\u53ef\u66f4\u6362\u6d4f\u89c8\u5668\u5c1d\u8bd5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4e70\u4e86\u4e00\u74f6\u554a \u53ef\u662f\u600e\u4e48\u4e0d\u663e\u793a\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff1b\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u914d\u9001\u7684\uff1f\u4e61\u9547\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u9001\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u8981\u6c4223\u53f7\u5230\u8d27\u3002\u62c9\u83f230\u652f\u3002\u53ef\u5426"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u8fd8\u67092010\u5e74\u7684\u5417\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u6c5f\u897f\u5357\u660c\uff0c\u8d2d\u4e70\u4e4b\u540e\u51e0\u5929\u5230\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e24\u6b3e\u5546\u54c1\u8fdb\u8d27\u6e20\u9053\u4e0d\u540c\uff0c\u54c1\u8d28\u65e0\u5dee\u5f02\uff0c\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u3002\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u8fd9\u4e2a\u8ddf\u90a3\u4e2a118\u5143\u7684\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\u53e6\u5916\u8fd9\u4e2a\u5305\u88c5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u6ce8\u518c\u793c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9001\u5f00\u74f6\u5668 \u9152\u585e\u4ec0\u4e48\u7684\u4e0d\uff1f \u9001\u4e86\u8d76\u7d27\u653e\u6211\u8ba2\u5355\u91cc\u9762 \u6211\u8ba2\u5355\u53f7131113174821017"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u5982\u9047\u5230\u7834\u635f\u8bf7\u5728\u5feb\u9012\u5728\u573a\u60c5\u51b5\u4e0b\u62e8\u6253400 820 8060\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8981\u662f\u5230\u8d27\u65f6\u5546\u54c1\u51fa\u73b0\u95ee\u9898\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff0c\u8054\u7cfb\u8c01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u624b\u673a\u626b\u63cf\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u626b2011\u5e74\u4efd\u7684\u6b64\u6b3e\u4e8c\u7ef4\u7801\u65f6\uff0c\u6210\u4efd\u6bd4\u4f8b\u4e0d\u5bf9\u554a\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5c06\u4e0e\u7269\u6d41\u6838\u5b9e\u540e\u5c3d\u5feb\u7ed9\u4e88\u7b54\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u53d1\u9519\u7684\u9152\u5df2\u9000\u56de\u4e00\u4e2a\u591a\u661f\u671f\u4e86\uff0c\u5c31\u6ca1\u6709\u97f3\u8baf\u4e86\u554a\uff0c\u88ab\u4f60\u4eec\u559d\u4e86\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff1a\u8fd9\u6b3e\u9152\u4e0d\u652f\u6301\u6ee1150\u514d\u8fd0\u8d39\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u79ef\u5206\u4e3a-37\uff0c\u60a8\u53ef\u51b2\u503c37\u5143\u5f85\u5e10\u6237\u6062\u590d\u540e\u53ef\u4eab\u53d7\u8d2d\u4e70\u670d\u52a1\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u95ee\uff1a\u5bf9\u4e0d\u8d77\uff0c\u60a8\u6240\u8981\u5151\u6362\u7684\u79ef\u5206\u5927\u4e8e\u60a8\u8d26\u6237\u4e2d\u6240\u62e5\u6709\u7684\u79ef\u5206\uff01\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u5e74\u4efd\u4e3a2011\uff0c\u9152\u7cbe\u5ea612.5\u5ea6\uff0c\u65e0\u8d60\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u80cc\u540e\u7684\u4e2d\u6587\u6807\u7b7e\u662f\u5426\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff1f\u53e6\u5916\uff0c\u6211\u8d2d\u4e70\u4e00\u7bb1\u9152\uff0c\u80fd\u5426\u5355\u72ec\u8d2d\u4e70\uff08\u539f\u88c5\uff09\u542b\u62c9\u83f2LOGO\u7684\u5355\u74f6\u6216\u8005\u53cc\u74f6\u88c5\u7684\u76ae\u8d28\u793c\u76d2\u5462\uff1f\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u53ef\u8d27\u5230\u652f\u4ed8\u73b0\u91d1\u6216\u5728\u7ebf\u7f51\u94f6\u4ed8\u6b3e\uff0c\u7b7e\u6536\u524d\u53ef\u5f00\u7bb1\u9a8c\u8d27\uff08\u4e0d\u53ef\u5f00\u74f6\uff09\uff0c\u5982\u9047\u5230\u7834\u635f\u8bf7\u5728\u5feb\u9012\u5728\u573a\u60c5\u51b5\u4e0b\u62e8\u6253400 820 8060\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5728\u56db\u5ddd\u6210\u90fd\uff0c\u8bf7\u95ee\u8d2d\u4e70\u8be5\u4ea7\u54c1\uff0c\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u5927\u6982\u9700\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff0c\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u652f\u4ed8\uff1b\u5982\u679c\u51fa\u73b0\u7834\u635f\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95eesamos\u767d\u8461\u8404\u9152\u662f\u54ea\u4e2a\u5e74\u4efd\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u793c\u76d2\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u4ec0\u4e48\u5305\u88c5\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662fASC\u4ee3\u7406\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u7533\u8bf7\u6298\u6263\uff0c\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u62c9\u83f2\u73cd\u85cf\u6885\u591a\u514b\u91c7\u6458\u5e74\u4efd2009\u5e74\uff0c3-5\u4ef6\u8d77\u6279\u7684\u4ef7\u683c\u662f\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u73b0\u5728\u4e0b\u5355 \u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5bc4\u5230\u5357\u4eac \u6211\u540e\u5929\u4e2d\u5348\u5c31\u9700\u8981"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u80fd\u4e0d\u80fd\u914d\u9001\u5230\u519c\u6751\u5730\u533a\uff0c\u5177\u4f53\u5730\u5740\u662f\u5e7f\u4e1c\u7701\u6c55\u5934\u5e02\u6f6e\u9633\u533a\u91d1\u7076\u9547\uff0c\u9ebb\u70e6\u5e2e\u6211\u67e5\u4e00\u4e0b\uff0c\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u5728\u552e\u9152\u6b3e\u6709\u81ea\u8fdb\u53e3\u4e0e\u4f9b\u5e94\u5546\u5408\u4f5c\u4f9b\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6bcf\u74f6\u9152\u90fd\u8d34\u4f60\u4eec\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u5546\u6807\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff1a\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u8bf4\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u662f\u4e5f\u4e70\u9152\u8fdb\u53e3\u7684\u5462\uff1f\u90a3\u4e0a\u65b9\u600e\u4e48\u53c8\u5199\uff1a\u8be5\u9152\u7531\u4e5f\u4e70\u9152\u76f4\u63a5\u4ece\u539f\u4ea7\u5730\u8fdb\u53e3\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u53c8\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\u8fd9\u4e0d\u662f\u81ea\u76f8\u77db\u76fe\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b\uff0c\u4eca\u5929\u4e70\u7684\u8bdd\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a30\u5929\u65e0\u7406\u7531\u9000\u6362\u8d27\u89c4\u5219 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2794 \uff0c\uff01", "question": "\u4e00\u6b21\u8d2d\u4e7050\u74f6\uff0c\u5982\u679c\u5bb4\u5e2d\u7ed3\u675f\u6709\u591a\u4f59\u53ef\u4ee5\u9000\u8d27\u5417\uff1f\u8c22\u8c22\uff0c\u656c\u5019\u4f73\u97f3\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u9152\u53e3\u611f\u5982\u4f55\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff1b\u53cc\u5341\u4e8c\u4fc3\u9500\u4ef7\u4e3a268\u5143\uff0c\u8fd4\u540e\u4ef7\u662f\u6307\u8fd4\u73b030%\u793c\u54c1\u536180.4\u5143\u540e\u7684\u4ef7\u683c\uff0c\u5e76\u975e\u8ba2\u8d2d\u4ef7\uff0c\u8fd4\u8fd8\u7684\u793c\u54c1\u5361\u91d1\u989d\u6709\u6548\u671f\u81f32014\u5e741\u670831\u65e5\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u3001\u98df\u54c1\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b\u6709\u6ca1\u6709\u5965\u5e0c\u8036750\u6beb\u5347\u91c7\u6458\u5e74\u4efd\u6b63\u9762\u6807\u7b7e2009\u7684\u90a3\u6b3e\uff0c3-5\u4ef6\u6279\u91cf\u7684\u8bdd\u5728\u4ec0\u4e48\u4ef7\u4f4d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u679c\u662f\u74f6\u4e2d\u9192\u9152\uff0c\u65f6\u95f4\u9700\u7a0d\u957f\u3002\u5982\u679c\u662f\u9192\u9152\u5668\u9192\u9152\uff0c\u65f6\u95f4\u4e0a\u65e0\u5dee\u5f02\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60f3\u8bf7\u6559\u4e00\u4e0b \u9152\u74f6\u7684\u5927\u5c0f\u5bf9\u9192\u9152\u65f6\u95f4\u6709\u5dee\u522b\u5417 \u9192\u9152\u5668\u7684\u5927\u5c0f\u5bb9\u79ef\u5bf9\u9192\u9152\u65f6\u95f4\u6709\u5dee\u522b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u767e\u52a0\u5f97\u8d85\u7ea7\u6717\u59c6\u9152\u5c5e\u4e8e\u9ad8\u5ea6\u6d0b\u9152\uff0c\u4fdd\u8d28\u671f\u662f\u5341\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u9009\u8d2d\uff01", "question": "\u4fdd\u8d28\u671f\u662f\u591a\u5c11\uff1f\u54ea\u5e74\u4ea7\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u76ee\u524d\u672c\u5e97\u5546\u54c1\u5747\u662f\u4f4e\u5229\u6da6\u4f4e\u4ef7\u683c\u51fa\u552e\uff0c\u6240\u4ee5\u6682\u65f6\u4e0d\u5305\u90ae\uff0c\u6b22\u8fce\u9009\u8d2d\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u8fd8\u8981\u90ae\u8d39\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u662f\u767e\u52a0\u5f97\u767d\u7684\u5c0f\u9152\u7248\uff0c\u5e73\u65f6\u6211\u4eec\u662f\u5df225\u7684\u4ef7\u683c\u51fa\u552e\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u5728\u53c2\u52a0\u4e00\u5143\u62a2\u8d2d\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u6240\u4ee5\u4ef7\u683c\u5982\u6b64\u7684\u4f4e\uff0c\u6570\u91cf\u6709\u9650\uff0c\u8bf7\u901f\u5ea6\u62a2\u8d2d\u54e6\uff01", "question": "\u8fd9\u91cc\u8fb9\u662f\u9152\u5417\uff1f\u5851\u6599\u74f6\uff1f\u600e\u4e48\u5356\u4e00\u5757\u94b1\u53ea\uff1f\u4e0d\u662f25\u4e00\u74f6\u5417\u3002"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u662f\u5851\u6599\u74f6\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73bb\u7483\u74f6\uff1f\u00b7"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5173\u4e8e\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\uff0c\u6211\u4eec\u4f1a\u6574\u5408\u63d0\u4ea4\u81f3\u5feb\u9012\u603b\u90e8\uff0c\u8fdb\u884c\u6295\u8bc9\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff0c\u5e0c\u671b\u60a8\u80fd\u7406\u89e3", "question": "\u7269\u6d41\u4e0d\u884c\u554a\u3002\u3002\u3002\u4ed6\u4eec\u7684\u6001\u5ea6\u5f88\u5dee\u7684\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u9152\u6b3e\u5e74\u4efd\u4e0e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u7cbe\u5ea6\u6570\u4e5f\u4e0d\u540c\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u4f60\u90a3\u670911%\u9152\u7cbe\u5ea6\u7684\u897f\u73ed\u7259 \u7ea2\u9152\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u6b8b\u6b21\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u662f\u6b8b\u75be\u95ee\u9898 \uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u6b8b\u6b21\u95ee\u9898\uff0c\u56fe\u7247\u663e\u793a\u4e3a\u89d2\u5ea6\u62cd\u6444\u95ee\u9898\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u662f\u4e0d\u662f\u6b8b\u6b21\u54c1\u554a\uff0c\u600e\u4e48\u770b\u56fe\u7247\u6ca1\u6709\u5c01\u53e3\uff0c\u50cf\u662f\u7a7a\u74f6\u5b50\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u6b64\u8ba2\u5355\u7269\u6d41\u5355\u53f7\u4e3a\u987a\u4e30\u5feb\u9012\uff1a5047965166403\uff0c\u8bf7\u6ce8\u610f\u67e5\u6536\u54e6\uff0c\u6216\u53ef\u81f4\u7535\u5ba2\u670d4009991919\u7aed\u8bda\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u3002\u6211\u65b9\u51fa\u5177\u6b63\u89c4\u673a\u6253\u53d1\u7968\uff0c\u8bf7\u653e\u5fc3\u8d2d\u4e70\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u62119\u53f7\u4e70\u7684\u9884\u8c03\u9152\uff0c\u8ba2\u5355\u53f7\u662f140709107690958\uff0c\u4f46\u67e5\u4e0d\u5230\u7269\u6d41\uff0c\u9ebb\u70e6\u770b\u770b"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u7ea2\u5e7f\u573a\u9152\u7684\u53e3\u5473\u4e3a\u7d2b\u8393\u3001\u9752\u67e0\u3001\u6c34\u871c\u6843\u3001\u8349\u8393\u3001\u6a59\u5473\u3001\u84dd\u82fa\uff0c\u5546\u54c1\u6309\u6279\u6b21\u53d1\u8d27\uff0c\u5e76\u4e0d\u80fd\u4fdd\u8bc1\u786e\u5207\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\uff0c\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u7684\u4e0d\u4fbf\u8bf7\u539f\u8c05\u3002\u5ba2\u6237\u6216\u53ef\u81f4\u7535\u5ba2\u670d4009991919\u7aed\u8bda\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u3002\u6211\u65b9\u51fa\u5177\u6b63\u89c4\u673a\u6253\u53d1\u7968\uff0c\u8bf7\u653e\u5fc3\u8d2d\u4e70\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u4e70\u7ea2\u5e7f\u573a\u9884\u8c03\u9152\u7d2b\u51b0\uff0c\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u662f2013\u5e744\u670818\u65e5\u7684\uff0c\u8bf7\u95ee\u6709\u6ca1\u6709\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4e0a\u4e2a\u661f\u671f\u4e00\u6b21\u6027\u4e70\u4e86\u4e09\u767e\u591a\u5757\u9152\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u5374\u4e0d\u77e5\u9053\u5982\u4f55\u6362\u8d2d\uff0c\u600e\u4e48\u597d\u50cf\u6362\u8d2d\u4e0d\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u5185\u672a\u53d1\u653e\u6298\u6263\u5238\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u5176\u4ed6\u5e10\u6237\u662f\u5426\u6709\u53d1\u653e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u77ed\u4fe1\u901a\u77e5\u670930\u5143\u8d60\u5377\uff0c\u4f46\u662f\u5230\u6211\u7684\u793c\u54c1\u6839\u672c\u6ca1\u6709\uff0c\u8fd9\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef769\u5143\u4e3a3\u652f\u4e9a\u585e\u5361\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e9a\u585e\u5e72\u7ea23\u74f6\u88c5\u662f69\u57063\u74f6\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e9a\u585e\u5361\u5e72\u7ea23\u74f6\u88c5\u80fd\u4eab\u53d7\u6ee1200\u51cf30\u7684\u6d3b\u52a8\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u4ec5\u9650\u9996\u6b21\u4e0e\u9690\u85cf\u7684\u5929\u5802\u7ea2\u8461\u8404\u9152(AQ)\u5355\u7b14\u4e0b\u5355\u5546\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\uff0c\u8ba2\u5355\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u662f\u53ea\u6307\u65b0\u6ce8\u518c\u7684\u8fd9\u7b14\u8ba2\u5355\uff0c\u8fd8\u662f\u53ef\u4ee5\u4eab\u53d7\u591a\u7b14\u8ba2\u5355\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff0c\u8ba2\u5355\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u65b0\u6ce8\u518c\u4e86\u5728\u6211\u7684\u793c\u54c1\u6ca1\u6709\u9152\u5200\u8d60\u9001\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131003197689339\u5c06\u5b89\u639210.8\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u4fdd\u6301\u624b\u673a\u7545\u901a\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u4e70\u7684\u8fd9\u4e2a\u9152\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u554a\uff0c3\u53f7\u5c31\u53d1\u8d27\u4e86\uff0c\u4e0a\u6d77\u5230\u5357\u4eac\uff0c\u4eca\u5929\u90fd6\u53f7\u4e86\uff0c\u8fd8\u6ca1\u9001\u6765\uff0c\u800c\u4e14\u5355\u53f7\u5728ABC\u5feb\u9012\u7f51\u7ad9\u4e5f\u67e5\u4e0d\u5230\u5355\u53f7\u4fe1\u606f\uff0c\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff1b\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u6b3e\u5916\u89c2\u4f1a\u6709\u5dee\u5f02\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4f55\u5176\u4e2d\u4e00\u74f6\u74f6\u8eab\u9152\u6807\u91d1\u8272\u5370\u5b57\u5168\u90e8\u6ca1\u6709\uff1f\u53e6\u5916\u4e24\u74f6\u6ca1\u8fd9\u4e2a\u60c5\u51b5\uff1f\u51e1\u662f\u6709\u91d1\u8272\u5b57\u4f53\u7684\uff0c\u5728\u8fd9\u9152\u6807\u4e0a\u4e00\u70b9\u90fd\u6ca1\u6709\uff0c\u8ba9\u4eba\u6000\u7591\u54c1\u8d28\u95ee\u9898\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u6ce8\u518c\u793c\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09\u622a\u6b62\u65f6\u95f4\u4e3a2013-10-09\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9001\u5f00\u74f6\u5668\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u6ce8\u518c\u793c\uff1b\u5728\u4e5f\u4e70\u9152\u5b98\u7f51\u4f7f\u7528\u624b\u673a\u4e0e\u90ae\u7bb1\u6ce8\u518c\uff08\u4e0d\u4e0e0\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u5e10\u6237\u540c\u4eab\uff09\uff0c\u5373\u8d60\u9001\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09\uff1b\u60a8\u53ef\u5728\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u2192\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u8fdb\u884c\u9886\u53d6\u2192\u6dfb\u52a0\u6240\u9700\u9152\u6b3e\u5e76\u4e00\u540c\u751f\u6210\u8ba2\u5355\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4e70\u4e86\uff0c\u9001\u5f00\u74f6\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u8ba2\u5355130903129768970\u5df2\u901a\u77e5\u7ad9\u70b9\u5c3d\u5feb\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4f55\u6211\u4e70\u7684\u9152\u8fd8\u6ca1\u9001\u5230\uff1f\u90fd\u5df2\u7ecf5\u5929\u4e86\uff01\uff01\uff01\uff01\u518d\u9001\u4e0d\u5230\u6211\u5c31\u7528\u4e0d\u7740\u4e86\uff0c\u53ef\u4ee5\u9000\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130904132415514\u5c06\u4e8e9.5\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u4ece\u54ea\u91cc\u53d1\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130903129047731\u9057\u6f0f\u9152\u6b3e\u5df2\u4e8e\u4eca\u65e5\u5e26\u51fa\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a130903129047731 \u8fd93\u74f6\u9152\u6ca1\u7ed9\u6211\u9001\u554a\uff0c\u5176\u4ed6\u90fd\u9001\u6765\u4e86\uff0c\u5355\u5b50\u4e0a\u5199\u4e86\uff0c\u6211\u6253\u5f00\u6765\u7f3a\u8fd93\u74f6\uff0c\u8bf7\u5c3d\u5feb\u53d1\u6765\uff0c\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u5408\u6210\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u6a61\u6728\u585e\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130822102885476\u4e0e130822102873355\u5c06\u5b89\u6392\u4eca\u660e\u4e3a\u60a8\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u624b\u673a\u4fdd\u6301\u7545\u901a\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d,\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b,\u6211\u7684\u8d27\u90fd\u5230\u76ee\u7684\u5730\u597d\u51e0\u5929\u4e86,\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u4e0d\u9001\u5462?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917fNV\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a3\u652f\u88c5\u4fc3\u9500\uff0c\u5f00\u74f6\u7684\u9152\u6b3e\u630949\u5143\u6263\u6b3e\uff0c\u5269\u4f59\u9152\u6b3e30\u5929\u5185\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u529e\u7406\u9000\u8d27+\u9000\u6b3e\uff01", "question": "\u6b64\u9152\u53ef\u4ee5\u8bf4\u5305\u88c5\u5dee,\u9152\u5dee,\u53ea\u6709\u7269\u6d41\u5feb,\u5148\u4ed8\u6b3e,\u4e0d\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70,\u770b\u6837\u5b50\u50cf\u4e5f\u4e70\u52fe\u5151\u7684\u5783\u573e\u4ea7\u54c1\uff0c\u4e5f\u4e70\u5ba2\u670d\u6211\u4e70\u4e869\u74f6,\u73b0\u5728\u5f00\u4e86\u4e00\u74f6\u53ea\u559d\u4e00\u676f,\u5269\u4e0b\u7684\u516b\u74f6\u53ef\u4ee5\u9000\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130730162964832\u5c06\u4e8e8.5\u5b89\u6392\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u621130\u53f7\u548c\u540c\u4e8b\u4e00\u8d77\u4e0b\u7684\u5355\uff0c\u5979\u7684\u9694\u5929\u5c31\u5230\u4e86\uff0c\u6211\u7684\u90fd\u8fc74\u5929\u4e86\uff0c\u8fd8\u6ca1\u5230\u3002\u5c31\u5728\u6606\u5c71\u8fd9\u8fb9\u3002"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u4fdd\u8d28\u671f\u52302015\u5e74\u4e09\u6708\uff0c\u5ba2\u6237\u6216\u53ef\u81f4\u75354009991919\u7aed\u8bda\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u3002\u6211\u65b9\u63d0\u4f9b\u6b63\u89c4\u673a\u6253\u53d1\u7968\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u4fdd\u8d28\u671f\u5230\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u54c1\u724c\u4e3a\u6bd4\u51f8\u6bd4\uff0c\u5728\u7ebf\u552e\u5356\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u5747\u65e0\u94c5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u54c1\u724c\uff1f\u662f\u5426\u542b\u94c5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u8d2d\u4e70\u9192\u9152\u5668\u4e13\u7528\u6d17\u6da4\u5957\u4ef6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u505a\u6210\u8fd9\u4e2a\u6837\u5b50\uff0c\u600e\u4e48\u6e05\u6d17\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u8be5\u9152\u5e84\u65d7\u8230\u7cfb\u5217\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8be5\u9152\u6b3e\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u9152\u5e84\u7684\u65d7\u8230\u7cfb\u5217\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e70\u516d\u74f6\u3002\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u88c5\u6210\u4e00\u7bb1\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130718142534512\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3a\u817e\u8fc5\u8fbe\uff0c\u9762\u5355\u53f7\u4e3aS1803796\uff0c\u7535\u8bdd\uff1a010-52429381\u3001010-52429385\u3001010-51144312\uff0c\u5feb\u9012\u5b98\u7f51\uff1awww.tasinda.com \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u95f4\u5feb\u9012\u771f\u7684\u67e5\u4e0d\u5230\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\u987e\u5ba2\u60f3\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u6240\u8d2d\u4e70\u7684\u4e1c\u897f\u5230\u54ea\u91cc\u90fd\u90a3\u4e48\u56f0\u96be\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130718142534512\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3a\u817e\u8fc5\u8fbe\uff0c\u9762\u5355\u53f7\u4e3aS1803796\uff0c\u7535\u8bdd\uff1a010-52429381\u3001010-52429385\u3001010-51144312\uff0c\u5feb\u9012\u5b98\u7f51\uff1awww.tasinda.com \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "S1803796\u6211\u7684\u8ba2\u5355\uff0c\u7ed9\u6211\u7269\u6d41\u516c\u53f8\u7684\u8fd0\u9001\u5355\u53f7"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u8def\u96c5\u9882\u5e84\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522011\u4e0e\u8309\u8389\u57ce\u5821\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u54041\u74f6\uff0c\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef799\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee \u8309\u8389\u5e84\u56ed\u53cc\u91d1\u5956\u7ec4\u5408\uff08\u8309\u8389\u57ce\u5821+\u8def\u96c5\u9882\u5e84\u56ed\uff0999\u5143 \u662f2\u652f\u517199\u5143\u5417"},
{"answer": "\u4f60\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92  \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u95ee\u95ee\u6709 \u6ca1\u6709\u597d\u7684\u5305\u88c5\uff0c\u6211\u8981\u9001\u4eba\uff0c\u8fd8\u6709\u5230\u5317\u4eac\u8981\u591a\u4e45"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u9ad8\u7279\u57ce\u5821\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152(\u8d1d\u9a6c\u683c\u96f7\uff09\u4e0e\u5df4\u6258\u57ce\u5821\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u54041\u74f6\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u683c\u662f\u4e24\u74f6\u7684\u4ef7\u5417\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u5305\u88c5\u793c\u76d2\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "BM\u5bb6\u65cf\u7cbe\u9009\u6ce2\u5c14\u591a\u7ec4\u5408\uff08\u5df4\u6258\u57ce\u5821+\u9ad8\u7279\u57ce\u5821\uff09\uff0c\u5546\u54c1ID\u4e3a5182140\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u53d1\u8d27\uff1f\u5230\u5317\u4eac\u9700\u8981\u51e0\u5929\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6d3b\u52a8\u65f6\u95f4\uff1a2013\u5e748\u670828\u65e5\u81f39\u670810\u65e5\uff1b\uff08\u5168\u573a\uff09\u5355\u7b14\u6ee1199\uff0c\u52a068\u5143\u53ef\u83b7\u5f97\u6559\u7687\u65b0\u5821\u5e72\u767d\u4e00\u74f6\uff0c\u591a\u4e70\u591a\u6362\u53ef\u7d2f\u52a0\uff0c\u6d3b\u52a8\u4ec5\u9650\u7f51\u7edc\u8ba2\u5355\uff08\u4e0d\u542b\u624b\u673a\u4e0b\u5355\uff09\r\n\u8d60\u54c1\u6570\u91cf\u6709\u9650\uff0c\u9001\u5b8c\u53ef\u80fd\u66f4\u6362\uff0c\u8bf7\u4ee5\u9875\u9762\u663e\u793a\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53c2\u52a0199\u52a068\u6362\u8d2d\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd0\u8d39\u95ee\u9898"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u7ec4\u5408\u5185\u5df4\u6258\u57ce\u5821\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f6\u4e2a\u6708\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9192\u9152\u548b\u8981\u8fd9\u4e48\u957f\u65f6\u95f4\uff0c\u53e6\u5916\uff0c\u90a3\u6b3e\u662f\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131115221926869\u8d60\u54c1\u4e3a\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u65e0\u771f\u7a7a\u9152\u585e\u8d60\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u5c31\u662f\u666e\u901a\u7684\u9910\u9152\uff0c\u80fd\u63a5\u53d7\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u683c\uff0c\u53ea\u662f\u6211\u8981\u7684\u771f\u7a7a\u9152\u585e\u600e\u4e48\u7ed9\u6211\u7684\u662f\u6d77\u9a6c\u8d77\u74f6\u5668\uff0c\u641e\u4e0d\u61c2"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u88ab\u4e1a\u52a1\u5458\u9a97\u4e86\uff0c\u96be\u559d\u7684\u9152\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd0\u5230\u91cd\u5e86\u6c5f\u5317\u8981\u591a\u4e45\u65f6\u95f4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\u662f\u6bcf\u5468\u4e94\u7b26\u5408\u8fd4\u73b0\u89c4\u5219\u7684\u4f1a\u8fdb\u884c\u5ba1\u6838\u8fd4\u73b0\uff0c\u8bf7\u60a8\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4f55\u6211\u53ea\u5f97\u5230\u9c81\u9053\u592b\u96f7\u53f8\u4ee4\u7684\u666e\u901a\u9152\u8bc4\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u989d\u5916\u7684\u6c99\u53d1\u5956\u52b1\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\u662f\u6bcf\u5468\u4e94\u7b26\u5408\u8fd4\u73b0\u89c4\u5219\u7684\u4f1a\u8fdb\u884c\u5ba1\u6838\u8fd4\u73b0\uff0c\u8bf7\u60a8\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u3010\u9152\u8bc4\u62a2\u6c99\u53d1\u30112013\u5e741\u67081\u65e5\u8d77\uff0c\u6bcf\u4ef6\u9152\u7c7b\u5546\u54c1\u7684\u7b2c\u4e00\u6761\u6709\u6548\u9152\u8bc4\u53ef\u83b7\u5f97\u989d\u591610\u5143\u793c\u54c1\u5361\u5956\u52b1\uff01\u4e3a\u4f55\u6211\u53ea\u5f97\u5230\u9c81\u9053\u592b\u96f7\u53f8\u4ee4\u7684\u666e\u901a\u9152\u8bc4\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u989d\u5916\u7684\u6c99\u53d1\u5956\u52b1\u5462\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u795e\u9a6c\u5e74\u4efd"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u65b0\u897f\u5170\uff0c\u53ef\u70b9\u4eae\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7b97\u4e0d\u7b97\u56fd\u5bb6\u6708\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e86\u4e0d\u65b9\u4fbf\uff0c\u6b64\u4e3a\u7269\u6d41\u6f0f\u53d1\u5355\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u7ecf\u4e3a\u60a8\u8865\u53d1\u5546\u54c1\uff0c\u7269\u6d41\u5355\u53f7\u4f18\u901f\uff1aV30157719686\uff0c\u8bf7\u6ce8\u610f\u67e5\u6536\uff0c\u5ba2\u6237\u6216\u53ef\u81f4\u75354009991919\u7aed\u8bda\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u3002\u6211\u65b9\u63d0\u4f9b\u6b63\u89c4\u673a\u6253\u53d1\u7968\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4e70\u76844\u74f6\u9152\u53ea\u6536\u5230\u4e00\u74f6\uff01\u95ee\u7269\u6d41\u7269\u6d41\u8bf4\u53ea\u6709\u4e00\u74f6\uff01\uff01\uff01\u7136\u540e\u6211\u6253\u7535\u8bdd\u7ed9\u5e97\u5bb6...\u4e00\u76f4\u6ca1\u4eba\u63a5\uff01\uff01\uff01\u6211\u611f\u89c9\u81ea\u5df1\u662f\u88ab\u9a97\u4e86\uff01\uff01\u4f60\u4eec\u8fd9\u6837\u662f\u4e0d\u5bf9\u7684\uff01\uff01\uff01\u4ee5\u540e\u518d\u4e5f\u4e0d\u4f1a\u6765\u4f60\u4eec\u5bb6\u4e70\u4e1c\u897f\u4e86\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u5171\u8ba139\u5143\uff0c\u622a\u6b62\u65e5\u671f\u4e3a2013.10.18\uff1b \u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "8\u670824\u65e5\u9884\u4ed8\u8d2d\u4e70\u768439\u5143\u81f3\u4eca\u4e3a\u4f55\u6b3e\u9879\u6ca1\u9000\u56de\u6765?\u5982\u9000\u56de\u9700\u5982\u4f55\u67e5\u770b?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u4e0e\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u6807\u6ce8\u5546\u5bb6\u53d1\u8d27\u5b57\u6837\u7684\u5546\u54c1\uff09\u4e0d\u53ef\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u660e\u660e\u8bf4\u9001\u5f00\u74f6\u5668\uff0c\u600e\u4e48\u914d\u9001\u65f6\u6ca1\u6709\u5462\uff1f\u53ea\u80fd\u671f\u5f85\u8865\u53d1\u4e86\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u5171\u8ba139\u5143\uff0c\u622a\u6b62\u65e5\u671f\u4e3a2013.9.22\uff1b \u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u54ea\u91cc\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\uff0c\u6211\u8bd5\u4e86\u5f88\u591a\u5546\u54c1\u90fd\u6ca1\u6709\u663e\u793a\u53ef\u4ee5\u7528\u793c\u54c1\u5361\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u4e0e\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u6807\u6ce8\u5546\u5bb6\u53d1\u8d27\u5b57\u6837\u7684\u5546\u54c1\uff09\u4e0d\u53ef\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd4\u73b0\u5ba1\u6838\u672a\u901a\u8fc7\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u975e\u9152\u7c7b\u5546\u54c1\u3002\u3002\u3002\u3002\u8bf7\u95ee\u6211\u4e70\u7684\u4e0d\u662f\u9152\u5417\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\u8fd8\u6709\u8bf4\u8d60\u9001\u9152\u5200\u7684\u4e8b\u3002\u3002\u3002\u8868\u793a\u4e00\u4e0b\u65e0\u8bed"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355 130815187867450 \u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e3a\u652f\u4ed8\u5b9d\u5728\u7ebf\u652f\u4ed8\uff0c\u5c5e\u4e8e\u6b3e\u5230\u53d1\u8d27\u65e0\u9700\u786e\u8ba4\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u536139\u5143\u5c06\u4e8e\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u60a8\u53ef\u5728\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u793c\u54c1\u5361\u2192\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u67e5\u8be2\uff0c\u6709\u6548\u671f30\u5929\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff0c\u767d\u9152\u4e0e\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u5df2\u7ecf\u9001\u5230\u4e86,\u53ef\u662f\u600e\u4e48\u4ed8\u6b3e\u5462.\u6ca1\u627e\u5230\u5730\u65b9\u554a."},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u4e0e\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u4e0d\u53ef\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u4eceQQ\u90ae\u7bb1\u6536\u5230\u7684\u4fc3\u9500\u4fe1\u606f\uff0c\u8bf4\u4f1a\u6709\u5f00\u74f6\u5668\u7684\u3002\u3002\u3002\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130802167648756\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u504f\u8fdc\uff0c\u7ad9\u70b9\u5df2\u4e0e\u60a8\u8054\u7cfb8.22\u524d\u5f80\u81ea\u63d0\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u4e70\u7684\u4e1c\u897f \u73b0\u5728\u8fd8\u6ca1\u6536\u5230 \u600e\u4e48\u7b7e\u6536\u4e86\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u597d\uff0c\u5c31\u662f\u7269\u6d41\u62d6\u7740\u4e0d\u9001\u8d27\uff0c\u4e0d\u8fc7\u8054\u7cfb\u5ba2\u670d\u540e\u5b89\u6392\u4e86\u9001\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u4e0e\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u4e0d\u53ef\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u4e70\u5b8c\u4e86\uff0c\u4e0d\u9001\u9152\u5200\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u4e0e\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u4e0d\u53ef\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u9001\u9152\u5200\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130815187867450\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u504f\u8fdc\uff0c\u5c06\u4e8e8.20\u524d\u4e3a\u60a8\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0e\u4f60\u4eec\u7535\u8bdd\u600e\u4e48\u4e5f\u8054\u7cfb\u4e0d\u4e0a\u554a,\u8fd9\u4e2a\u9152\u4e0d\u662f\u5305\u5feb\u9012\u4e48,\u53ef\u662f\u4f60\u4eec\u7ed9\u6211\u53d1\u7684\u5feb\u9012\u4e0d\u7ed9\u9001\u8d27\u554a,\u5927\u591a\u6570\u7684\u5feb\u9012\u90fd\u662f\u7ed9\u6211\u4eec\u8fd9\u513f\u9001\u7684\u54df.\u8ba2\u5355\u53f7\u662f:130815187867450,\u8bf7\u67e5\u4e00\u4e0b\u597d\u5417,\u5bf9\u65b9\u7535\u8bdd\u662f:0427 7263337"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u4e0e\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u4e0d\u53ef\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u6ce8\u518c\u540e\u4e70\u7684\u9152\uff0c\u652f\u4ed8\u4e86\u4e09\u5341\u4e5d\uff0c\u6709\u6ca1\u9001\u8d77\u9152\u5668"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355 130812182854387 \u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u536139\u5143\u5df2\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u60a8\u53ef\u5728\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u793c\u54c1\u5361\u2192\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u67e5\u8be2\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f39.16\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff0c\u767d\u9152\u4e0e\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u4ed4\u7ec6\u67e5\u770b\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff01", "question": "\u8bc4\u4ef7\u5b57\u5c11\uff0c\u5c31\u4e0d\u8fd439\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u592a\u6b3a\u8d1f\u4eba\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u4e0e\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u4e0d\u53ef\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u4e70\u9152\uff0c\u4f60\u4eec\u5f00\u74f6\u5668\u8fd8\u9001\u4e0d\u9001\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7f51\u9875\u6ce8\u518c\u7528\u6237\u5728\u586b\u5199\u90ae\u7f16\u65f6\u5982\u9996\u4f4d\u4e3a0\uff0c\u7cfb\u7edf\u5c06\u65e0\u6cd5\u8bc6\u522b\uff0c\u60a8\u53ef\u968f\u610f\u586b\u5199\uff1b\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u90af\u90f8\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u4e70\uff0c\u53ef\u90ae\u7f16\u9519\u8bef\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\u6cb3\u5317\u7701\u90af\u90f8\u5e02\u5e7f\u5e73\u53bf\u5357\u9633\u5821\u4e61\u5e97\u4e2d\u6751\u3002057650\u90ae\u7f16\u53f7\u3002\u96be\u9053\u6211\u4e70\u4e0d\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5728\u4e5f\u4e70\u9152\u5b98\u7f51\u4f7f\u7528\u624b\u673a\u4e0e\u90ae\u7bb1\u6ce8\u518c\uff0c\u5373\u8d60\u9001\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09\uff1b\u60a8\u53ef\u5728\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u2192\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u8fdb\u884c\u9886\u53d6\u2192\u6dfb\u52a0\u6240\u9700\u9152\u6b3e\u5e76\u4e00\u540c\u751f\u6210\u8ba2\u5355\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u8bf4\u6211\u8d26\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff0c\u90a3\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8d26\u6237\u4eab\u53d7\u5462\u3002\u5f53\u65f6\u770b\u8bf4\u660e\u7684\u65f6\u5019\u4e5f\u6ca1\u8bf4\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8d26\u6237\u4eab\u53d7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8d26\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u5440\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u6307\u9152\u6b3e\u4ecb\u7ecd\u9875\u9762\u63d0\u793a\u5546\u5bb6\u53d1\u8d27\u5546\u54c1\uff0c\u4f8b\u5982\uff08\u9152\u57ce\u7f51\u30011919\u3001\u5feb\u5564\u9152\u3001MILTON\u3001\u5c1a\u8ba2\u9152\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4ec0\u4e48\u53eb\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e."},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff1b\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u4e0e\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u4e0d\u53ef\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d2d\u4e70\u7684\u65f6\u5019\u4e0d\u662f\u8bf4\u8d60\u5f00\u74f6\u5668\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6536\u5230\u9152\u4e86\u5f00\u74f6\u5668\u6ca1\u6536\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a\u51b0\u9510\u767e\u52a0\u5f97\u6717\u59c6\u9884\u8c03\u9152\uff08\u9752\u67e0\u5473\uff09\u4e0e8\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5728\u8fd9\u4e70\u4e86\u74f6\u9152\uff0c\u600e\u4e48\u90ae\u5230\u6211\u90a3\u91cc\u662f\u4e24\u74f6\uff0c\u4e00\u74f6\u4e70\u7684\uff0c\u4e00\u74f6\u51b0\u9510\uff0c\u6211\u7684\u8d64\u73e0\u971e\u5e72\u7ea2\uff1f\u600e\u4e48\u6ca1\u6709~~~"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a\u51b0\u9510\u767e\u52a0\u5f97\u6717\u59c6\u9884\u8c03\u9152\uff08\u9752\u67e0\u5473\uff09\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32014-01-08\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u9886\u53d6\u793c\u54c1\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff01", "question": "\u65b0\u4eba\u6ce8\u518c\u9001\u7684\u793c\u54c1\u3002\u4e00\u76f4\u9886\u4e0d\u6210\uff0c\u600e\u9ebd\u56de\u4e8b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u65e0\u793c\u76d2\u642d\u914d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u76d2\u5b50\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u822c\u7528\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u600e\u4e48\u8d2d\u4e70\u4ee5\u53ca\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u56e0\u6781\u7aef\u6c14\u5019\u4e0b\u8ba2\u9152\uff0c\u5982\u679c\u9047\u5230\u5982\u4e0b\u95ee\u9898\uff08\u9876\u585e/\u6f0f\u6db2\uff09\u8bf7\u62d2\u6536\uff0c\u5e76\u53ca\u65f6\u7533\u8bf7\u9000\u6362\u8d27\uff0c\u6216\u8ba2\u8d2d\u65f6\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u5f85\u5929\u6c14\u51c9\u723d\u540e\u9886\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ece\u4e0a\u6d77\u4ed3\u53d1\u8d27\u5230\u6210\u90fd\u3002\u3002\u8fd9\u51e0\u5929\u7684\u6e29\u5ea6\u8fd0\u8f93\u6ca1\u95ee\u9898\u4e48?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u56e0\u6781\u7aef\u6c14\u5019\u4e0b\u8ba2\u9152\uff0c\u5982\u679c\u9047\u5230\u5982\u4e0b\u95ee\u9898\uff08\u9876\u585e/\u6f0f\u6db2\uff09\u8bf7\u62d2\u6536\uff0c\u5e76\u53ca\u65f6\u7533\u8bf7\u9000\u6362\u8d27\uff0c\u6216\u8ba2\u8d2d\u65f6\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u5f85\u5929\u6c14\u51c9\u723d\u540e\u9886\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6da8\u6db2\uff01\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u7b2c\u4e09\u6b21\uff01\u5feb\u9012\u6d3e\u9001\u7ad9\u5230\u9001\u8d27\u5730\u5740\u6700\u77ed\u8def\u7a0b\u7ea65\u516c\u91cc\u3002\u52a9\u52a8\u8f66\u5728\u5927\u70ed\u5929\u98a0\u4e0a\u534a\u5929\u600e\u4f1a\u4e0d\u51fa\u95ee\u9898\u3002\u6362\u5feb\u9012\u6216\u5305\u88c5\u5185\u589e\u52a0\u586b\u5145\u7269\u3002\u8bf7\u901f\u89e3\u51b3\uff01\u5426\u5219\u5c31\u7b97\u6362\u8d27\u4e5f\u4e0d\u653e\u5fc3\u8d2d\u4e70\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u5c06\u57288\u67082\u65e5\u5f00\u59cb\u53d1\u653e\uff0c\u8ba2\u5355\u5c06\u5ba1\u6838\u540e\u9646\u7eed\u53d1\u653e\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff01", "question": "\u8be5\u9152\u8fd4\u73b0\u768410\u5143\u793c\u54c1\u5361\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c12013\u5e74\u5df2\u7ecf\u53ef\u4ee5\u996e\u7528\uff0c\u63a8\u83502013-2015\u4e4b\u5185\u996e\u7528\u98ce\u5473\u6700\u4f73\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f47.30\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e70\u4e86\u4e4b\u540e\u53d1\u73b0\u4e0d\u80fd\u914d\u9001\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u73b0\u5728\u8fd8\u662f\u9884\u552e\uff1f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5e74\u4efd\u662f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u5b9e\u7269\u62cd\u6444\uff0c\u5e74\u4efd\u5728\u82f1\u6587\u80cc\u6807\u4e0a\u6709\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u5728\u6ce2\u5c14\u591a\u73b0\u5728\u662f\u6bd4\u8f83\u5e38\u89c1\u7684\uff0c\u5f88\u591a\u4fe1\u606f\u90fd\u53ef\u4ee5\u5199\u5728\u80cc\u6807\u4e0a\uff0cWS\u4e0a\u7684\u9152\u6807\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u6807\u5c31\u662f\u7167\u7247\u4e0a\u90a3\u6837\u5b50\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u8fde\u5e74\u4efd\u4e5f\u6ca1\u5370\u4e0a\u53bb\uff1f\u597d\u50cf\u548cWS\u4e0a\u67e5\u5230\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c4.16\u8d77\u9152\u8bc4\u8fd4\u73b0\u6709\u4f5c\u8c03\u6574\uff0c\u8bf7\u67e5\u9605 http://www.yesmywine.com/news/shownews_12155.html \uff01", "question": "\u73b0\u5728\u9152\u8bc4\u7684\u793c\u54c1\u5361\u4ece4\u5143\u964d\u52303\u5143\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cWS\u5747\u4ef7\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u54ea\u91cc\u7684WS\u5747\u4ef7\uff1f\uff1f\uff1f\u660e\u660e\u53ea\u6709Avg Price $ 28 \uff1b\u4e5f\u4e70\u7684\u4e8c\u624b\u5e02\u573a\u624d180\u591a,\u5751\u7239\u6ca1\u5546\u91cf"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u5230\u8d27\u4e86\u4e48\uff1f\u6210\u90fd\u54ea\u4e2a\u4ed3\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u4e0d\u652f\u6301\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u4ea7\u54c1\u90fd\u662f\u6b63\u54c1\uff0c\u90fd\u53ef\u4ee5\u67e5\u9a8c\uff0c\u5047\u4e00\u7f5a\u5341\u3002\u6211\u4eec\u5e97\u94fa\u76ee\u524d\u7684\u4fc3\u9500\u6d3b\u52a8\u662f\u6ee1298\u5143\u52a01\u5143\u53ef\u4ee5\u6362\u8d2d\u8d56\u8d35\u5c71\u5c0f\u9152\uff0c\u6ee1699\u5143\u8d60\u9001\u4e00\u74f6\u6cf8\u5dde\u798fF8\u767d\u9152\u3002\u8d60\u54c1\u4e0d\u8981\u4e0d\u53ef\u4ee5\u6362\u6298\u6263\u3002\u671b\u60a8\u8c05\u89e3\u3002", "question": "\u662f\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417?\u4fdd\u8bc1\u662f\u6b63\u54c1\u5417\uff1f\u5982\u6709\u5047\u8d27\u600e\u4e48\u529e\uff1f\u4e70\u7684\u591a\u6709\u4f18\u60e0\u5417\uff1f\u8d60\u54c1\u6211\u4e0d\u8981\uff0c\u6362\u6298\u6263\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u72b6\u6001\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u53d6\u6d88\u8ba2\u5355\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "130816189939727 \u7b49\u592a\u4e45\u4e86 \u8bf7\u53d6\u6d88\u6b64\u8ba2\u5355"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u662f\u5426\u6709\u8d27\uff1f \u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u8d27\u8fd8\u662f\u4e0a\u6d77\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5df2\u5230\u8d27,\u80fd\u544a\u8bc9\u5177\u4f53\u7684\u5e74\u4efd\u5417?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u65e0\u6cd5\u786e\u8ba4\u5230\u8d27\u5e74\u4efd\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5e74\u4efd?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u5e97\u94fa\u7684\u4ef7\u683c\u5df2\u7ecf\u662f\u6700\u4f4e\u4ef7\uff0c\u6ca1\u6709\u66f4\u591a\u7684\u4f18\u60e0\u3002", "question": "\u767d\u9152\u6210\u7bb1\u4e70\u5417\uff1f\u6709\u4f18\u60e0\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5230\u5b89\u5fbd\u5927\u7ea62\u5929\u5de6\u53f3\u3002", "question": "\u8fd9\u4e2a\u5230\u8fbe\u868c\u57e0\u5927\u6982\u51e0\u5929\u80fd\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u521a\u559d\u8fc7\u9152\u5e97\u4e0a\u540c\u6b3e\u7684\u9152\uff0c\u5bf9\u6bd4\u4eca\u5929\u9001\u6765\u7684\u9152\uff0c\u5305\u88c5\u74f6\u8d34\u4e00\u770b\uff0c\u6574\u4e2a\u5c71\u5be8\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u5e74\u4efd"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53ef\u4ee5\u4f5c\u4e3a\u5f00\u80c3\u9152\u996e\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u4f5c\u4e3a\u5f00\u80c3\u9152\u5408\u9002\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u56e0\u6781\u7aef\u6c14\u5019\u4e0b\u8ba2\u9152\uff0c\u5982\u679c\u9047\u5230\u5982\u4e0b\u95ee\u9898\uff08\u9876\u585e/\u6f0f\u6db2\uff09\u8bf7\u62d2\u6536\uff0c\u5e76\u53ca\u65f6\u7533\u8bf7\u9000\u6362\u8d27\uff0c\u6216\u8ba2\u8d2d\u65f6\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u5f85\u5929\u6c14\u51c9\u723d\u540e\u9886\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u56e0\u6f0f\u6db2\u88ab\u597d\u51e0\u4e2a\u9152\u53cb\u9000\u56de\u8fc7\uff0c\u8c28\u614e\u8d2d\u4e70\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u4f60\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u63d0\u4ea4\uff0c\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0d\u663e\u793a\u53ef\u8d2d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u4f60\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u4ecb\u7ecd\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6839\u672c\u6ca1\u6709\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\u6b3a\u9a97\u6d88\u8d39\u8005\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u901a\u8fc7\u90ae\u7bb1\u6536\u5230\u6307\u5b9a\u6d3b\u52a8\u4fc3\u9500\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u53ef\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\u2192\u4e14\uff08\u9996\u6b21\uff09\u540c\u65f6\u8d2d\u7269\u6ee168\u5143\uff08\u6298\u6263\u5238\u4e0e\u8fd0\u8d39\u90e8\u5206\u9664\u5916\uff09\u4eab\u53d7\u8d60\u9001\u5e1d\u51e1\u7279\u917f\u5e72\u767d\u8461\u8404\u9152\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u7b2c\u4e00\u6b21\u5728\u4f60\u4eec\u8fd9\u4e70\u9152\uff0c\u6211\u770b\u4f60\u4eec\u6709\u9996\u8d2d68\u5c31\u9001\u8fd9\u6b3e\u9152\u3002\u3002\u3002\u8bf7\u95ee\u600e\u4e48\u64cd\u4f5c\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0a\u6d77\u5730\u533a\u662f1-3\u5929\u914d\u9001\u5b8c\u6210\uff0c\u5176\u4f59\u5730\u533a\u662f3-5\u5929\u914d\u9001\u5b8c\u6210\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\u3002", "question": "\u6211\u6628\u5929\u8ba2\u7684\u591a\u4e45\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6ee1360\u5373\u53ef\u5305\u90ae\u914d\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u4e0d\u53ef\u4ee5\u514d\u8fd0\u8d39\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u662f\u5851\u6599\u7684\u6750\u8d28\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34", "question": "\u8c03\u9152\u5668 \u662f\u4ec0\u4e48\u6750\u6599"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff08\u5468\u672b\u4e0d\u53d1\u8d27\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4eca\u5929\u4e0b\u5355 \u51e0\u53f7\u80fd\u5230\u53a6\u95e8"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u5982\u9700\u8981\u539f\u7bb1\u968f\u9644\uff0c\u8bf7\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400 820 8060 \u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6574\u7bb1\u8d2d\u4e70\u662f\u51fa\u5382\u539f\u7bb1\u4e48\uff1f\u8fd8\u662f\u53e6\u914d\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u6cb3\u5357\u7701\u6fee\u9633\u5e02\u534e\u9f99\u533a\u652f\u6301\u8d27\u5230\u73b0\u91d1\u4ed8\u6b3e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u6cb3\u5357\u7701\u6fee\u9633\u5e02\u534e\u9f99\u533a\uff0c\u80fd\u9001\u5230\u561b\uff1f\u53ef\u4ee5\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u561b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u7684\u8d2d\u7269\u8f66\u5185\u5305\u542b\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\uff0c\u5c06\u65e0\u6cd5\u663e\u793a\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\uff0c\u5982\u4ecd\u4e0d\u4f1a\u4f7f\u7528\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u8ba2\u8d2d\uff01", "question": "\u6240\u8bf4\u7684\u65b9\u6cd5\u6211\u90fd\u77e5\u9053\u4f60\uff0c \u4f46\u793c\u54c1\u5361\u6846\u4e0b\u62c9\u540e\uff0c\u663e\u793a\u201c\u6ca1\u6709\u7ed1\u5b9a\u7684\u793c\u54c1\u5361\u201d\uff0c\u4f46\u6211\u660e\u660e\u6709\u7ed1\u5b9a\u7684\u793c\u54c1\u5361\u554a\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u5df2\u7ed1\u5b9a\u7684\u793c\u54c1\u5361\u5728\u652f\u4ed8\u65f6\u600e\u4e48\u4e0d\u663e\u793a\uff1f\u8bf7\u6838\u5b9e\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u5546\u54c1\u540e\u672a\u6536\u5230\u53d1\u7968\uff0c\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u91cd\u65b0\u7d22\u53d6\uff0c\u901a\u8fc7\u5feb\u9012\u90ae\u5bc4\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u8bf7\u95ee\u4e00\u4e0b\u53d1\u7968\u5982\u4f55\u7ed9\u5230\u6211\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u8bf4\u6ee1200\u5143\u52a039\u5143\u8d60\u9001\u4e00\u74f6\u8d77\u6ce1\u9152\uff1f\u600e\u4e48\u64cd\u4f5c\u7684\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u9875\u9762\u65e0\u5f02\u5e38\uff0c\u60a8\u53ef\u66f4\u6362\u6d4f\u89c8\u5668\uff0c\u9009\u62e9IE\u6216\u706b\u72d0\u767b\u9646\uff01", "question": "\u6211\u52a0\u4e0d\u8d77\u8d2d\u7269\u8f66"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u8bf7\u5728\u9152\u6b3e\u7b7e\u6536\u540e\u62e8\u6253 400 820 8060 \u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\u7533\u8bf7\uff01", "question": "\u63a5\u6211\u7684\u4e0a\u4e2a\u95ee\u9898\uff0c\u80fd\u5426\u7ed9\u6211\u770b\u4f60\u8bf4\u7684\u536b\u751f\u68c0\u67e5\u8bc1\uff0c\u53e6\u5916\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u4e0d\u662f\u8be5\u6709\u62a5\u5173\u5355\u5417\uff1f\u53ef\u4ee5\u53d1\u5230\u6211\u7684\u90ae\u7bb1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u662f\u4e0d\u662f\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u7684\uff1f\u600e\u4e48\u8bc6\u522b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131006104611023\u5c06\u4e8e10.7\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f47-10\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53d1\u5230\u62c9\u8428\u9700\u8981\u51e0\u5929\uff0c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u76ee\u524d\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u5e74\u4efd\u662f\u54ea\u5e74"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6574\u7bb1\u4e70\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u5916\u5305\u88c5\u554a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u4e13\u5c5e\u5750\u5e2d\u56de\u7535\uff0c\u8bf7\u901a\u8fc7\u5e10\u6237\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u62e8\u6253400 820 8060 \u767b\u8bb0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ee5\u524d\u4e00\u76f4\u662f\u7535\u8bdd\u5ba2\u670d\u8054\u7cfb\u6211\u7684 \u73b0\u5728\u6211\u600e\u4e48\u8054\u7cfb\u4ed6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u6709\u6ca1\u6709\u76d2\u5b50\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u63d0\u793a\uff01", "question": "\u4eb2\uff0c\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u4f18\u60e0\u5238\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131008108910462\u3001131008108918421\u3001131008109203458\u3001131008108954347\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u5df2\u4fee\u6539\u4e3a\u79fb\u52a8POS\u673a\u652f\u4ed8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u80fd\u5237\u5361\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba15-7\u5929\u5230\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6cd5\u56fd\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f6\u4e2a\u6708\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u8bb0\u5f97\u73cd\u85cf\u7ea7\u7684\u662f\u516d\u4e2a\u6708\u7684\u6a61\u6728\u6876\uff0c\u6b64\u6b3e\u4e5f\u662f\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f2009\u5e74\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5bb9\u91cf\u4e3a240ml\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u89c4\u683c\u662f\u591a\u5927\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6750\u8d28\u4e3a\u65e0\u94c5\u6c34\u6676\uff0c\u7531\u4e8e\u9152\u676f\u4e3a\u4eba\u5de5\u5236\u54c1\uff0c\u5982\u6709\u7455\u75b5\u4e0d\u5f71\u54cd\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u6676?\u6709\u94c5\u8fd8\u662f\u65e0\u94c5?\u8d28\u91cf\u6709\u6ca1\u6709\u95ee\u9898?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u94fe\u63a5\u5de5\u827a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e9b\u6c34\u6676\u676f\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u4f53\u6210\u5f62\u7684?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8fdb\u53e3\u8bc1\u660e\uff0c\u8bf7\u5728\u9152\u676f\u7b7e\u6536\u540e\u62e8\u6253400-820-8060\u7d22\u53d6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u600e\u4e48\u77e5\u9053\u8fd9\u4e9b\u676f\u662f\u8fdb\u53e3\u7684??"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef790\u5143\u4e3a\u624b\u673a\u5ba2\u6237\u7aef\u4fc3\u9500\u4ef7\u683c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9996\u9875\u62a2\u8d2d\u4ef7\u4e0d\u662f90\u4e48\uff1f\u600e\u4e48\u662f\u663e\u793a\u8981\u4ed8\u6b3e200"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u53f7\u662f\u591a\u5c11\uff1f\u63d0\u4f9b\u4e0b\u8ba2\u5355\u53f7\u7a0d\u540e\u4f1a\u6709\u5ba2\u670d\u4eba\u5458\u548c\u60a8\u8054\u7cfb\uff0c\u5e2e\u60a8\u89e3\u51b3\u95ee\u9898\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff0c\u6216\u8005\u60a8\u53ef\u4ee5\u81f4\u7535021-54370072", "question": "\u600e\u4e48\u6211\u62cd\u4e86\u4e24\u7ec4\u7ed3\u679c\u53ea\u5bc4\u6765\u4e00\u7ec4\u6d85\uff0c\u4e00\u4e2a\u5355\u53f7\u7684\u5440\uff0c\u9ebb\u70e6\u5e2e\u770b\u770b\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253\u5927\u5730\u539f\u751f\u5ba2\u670d\u7535\u8bdd 400-6611-150 \u8fdb\u884c\u63d0\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u5927\u95f8\u87f9\u73b0\u5728\u90fd\u6ca1\u89c1\u5230\uff0c\u8bf7\u95ee\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5927\u5730\u539f\u751f\u9633\u6f84\u6e56\u5927\u95f8\u87f9\u793c\u5238\u63d0\u8d27\u65f6\u95f4\u4e3a2013.9.22-2013.12.31\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff1b\u901a\u8fc7\u5927\u5730\u539f\u751f 400 6611 150 \u4e0b\u5355\u540e\u901a\u8fc7\u987a\u4e30\u5feb\u9012\u6216\u5fb7\u90a6\u7269\u6d41\u8fd0\u8f93\uff0c\u5546\u5bb6\u627f\u8bfa\u6b7b\u87f9\u5305\u8d54\u507f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u62ff\u5230\u624b\u7684\u662f\u9152+\u793c\u5238\uff0c\u7136\u540e\u5728\u81ea\u5df1\u6253\u793c\u5238\u7684\u7535\u8bdd\uff0c\u8ba9\u522b\u4eba\u9001\u8783\u87f9\u5417\uff1f\u90a3\u8981\u6298\u817e\u591a\u5c11\u5929\uff1f\u9001\u5230\u6b66\u6c49\u6765\uff0c\u8fd8\u4fdd\u8bc1\u8783\u87f9\u662f\u6d3b\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5927\u5730\u539f\u751f\u9633\u6f84\u6e56\u5927\u95f8\u87f9\u793c\u5238\u63d0\u8d27\u65f6\u95f4\u4e3a2013.9.22-2013.12.31\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u54a8\u8be2\u4e00\u4e0b\u63d0\u8d27\u5361\u5230\u4e86\u4ee5\u540e\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u914d\u9001\u5927\u95f8\u87f9\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u6536\u5230\u5a01\u58eb\u5fcc\u77f3\u53d1\u73b0\u6709\u7f3a\u5c11\uff0c\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u8865\u507f5\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5c317\u9897\u554a\u4e0d\u662f9\u9897\u5462\u3002\u3002\u3002\u3002\u3002\u3002\u3002\u3002\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u7684\u8d2d\u7269\u8f66\u5185\u5305\u542b\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\uff0c\u5c06\u65e0\u6cd5\u663e\u793a\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\uff0c\u5982\u4ecd\u4e0d\u4f1a\u4f7f\u7528\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u8ba2\u8d2d\uff01", "question": "\u6211\u6709\u4e24\u5f20\u793c\u54c1\u5361\u4f46\u662f\u5728\u7ed3\u7b97\u7684\u9875\u9762\u663e\u793a\u4e0d\u51fa\u6765\uff0c\u8bf7\u95ee\u600e\u4e48\u56de\u4e8b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u70c8\u9152\uff08\u5355\u54c1\u9875\u9762\u63d0\u793a\u4e3a\u51c6\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5728\u4e70\u9152\u7684\u9875\u9762\u4e0a\u770b\u5230\u6709\u52a020\u6362\u8d2d\uff0c\u4f46\u662f\u600e\u4e48\u6362\u8d2d\u4e0d\u4e86\u554a\uff1f\u8bf7\u95ee\u5177\u4f53\u8981\u600e\u4e48\u64cd\u4f5c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u70c8\u9152\uff08\u5355\u54c1\u9875\u9762\u63d0\u793a\u4e3a\u51c6\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u51b0\u77f3\u600e\u4e48\u6362\u8d2d\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6240\u8c13\u201c\u51b0\u77f3\u201d\u662f\u4e00\u79cd\u9152\u5177\uff0c\u6700\u521d\u8bbe\u8ba1\u88ab\u7528\u6765\u996e\u7528\u51b0\u9547\u5a01\u58eb\u5fcc\uff0c\u7531\u4e8e\u51b0\u5757\u4f1a\u878d\u5316\u7a00\u91ca\u6389\u9152\u7c7b\u7684\u53e3\u611f\uff0c\u56e0\u6b64\u4eba\u4eec\u4fbf\u7528\u201c\u51b0\u77f3\u201d\u6765\u66ff\u4ee3\u51b0\u5757\u3002 \u51b0\u77f3\u662f\u7531\u7682\u77f3\u5236\u4f5c\uff0c\u8fd9\u79cd\u77f3\u5934\u53ef\u4ee5\u5728\u4e00\u5b9a\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u8d77\u5230\u4fdd\u6e29\u6548\u679c\uff0c\u56e0\u6b64\u4f7f\u7528\u524d\u5c06\u5176\u653e\u5165\u51b0\u7bb1\u51b7\u51bb4\u5c0f\u65f6\u5de6\u53f3\uff0c\u4e4b\u540e\u5728\u9700\u8981\u996e\u7528\u7684\u65f6\u5019\u5c06\u5176\u653e\u5165\u996e\u6599\u4e2d\uff0c\u7531\u4e8e\u4e0d\u4f1a\u878d\u5316\uff0c\u81ea\u7136\u4e5f\u5c31\u4e0d\u4f1a\u7a00\u91ca\u53e3\u611f\u3002 \u5929\u7136\u7682\u77f3\u662f\u4e00\u79cd\u5b89\u5168\u6210\u5206\uff0c\u4e0d\u4f1a\u4e0e\u9152\u6216\u8005\u53ef\u4e50\u7b49\u996e\u6599\u53d1\u751f\u53cd\u5e94\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e1c\u897f\u5b89\u5168\u3001\u53ef\u9760\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u9875\u9762\u65e0\u5f02\u5e38\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u8ba2\u8d2d\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u4e0a\u6d77\u6709\u8d27\uff0c\u6211\u9009\u62e9\u8d2d\u4e70\uff0c\u9001\u8d27\u5730\u70b9\u5317\u4eac\u603b\u662f\u4e0d\u80fd\u63d0\u4ea4\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff1b\u9152\u6b3e\u5206\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u8fdb\u53e3\u4e0e\u5546\u5bb6\u5165\u9a7b\u9500\u552e\uff0c\u6e20\u9053\u4e0d\u540c\u6545\u4ef7\u683c\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u662f\u6ee1150\u5143\u5305\u90ae\u5427 \u548b\u4e48\u6211\u9009\u62e9\u5b8c\u4e0d\u663e\u793a\u5305\u90ae\u5462 \u800c\u4e14\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5931\u8d25"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd0\u8d39\u6839\u636e\u5730\u65b9\u4e0d\u540c\u6570\u91cf\u4e0d\u540c\u5177\u4f53\u7684\u6309\u7167\u62cd\u4e0b\u6765\u663e\u793a\uff0c\u6240\u4ee5\u53ef\u4ee5\u62cd\u4e0b\u6765\u5728\u786e\u8ba4\u8ba2\u5355\u7684\u65f6\u5019\u770b\u4e00\u4e0b\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u9009\u8d2d\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u6211\u60f3\u62cd20\u5e73 \u8fd0\u8d39\u662f\u591a\u5c11\u554a"},
{"answer": "\u4f60\u597d\uff0c\u672c\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u51fa\u5382\u7684\u65f6\u5019\u5c31\u6ca1\u6709\u5305\u88c5\u888b\u7684\uff0c\u6240\u4ee5\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\uff01", "question": "\u6211\u591a\u4e70\u51e0\u4e2a\uff0c\u7ed9\u5305\u88c5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u4f60\u597d\uff0c\u672c\u6b3e\u5546\u54c1\u662f\u6709\u8d27\u7684!\u6b22\u8fce\u9009\u8d2d\uff01", "question": "\u5df2\u7ecf\u6ca1\u8d27\u4e86\uff0c\u8fd8\u6302\u5728\u4e0a\u9762\u4e0d\u597d\u5427\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5177\u4f53\u91cd\u91cf\u662f\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u6536\u53d6\uff0c\u65e0\u6cd5\u907f\u514d\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd0\u8d39\u90a3\u4e48\u8d35\u5440\uff0c12\u74f6\u898162\u5143\u7684\u8fd0\u8d39\uff0c\u591a\u4e70\u4e00\u74f6\u591a\u597d\u51e0\u5757\u94b1\u7684\u8fd0\u8d39"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u672c\u6b3e\u5546\u54c1\u4e00\u74f6\u662f125ml\u7684\uff0c\u4e00\u5171\u6709\u516d\u74f6\u4e00\u7bb1\u88c5\uff01\u6b22\u8fce\u9009\u8d2d\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e0b\u4e00\u5171\u591a\u5c11ml\uff1f\u6709\u5305\u88c5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5305\u88c5\u662f\u6211\u4eec\u516c\u53f8\u7684\u9632\u788e\u5305\u88c5\uff0c\u672c\u6b3e\u5546\u54c1\u76ee\u524d\u8fd8\u672a\u914d\u5907\u8d60\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u5305\u88c5\u600e\u4e48\u6837\uff1f\u6709\u4f55\u5728\u8d60\u54c1\u5440\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u9152\u676f\u6709\u7834\u635f\u95ee\u9898\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u53d1\u8d27\u4e4b\u540e\u5230\u5bb6\u540e\u6253\u5f00\u5305\u88c5\uff0c\u676f\u5b50\u6709\u7834\u635f\uff0c\u80fd\u91cd\u53d1\u676f\u5b50\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\uff1f\u5927\u6982\u51e0\u5929\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8d2d\u4e70\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u8ba2\u8d2d\uff08\u9700\u5168\u989d\u652f\u4ed8\u540e\u8fdb\u8d27\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \uff0c\u6211\u60f3\u8981\u8d2d\u4e70100\u5957\u8fd9\u4e2a\u9152 \u8bf7\u95ee\u6709\u5e93\u5b58\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u51b7\u5207\u53e3\uff0c\u539a\u5ea6\u7ea61.5mm\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u676f\u5b50\u662f\u51b7\u5207\u53e3\u7684\u5417\uff1f\u676f\u58c1\u662f\u539a\u7684\u8fd8\u662f\u8584\u7684\uff0c\u539a\u5ea6\u5927\u7ea6\u662f\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u5ba2\u6237\u4e0d\u914d\u5408\u4e0a\u95e8\u53d6\u8d27 101188", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\u4ef6\uff0c\u5230\u73b0\u5728\u90fd\u6ca1\u6709\u8ddf\u8fdb\u670d\u52a1\uff1f\u90a3\u4e2a\u51b0\u6876\u90fd\u662f\u574f\u7684\uff0c\u8bf4\u8bf4\u5904\u7406\uff0c\u534a\u4e2a\u591a\u6708\u4e86\uff0c\u6ca1\u89c1\u5904\u7406\uff1f\u8fd9\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\uff1f\uff1f\u4e5f\u800d\u8d56\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u7ec4\u5408\u5305\u542b\u5361\u672c\u5185\u65e0\u94c5\u6c34\u6676\u676f540ml--6\u53ea*2\u7ec4\u4e0e\u82b1\u5c97\u5ca9\u51b0\u6876\uff1b\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u7531\u4e8e\u9152\u676f\u4e3a\u4eba\u5de5\u5236\u54c1\uff0c\u5982\u6709\u7455\u75b5\u4e0d\u5f71\u54cd\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u5982\u6536\u5230\u540e\u53d1\u73b0\u6709\u7834\u635f\u6216\u7f3a\u53e3\u53ef\u9009\u62e9\u62d2\u6536\uff0c\u7b7e\u6536\u540e\u4e0d\u4e88\u9000\u6362\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f18\u60e0\u5238\u600e\u4e48\u7528\u7684.?\u8fd8\u6709\u7684\u662f\u8fd9\u4e2a\u662f12\u53ea\u88ab\u5b50\u5417.?\u8fd8\u662f\u516d\u53ea.?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u9152\u676f\u7834\u635f\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6253\u5f00\u5305\u88c5\u770b\u5230\u4e00\u4e2a\u676f\u5b50\u6454\u7684\u7a00\u788e\uff0c\u8bf7\u95ee\u600e\u6837\u5904\u7406"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb16\u53ea\u88c5\u8fd0\u8f93\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u676f\u67096\u53ea\u5305\u88c5\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u7ec4\u5408\u5305\u542b\u5361\u672c\u5185\u65e0\u94c5\u6c34\u6676\u676f540ml--6\u53ea*2\u7ec4\u4e0e\u82b1\u5c97\u5ca9\u51b0\u6876\uff1b\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u7531\u4e8e\u9152\u676f\u4e3a\u4eba\u5de5\u5236\u54c1\uff0c\u5982\u6709\u7455\u75b5\u4e0d\u5f71\u54cd\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u5982\u6536\u5230\u540e\u53d1\u73b0\u6709\u7834\u635f\u6216\u7f3a\u53e3\u53ef\u9009\u62e9\u62d2\u6536\uff0c\u7b7e\u6536\u540e\u4e0d\u4e88\u9000\u6362\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u5957\u676f\u5b50\u662f6\u53ea\u88c5 \u6709\u53ef\u4ee5\u642d\u914d\u7684\u793c\u76d2\u5417\uff1f\u60f3\u8981\u9001\u4eba"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7684\u5916\u5305\u88c5\u662f\u600e\u6837\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u82b1\u5c97\u5ca9\u51b0\u6876http://www.yesmywine.com/goods/5181335.html\u3001\u5361\u672c\u5185\u65e0\u94c5\u6c34\u6676\u676f540ml 12\u53ea\u88c5http://www.yesmywine.com/goods/5170964.html \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ca1\u6709\u7167\u7247\u554a\uff0c\u770b\u4e0d\u5230\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff0c\u8bf7\u95ee\u9152\u676f\u662f\u65e0\u94c5\u6c34\u6676\u7684\u5417\uff1f\uff1f\u662f\u559d\u7ea2\u9152\u7684\u676f\u5b50\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u79ef\u5206\u4e3a-324\uff0c\u65e0\u6cd5\u8fdb\u884c\u7f51\u4e0a\u8d2d\u7269\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u8ba2\u8d2d\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u653e\u8fdb\u8d2d\u7269\u8f66 \u4e0d\u80fd\u7ed3\u7b97 \u8bf4\u6211\u7684\u79ef\u5206\u5c11 \u8fd9\u4e2a\u4e5f\u6ca1\u8bf4\u8981\u7528\u79ef\u5206\u7684\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53c2\u4e0e\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u6d3b\u52a8199\u5143\uff0c\u62a2\u8d2d\u65f6\u95f4\u7ed3\u675f\u540e\u6062\u590d\u539f\u4ef7\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u4e0d\u540c\u5e74\u4efd\u8461\u8404\u6df7\u917f\uff0c\u65e0\u6307\u5b9a\u5e74\u4efd\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u4ec0\u4e48\u5e74\u4efd\u7684\u554a\uff1f\u6d3b\u52a8\u8fd820\u5c0f\u65f6\u5c31\u4e0d\u505a\u4e86\u5417\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u540d\u4e3a\u53e4\u5821\u534a\u751c\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e2d\u6587\u540d\u5b57\u5c31\u53eb\u53e4\u5821\u5417\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u3002\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u9152\u74f6\u7684\u80cc\u9762\u7167\u7247\u5462\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u534a\u751c\u7ea2\uff0c\u53e3\u611f\u5e26\u6709\u534a\u751c\uff0c\u6216\u53ef\u8d2d\u4e70\u5176\u4ed6\u751c\u7ea2\u6216\u534a\u751c\u7ea2\u9152\u6b3e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u751c\u578b\u7684\u5417\uff0c\u6211\u559c\u6b22\u751c\u9152\uff0c\u4e0d\u559c\u6b22\u8f9b\u8fa3\u548c\u9178\u9152\uff0c\u63a8\u8350\u4e00\u4e0b\u751c\u578b\u7684\u8461\u8404\u9152"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u56e0\u6781\u7aef\u6c14\u5019\u4e0b\u8ba2\u9152\uff0c\u5982\u679c\u9047\u5230\u5982\u4e0b\u95ee\u9898\uff08\u9876\u585e/\u6f0f\u6db2\uff09\u8bf7\u62d2\u6536\uff0c\u5e76\u53ca\u65f6\u7533\u8bf7\u9000\u6362\u8d27\uff0c\u6216\u8ba2\u8d2d\u65f6\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u5f85\u5929\u6c14\u51c9\u723d\u540e\u9886\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e0b\u590f\u5929\u914d\u9001\u7ea2\u9152\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5bb9\u6613\u53d8\u8d28\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u4e3a2013.03.21\uff0c\u4fdd\u8d28\u671f\u4e3a2014.09.21\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u51e0\u53f7\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u591a\u4e2a\u8461\u8404\u54c1\u79cd\u6df7\u917f\uff0c\u9875\u9762\u80cc\u6807\u4e0a\u5df2\u6ce8\u660e\uff1a\u8fd9\u79cd\u7531\u4f20\u7edf\u65b9\u6cd5\u917f\u9020\u7684\u201c\u9999\u675c\u4e50\u201d\u53e3\u611f\u5c24\u4e3a\u5706\u6da6\uff0c\u5b83\u6709\u591a\u4e2a\u8461\u8404\u54c1\u79cd\u6df7\u5408\u917f\u5236\u800c\u6210\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5f00\u74f6\u53d1\u73b0\u989c\u8272\u5f88\u6de1,\u65e0\u9999\u6c14,\u5165\u53e3\u65e0\u5473,\u5fae\u9192\u540e\u53e3\u611f\u6709\u6240\u597d\u8f6c.\u51b2\u7740\u6df7\u917f\u53bb\u7684,\u7ed3\u679c\u9152\u80cc\u6807\u4e3a\u5355\u4e00\u8461\u8404\u54c1\u79cd.\u611f\u89c9\u4e0d\u597d."},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e0d\u662f\u6ee1150\u5143\u5305\u90ae\u5417\uff1f\u6211\u7684\u8ba2\u5355170\u5143\u8fd8\u8981\u652f\u4ed8\u8fd0\u8d39"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u6d3b\u52a8\u5df2\u7ed3\u675f\uff0c\u73b0\u62c9\u83ab\u5854\u751c\u9ad8\u6ce1\u8461\u8404\u9152\uff08\u5e78\u8fd0\u6ce1\u6ce1\uff09\u4fc3\u9500\u4ef768\u5143\uff0c\u62c9\u83ab\u5854\u751c\u9ad8\u6ce1\u8986\u76c6\u5b50\u5473\u8461\u8404\u914d\u5236\u9152\uff08\u539f\u540d\uff1a\u62c9\u83ab\u5854\u751c\u9ad8\u6ce1\u8461\u8404\u9152\uff08\u8986\u76c6\u5b50\u5473\uff09\u4fc3\u9500\u4ef778\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u600e\u4e48\u4e00\u5929\u4e00\u4e2a\u4ef7\u554a\uff1f\uff1f\uff1f\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u662f\u591a\u5c11\u4ef7\u683c\u54af\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013.5.15\u8d77VIP\u5236\u5ea6\u8c03\u6574\u540e\uff0c\u6240\u6709\u7ea7\u522b\u4f1a\u5458\u5747\u6309\u914d\u9001\u8303\u56f4\u8fd0\u8d39\u5236\u5ea6http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800 1\u533a\u30012\u533a\u30013\u533a\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u3001200\u5143\u6807\u51c6\u6536\u53d6\u8fd0\u8d39\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u7684\u5168\u8981\u8fd0\u8d39?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u901a\u8fc7\u90ae\u7bb1\u6536\u5230\u6307\u5b9a\u6d3b\u52a8\u4fc3\u9500\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u53ef\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\u2192\u4e14\uff08\u9996\u6b21\uff09\u540c\u65f6\u8d2d\u7269\u6ee168\u5143\uff08\u6298\u6263\u5238\u4e0e\u8fd0\u8d39\u90e8\u5206\u9664\u5916\uff09\u4eab\u53d7\u8d60\u9001\u5e1d\u51e1\u7279\u917f\u5e72\u767d\u8461\u8404\u9152\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u3002\u3002\u6211\u4e70\u4e86\u8fd9\u6b3e\u3002\u3002\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u9001\u90a3\u4e2a\u6ce8\u518c\u91cc\u7684\u5e1d\u51e1\u7279\u917f\u5e72\u767d\u8461\u8404\u9152\u554a\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u53ef\u4ee5\u914d\u4e2a\u793c\u54c1\u888b\u5417\uff1f\u56e0\u4e3a\u8981\u9001\u4eba"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c10.5\u5ea6\u4ee5\u4e0a\u5c31\u53ef\u89c6\u4e3a\u65e0\u4fdd\u8d28\u671f\uff0c\u8fd9\u6b3e\u915240\u5ea6", "question": "\u8fd9\u9152\u6709\u4fdd\u8d28\u671f\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6df1\u84dd\u539f\u5473\u4f0f\u7279\u52a0\u76ee\u524d\u662f41\u5143\u4fc3\u9500\uff0c\u4e0d\u53c2\u52a0\u4e70\u4e8c\u9001\u4e00", "question": "\u8fd9\u4e2a\u53c2\u52a0\u4e70\u4e8c\u9001\u4e00\u7684\u6d3b\u52a8\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6df1\u84dd\u4f0f\u7279\u52a0\u9152\u7cbe\u5ea6\u4e3a40\u5ea6", "question": "\u9152\u7cbe\u5ea6\u591a\u5c11?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6df1\u84dd\u4f0f\u7279\u52a0\u9152\u7cbe\u5ea6\u4e3a40\u5ea6", "question": "\u9152\u7cbe\u5ea6\u662f\u591a\u5c11"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9884\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2007\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5728\u7ed3\u7b97\uff0c\u5546\u54c1\u6e05\u5355\u4e2d\u4f1a\u51fa\u73b0\u8d60\u54c1\u3002", "question": "\u8bf7\u95ee\u53ef\u4ee5\u4e70\u4e00\u74f6\u67d1\u6a58\u5473 \u4e00\u74f6\u8393\u5b50\u53e3\u5473\u7684 \u9001\u4e00\u74f6\u539f\u5473\u7684\u5417\uff1f \u8d2d\u7269\u8f66\u91cc\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u8d60\u54c1\u5462\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u6069\uff0c\u5bf9\u7684\u5662\u3002\u4e70\u4e24\u74f6\u4e0d\u540c\u53e3\u5473\u7684\uff0c\u8d60\u9001\u4e00\u74f6\u539f\u5473\u7684", "question": "\u4e00\u4e2a\u5473\u4e70\u4e00\u74f6\u53c2\u52a0\u4e70\u4e8c\u9001\u4e00\u7684\u6d3b\u52a8\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u8fd9\u6b3e\u9152\u4e70\u4e8c\u9001\u4e00", "question": "! \u4f60\u597d \u662f\u4e70\u4e8c\u9001\u4e00\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e70\u4e24\u74f6\u6df1\u84dd\u679c\u5473\u7cfb\u5217\u4f0f\u7279\u52a0\uff0c\u9001\u539f\u5473\u4e00\u74f6\uff0c\u4e0d\u540c\u53e3\u5473\u7684\u4e5f\u53ef\u4ee5\u3002", "question": "\u80fd\u4e0d\u80fd\u4e70\u4e24\u79cd\u4e0d\u540c\u679c\u5473\uff0c\u518d\u4e8c\u9001\u4e00"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u4e0d\u597d\u610f\u601d\u7684\uff0c\u5df2\u7ecf\u552e\u5b8c\u4e86", "question": "\u6682\u505c\u9500\u552e\u4e86\u5417 \uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u4e2d\u901a\u5feb\u9012", "question": "\u53d1\u7684\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u4e3a17\u5ea6", "question": "\u8bf7\u95ee\u4f60\u6b3e\u9152\u591a\u5c11\u5ea6\u554a~"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9152\u4e3a500ML", "question": "\u6b64\u9152\u5bb9\u91cf\u662f500ml\u8fd8\u662f700ml\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u6211\u4eec\u8fd9\u6b3e\u662f500ML\u7684\u5662\uff0c\u60a8\u770b\u5230\u7684\u662f700ML\u7684\u662f\u9ed1\u8272\u76d2\u5b50\u7684", "question": "\u6211\u60f3\u8d2d\u4e70\u6dfb\u5b9d18\u5e74\uff0c\u5c31\u662f\u4e0d\u77e5\u9053\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u6dfb\u5b9d18\u5e74\u7684\u9152\u76d2\u5b50\u600e\u4e48\u989c\u8272\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u522b\u4eba\u90fd\u662f\u9ed1\u8272\u7684\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u600e\u4e48\u662f\u91d1\u8272\u7684\u76d2\u5b50"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140424110057659\u5c06\u4e8e4.25\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u5982\u9700\u81ea\u63d0\u8bf7\u5373\u523b\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff01", "question": "\u60a8\u597d \u6211\u4e70\u4e86\u8fd9\u6b3e\u7ea2\u9152 \u8981\u7684\u6bd4\u8f83\u6025 \u770b\u5230\u5317\u4eac\u6709\u73b0\u8d27 \u80fd\u5728\u660e\u5929\u5c31\u9001\u5230\u5417\uff1f\u5982\u679c\u4e0d\u80fd\u6211\u53ef\u4ee5\u9009\u62e9\u81ea\u63d0\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140319168770438\u5c06\u4e8e3.20\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u90a3\u6211\u73b0\u5728\u4e70\u6211\u8fd9\u5468\u516d\u5c31\u51c6\u5907\u9001\u4eba\u7684\u8fd8\u6765\u5f97\u53ca\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u53cc\u652f\u9ed1\u793c\u76d2\uff0c\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u6628\u5929\u5df2\u7ecf\u4e70\u4e86\u51c6\u5907\u9001\u4eba\u7684\u8fd8\u9700\u8981\u53e6\u5916\u4e70\u793c\u76d2\u793c\u888b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u51e0\u5929\u5230\u5317\u4eac\u987a\u4e49"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u53cc\u652f\u9ed1\u793c\u76d21\u4e2a\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u793c\u76d2\u662f\u968f\u9152\u514d\u8d39\u8d60\u9001\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u53cc\u652f\u9ed1\u793c\u76d21\u4e2a\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff1b\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u5e76\u53ef\u63d0\u4f9b\u666e\u901a\u53d1\u7968\uff08\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u53ef\u586b\u5199\u53d1\u7968\u4fe1\u606f\uff09\uff1b\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u4e24\u652f\u88c5\u7684\u5e26\u793c\u76d2\u5417\uff0c\u662f\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u7684\u5417\uff1f\u51e0\u5929\u5230\u6c5f\u82cf\u8fde\u4e91\u6e2f\uff1f\u5f00\u53d1\u7968\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u4eca\u5929\u62cd\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u53cc\u652f\u9ed1\u793c\u76d21\u4e2a\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u5546\u54c1\u6ca1\u6709\u793c\u76d2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u793c\u76d2\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u793c\u76d2\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u7ecd\u5174\u7684\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u5723\u7231\u65af\u6cf0\u592b\u6cd5\u5b9a\u4ea7\u533aA.O.C\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u7684 \u7b49\u7ea7\u662f\u591a\u5c11\u6ca1\u5199\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3aGZ\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5230\u6e56\u5357\u6000\u5316\u7528\u7684\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u5462\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u4f55\u652f\u4ed8?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u53cc\u652f\u9ed1\u793c\u76d21\u4e2a\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7ec4\u5408 \u6fb3\u6d32\u590f\u8fea\u7f8e\u8d5b\u5a1c\u7cbe\u9009\u53cc\u652f\u793c\u76d2 \u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u662f\u542b\u56fe\u7247\u4e0a\u7684\u5305\u88c5\u793c\u76d2\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff1b\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u793c\u76d2\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u74f6\u8eab\u540e\u9762\u6709\u8d34\u4e2d\u6587\u6807\u7b7e\u5417\uff1f\u793c\u76d2\u662f\u6709\u7bb1\u5b50\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140113164381430\u4eca\u65e5\u5df2\u5b89\u6392\u914d\u9001\uff0c\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f029\u201437151079\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf4\u7684\u4e09\u5230\u4e94\u5929\uff0c\u4eca\u5929\u90fd\u7b2c\u5341\u5929\u4e86\uff0c\u8d27\u8fd8\u6ca1\u5230\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8fd9\u4e48\u6162"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u677e\u6728\u53cc\u76d21\u4e2a\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff1a\u8fd9\u6b3e\u7ec4\u5408\u6709\u793c\u76d2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5728\u9655\u897f\u54b8\u9633\uff0c\u8981\u662f\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\u7684\u8bdd\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u80fd\u5230\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u9664\u4e86\u7ea2\u6728\u5355\u76d2\u5305\u88c5\uff0c\u8fd8\u6709\u62ce\u7684\u5916\u5305\u88c5\u5417\uff1f\u56e0\u4e3a\u60f3\u4e70\u4e24\u74f6\u9001\u793c\u7684\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u7ea2\u6728\u5355\u76d2\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u5355\u72ec\u5305\u88c5\u8fd0\u8f93\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u5982\u679c\u8fd9\u6b3e\u4e70\u4e24\u74f6\uff0c\u662f\u4e24\u4e2a\u6728\u76d2\u5355\u72ec\u5305\u88c5\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53ef\u642d\u914d\u7ec4\u5408\u5185\u7684\u7ea2\u6728\u5355\u76d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u76d2\u5b50\u662f\u548c\u8fd9\u4e2a\u9152\u914d\u5957\u7684\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a30\u5929\u65e0\u7406\u7531\u9000\u6362\u8d27\u89c4\u5219\uff0c30\u5929\u5185\u9000\u8d27\u8d39\u7528\u7531\u6211\u53f8\u627f\u62c5 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2794 \u8bf7\u67e5\u9605\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5230\u8d27\u540e\uff0c\u76d2\u5b50\u5927\u5c0f\u4e0d\u592a\u5408\u9002\uff0c\u76d2\u5185\u914d\u4ef6\u7f3a\u4e00\u4ef6\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5317\u4eac\u5730\u533a\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3a\u5b85\u6025\u9001\u3001\u5168\u5cf0\u5feb\u9012\u4e0e\u8054\u90a6\u5feb\u9012\uff0c\u5982\u9700\u6307\u5b9a\u53ef\u5728\u4e0b\u5355\u540e\u5373\u523b\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5728\u5317\u4eac\uff0c\u4f60\u4eec\u6709\u51e0\u5bb6\u534f\u8bae\u5feb\u9012\u516c\u53f8\uff1f\u4e0d\u4f1a\u53ea\u6709\u5168\u5cf0\u4e00\u5bb6\u5427\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e70\u80fd\u53d1\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140127195998007\u5c06\u4e8e1.27\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-3\u5929\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u8282\u524d\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0b\u5355\uff0c\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\uff0c\u8ba2\u5355\u4e0a\u5199\u7684\u4e5f\u662f28\u65e5\u80fd\u9001\u8fbe\u3002\u8fd9\u4e2a\u786e\u5b9a\u4e0d\u4f1a\u5ef6\u8bef\u5427\uff1f\u7740\u6025"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u6ce8\u518c\u793c\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09\u622a\u6b62\u65f6\u95f4\u4e3a2014-1-26\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff01", "question": "\u6709\u5f00\u74f6\u5668\u8ddf\u676f\u5b50\u4ec0\u4e48\u7684\u9001\u4e48?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u6e56\u5357\u5e38\u5b81\u6709\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5b8c\u5168\u6ca1\u6709\u8868\u73b0\u51fa\u6bd4\u540c\u54c1\u724c\u7a0d\u4f4e\u6863\u6b21\u7684\u5bb6\u65cf\u73cd\u85cf\u7ea7\u8d64\u971e\u73e0\u5f3a\u5230\u54ea\u91cc\uff0c\u53ea\u6709\u9152\u74f6\u5b50\u6c89\u4e86\u8bb8\u591a\uff0c\u4e0d\u4f1a\u518d\u4e70\u4e86\uff0c\u540c\u65f6\u8bc1\u660e\u4e86\u5bb6\u65cf\u73cd\u85cf\u7ea7\u4f9d\u7136\u662f\u7f8e\u666f\u6e7e\u6700\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u7cfb\u5217\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u793c\u76d2\u65e0logo\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u6211\u60f3\u54a8\u8be2\u4e00\u4e0b \u793c\u76d2\u88c5\u7684\u8461\u8404\u9152\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u7f51\u7ad9\u6807\u7b7e\u7684\u5417 \u793c\u76d2\u88c5\u9001\u4eba\u7684 \u4e5f\u4e70\u6807\u7b7e\u80fd\u53bb\u6389\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5230\u7518\u8083\u5170\u5dde\u9700\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u7684\u53cc\u652f\u76ae\u888b\u793c\u76d2\u65e0\u4e5f\u4e70LOGO\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u76ae\u888b\u793c\u76d2\u4e0a\u9762\u6709\u4e5f\u4e70\u7684\u5546\u6807\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u838e\u666e\u8482\u5c14\u6bd4\u62c9\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522011*2\u74f6\u4e0e\u53cc\u652f\u76ae\u888b\u793c\u76d21\u4e2a\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152188\u662f\u4e24\u652f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u542b\u8d60\u54c1\u9152\u5200\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u888b\u91cc\u6709\u5f00\u74f6\u5668\u4e4b\u7c7b\u7684\u8d60\u54c1\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b3e\u5230\u53d1\u8d27\u8ba2\u5355\u968f\u7bb1\u6e05\u5355\u53ea\u6807\u6ce8\u9152\u6b3e\u540d\u79f0\u4e0e\u6570\u91cf\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u9152\u53d1\u4e86\uff0c\u8d27\u7269\u91cc\u9762\u53c8\u6ca1\u6709\u6e05\u5355\u6216\u8005\u662f\u53d1\u7968\u4e4b\u7c7b\u6709\u4ef7\u683c\u663e\u793a\u7684\u7269\u54c1\uff0c\u56e0\u4e3a\u662f\u76f4\u63a5\u9001\u670b\u53cb\uff0c\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4e0d\u8981\u6709\u663e\u793a\u4ef7\u683c\u7684\u7269\u54c1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u672a\u63a5\u5230\u5230\u8d27\u901a\u77e5\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u5230\u70b9\u51fb\u5230\u8d27\u63d0\u9192\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u624d\u6709\u8d27\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u9001\u8fbe\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u660e\u5929\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u4e50\u67cf\u4e01\u6843\u7ea2\u8461\u8404\u91522\u74f6\u4e0e\u677e\u6728\u53cc\u76d21\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e24\u74f6\u9152\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u94b1\u662f\u5305\u62ec\u5982\u56fe\u7684\u677e\u6728\u76d2\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b\uff0c\u5982\u679c\u4e70\u56de\u6765\u7684\u9152\u4e0d\u662f\u6b63\u54c1\u600e\u4e48\u529e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u554a \u6211\u5728\u8fbd\u5b81 \u519c\u6751\u5230\u4e0d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u9999\u5fb7\u7f8e\u57ce\u5821\u751c\u767d\u8461\u8404\u91522010*2\u74f6\u4e0e\u677e\u6728\u53cc\u76d21\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u6709\u793c\u76d2\u5305\u88c5\u5417\uff1f\u597d\u56fe\u7247\u4e0a\u7684\u4e00\u6837\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u51e0\u5929\u53ef\u4ee5\u5230\u5b89\u5fbd\u5408\u80a5"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u610f\u5927\u5229\uff0c\u8d2d\u4e70\u540e\u53ef\u70b9\u4eae\u672c\u6708\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d2d\u4e70\u8fd9\u6b3e\u9152\u53ef\u4ee5\u70b9\u4eae\u610f\u5927\u5229\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0\u5417?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u5355\u652f\u9ed1\u793c\u76d2\uff0c\u6750\u8d28\u4e3aPVC/\u7ec6\u7ed2\u5e03/\u5408\u6728\u677f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u74f6\u9152\u5e26\u7684\u793c\u76d2\u662f\u76ae\u8d28\u7684\u90a3\u4e2a\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5230\u8d27\u540e\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u7533\u8bf7\u5ef6\u671f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f46\u662f\u8fd9\u4e2a\u793c\u54c1\u7684\u622a\u6b62\u65e5\u671f\u662f\u52309\u67085\u65e5\u7684\u5440"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f42\u5468\u5de6\u53f3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u662f\u8d60\u9001\u7684\u793c\u54c1\uff0c\u4f46\u662f\u7ed3\u7b97\u4e0d\u4e86\u5462\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u8d27\u4e86\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u5e78\u8fd0\u62bd\u53d6\u8d60\u54c1\u4e3a\u7f8e\u666f\u6e7e\u8d64\u971e\u73e0\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152187ml\uff0c\u8d2d\u7269\u6ee149\u5143\u5373\u53ef\u540c\u65f6\u9886\u53d6\uff0c\u622a\u6b62\u65f6\u95f48.15\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u662f\u5728\u6211\u7684\u793c\u54c1\u91cc\u9762\uff0c\u4f46\u652f\u4ed8\u65f6\u5374\u51fa\u73b0\u672a\u8d2d\u6ee149\u5143 \uff0c\u4e0d\u80fd\u652f\u4ed8\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4e0d\u662f\u5c5e\u4e8e\u6211\u7684\u793c\u54c1\u4e48\uff0c\u600e\u4e48\u8fd8\u8981\u9650\u8d2d\u91d1\u989d\u5462~\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u672a\u63a5\u5230\u5230\u8d27\u901a\u77e5\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u5230\u70b9\u51fb\u5230\u8d27\u63d0\u9192\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u8d27\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2007\uff0c\u5df2\u5b9e\u9645\u5230\u8d27\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u67e5\u8be2\u7801\u5728\u74f6\u76d6\u4e0a\u7684\uff0c\u74f6\u76d6\u4e0a\u6709\u8d34\u7eb8\u76d6\u4f4f\u7684\uff0c\u60a8\u6495\u6389\u5c31\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u4e86", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u670922\u4f4d\u67e5\u8be2\u7535\u7801"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u7ec4\u5408\u9152\u6b3e\u5747\u4e3a\u5e72\u7ea2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e24\u74f6\u90fd\u662f\u5e72\u7ea2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131206107055686\u4e3a\u5efa\u8bbe\u94f6\u884c\u5728\u7ebf\u652f\u4ed8\uff0c\u6b3e\u5230\u53d1\u8d27\u65e0\u9700\u786e\u8ba4\u652f\u4ed8\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u6536\u5230\u8d27\u540e\u8981\u786e\u8ba4\u4ed8\u6b3e\u5728\u54ea\u91cc\u786e\u8ba4\u554a\uff0c\u6211\u662f\u901a\u8fc7qq\u767b\u9646\u7684\u4e5f\u4e70\u9152\u7f51\u8d2d\u4e70\u7684\u7ea2\u9152"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u56fd\u5e86\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b89\u6392 http://www.yesmywine.com/news/shownews_10696.html \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e70\uff0c\u53d1\u5230\u5927\u8fde\u5f97\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130925184078200\u5df2\u529e\u7406\u9000\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u8ba2\u5355130925184078200\u80fd\u5c3d\u5feb\u5e2e\u6211\u53d6\u6d88\u6389\u5417\u8c22\u8c22\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65b0\u6279\u6b21\u6709\u8d27\uff0c\u54c1\u8d28\u76f8\u540c\uff0c\u5355\u652f\u4fc3\u9500http://www.yesmywine.com/goods/5182008.html\u3001\u6574\u7bb1\u4fc3\u9500http://www.yesmywine.com/goods/5184275.html  \uff01", "question": "\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u53cc\u652f\u88c5\u793c\u76d2\u7f3a\u8d27\uff0c\u62c9\u83f2\u4f20\u59476\u74f6\u5374\u6709\u8d27\uff0c\u4e0d\u80fd\u62c6\u5f00\u5356\u5417\uff0c\u5e73\u5747\u4ef7\u683c\u90fd\u5dee\u4e0d\u591a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\u8d27\u554a\uff0c\u6bcf\u6b21\u4e70\u6bcf\u6b21\u90fd\u7f3a\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f49.15\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u8fd8\u6709\u5417\uff1f\u8fd9\u6837\u5bf9\u8bdd\u592a\u4e0d\u65b9\u4fbf\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f49.15\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u5ba2\u670d\uff0c\u5728\u7f51\u9875\u4e0a\u54ea\u91cc\u80fd\u627e\u5230\u5ba2\u670d\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f49.15\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9001\u5230\u9752\u5c9b\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f49.15\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u793c\u76d2\u88c5\u7684\u8fd8\u6709\u8d27\u4e48\uff1f \u6211\u5728\u5f90\u5dde"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff1a\u6211\u8d2d\u4e70\u7684\u591a\u7684\u8bdd\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6298\u6263\u6216\u662f\u793c\u54c1\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f49.15\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd8\u6709\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba19.15\u5230\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u8d27 \u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u8d27 \u4f60\u4eec\u81ea\u5df1\u770b\u3002\u6211\u90c1\u95f7\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba19.15\u5230\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u662f\u6211\u521a\u770b\u5230\u9875\u9762\u4e0a\u8bf4\u6709\u8d27\u554a\uff0c\u6211\u5c31\u53c8\u4e70\u4e86\uff0c\u8f6c\u8fc7\u6765\u770b\u56de\u590d\u8bf4\u6ca1\u6709\u8d27\u3002\u600e\u4e48\u641e\u7684\uff0c\u6211\u4e2d\u79cb\u805a\u4f1a\u7684\u9152\u8fd8\u4e0d\u591f\u554a\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba19.15\u5230\u8d27\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u4e2d\u79cb\u8282\u524d\u9001\u5230\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4e70\u7684\u9152\u914d\u9001\u592a\u6162\uff0c\u4f46\u662f\u73b0\u5728\u8fd8\u60f3\u52a0\u4e70\uff0c\u4e2d\u79cb\u8282\u524d\u80fd\u6536\u5230\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba19.10\u4e0e9.12\u5230\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u5317\u4eac\u6709\u8d27\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba19.10\u4e0e9.12\u5230\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u6210\u90fd\u6709\u8d27\u4e0d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130905133148897\u4e8e9.6\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u662f130905133148897\uff0c\u8bf7\u95ee\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130905134906580\u4e8e9.6\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u662f130905134906580\uff0c\u8bf7\u95ee\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u672a\u63a5\u5230\u5230\u8d27\u901a\u77e5\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd8\u6709\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ec5\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u5c11\u91cf\u5e93\u5b58\uff0c\u5176\u4f59\u5206\u4ed3\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u6cd5\u56fd\u6ce2\u5c14\u591aAOC\u83b1\u96c5\u53e4\u5821\u6ce2\u5c14\u591a\u793c\u76d2\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u7ea2\u9152\u6807\u4ef7118\u662f\u5426\u5305\u62ec\u56fe\u4e0a\u663e\u793a\u7684\u793c\u76d2\uff1f\u53e6\u5916\u6709\u6ca1\u6709\u914d\u5957\u7684\u624b\u63d0\u888b\uff1f\u9001\u8d27\u81f3\u5317\u4eac\u9700\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eb2\u4e0d\u662f\u8bf4\u6ee1150\u514d\u8fd0\u8d39\u5417\uff1f\u6211\u8ba2\u5355176\u600e\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8fd0\u8d39"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u793c\u76d2\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u4e70\u4e24\u74f6\u6709\u793c\u76d2\u9001\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u8d2d\u4e70\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6709\u6ca1\u6709\u4e13\u7528\u7684\u624b\u63d0\u888b?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131229139021890\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e3a\u5de5\u5546\u94f6\u884c\u5728\u7ebf\u652f\u4ed8\uff0c\u8ba2\u5355\u4ec5\u4fdd\u75592\u5c0f\u65f6\uff0c\u8bf7\u53ca\u65f6\u652f\u4ed8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff01\u4ed8\u6b3e\u51fa\u4e86\u70b9\u95ee\u9898\uff0c\u522b\u628a\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u53d6\u6d88\u554a\uff01\u660e\u5929\u53bb\u516c\u53f8\u5c31\u4ed8\u6b3e\uff01\u4e0d\u751a\u611f\u6fc0\uff01\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6ee1300\u51cf50\u7684\u6298\u6263\u5238\u975e\u5168\u573a\u5546\u54c1\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u63d0\u793a\uff01", "question": "\u6211\u7684\u4f18\u60e0\u52b5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u75283545623023"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f18\u901f\u5feb\u9012\u592a\u5783\u573e!\u793c\u76d2\u7834\u4e86\uff0c\u8fd8\u6253\u7535\u8bdd\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e0b\u697c\u53bb\u53d6\uff0c\u8fd9\u4e48\u91cd\u8fd8\u8981\u81ea\u5df1\u642c\u4e0a\u697c\uff0c\u4ee5\u524d\u8ba2\u8d2d\u4ece\u672a\u6709\u8fc7\u3002\u5feb\u9012\u5458\u7535\u8bdd18630802469\uff1b\u5efa\u8bae\u4e5f\u4e70\u522b\u627e\u8fd9\u5bb6\u5feb\u9012\u5408\u4f5c\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5168\u56fd\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u672a\u63a5\u5230\u5230\u8d27\u901a\u77e5\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u56db\u5ddd\u5730\u533a\u4ee5\u540e\u8fd8\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u8865\u8d27\uff1f\u73b0\u5728\u62cd\u4e0d\u4e86\u4e86\uff0c\u6ca1\u8d27\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u83b1\u96c5\u5e84\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91521\u74f6\u4e0e\u83b1\u96c5\u53e4\u5821\u6ce2\u5c14\u591a\u793c\u76d21\u4e2a\uff1b\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u793c\u76d2\u7684\u7269\u54c1\u6e05\u5355\u662f\u54ea\u4e9b\uff1f\u56fe\u7247\u4e0a\u7684\u793c\u76d2\u4e00\u4e2a\uff0c\u9152\u4e00\u74f6\uff0c\u8fd8\u6709\u5176\u4ed6\u7684\u6ca1\uff1f\u5feb\u9012\u662f\u516c\u53f8\u914d\u9001\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u83b1\u96c5\u53e4\u5821\u6ce2\u5c14\u591a\u793c\u76d2\uff08\u83b1\u96c5\u5e84\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff09 \u53ef\u4ee5\u53c2\u52a0\u6ee1300\u51cf100\u6d3b\u52a8\u5417?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u7cbe\u7f8e\u793c\u76d2\u793c\u888b\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u56fe\u7247\u4e0a\u7684\u7ea2\u8272\u793c\u76d2\u548c\u7ea2\u8272\u624b\u63d0\u888b\u90fd\u6709\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eb2\uff0c\u6211\u5728\u6df1\u5733\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u9875\u9762\u5e95\u90e8\u6709\u56fe\u4f8b\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u5546\u54c1\u5b9e\u9645\u7684\u5305\u88c5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\u6709\u56fe\u7247\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u53ef\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\u4e5f\u4e70\u5b57\u6837\u7ea2\u793c\u888b\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9664\u4e86\u76d2\u5b50\u5916\uff0c\u6709\u624b\u63d0\u888b\u7684\u5417\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u90ae\u5bc4\u7684\u8bdd\uff0c\u9700\u8981\u591a\u4e45\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u793c\u76d2\u5305\u542b\u7f57\u4f2f\u4e50\u5bcc\u9f50\u9152\u6876\u7279\u9187\u8d64\u971e\u73e0\u7f8e\u4e50\u7ea2\u8461\u8404\u91521\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u793c\u76d2\u7684\u9152\u548c\u7f57\u4f2f\u4e50\u5bcc\u9f50\u9152\u6876\u7279\u9187\u8d64\u971e\u73e0\u7f8e\u4e50\u7ea2\u8461\u8404\u9152 \u662f\u540c\u4e00\u6b3e?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd8\u6709\u597d\u4e45\u624d\u6709\u8d27\u554a\uff0c\u6211\u8981\u7b49\u7740\u9001\u4eba\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u62cd\u4e0b\u7684\u8bdd\uff0c\u51e0\u5929\u80fd\u5230\u8d27 \u5230\u9f50\u9f50\u54c8\u5c14"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u7586\u3001\u897f\u85cf\u3001\u9752\u6d77\u533a\u57df\u81ea2013\u5e7411\u670820\u65e5\u8d77 \u81f3 2014\u5e743\u670831\u65e5\u6211\u4eec\u5c06\u6682\u505c\u8ba2\u5355\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u51ac\u5b63\u90e8\u5206\u533a\u57df\u6682\u505c\u914d\u9001\u901a\u77e5 http://www.yesmywine.com/news/shownews_11155.html \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u5728\u9752\u6d77\u897f\u5b81\uff0c\u7f51\u4e0a\u65e0\u6cd5\u586b\u5199\uff0c\u53ef\u4ee5\u9001\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u7f8e\u5999\u65f6\u523b\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522\u74f6\uff0c\u677e\u6728\u53cc\u76d21\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u793c\u54c1\u76d2\u662f\u51e0\u74f6\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u5f00\u5177\u666e\u7968\u6216\u589e\u7968\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u54b1\u4eec\u8fd9\u6709\u53d1\u7968\u5417 \u6211\u4eec\u5728\u5317\u4eac\u4ea6\u5e84\u7ecf\u6d4e\u5f00\u53d1\u533a\uff0c\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u80fd\u9001\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u793c\u76d2\u635f\u574f\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u88c5\u9152\u7bb1\u5b50\u88c2\u4e86 \u80fd\u4e0d\u80fd\u7ed9\u6211\u89e3\u51b3\u4e00\u4e0b \u7ed9\u5ba2\u670d\u7559\u8a00\u4e86 \u53ef\u662f\u6ca1\u6709\u4eba\u7406"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130910148806443\u5df2\u767b\u8bb0\u652f\u4ed8\u5b9d\u539f\u8def\u9000\u6b3e\uff0c\u9884\u8ba15-7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5b8c\u6210\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u9000\u6b3e\u662f\u76f4\u63a5\u9000\u5165\u652f\u4ed8\u5b9d\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130910148806443\u5df2\u767b\u8bb0\u9000\u6b3e\uff0c\u9884\u8ba15-7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5b8c\u6210\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u5df2\u7ecf\u652f\u4ed8\u4e86\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u9000\u6b3e\uff0c\u8fd8\u6ca1\u6709\u53d1\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5927\u91cf\u91c7\u8d2d\u7684\u8bdd\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u4f18\u60e0\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd0\u8d39\u600e\u4e48\u7b97\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u82e5\u4eca\u5929\u62cd\u4e0b \u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u7684\u677e\u6728\u53cc\u76d2\u65e0\u9152\u5177\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u793c\u76d2\u91cc\u9762\u6709\u9152\u5177\u56db\u4ef6\u5957\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u7586\u3001\u897f\u85cf\u3001\u9752\u6d77\u533a\u57df\u81ea2013\u5e7411\u670820\u65e5\u8d77 \u81f3 2014\u5e743\u670831\u65e5\u6211\u4eec\u5c06\u6682\u505c\u8ba2\u5355\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u51ac\u5b63\u90e8\u5206\u533a\u57df\u6682\u505c\u914d\u9001\u901a\u77e5 http://www.yesmywine.com/news/shownews_11155.html \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9752\u6d77\u897f\u5b81\u9001\u8d27\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u677e\u6728\u53cc\u76d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e94\u8be5\u6709\u9001\u793c\u76d2\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u9152\u6b3e\u4e0e\u793c\u76d2\u5355\u72ec\u8fd0\u8f93\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u5206\u5f00\u7528\u4e24\u4e2a\u793c\u76d2\u88c5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u4ed3\u5e93\u81ea\u63d0\uff0c\u8bf7\u4e0b\u5355\u4ed8\u6b3e\u540e\u5373\u523b\u62e8\u6253400 820 8060 \u7533\u8bf7\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u5728\u6210\u90fd\u6b66\u4faf\u533a\u8fd9\u8fb9\uff0c\u5982\u679c\u8981\u81ea\u63d0\u7684\u8bdd\uff0c\u5230\u54ea\u53d6\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u7684\u4fe1\u7528\u5361\u5f00\u901a\u8fc7\u7f51\u94f6\u652f\u4ed8\u53ef\u5728\u7ebf\u5168\u989d\u4ed8\u6b3e\uff0c\u798f\u5efa\u5730\u533a\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3a\u5b85\u6025\u9001\u4e0e\u6e2f\u4e2d\u80fd\u8fbe\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8d35\u516c\u53f8\u7528\u7684\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\uff1f\u73b0\u5728\u62cd\u4e0b\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27\uff1f\u652f\u6301\u4fe1\u7528\u5361\u4ed8\u6b3e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5185\u81ea\u5e26\u677e\u6728\u53cc\u76d2\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5305\u88c5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u4e0d\u4f1a\u4f7f\u7528\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u6216\u529e\u7406\u9000\u6b3e\uff01", "question": "\u4e5f\u4e70\u5e10\u6237\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u83dc\u5355\u5230\u8f93\u5165\u62b5\u6263\u91d1\u989d\u4e0e\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u4e2d\u53ea\u80fd\u8f93\u5165\u5bc6\u7801 \u4e0d\u80fd\u8f93\u5165\u91d1\u989d\u554a\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u6d41\u7a0b\u5982\u4e0b\uff1a\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u51b2\u503c\u5e10\u6237\u2192\u4fee\u6539\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u2192\u627e\u56de\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u91cd\u7f6e\u65b0\u5bc6\u7801\uff1b\u8bbe\u7f6e\u5e10\u6237\u4f59\u989d\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u540e\uff0c\u5c06\u6240\u6709\u9700\u8981\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u5728\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u2192\u4e5f\u4e70\u5e10\u6237\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u83dc\u5355\u2192\u8f93\u5165\u62b5\u6263\u91d1\u989d\u4e0e\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u4e5f\u4e70\u8d26\u6237\u4ed8\u6b3e\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130916165069472\u5df2\u53d6\u6d88\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u529e\u7406\u9000\u6b3e\uff0c\u9884\u8ba17\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5b8c\u6210\uff01", "question": "\u6211\u628a\u8ba2\u5355\u53d6\u6d88\u4e86 \u94b1\u6b3e\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8fd4\u56de\u5230\u6211\u7684\u94f6\u884c\u5361\u4e0a\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27\u548c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\u77f3\u5bb6\u5e84\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u9ad8\u7279\u57ce\u5821\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152(\u8d1d\u9a6c\u683c\u96f7\uff092\u74f6\u4e0e\u677e\u6728\u53cc\u76d21\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u8461\u8404\u9152\u662f\u4e24\u74f6\u7684\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u8d2d\u4e70\u7ea2\u6728\u5355\uff08\u53cc\uff09\u76d2\u6216\u76ae\u5236\u5355\uff08\u53cc\uff09\u76d2\uff0c\u5747\u542b\u9152\u5177\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u51c6\u5907\u4e70\u51e0\u4e2a\u53cc\u652f\u793c\u76d2\uff0c\u8bf7\u95ee\u6bcf\u4e2a\u793c\u76d2\u91cc\u90fd\u6709\u5f00\u74f6\u5668\u5417\uff1f\u6ca1\u6709\u9001\u4eba\uff0c\u4eba\u5bb6\u4e5f\u6ca1\u6cd5\u559d\u5440\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u8ba2\u4e86\u53ef\u4ee5\u4eca\u5929\u4ece\u4e0a\u6d77\u53d1\u51fa\u4e48\uff0c\u5230\u8fbe\u4e49\u4e4c\u51e0\u5929"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130917167052301\u5c06\u4e8e9.18\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e2d\u79cb\u524d\u80fd\u5230\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u624b\u673a\u626b\u63cf\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u6211\u60f3\u54a8\u8be2\u4e00\u4e0b \u8fd9\u4e2a\u6761\u5f62\u7801\u5237\u4e0b\u53bb\u51fa\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u4ef7\u683c \u5728\u627e\u67e5\u67e5\u91cc\u9762\u5237\u51fa\u6765\u7684\u4ef7\u683c\u662f\u591a\u5c11\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u4ece\u4e0b\u5355\u7684\u5230\u5317\u4eac\u897f\u76f4\u95e8\u90a3\u8981\u591a\u4e45\u554a\uff1f\u56e0\u4e3a\u5bb6\u91cc18\u53f7\u4e0b\u5348\u624d\u6709\u4eba\uff0c\u770b\u770b\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4e70\u5408\u9002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a30\u5929\u65e0\u7406\u7531\u9000\u6362\u8d27\u89c4\u5219http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2794 \uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130913156728779\u5df2\u652f\u4ed8\uff08\u542b\u8fd0\u8d3915\u5143\uff09\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7b97\u662f\u4fc3\u9500\u5417\uff1f\u652f\u4e0d\u652f\u630130\u5929\u65e0\u7406\u7531\u9000\u6362\uff1f\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u7684\u90ae\u8d39\u4e5f\u662f\u53ea\u9700\u8981\u652f\u4ed815\u5143\u5417\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u522b\u7684\u8d39\u7528\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u7d22\u5170\u793c\u76d2\u662f\u4e24\u74f6\u88c5\u5417\uff1f\u9001\u793c\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f\u5230\u5929\u6d25\u51e0\u5929\u80fd\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53d1\u5c71\u897f\u5927\u540c\u5e02\u9700\u8981\u51e0\u5929\u65f6\u95f4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u74f6\u585e\u4e0a\u7684\u6807\u548c\u6b63\u6807\u5b8c\u5168\u6ca1\u76f8\u5173\u6027\uff0c\u6240\u4ee5\u8ba4\u4e3a\u662f\u5047\u9152"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u74f6\u5c01\u5185\u5b58\u975e\u5e38\u810f\uff0c\u74f6\u53e3\u5f88\u810f\uff0c\u6709\u975e\u5e38\u660e\u663e\u7684\u918b\u5473\uff0c\u74f6\u5b50\u91cc\u9762\u74f6\u9888\u5904\u6709\u4e00\u5708\u5f88\u660e\u663e\u7684\u6c61\u57a2\uff0c\u74f6\u585e\u4e0a\u7684\u6807\u548c\u6b63\u6807\u5b8c\u5168\u6ca1\u76f8\u5173\u6027\uff0c\u6240\u4ee5\u8ba4\u4e3a\u662f\u5047\u9152"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f6\u4e2a\u6708\uff0c\u9875\u9762\u4fe1\u606f\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u9152\u7a76\u7adf\u662f\u6a61\u6728\u68766\u4e2a\u6708\u8fd8\u662f12\u4e2a\u6708\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e9b\u6ca1\u6ce8\u660e\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u7684\u9152\u90fd\u662f\u539f\u4ea7\u5730\u704c\u88c5\uff0c\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u5305\u88c5\u554a \u9001\u4eba\u7528?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u793c\u54c1\u5361\u5df2\u9886\uff01\u600e\u4e48\u7528\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u9648\u917f12\u4e2a\u6708\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u8bf7\u95ee\u8fd9\u74f6\u9152\u771f\u7684\u7ecf\u8fc7\u4e86\u5341\u4e8c\u4e2a\u6708\u7684\u6a61\u6728\u9648\u917f\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131028141799698\u5df2\u901a\u77e5\u7ad9\u70b9\uff0c\u5c06\u4e0e\u60a8\u9884\u7ea6\u540e\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u4fdd\u6301\u624b\u673a\u7545\u901a\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u60a8\u4eec\u597d\u3002\u521a\u624d\u7a81\u7136\u63a5\u5230\u7535\u8bdd\u901a\u77e5\u660e\u5929\u5f00\u4f1a\uff0c\u6545\u4e0d\u80fd\u767d\u5929\u63a5\u6536\u7ea2\u9152\u9001\u8d27\uff08\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131028141799698\uff1b\u5feb\u9012\u5355\u53f7\uff1aS1928599\uff09\uff0c\u5982\u53ef\u80fd\u8bf7\u901a\u77e5\u5feb\u9012\u516c\u53f8\uff0c\u8bf7\u5728\u660e\u5929\u665a6\u70b9\u540e\u9001\u5230\uff0c\u6216\u5468\u56db\u767d\u5929\uff08\u4e0d\u592a\u786e\u5b9a\uff09\u3002\u56e0\u672c\u5468\u672b\u4e5f\u7a81\u7136\u6709\u4f1a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53a6\u95e8\u51e0\u5929\u80fd\u9001\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff08\u8d2d\u7269\u8f66\u9152\u6b3e\u540d\u79f0\u5de6\u4e0b\u89d2\u4e3a\u62b5\u6263\u9009\u9879\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f18\u60e0\u5238\u600e\u4e48\u4e0d\u80fd\u7528\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u56e0\u9152\u6b3e\u3001\u6279\u6b21\u539f\u56e0\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u5747\u4e0d\u76f8\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5f88\u597d\u559d\uff0c\u4e0d\u8fc7\u5f88\u6ed1\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6728\u585e\u5f88\u8f6f\uff0c\u548c\u4e00\u8d77\u8d2d\u4e70\u5176\u4ed6\u4e09\u74f6\u6728\u585e\u4e0d\u4e00\u6837"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u5546\u54c1\u9690\u85cf\u5929\u5802\u4e0d\u652f\u6301\u9500\u552e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u54ea\u4e9b\u9152\u662f\u8ba9\u52290\u5143\u8d2d\u5f97\uff0c\u6211\u60f3\u4e70\u90a3\u4e2a39\u5143\u767e\u5206\u767e\u8fd4\u5229\u7684\u770b\u770b\u5c31\u5982\u4f55\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u5c06\u4e8e11.25\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u91cd\u5e86\u51e0\u5929\u53ef\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e70\u9152\u662f\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u6cd5\u56fd\u6cd5\u5b9a\u4ea7\u533aAOC\uff0c\u9152\u6b3e\u7684\u5b9a\u4ef7\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\uff0c\u5730\u533a\uff0c\u8bc4\u5206\u4e0e\u9152\u5e84\u7b49\u7ea7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u91d1\u6807\u7684\u548c\u666e\u901a\u9152\u6807\u7684\u9152\u4e0d\u540c\u5417\uff0c\u770b\u7740\u90fd\u4e00\u6837\uff0c\u5c31\u9152\u6807\u989c\u8272\u4e0d\u540c\uff0c\u4ef7\u683c\u5dee\u4e86\u597d\u591a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u4e0e\u8fd0\u8d39\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u4e0b\u8fd9\u4e2a\u6ee1200\u6362\u8d2d \u5728\u54ea\u6362\u8d2d\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a30\u5929\u9000\u8d27\u89c4\u5219http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2794 \u8bf7\u67e5\u9605\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8981\u662f\u788e\u4e86\u8fd9\u4e48\u529e\u5440"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9ed1\u9f99\u6c5f\u5730\u533a\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3a\u5b85\u6025\u9001\u4e0e\u817e\u8fc5\u8fbe\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5c31\u662f\u8bf4\u73b0\u5728\u53ef\u4ee5\u914d\u9001\u4e86\u5457 \u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9ed1\u9f99\u6c5f\u5730\u533a\u5df2\u4e8e3.17\u6062\u590d\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9ed1\u9f99\u6c5f\u5730\u533a\u662f\u5417\u65f6\u5019\u80fd\u914d\u9001\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cChatelain Du Moulin \u4e3a\u8be5\u6b3e\u8461\u8404\u9152\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u5e76\u65e0\u4efb\u4f55\u95ee\u9898\uff0c\u6cd5\u6587\u9152\u6807\u4e0a\u5e76\u6ca1\u6709\u89c4\u5b9a\u5fc5\u987b\u4f7f\u7528chateau\u547d\u540d\uff0c\u8be5\u6b3e\u9152\u7684\u547d\u540d\u662f\u5408\u7406\u5408\u6cd5\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "Chatelain \u662f\u82f1\u6587,\u6cd5\u56fd\u5e72\u7ea2\u4e0a\u7528\u82f1\u6587,\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u73a9\u610f\u513f?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u6b63\u6807\u4e0a\u67e5\u770b\u201cAPPELLATION COTES DE DURAS CONTROLEE\u3000\u201d\u6b64\u5373\u4e3a\u7ea7\u522b\uff0cA.O.C\u4e3a\u7f29\u5199\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u786e\u5b9a\u662fAOC\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u51b0\u9547\u540e\u7684\u6c14\u6ce1\u9152\u662f\u53ef\u4ee5\u914d\u51b0\u6dc7\u6dcb\u7684\uff0c\u4e0d\u8fc7\u6211\u4eec\u66f4\u63a8\u8350\u914d\u6d77\u9c9c\u8272\u62c9\u4e4b\u7c7b\u7684\u5934\u83dc\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u914d \u51b0\u6b3a\u51cc\uff1f \u6253\u9519\u5b57\u4e86\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2014.6.7--6.9\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\u4eab\u53d76\u500d\u79ef\u5206\uff0c\u5c06\u4e8e6.16\u53d1\u653e\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u8bf4\u90016\u500d\u79ef\u5206\u5417\uff1f\u6ca1\u5230\u5e10\u5440\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u5230\u5e95\u9648\u917f\u4e86\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u73b0\u5728\u8fd8\u4e0d\u56de\u590d\u6211\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u5230\u5e95\u9648\u917f\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c5\u7bb1\u8d77\u552e\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u5982\u9700\u8981\u539f\u7bb1\u968f\u9644\uff0c\u8bf7\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400 820 8060 \u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u652f\u6301\u539f\u7bb1\u914d\u9001\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f3\u4e2a\u6708\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u5c31\u662f\u5426\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u9700\u8981\u91c7\u8d2d200\u7bb1\u4ee5\u4e0a\uff0c\u8bf7\u54a8\u8be2\u5ba2\u670d\u7535\u8bdd\uff1a400-820-8060 \uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u4e70\u7684\u91cf\u5f88\u5927\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u53ef\u4ee5\u8c08\u6298\u6263\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9152\u6b3e\u5206\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u8fdb\u53e3\u4e0e\u5546\u5bb6\u5165\u9a7b\u9500\u552e\uff0c\u6e20\u9053\u4e0d\u540c\u6545\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5728\u7f51\u4e0a\u770b\u5230\u597d\u591a\u201c\u8d56\u8305\u201d\u724c\u5b50\u7684\u9152\uff0c\u4f46\u751f\u4ea7\u5382\u5bb6\u90fd\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u6bcf\u4e2a\u5382\u5bb6\u90fd\u8bf4\u662f\u6b63\u5b97\u7684\uff0c\u8bd5\u95ee\u6b63\u5b97\u53ef\u4ee5\u6709\u5f88\u591a\u5bb6\u5417\uff1f\u6709\u201c\u8d56\u8d35\u5c71\u201d\u7684\u201c\u8d56\u8305\u201d\u548c\u201c\u8d56\u4e16\u8d35\u201d\u7684\u201c\u8d56\u8305\u201d\u7b49\uff0c\u5b9e\u5728\u662f\u592a\u591a\u4e86\uff0c\u90fd\u4e0d\u6562\u4e0b\u624b\u4e70\u4e86\uff0c\u8bf7\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u8c22\u8c22\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130909145952533\u4e3a\u5546\u5bb6\u53d1\u8d27\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253\u5feb\u5564\u7f51\u5ba2\u670d\u7535\u8bdd\uff1a010 -- 8441 1868\uff0c\u8d1f\u8d23\u4eba\uff1a\u4f59\u742a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u62119\u53f7\u4e70\u7684\u9152\uff0c\u5230\u73b0\u5728\u90fd\u6ca1\u6709\u5230\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6cd5\u56fdAOC\u53cc\u91d1\u5956\u7ec4\u5408\uff08\u8309\u8389\u57ce\u5821+\u5965\u5361\u745e\uff09 \u6709\u5305\u88c5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u7cd6\u91cf47g/l\uff0c\u53ef\u9648\u5e745\u5e74\u5de6\u53f3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u542b\u7cd6\u91cf?\u9648\u5e74\u80fd\u529b?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5230\u6210\u90fd\u4ece\u54ea\u4e2a\u5206\u4ed3\u53d1\u8d27?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u62cd\u6444\u89d2\u5ea6\u95ee\u9898\uff0c\u7167\u7247\u5df2\u66f4\u65b0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e72\u767d\u600e\u4e48\u4f1a\u6709\u201c\u6df1\u6c89\u7684\u7d2b\u8272\u201d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u7cd6\u91cf\u4e3a161.8g/l\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7cd6\u5ea6\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d35\u8150\u4e5f\u5c5e\u4e8e\u751c\u767d\u6574\u4e2a\u5927\u7684\u8303\u7574\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u4e0d\u662f\u8d35\u8150\u9152\u5417\uff1f\u9875\u9762\u4ecb\u7ecd\u662f\u751c\u767d\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u704c\u88c5\u65f6\u95f4\u4e0d\u540c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u67092012\u5e746\u67086\u65e5\u704c\u88c5\u7684\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e93\u5b58\u6709\u8d27\u5417\uff0c\u76ee\u524d\u4e0b\u5355\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u7acb\u5373\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140713111520731\u4e3a\u9884\u552e\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u5df2\u652f\u4ed8\u5b9a\u91d1849.5\u5143\uff0c\u63d0\u8d27\u65f6\u9700\u652f\u4ed8\u5c3e\u6b3e849.5\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9884\u552e\u4e70\u7684\u662f\u4e0d\u662f\u63d0\u9152\u624d\u652f\u4ed8\u5c3e\u6b3e\uff0c\u5982\u679c\u6211\u4e00\u76f4\u5ef6\u957f\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u53ef\u4ee5\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2010\u5e74\u4efd\u662f\u6ce2\u5c14\u591a\u540d\u5e84\u9152\u7684\u5927\u597d\u5e74\u4efd\uff0c\u6ef4\u91d1\u66f4\u662f\u53ea\u5728\u597d\u5e74\u4efd\u624d\u51fa\u4ea7\uff0c\u8be5\u6b3e\u9152\u83b7\u5f97\u7f57\u4f2f\u5e15\u514b98\u5206\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u7684\u5e74\u4efd\u600e\u4e48\u6837\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u4e5f\u4e70\u9152\u76f4\u63a5\u8fdb\u53e3\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a2\u7ea7\u5e84\u6b63\u724c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u9152\u6807\u5230\u5e95\u662f\u6b63\u724c\u8fd8\u662f\u526f\u724c\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u5e10\u6237\u4e8e2012-6-2 3:02:30\u5347\u4e3a\u767d\u91d1\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u518d\u6d88\u8d3922000\u5143\u5347\u4e3a\u94bb\u77f3\uff0c\u5b9e\u9645\u83b7\u5f97\u79ef\u5206\u4e3a19928\uff0c2013-6-3 3:01:48\u5b8c\u6210\u4fdd\u7ea7\u9700\u6263\u96643500\u79ef\u5206\uff0c\u6545\u60a8\u9700\u57282014-6-3\u524d\u83b7\u5f975572\u5206\u624d\u53ef\u5347\u4e3a\u94bb\u77f3\u4f1a\u5458\uff0c\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u660e\u7ec6\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u7684\u79ef\u5206\u5347\u7ea7\u5236\u5ea6\u5230\u5e95\u662f\u591a\u5c11\uff1f\u5347\u94bb\u77f3\uff0c\u6211\u8bb0\u5f97\u4ee5\u524d\u662f3\u4e07\uff0c\u73b0\u5728\u597d\u50cf\u6539\u62103\u4e072\u4e86\u5427\u3002\u6211\u7684\u7d2f\u79ef\u79ef\u5206\u5df2\u7ecf\u662f3\u4e071\u53439\u767e\u4e86\uff0c\u5e94\u8be5\u662f\u9a6c\u4e0a\u8981\u5347\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u8fd8\u63d0\u793a\u6211\u5dee4900\u5206\uff0c\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\u5e2e\u6211\u770b\u770b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u73b0\u5728\u5145\u503c\u4eab\u53d7\u53cc\u500d\u79ef\u5206 \u4ee5\u4e0b\u4e3a\u7ea2\u9152\u8282\u6d3b\u52a8\u4ecb\u7ecd http://www.yesmywine.com/marketing/topic/017130/017130.html \uff01", "question": "\u73b0\u5728\u5145\u503c\u662f\u4e0d\u662f\u53cc\u500d\u79ef\u5206\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5e93\u5b581\u74f6\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u5317\u4eac\u73b0\u8d27\u5417\uff1f\u591a\u4e45\u80fd\u591f\u9001\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4e0d\u63d0\u4f9b\u6728\u7bb1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u518d\u95ee\u4e0b\uff0c\u67096\u74f6\u6728\u7bb1\u539f\u88c5\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7b2c\u4e00\u6b21\u5728\u8fd9\u91cc\u4e70\u9152\uff0c\u60f3\u95ee\u662f\u4e0d\u662f\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140121183858226\u9057\u6f0f\u7684\u8d27\u7269\u5df2\u5230\u7ad9\u70b9\uff0c\u5c06\u5c3d\u5feb\u4e3a\u60a8\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u8d27\u5df2\u5230\uff0c\u4e0a\u5348\u53bb\u81ea\u63d0\u7684\uff0c\u4f46\u662f4\u4ef6\u53ea\u5230\u4e863\u4ef6\uff0c\u8fd8\u67091\u4ef6\u8d27\u8bf4\u4e0b\u5348\u5230\u4e86\u9001\uff0c\u4f46\u5230\u73b0\u5728\u8fd8\u6ca1\u6709\u6d88\u606f\uff0c\u6253\u8d27\u8fd0\u70b9\u7684\u7535\u8bdd\u6ca1\u6709\u4eba\u63a5\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u4f59\u4e0b\u7684\u90a3\u4ef6\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u4e2a\u60c5\u51b5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140121183858226\u4e8e1.21\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u53d1\u51fa\u540e3\u5929\u53ef\u67e5\u8be2\u914d\u9001\u8fdb\u5ea6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u4f60\u56de\u590d\u8bf4\uff02\u9762\u5355\u53f7\uff02\u662f\u5de5\u4f5c\u5355\u53f7\u5417\uff0c\u6211\u5728\u5b85\u6025\u9001\u7f51\u7ad9\u67e5\u4e0d\u5230\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140121183858226\u4e8e1.21\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aSH\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u9762\u5355\u53f73206315195\uff0c\u60a8\u53ef\u767b\u9646www.zjs.com.cn \u6216 \u62e8\u6253400-6789-000\u67e5\u8be2\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u662f\u5df2\u53d1\u8d27\u72b6\u6001\uff0c\u77ed\u4fe1\u901a\u77e5\u8bf4\u662f6\u5929\u5de6\u53f3\u624d\u5230\uff0c\u4f46\u6211\u5728\u914d\u9001\u8303\u56f4\u4e0a\u770b\u5230\u7684\u662f\uff02\u6210\u90fd\u5e02\u7684\u9001\u8fbe\u65f6\u95f4\u662f1-3\u5929\uff0c\u5e76\u4e14\u6211\u8ba2\u7684\u65f6\u5019\u63d0\u793a\u662f\u56db\u5ddd\u6709\u8d27\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89816\u5929\u624d\u9001\u5230\u5440\uff0c\u80fd\u5feb\u70b9\u5417\uff0c\u56e0\u4e3a25\u53f7\u6211\u8981\u7528\uff0c\u5426\u5219\u4e5f\u4e0d\u6025\uff0c\u5982\u679c\u5feb\u9012\u6765\u4e0d\u53ca\uff0c\u53ea\u898124\u53f7\u80fd\u5230\u6210\u90fd\uff0c\u6211\u81ea\u5df1\u53bb\u63d0\u8d27\u4e5f\u884c\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140121183858226\u5c06\u4e8e1.21\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u5b9a\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\u53ef\u4ee5\u6536\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u5f85\u6d3b\u52a8\u7ed3\u675f\u540e\u5206\u4ed3\u8c03\u56de\u540e\u53ef\u53d1\u8d27\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u672a\u4f55\u79d2\u6740\u8d2d\u5165\u540e\u73b0\u793a\u662f\u9884\u552e,\u8bf7\u6838\u5b9e,\u8c22\u8c22!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u793c\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9001\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131016121163085\u5c06\u4e8e\u4eca\u65e5\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u624b\u673a\u4fdd\u6301\u7545\u901a\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5feb\u9012\u5355\u53f7\uff1aS1914309\uff0c\u4ecd\u672a\u9001\u8fbe\uff0c\u81f4\u7535\u6089\u901a\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u5ba2\u670d\uff0c\u7adf\u7136\u8bf4\u662f\u56e0\u4e3a\u6536\u8d27\u65b9\u65e0\u4eba\uff0c\u592a\u79bb\u8c31\u4e86\uff0c\u4e5f\u4e70\u9009\u62e9\u8fd9\u79cd\u4e0d\u8bda\u4fe1\u7684\u5feb\u9012\u516c\u53f8\uff0c\u96be\u4ee5\u7406\u89e3\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6295\u8bc9\u6089\u901a\u5feb\u9012\uff1a\u4e0d\u6309\u65f6\u9001\u8d27\uff0c\u5b98\u7f51\u67e5\u8be2\u4e0d\u5230\u5feb\u4ef6\u72b6\u6001\uff0c\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u5ba2\u670d\u6001\u5ea6\u6076\u52a3\u3002\u81ea\u4ece\u4e5f\u4e70\u9001\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\u5feb\u9012\u8d8a\u6765\u8d8a\u5dee\uff0c\u4e07\u8c61\u8fd8\u7b97\u53ef\u4ee5\uff0c\u8fd9\u5bb6\u6839\u672c\u5c31\u4e0d\u884c\u3002\u5e0c\u671b\u5f15\u8d77\u91cd\u89c6\u3002\uff08\u5feb\u9012\u5355\u53f7\uff1aS1914309\uff09\u7531\u4e8e\u7ea2\u9152\u8fd0\u8f93\u7279\u6b8a\u6027\uff0c\u518d\u53d1\u751f\u7c7b\u4f3c\u60c5\u51b5\u62d2\u6536\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u67d4\u8f6f\u7684\u6a31\u6843\u98ce\u5473\uff0c\u5e26\u6709\u679c\u9999\uff0c\u6613\u4e8e\u5165\u53e3\uff0c\u679c\u9999\u3001\u6728\u6876\u9999\u5473\u90fd\u6bd4\u8f83\u51fa\u8272\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u5165\u624b\uff0c\u6027\u4ef7\u6bd4\u8f83\u9ad8"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a3\u7ea7\u5e84\u6b63\u724c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u662f\u6b63\u724c\uff1f\u526f\u724c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u793c\u76d2\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60f3\u95ee\u95ee\u9001\u4eba\u6709\u5305\u88c5\u76d2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u9884\u4ed8\u6b3e\u4e3a1299.5\u5143\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9ed8\u8ba4\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u9886\u53d6\u540e\u751f\u6210\u5c3e\u6b3e1299.5\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4ef7\u683c\u4e2d\u7684\u9884\u8ba2\u6b3e\u548c\u5c3e\u6b3e\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\u662f\u5206\u4e24\u7b14\u4ed8\u6b3e\uff1f\u603b\u4ef7\u662f\u9884\u8ba2\u6b3e\u548c\u5c3e\u6b3e\u52a0\u8d77\u6765\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u7231\u58eb\u56fe\u5c14\u7684\u526f\u724c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u4e5f\u662f\u7231\u58eb\u56fe\u513f\u7684\u526f\u724c\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c11\u6708\u6cd5\u56fd\u56fd\u5bb6\u6708\u671f\u95f4\uff0c\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\uff0811\u67081\u65e5-11\u670830\u65e5\uff09\u5168\u573a\u6cd5\u56fd\u56fd\u5bb6\u6708\u9152\u6b3e\u5355\u54c188\u6298\u4f18\u60e0\uff08\u540d\u5e84\u9152\u3001\u6d0b\u9152\u3001\u9884\u8ba2/\u9884\u552e\u9152\u7b49\u54c1\u7c7b\u9664\u5916\uff09\u3002 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u70b9\u89e3\u6ca1\u670988\u6298\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u7231\u58eb\u56fe\u5c14\u7684\u4e09\u724c\u9152\uff0c\u82f1\u6587\u5168\u540d\u5c31\u53ebGoulee\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u662f\u6b63\u724c\u8fd8\u662f\u526f\u724c\uff0c\u5168\u540d\u53eb\u4ec0\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e72\u561b\u628a\u80cc\u6807\u7684\u7535\u8bdd\u5730\u5740\u906e\u4f4f\uff1f\uff1f\uff1f\u4f60\u4e0d\u662f\u8bf4\u4f60\u81ea\u5df1\u4ece\u539f\u4ea7\u5730\u8fdb\u53e3\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u8d2d\u4e70\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92  \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u4e5f\u4e70\u7f51\u6709\u4e48\uff1f\u80fd\u7ed9\u6211\u4e00\u4e2a\u94fe\u63a5\u4e48\uff1f\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u5957\u88c5\u7684\u5305\u88c5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff0c\u9002\u5408\u9001\u793c\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u9884\u4ed8\u6b3e\u4e3a1099\u5143\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9ed8\u8ba4\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u9886\u53d6\u540e\u751f\u6210\u5c3e\u6b3e1099\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u524d\u5929\u4e70\u4e86\u4e00\u74f6\u5b9d\u5609\u9f99\u57ce\u58212010\uff0c\u5f53\u65f6\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\u662f\u5148\u4ed8\u4e00\u534a\u7684\u94b1\uff0c\u8fc7\u51e0\u5929\u518d\u652f\u4ed8\u5269\u4e0b\u7684\u5c3e\u6b3e\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5c3e\u6b3e\u8981\u600e\u4e48\u652f\u4ed8\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u8bb0\u5f55\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u7f51\u7ad9\u7ef4\u62a4\u4eba\u5458\u80fd\u4e0d\u80fd\u6709\u70b9\u8d23\u4efb\u611f\uff1f1\u7ea7\u540d\u5e84\u9152\u7684\u82f1\u8bed\u9152\u8bc4\u5f20\u51a0\u674e\u6234\uff0c\u628a\u6728\u68502010\u7684\u590d\u5236\u8fc7\u6765\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6bcf\u6b3e\u9152\u7684\u751f\u4ea7\u5546\u90fd\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u81ea\u5df1\u539f\u4ea7\u56fd\u7684\u6761\u7801\u89c4\u5219\u6765\u547d\u540d\u6761\u7801\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u662f\u8fdb\u53e3\u4e4b\u540e\u4e3a\u4e86\u81ea\u8eab\u5546\u54c1\u7ba1\u7406\u548c\u8fdb\u5165\u8d85\u5e02\u6e20\u9053\u800c\u53e6\u5916\u52a0\u8d34\u7684\u3002\u6839\u636e\u56fd\u9645\u7f16\u7801\u7ec4\u5408\u7ba1\u7406\u51c6\u5219\uff0c\u56fd\u9645\u7269\u54c1\u7f16\u7801\u7ec4\u5408\u4e3a\u52a0\u5165\u8be5\u7ec4\u7ec7\u5404\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6216\u5730\u533a\u5206\u914d\u4e00\u4e2a\u6216\u51e0\u4e2a\u524d\u7f00\u7801\uff0c\u6211\u56fd\u7684\u524d\u7f00\u7801\u4e3a690-695.\u524d\u7f00\u7801\u5e76\u4e0d\u4ee3\u8868\u4ea7\u54c1\u7684\u539f\u4ea7\u5730\uff0c\u53ea\u4ee3\u8868\u7ba1\u7406\u5546\u54c1\u6761\u7801\u7684\u56fd\u5bb6\u6216\u5730\u533a\u7684\u7f16\u7801\u7ec4\u7ec7\u3002\uff08\u4f7f\u7528\u4e2d\u56fd\u7533\u8bf7\u7684690-695\u5546\u54c1\u6761\u7801\u7684\u4ea7\u54c1\uff0c\u4e0d\u80fd\u8ba4\u4e3a\u4e00\u5b9a\u662f\u4e2d\u56fd\u5883\u5185\u751f\u4ea7\uff09\u3002\u6211\u4eec\u516c\u53f8\u7684\u9152\u6b3e\u90fd\u662f\u56fd\u5916\u539f\u88c5\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u5e76\u4e14\u7ecf\u7531\u6d77\u5173\u68c0\u75ab\u5408\u683c\u540e\u624d\u53ef\u4ee5\u5728\u56fd\u5185\u9500\u552e\uff0c\u60a8\u53ef\u8d2d\u4e70\u540e\u62e8\u6253400-820-8060\u7d22\u53d6CIQ\u6587\u4ef6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6761\u5f62\u7801\u662f\u4ec0\u4e48\u554a\uff1fW517\u3002\u3002\u3002\u3002\u3002\uff0c\u81ea\u5236\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\u9152\u585e\u5206\u5408\u6210\u585e\u4e0e\u6728\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u5417\uff0c\u662f\u6728\u585e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u6ce8\u518c\u793c\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09\u622a\u6b62\u65f6\u95f4\u4e3a2014-02-11\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u65e0\u5f00\u74f6\u5668\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u8d2d\u4e70\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u95ee\u4e0b\u4e70\u5728\u6574\u7bb1\u7684\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u5355\u72ec\u7684\u793c\u54c1\u888b\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5168\u573a\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\uff08\u4e0d\u542b\u8fd0\u8d39\u4e0e\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9152\u6b3e\uff09\u52a055\u5143\u6362\u8d2d\u6d3b\u52a8\u5982\u8ba2\u5355\u4e0d\u6ee1\u8db3\u91d1\u989d\uff0c\u65e0\u6cd5\u53c2\u4e0e\u6362\u8d2d\uff0c\u53ef\u8d2d\u4e70\u9152\u676f\u6216\u9152\u5177\u51d1\u5355\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e15\u62c9\u8482\u5965\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152 6\u652f\u88c5 199\u5143\uff0c\u53ef\u4ee5\u53c2\u52a0\u6ee1200\u5143\u52a055\u5143\u6362\u8d2d\u8d1d\u9a6c\u683c\u96f7\u5ead\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u7684\u6d3b\u52a8\u5417\uff1f\u53ea\u5dee\u4e00\u5143\u94b1\u5440"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e11.18\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u9001\u5230\u6df1\u5733\u8981\u591a\u4e45\uff0c\u662f\u4ece\u54ea\u91cc\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u5305\u90ae\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u6ca1\u95ee\u9898\uff0c\u4e4b\u6240\u4ee5\u5206\u6253\u5f97\u4f4e\u662f\u56e0\u4e3a\u59d3\u5b8b\u5feb\u9012\u5458\u7d20\u8d28\u6781\u5dee\uff0c\u4e00\u9897\u8001\u9f20\u5c4e\u574f\u4e86\u4e00\u9505\u597d\u6c64\uff0c\u671b\u4e5f\u4e70\u9152\u5f15\u8d77\u91cd\u89c6\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a\u51b0\u9510\u767e\u52a0\u5f97\u6717\u59c6\u9884\u8c03\u9152\uff08\u9752\u67e0\u5473\uff09\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32013-10-10\uff0c\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff1b\u53e6\u4e2d\u79cb\u7b2c4\u6ce2\u6ee1300\u7acb\u51cf100\u5143\u5e76\u975e\u5168\u573a\uff0c\u60a8\u6240\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u4e0d\u53c2\u4e0e\u6b64\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u633a\u597d\u7684 \u5c31\u662f\u4e0d\u77e5\u9053\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e86\u9001\u7684\u5f00\u74f6\u5668 \u6839\u672c\u6ca1\u6709 \u5e76\u4e14\u6211\u662f\u4e2d\u79cb\u4e70\u7684 \u4e5f\u6ca1\u6709\u6ee1300\u51cf100\u554a\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7f51\u9875\u4e0a\u7684CIQ\u662f\u7edf\u4e00\u8bbe\u8ba1\uff0c\u4ec5\u662f\u4e2a\u53c2\u8003\u6a21\u677f\u800c\u5df2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u610f\u5927\u5229\u9152\u4e3a\u4ec0\u4e48CIQ\u5355\u5b50\u7684\u542f\u8fd0\u5730\u662f\u6cd5\u56fd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u914d\u9001\u662f\u54ea\u91cc\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u56e0\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e0d\u540c\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u5417\uff0c\u662f\u6728\u585e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u5982\u9700\u8981\u539f\u7bb1\u968f\u9644\uff0c\u8bf7\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400 820 8060 \u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5728\u4f60\u4eec\u8fd9\u8fb9\u4e70\u9152\uff0c\u540c\u4e00\u6b3e\u5546\u54c1\u8d2d\u4e70\u7684\u6570\u91cf\u6709\u9650\u5236\u4e48\uff0c\u6574\u7bb1\u7684\u5916\u5305\u88c5\u76d2\u53ef\u4ee5\u4e0d\u6253\u4e0a\u4e5f\u4e70\u9152\u7684LOGO\u4e48\uff0c\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u6253\u4e0a\u6240\u8d2d\u4e70\u7684\u9152\u7684\u54c1\u724cLOGO\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u8fdb\u53e3\u9152\u662f\u56fd\u5916\u5305\u88c5\u5417\uff0c\u80cc\u540e\u662f\u4e2d\u6587\u8bf4\u660e\u8fd8\u662f\u82f1\u6587\u8bf4\u660e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5230\u5929\u6d25\u53ef\u4ee5\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u5e10\u6237\u5185\u672a\u586b\u5199\u76f8\u5e94\u5730\u5740\uff0c\u4e14\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u4ece\u54ea\u91cc\u53d1\u8d27\uff0c\u8d2d\u4e70\u4e00\u822c\u591a\u4e45\u53d1\u8d27\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff1a\u6211\u770b\u597d\u4f60\u5bb6\u76843\u6b3e\u9152\uff0c\u603b\u4ef7\u6b3e\u8d85\u8fc7150\u5143\uff0c\u8bf7\u95ee\u5305\u90ae\u5417\uff1f\u53ef\u4ee5\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8bf7\u7559\u4e0b\u60a8\u7684\u90ae\u7bb1\uff0c\u5df2\u4fbf\u6536\u53d6\u6211\u53f8\u90ae\u4ef6\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u4e24\u4e2a\u76d2\u5b50\u7684\u56fe\u6848\u6211\u770b\u7684\u4e0d\u662f\u5f88\u6e05\u695a\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u53d1\u4e00\u5f20\u5b9e\u56fe\u7ed9\u6211\u770b\u4ee5\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u642d\u914d\u83b1\u8335\u9ed1\u68ee\u665a\u6536\u767d\u8461\u8404\u9152\uff08\u53c8\u540d\uff1a\u5fb7\u56fd\u84dd\u8272\u5c0f\u63d0\u7434\u8461\u8404\u9152\uff09\u4e3a\u6807\u51c6\u5c3a\u5bf8\uff0c\u65e0\u63d0\u624b\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u76d2\u5b50\u7684\u5c3a\u5bf8\uff1f\u662f\u5426\u6709\u624b\u63d0\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f10\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u662f\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff1a10\u5e74\u5417\uff1f\u8bf7\u786e\u8ba4!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u4e2d\u79cb\u8282\u4e4b\u524d\u80fd\u5230\u8d27\u5417 \u6211\u662f\u5c71\u4e1c\u804a\u57ce \u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u4e0d\u662f\u6ee1150\u514d\u8fd0\u8d39"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u9875\u9762\uff08\u5de6\u4e0a\u89d2\u53ef\u9009\u62e9\u663e\u793a\u6709\u8d27\u5546\u54c1\u6216\u9ed8\u8ba4\uff09\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f48.16\uff01", "question": "\u53c8\u662f\u9884\u552e\u4ea7\u54c1\uff1f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\u8d27\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4ea7\u54c1\u9500\u552e\u9875\u9762\u6ca1\u6709\u8bf4\u660e\uff1f\u597d\u51e0\u6b21\u4e86\uff0c\u5efa\u8bae\u6539\u8fdb\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e0a\u6d77\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u662f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff08\u4ec5\u52691\u7ec4\uff09\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e7f\u4e1c\u4e00\u822c\u4e0b\u5b8c\u8ba2\u5355\uff0c\u591a\u4e45\u5f00\u59cb\u914d\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140411193251555\u5df2\u5b89\u6392\u4f18\u901f\u5feb\u9012\u4e8e4.26\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u9762\u5355\u53f7510002839991\uff0c\u60a8\u53ef\u767b\u9646www.uc56.com\u67e5\u8be2\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u5341\u4e00\u53f7\u4e0b\u7684\u5355\u600e\u4e48\u8fd8\u6ca1\u53d1\u8d27\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff01", "question": "\u80fd\u7528\u4f18\u60e0\u52b5\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u54ea\u4e9b\u9152\u4e0d\u53c2\u4e0e\u6ee1300\u51cf100\uff0c\u5728\u54ea\u91cc\u770b\u5440\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130822102644013\u4e0e130822102655031\u5c06\u4e8e8.23\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5230\u4e0a\u6d77\u9759\u5b89\u533a\u9700\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u4ea7\u54c1\u6709\u4e24\u79cd\u5305\u88c5\uff0c\u4e00\u79cd\u6709\u5851\u5c01 \u4e00\u79cd\u65e0\u5851\u5c01\u4f46\u6709\u6a61\u80f6\u5c01\u53e3\uff0c\u968f\u673a\u53d1\u8d27\uff0c\u6682\u672a\u63a5\u5230\u6d3b\u52a8\u7ed3\u675f\u901a\u77e5\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u9875\u9762\u4fe1\u606f\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5bf9\u8fd9\u6b3e\u5546\u54c1\u7684\u4e2d\u79cb\u5927\u4fc3\u6d3b\u52a8\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u622a\u6b62"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u7ec4\u5408\u4e0d\u652f\u6301\u5355\u72ec\u8d2d\u4e70\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u53ea\u4e70\u9152\u76d2\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u9001\u8fbe\u82cf\u5dde"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u793c\u76d2\u6709\u7834\u635f\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u4e4b\u524d\u4e70\u4e8630\u5957\uff0c\u56e0\u4e3a\u8981\u9001\u4eba\uff0c\u521a\u521a\u6253\u5f00\u6765\u770b\uff0c\u53d1\u73b0\u793c\u76d2\u6709\u4e00\u822c\u4ee5\u4e0a\u90fd\u6709\u78d5\u574f\u7684\uff0c\u6709\u4e2a\u522b\u7834\u635f\u4e25\u91cd\uff0c\u8fd9\u6709\u5f97\u6362\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5355\u53ea\u9152138\uff0c\u600e\u4e48\u52a0\u4e86\u4e2a\u76d2\u73b0\u5728\u8981358\u4e86\uff1f\u4e00\u4e2a\u76d2\u8981220\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9001\u5230\u5929\u6d25\u9884\u8ba12-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f.3\u6708\u5e95\u53d1\u8d27\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e0b\u6211\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\u7684\u8bdd\u8981\u591a\u4e45\u624d\u80fd\u5bc4\u5230\u3002\u6211\u4f4f\u5728\u6e56\u5357\u7701\u957f\u6c99\u5e02"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u6625\u6d3b\u52a8\u65f6\u95f4\u4e3a12\u670830\u65e5\u4e2d\u534812\u70b9-2\u67086\u65e5\u665a24\u70b9\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8282\u524d\u8ba2\u8d2d\u622a\u6b62\u5230\u90a3\u4e00\u5929\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u963f\u65af\u6d77\u9ed8\u96f7\u53f8\u4ee4\u7cbe\u9009\u767d\u8461\u8404\u9152\uff08\u53c8\u540d\uff1a\u5fb7\u56fd\u5c0f\u63d0\u7434\u751c\u767d\uff091\u74f6\u4e0eMelody Wine \u5c0f\u63d0\u7434\u9152\u97f3\u4e50\u76d2\uff08\u4e0d\u5305\u542b\u9152\uff091\u4e2a\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee \u8fd9\u4e2a\u5957\u88c5\u91cc\u9762\u542b\u9152\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u6d41\u7a0b\u5982\u4e0b\uff1a\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u51b2\u503c\u5e10\u6237\u2192\u4fee\u6539\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u2192\u627e\u56de\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u91cd\u7f6e\u65b0\u5bc6\u7801\uff1b\u8bbe\u7f6e\u5e10\u6237\u4f59\u989d\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u540e\uff0c\u5c06\u6240\u6709\u9700\u8981\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u5728\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u2192\u4e5f\u4e70\u5e10\u6237\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u83dc\u5355\u2192\u8f93\u5165\u62b5\u6263\u91d1\u989d\u4e0e\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u94b1\u5728\u4e5f\u4e70\u9152\u8d26\u6237\u91cc\u9762\u4e86 \u600e\u4e48\u4ed8\u8d26\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u5728\u552e\u5546\u54c1\u5206\u4e5f\u4e70\u76f4\u8425\u4e0e\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u5546\u5bb6\u5165\u9a7b\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u5546\u57ce\u8bf4\u660e http://www.yesmywine.com/news/shownews_10515.html \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd8\u6709\u5462 \u6211\u770b\u4e2d\u4e86\u4f60\u4eec\u4e24\u6b3e\u9152 \u4f46\u662f\u4e0d\u80fd\u4e00\u8d77\u4e0b\u5355\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1\u8db3\u6d3b\u52a8\u91d1\u989d\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u4e0e\u8fd0\u8d39\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u600e\u4e4810\u6362\u8d2d \uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542bMelody Wine \u5c0f\u63d0\u7434\u9152\u97f3\u4e50\u76d21\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a188\u9152\u76d2\u548c\u9152\u4e00\u8d77\u7684\u5417\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u8bf7\u8d2d\u4e70\u5355\u54c1http://www.yesmywine.com/goods/5175273.html  \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u9152\u76d2\u5957\u88c5\u6ca1\u6709\u4e86\u5417?\u524d\u9762\u7684\u94fe\u63a5\u6253\u5f00\u4e0d\u652f\u6301\u8d2d\u4e70"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u9152\u6807\u7834\u635f\u3001\u74f6\u53e3\u9876\u585e\u3001\u7834\u635f\u3001\u6f0f\u6db2\u3001\u53d8\u8d28\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u6807\u90fd\u662f\u7834\u7684\uff0c\u53cd\u6620\u95ee\u9898\u4e5f\u6ca1\u4eba\u7b54\u590d\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u8d2d\u4e70,\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u6536\u5230\u8d27\u5462?\u6211\u8fd9\u91cc\u662f\u4e0a\u6d77\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u963f\u65af\u6d77\u9ed8\u96f7\u53f8\u4ee4\u7cbe\u9009\u767d\u8461\u8404\u9152\uff08\u53c8\u540d\uff1a\u5fb7\u56fd\u5c0f\u63d0\u7434\u751c\u767d\uff09\u4e0eMelody Wine \u5c0f\u63d0\u7434\u9152\u97f3\u4e50\u76d2\uff08\u4e0d\u5305\u542b\u9152\uff09\u54041\u4ef6\uff1b\u53e6\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u8fd9\u4e2a\u662f\u76d2\u5b50+\u9152\u4e00\u5171168\u5143\u662f\u4e0d?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u4ea7\u54c1\u6709\u4e24\u79cd\u5305\u88c5\uff0c\u4e00\u79cd\u6709\u5851\u5c01 \u4e00\u79cd\u65e0\u5851\u5c01\u4f46\u6709\u6a61\u80f6\u5c01\u53e3\uff0c\u968f\u673a\u53d1\u8d27\uff0c\u793c\u76d2\u4e0d\u652f\u6301\u5355\u72ec\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u6709\u5355\u4e2a\u76d2\u5b50\u5356\u5417\uff1f\u4ee5\u524d\u4e70\u4e86\u8fd9\u4e2a\u9152\uff0c\u4e00\u76f4\u8981\u627e\u76d2\u5b50"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48168\u7684\u4ef7\u683c\u8fd8\u8981\u4ed815\u8fd0\u8d39"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u539f\u76d2\uff0c\u5982\u9700\u9644\u5e26\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u4e70\u8fd9\u5957\u9001\u4eba\u5f53\u7ed3\u5a5a\u793c\u7269\uff0c\u8bf7\u95ee\u6709\u793c\u76d2\u5305\u88c5\u5417\uff1f\u53ef\u4ee5\u8bf7\u5305\u88c5\u4e00\u4e0b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u539f\u76d2\uff0c\u5982\u9700\u9644\u5e26\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4f60\u4eec\u63d0\u4f9b\u793c\u54c1\u5305\u88c5\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u767d\u7389\u9713/\u68e0\u6bd4\u5185\u6d1b(Ugni Blanc/Trebbiano)\uff0c\u767d\u8bd7\u5357(Chenin Blanc)\u3001\u54c1\u4e3d\u73e0(Cabernet Franc)\u917f\u9020\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u7528\u4e24\u79cd\u767d\u8461\u8404\uff0c\u600e\u4e48\u917f\u51fa\u7c89\u7ea2\u8272\u7684?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u5954\u5bcc\u9152\u56ed\u853b\u5170\u5c71\u8bbe\u62c9\u5b50\u52a0\u672c\u529b\u7ea2\u8461\u8404\u9152750ml*2\u74f6\uff1b\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6bcf\u53ea\u9152\u662f\u591a\u5c11\u6beb\u5347\u7684\uff0c\u5305\u88c5\u4e0a\u6709\u4e5f\u4e70\u7684logo\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e24\u74f6\u662f\u51e0\u51e0\u5e74\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u542b\u8d60\u54c1\u9152\u5177\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u5f88\u597d\uff0c\u559c\u6b22\uff0c\u5c31\u662f\u793c\u76d2\u91cc\u600e\u4e48\u4e48\u6709\u5f00\u74f6\u5668\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u56e0\u6781\u7aef\u6c14\u5019\u4e0b\u8ba2\u9152\uff0c\u5982\u679c\u9047\u5230\u5982\u4e0b\u95ee\u9898\uff08\u9876\u585e/\u6f0f\u6db2\uff09\u8bf7\u62d2\u6536\uff0c\u5e76\u53ca\u65f6\u7533\u8bf7\u9000\u6362\u8d27\uff0c\u6216\u8ba2\u8d2d\u65f6\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u5f85\u5929\u6c14\u51c9\u723d\u540e\u9886\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u867d\u7136\u4e0d\u662f\u4ec0\u4e48\u540d\u8d35\u9152\uff0c\u4f46\u4e5f\u4e0d\u5e0c\u671b\u5728\u708e\u70ed\u7684\u4e0b\u5348\u62ff\u5230\u70eb\u624b\u7684\u9152\uff0c\u4e5f\u4e70\uff0c\u4f60\u627e\u7684\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u5440\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef7299\u5143\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u65e0\u8fd4\u73b0\uff01", "question": "\u8d2d\u4e70\u4e2d\u79cb\u793c\u76d2\u8fd4\u73b0\u662f\u5982\u4f55\u8fd4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6d3b\u52a8\u65f6\u95f4\uff1a2013\u5e748\u670828\u65e5\u81f39\u670810\u65e5\uff1b\u5168\u573a\u968f\u5355\u9001\u54c1\u9152\u7b14\u8bb0\uff0c\u6bcf\u7b14\u8ba2\u5355\u6700\u591a\u9001\u4e00\u4e2a\u4e0d\u7d2f\u52a0\uff0c\u6d3b\u52a8\u4ec5\u9650\u7f51\u7edc\u8ba2\u5355\uff08\u4e0d\u542b\u624b\u673a\u4e0b\u5355\uff09\u8d60\u54c1\u6570\u91cf\u6709\u9650\uff0c\u9001\u5b8c\u53ef\u80fd\u66f4\u6362\uff0c\u8bf7\u4ee5\u9875\u9762\u663e\u793a\u4e3a\u51c6\uff0c\u8d60\u54c1\u968f\u5355\u53d1\u653e\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u4f53\u73b0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9001\u54c1\u9152\u7b14\u8bb0\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef7299\u5143\uff0c\u4e0d\u53c2\u4e0e\u6ee1299\u9001400\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e2d\u79cb\u6d3b\u52a8\u4e70\u8fd9\u793c\u76d2\u80fd\u9001400\u7684\u8d60\u54c1\u5417\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5728\u5317\u4eac\u5e02\u671d\u9633\u533a\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u62cd\u4e0b\u540e\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u80fd\u5230\u8d27\uff1f\u4eca\u5929\u662f\u5468\u56db\uff0c\u4e94\u70b9\u524d\u62cd\u4e0b\uff0c\u5468\u516d\u80fd\u5230\u5417\uff1f\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u7f8e\u5999\u65f6\u523b\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522\u74f6\u4e0e\u53cc\u652f\u9ed1\u793c\u76d21\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff01\u8fd9\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u4e24\u74f6\u9152\u548c\u4e00\u4e2a\u9ed1\u8272\u793c\u76d2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-3\u5929\uff0c\u65e0\u8d60\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u9152\u6211\u5728\u6210\u90fd\uff0c\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u9001\u5230\uff1f\u8fd9\u4e2a\u53ef\u4ee5\u9001\u4e00\u4e2a\u624b\u63d0\u888b\u5417\uff1f\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u76d2\u5b50\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5185\u542b\u53cc\u652f\u9ed1\u793c\u76d21\u4e2a\uff0c\u65e0\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u793c\u76d2\u4e0a\u6709\u5370\u7740\u4e5f\u4e70\u9152logo\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5185\u542b\u53cc\u652f\u9ed1\u793c\u76d2\uff0c\u65e0\u9152\u5177\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u793c\u76d2\u91cc\u9762\u6709\u6d77\u9a6c\u5200\u7b494\u4ef6\u5957\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ee1150 \u4e0d\u662f\u514d\u90ae\u5417\uff1f\uff1f\u600e\u4e48\u8fd8\u6536\u8fd0\u8d39\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u5305\u88c5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u5305\u88c5\u4e0a\u80fd\u4e0d\u80fd\u4e0d\u5370\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u6807\u5fd7\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u8d60\u54c1\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u793c\u76d2\u88c5\u7684\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u5f00\u9152\u5668\uff1f\u80fd\u9001\u4e00\u4e2a\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "9\u670817\u53f7\u8ba2\u8d27\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u5230\uff0c\u9001\u8d27\u5730\u662f\u9655\u897f\u7701\u897f\u5b89\u5e02"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a\u51b0\u9510\u767e\u52a0\u5f97\u6717\u59c6\u9884\u8c03\u9152\uff08\u9752\u67e0\u5473\uff09\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32013-10-12\uff0c\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff01", "question": "\u4e0d\u542b\u9152\u5200\u600e\u4e48\u542f\u9152\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u9001\u8d27\u5230\u8fbd\u5b81\u7701\u846b\u82a6\u5c9b\u5e02\u9700\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff01\u591a\u4e70\u80fd\u4f18\u60e0\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff1b\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9009\u62e9\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u8981\u53e6\u5916\u6536\u8d39\u5417\uff1f\u8fd8\u6709\u5feb\u9012\u8d39\u7528\u8981\u591a\u5c11\uff1f\u60e0\u5dde\u5730\u533a\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u9001\u8fbe\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u65e0\u8d60\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u793c\u5305\u6709\u4ec0\u4e48\u8d60\u54c1\u6216\u8005\u4f18\u60e0\u52b5\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee \u53d1\u7968\u74f6\u8eab\u6709\u8fbe\u6807\u7b7e\u4ef7\u683c\u5417 \u5982\u679c\u6709\u5426\u53d6\u6389 \u6211\u662f\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e0d\u61c2\uff01\u6211\u60f3\u53d1\u7968\u6253\u51fa\u6765\u4e0d\u663e\u793a\u6298\u6263\u53ef\u4ee5\u4e0d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u542b\u9152\u5200\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d \u8bf7\u95ee\u793c\u76d2\u91cc\u5e26\u6709\u5f00\u9152\u5668\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u7ec4\u5408\u5305\u542b\u7f8e\u5999\u65f6\u523b\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522\u74f6\u4e0e\u53cc\u652f\u9ed1\u793c\u76d21\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u9152\u76d2\u91cc\u9762\u5e26\u4ec0\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53c2\u52a02014\u5e748\u670812\u65e5\u4e2d\u534812\u70b9\u81f38\u670820\u65e5\u4e2d\u534812\u70b9\u5355\u7b14300-50\u6d3b\u52a8\u4e0d\u7d2f\u52a0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8d2d\u4e708\u7bb1\u5de6\u53f3\u662f\u5426\u6709\u4f18\u60e0\u4ef7\u683c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u652f\u6301\u8d27\u5230\u652f\u4ed8\u73b0\u91d1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u5a5a\u5bb4\u7528\u7684\uff0c\u91d1\u534e\u5730\u533a\u6709\u5e93\u5b58\u5417\uff0c\u6211\u60f3\u4e70\u4e2a4-5\u7bb1\uff0c\u662f\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u7684\u5417\uff0c\u91d1\u534e\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5927\u5b97\u8d2d\u6d3b\u52a8\u5df2\u7ed3\u675f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4e94\u7bb1\u7279\u60e0\u4ef7\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u54a8\u8be2\u4e0e\u8ba2\u8d2d\uff0c\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u5148\u4e70\u4e00\u74f6\u5c1d\u4e00\u4e0b\u5473\u9053\u561b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u964d\u4ef7\u592a\u5938\u5f20\u4e86\uff0c\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\uff0c\u7b2c\u4e8c\u5929\u5c31\u964d\u4ef7\u4e86\uff0c\u4e0d\u723d\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140303132971506\u672a\u7d22\u53d6\u53d1\u7968\uff0c\u60a8\u53ef\u5728\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u2192\u8ba2\u5355\u4e0b\u65b9\u7d22\u53d6\u53d1\u7968\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7d22\u53d6\u4e86\u53d1\u7968\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u7ed9\u6211\u5bc4\u53d1\u7968\u5440\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u5927\u5b97\u8d2d\u7279\u4ef7\uff0c5\u7bb1\u8d2d\u4e70\u4eab199\u5143/\u7bb1\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u90e8\u5206\u9000\u6362\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5728\u5a5a\u5bb4\u540e\u7528\u4e0d\u5b8c\u7684\u9152\u53ef\u4ee5\u9000\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9875\u9762\u4e2d\u6574\u7bb1\u4fc3\u9500\u5546\u54c1\u5982\u9047\u591a\u4e2a\u5e74\u4efd\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u968f\u673a\u53d1\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6574\u7bb1\u8d2d\u4e70\u6b64\u5546\u54c1\u65e0\u6cd5\u9009\u5e74\u4efd\uff0c\u5355\u652f\u5c31\u53ef\u4ee5\u554a?\u662f\u6709\u6253\u6298\u6d3b\u52a8\u7684\u9650\u5236\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u30012011\u4e0e2012\u5e74\uff0c\u4ee5\u4e0b\u5355\u9009\u62e9\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5546\u54c1\u8be6\u60c5\u4ecb\u7ecd\u5e74\u4efd\u4e3a2009\uff0c\u5b9e\u9645\u6536\u5230\u9152\u6807\u4e0a\u8461\u8404\u91c7\u6458\u5e74\u4efd\u4e3a2012\uff1f\u7f51\u7ad9\u56fe\u7247\u7ea2\u8272\u9152\u6807\u4e3a2011\uff0c\u5b9e\u9645\u6536\u5230\u4e3a2012\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140115171141584\u5df2\u767b\u8bb0\u4e0a\u95e8\u53d6\u4ef6+\u9000\u6b3e\uff0c\u8bf7\u4fdd\u7559\u597d\u5b8c\u6574\u4e5f\u4e70\u9632\u9707\u7bb1\u4e0e\u9632\u9707\u586b\u5145\uff0c\u5feb\u9012\u5c06\u5c3d\u5feb\u4e0a\u95e8\u53d6\u4ef6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u4e4b\u524d\u4e70\u4e8612\u7bb1\u9152\uff0c\u7528\u4e8e\u7ed3\u5a5a\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u67098\u7bb1\u6ca1\u6709\u559d \u600e\u4e48\u9000\u8d27\u5462\uff1f\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u76f4\u63a5\u5230\u6211\u5bb6\u63d0\u8d27\u7684\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140115171141584\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aABC\u5feb\u9012\uff0c\u9762\u5355\u53f7S2099698\uff0c\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f400-711-8899\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u6211\u4eec\u4e70\u4e8612\u7bb1\u9152 \u6211\u540e\u5929\u7ed3\u5a5a \u660e\u5929\u9152\u4e00\u5b9a\u8981\u5230\u7684\uff0c\u5e0c\u671b\u60a8\u770b\u5230\u4e86\u7ed9\u6211\u5439\u5439\u7269\u6d41 \u6216\u8005\u6211\u81ea\u5df1\u53bb\u62ff\u8bf7\u8054\u7cfb\u4e00\u4e0b\u660e\u5929\u65e9\u4e0a\u7ed9\u4f60\u6211\u7b54\u590d\uff0c\u6211\u5e0c\u671b\u4e5f\u4e70\u9152\u5728\u9152\u653e\u5fc3\u54e6\uff0c18\u53f7\u5c31\u5230\u4e86 \u6025\u7528 \u7ed3\u5a5a\u7528\u7684\uff0c\u8c22\u8c22\u62c5\u5fc3\u7740\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140115171141584\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aABC\u5feb\u9012\uff0c\u9762\u5355\u53f7S2099698\uff0c\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f400-711-8899\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u6211\u4e70\u7684\u4ea7\u54c1\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u5373\u523b\u4fee\u6539\u5730\u5740\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u62cd\u4e86\u4ea7\u54c1 \u5730\u5740\u4e0d\u5bf9\u600e\u4e48\u6539\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a30\u5929\u65e0\u7406\u7531\u9000\u6362\u8d27\u89c4\u5219\uff0c30\u5929\u5185\u9000\u8d27\u8d39\u7528\u7531\u6211\u53f8\u627f\u62c5 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2794 \u8bf7\u67e5\u9605\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5c31\u662f\u8bf4\u6211\u8fd9\u4e2a\u53ef\u4ee5\u4e00\u7bb1\u9000\u662f\u53ef\u4ee5\u7684\uff1f\u5bf9\u4e0d\uff0c\u9000\u6362\u8d27\u7684\u8fd0\u8d39\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6574\u7bb1\u5546\u54c1\u5982\u90e8\u5206\u9000\u8d27\uff0c\u5f00\u74f6\u9152\u6b3e\u5c06\u6309\u539f\u4ef7\u6263\u6b3e\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a30\u5929\u65e0\u7406\u7531\u9000\u6362\u8d27\u89c4\u5219 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2794 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u5a5a\u793c\u4e70\u9152 \u591a\u4e86\u6ca1\u6709\u559d\u7684\u53ef\u4ee5\u9000\u8d27\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u81ea2013-05-28 \u81f3 2014-05-27 \u4eab\u53d7\u767d\u94f6\u4f1a\u5458\u798f\u5229\uff01", "question": "\u4f1a\u5458\u79ef\u5206\u5347\u7ea7\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\u91cd\u65b0\u5f00\u59cb\uff0c\u6211\u8fd8\u5dee\u4e00\u70b9\u70b9\u79ef\u5206\u4f1a\u5458\u5c31\u5347\u7ea7\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u8fd9\u91cc\u662f\u6cb3\u5317\u627f\u5fb7\u4e30\u5b81\u53bf\uff0c\u8bf7\u95ee\u5feb\u9012\u53ef\u4ee5\u9001\u5230\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u770b\u522b\u7684\u5a5a\u5e86\u9152\u6ee15\u7bb1\u90fd\u6709\u4f18\u60e0\u554a\uff0c\u8fd9\u4e2a\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\uff0c\u4f18\u60e0\u5238\u4e5f\u7528\u4e0d\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u54a8\u8be2\u4e0e\u8ba2\u8d2d\uff0c\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8981\u6c42\u5ba2\u670d\u8054\u7cfb"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u5408\u6210\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u8461\u8404\u9152\u662f\u6728\u585e\u74f6\u76d6\u8fd8\u662f\u87ba\u65cb\u74f6\u76d6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9ad8\u5ea6\u7ea6\u4e3a35.2cm\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u9152\u74f6\u7684\u9ad8\u5ea6\u4e3a\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5170\u5148\u950b 25\u53f7 \u665a\u4e0a\u8981\u9001\u793c \u80fd\u9001\u5230 \u6c88\u9633\u6216\u629a\u987a\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5230\u629a\u987a\u8981\u591a\u4e45\u3002\u8fc7\u51e0\u5929\u51fa\u95e8\u60f3\u9001\u793c \u65f6\u95f4\u4e45\u4e86\u5c31\u4e70\u4e0d\u4e86\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba15-7\u5929\u5230\u8d27\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc14.3\u524d\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u84dd\u5148\u950b\u6709\u73b0\u8d27\u5417\uff1f\u62114\u67083\u65e5\u8981\u7528\uff0c\u4e91\u5357\u6606\u660e"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u90ae\u5230\u5927\u8fde\u9700\u8981\u51e0\u5929"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131203103463289\u4e3a\u6b3e\u5230\u53d1\u8d27\uff0c\u5982\u62d2\u6536\u5f85\u8ba2\u5355\u9000\u56de\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u5165\u5e93\u540e\u91cd\u65b0\u53d1\u51fa\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5546\u54c1\u5bc4\u5230\u7684\u65f6\u5019\u74f6\u5b50\u5df2\u7ecf\u7834\u4e86 \u9152\u4e5f\u6d41\u51fa\u6765\u4e86 \u6211\u5728\u6ca1\u5f00\u5c01\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u5c31\u62d2\u6536\u4e86 \u5bf9\u4e8e\u8fd9\u6837\u7684\u60c5\u51b5\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u5904\u7406"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6807\u51c6\u74f6\u8eab\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u65e0\u793c\u76d2\u642d\u914d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u7528\u5355\u652f\u677e\u6728\u793c\u76d2\u53ef\u4ee5\u88c5\u4e0b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b\u6362\u8d2d\u600e\u4e48\u6362\uff0c\u53bb\u54ea\u91cc\u52a039\u5143\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e5f\u4e70\u4ef7118\u5143\u4e3a1\u74f6\u7684\u4ef7\u683c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u95ee\u4e00\u4e0b\u8fd9\u4e2a\u51b0\u7075\u6885\u6d1b\u7ea2\u8461\u8404\u9152250ml\u662f\u4e00\u652f\u88c5\u8fd8\u662f\u4e09\u652f\u88c5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u7cd6\u91cf\u5927\u4e8e7.5/g\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u542b\u7cd6\u91cf\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u5171\u8ba139\u5143\uff0c\u622a\u6b62\u65e5\u671f2014-1-10\uff0c\u903e\u671f\u5c06\u4f5c\u5e9f\uff0c\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u8bf7\u4ed4\u7ec6\u67e5\u770b\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u8bf4\u94b1\u4f1a\u9000\u7684\u5417\uff1f\u9000\u7684\u94b1\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u5171\u8ba139\u5143\uff0c\u622a\u6b62\u65e5\u671f2014-1-10\uff0c\u903e\u671f\u5c06\u4f5c\u5e9f\uff0c\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u8bf7\u4ed4\u7ec6\u67e5\u770b\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u4e3a\u5565\u6ca1\u6709\u8fd4\u73b0\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff0c\u8ba2\u5355\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u9152\u8fd8\u53ef\u4ee5\u4e0d\u8fc7 \u4f60\u4eec\u7684\u6d3b\u52a8\u662f\u5047\u7684\u5417 \u4ec0\u4e48 \u8d2d\u5c31\u8d60\u9001\u6d77\u9a6c\u9152\u5200 \u8d2d\u9152\u6b3e\u6ee1\u51e0\u65e5\u8fd4\u8fd8"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff0c\u8ba2\u5355\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u6536\u83b7\u5f88\u5feb\uff0c\u4e0d\u8fc7\u6ca1\u6709\u7ed9\u7f51\u7ad9\u4e0a\u9762\u8bf4\uff0c\u6ce8\u518c\u5c31\u9001\u7684\u5f00\u74f6\u5668\u5440\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd4\u73b0\u768439\u662f\u8fd4\u7684\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u53ea\u80fd\u5728\u4f60\u4eec\u8d2d\u4e70\u5176\u4ed6\u4e1c\u897f\u5bf9\u5427\uff1f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u8fd4\u5230\u6211\u652f\u4ed8\u5b9d\u6216\u8005\u94f6\u884c\u5361\u4e0a\u662f\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u9152\u676f\u7834\u635f\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u53d1\u8fc7\u6765\uff0c\u676f\u5b50\u7834\u6389\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff0c\u8ba2\u5355\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u8bf4\u6709\u9001\u5f00\u74f6\u5668\u5417\uff1f\u53e6\u5916\u4e0d\u662f\u67090\u5143\u8d2d\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u90fd\u6ca1\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff0c\u8ba2\u5355\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u6ce8\u518c\u5c31\u9001\u6d77\u9a6c\u5200\u9152\u548c0\u5143\u8d2d\u4e0d\u80fd\u540c\u65f6\u8fdb\u884c\u5417\uff0c\u6211\u600e\u4e48\u6ca1\u5728\u6211\u7684\u793c\u54c1\u91cc\u9762\u627e\u5230\u6d77\u9a6c\u5200\u9152\u5462\uff1f\u4f60\u4eec\u7684\u6d3b\u52a8\u4fe1\u606f\u592a\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff0c\u8ba2\u5355\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u6ce8\u518c\u4e86\u4e3a\u561b\u6ca1\u6709\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u96be\u559d\u6b7b\u4e86~\uff01 \u559d\u4e00\u53e3\u820c\u5934\u90fd\u7d2b\u4e86\uff01~~\u8fd9\u5c31\u592a\u5783\u573e\u4e86\uff01\uff01\uff01\u975e\u5e38\u540e\u6094\u7684\u4e00\u6b21\u8d2d\u7269\uff01\u4e5f\u6ca1\u770b\u5230\u8fd4\u73b039\u5143\u54ea\u513f\uff01\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff0c\u8ba2\u5355\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u975e\u5e38\u68d2,\u4e0d\u662f\u9001\u542f\u74f6\u5668\u5417\uff1f\u54c8"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff0c\u8ba2\u5355\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u6ce8\u518c\u8d60\u9001\u7684\u5f00\u74f6\u5668\u5728\u54ea"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff0c\u8ba2\u5355\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u8bf4\u6ce8\u518c\u5c31\u6709\u5f00\u74f6\u5668\u9001\u7684\u5417\uff1f \u662f\u4e0d\u662f\u8ddf\u9152\u4e00\u8d77\u53d1\u8fc7\u6765\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5feb\u9012\u771f\u628a\u4eba\u6c14\u6b7b\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff0c\u8ba2\u5355\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u8bf4\u597d\u9001\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\u5374\u6bcf\u9001\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "39\u5143\u8fd4\u73b0\u662f\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u7684\u5f62\u5f0f\u8fd4\u7684\u662f\u5427\uff01\u8bf7\u95ee\u5728\u54ea\u67e5\u8be2\u554a\uff1f\u201c\u6211\u7684\u793c\u54c1\u5361\u201d\u91cc\u9762\u5417\uff1f\u6211\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u770b\u89c1\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff0c\u8ba2\u5355\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff1b\u5e78\u8fd00\u5143\u8d2d\u6d3b\u52a8\u9700\u5728\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e7\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u8fd4\u73b039\u5143\u5c06\u4ee5\u793c\u54c1\u5361\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u5361\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u627e\u4e0d\u5230\u8d60\u54c1\u6d77\u9a6c\u5200\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e00\u822c\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5728\u5408\u7406\u50a8\u5b58\u73af\u5883\u4fdd\u8d28\u671f\u4e3a5-10\u5e74\uff0c\u5177\u4f53\u89c6\u9152\u6b3e\u800c\u5b9a\uff0c\u5f00\u74f6\u540e\u5efa\u8bae\u4e00\u5468\u5185\u996e\u5b8c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e0b\u8fd9\u4e4b\u9152\u87ba\u65cb\u76d6\u7684\u80fd\u50a8\u5b58\u591a\u4e45"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u591a\u4e45\u80fd\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u9152\u6b3e\u539f\u7bb1\uff08\u4ec5\u9650\u90e8\u5206\u533a\u57df\uff0c\u4e14\u91cf\u5927\uff0c\u539f\u7bb1\u4e3a\u7eb8\u7bb1\uff09\uff0c\u8bf7\u5728\u4e0b\u5355\u540e\u5373\u523b\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u8d2d\u4e70\u62c9\u83f2\u4f20\u59476\u53ea\u88c5\u7684\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5305\u88c5\u662f\u6728\u7bb1\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u80fd\u4e0d\u80fd\u4e0d\u8d34\u540e\u9762\u7684\u4e2d\u6587\u6807"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u4e3a\u6613\u51bb\u54c1\uff0c\u51b0\u51bb\u540e\u5bf9\u9152\u6b3e\u54c1\u8d28\u4e0e\u9152\u8d28\u5747\u6709\u5f71\u54cd\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e72\u7ea2\u51bb\u4e86\u5f71\u54cd\u53e3\u611f\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6ce2\u5c14\u591a\u6cd5\u5b9a\u4ea7\u533aAOC\uff0c\u6b63\u6807\u4e0a\u67e5\u770b APPELLATION COTES DE DURAS CONTROLEE \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662fAOC\u7ea7\u522b\u7684\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u9152\u6807\u7834\u635f\u3001\u74f6\u53e3\u9876\u585e\u3001\u7834\u635f\u3001\u6f0f\u6db2\u3001\u53d8\u8d28\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u56de\u6765\u51bb\u6210\u51b0\u4e86\uff0c\u6ca1\u4e8b\u5427\u3002\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5316\u4e86\u540e\u628a\u74f6\u5b50\u7834\u6389"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u5df2\u5904\u4e8e\u9002\u996e\u671f\uff0c\u5728\u5408\u7406\u50a8\u5b58\u73af\u5883\u4e0b\u4e00\u822c5-10\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5df2\u7ecf\u6536\u8d27 \u4f46\u6709\u7591\u95ee\uff1f \u4e00\u3001\u4e3a\u4f55\u770b\u4e0d\u89c1\u539f\u88c5\u74f6\u7684\u9152\u6807\uff1f \u4e8c\u3001\u6b64\u6b3e\u9152\u4fdd\u8d28\u671f\u4e3a\u591a\u4e45\uff1f\u6700\u957f\u80fd\u5b58\u653e\u591a\u5c11\u65f6\u95f4\uff1f \u4e09\u3001\u4e3a\u4f55\u704c\u88c5\u65e5\u671f\u662f\u4eca\u5e7410\u6708\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u6ce8\u518c\u793c\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09\u622a\u6b62\u65f6\u95f4\u4e3a2014-02-06\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u8fd9\u4e2a\u9152\u9001\u5f00\u74f6\u5668\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140106151638598\u8d2d\u4e70\u7684\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u6ce2\u5c14\u591a\u7ea2-6\u652f\u88c5\u4e0d\u53c2\u4e0e\u6ee1399\u9001\u5e72\u7ea2\u6d3b\u52a8\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u65b0\u6625\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1399\u4e86 \u662f\u4e0d\u662f\u8fd8\u8d60\u9001\u4e00\u74f6\u7ea2\u9152\u4e86\uff1f\uff1f\u600e\u4e48\u53d1\u8d27\u4fe1\u606f\u91cc\u6ca1\u663e\u793a\u4e86\uff1f\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140106151638598\u5c06\u4e8e1.7\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u5e93\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u914d\u9001\u554a\uff1f\u6700\u5feb\u8981\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\u6025\u7b49\u7740\u7528\u554a\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u5e76\u53ef\u63d0\u4f9b\u666e\u901a\u53d1\u7968\uff08\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u53ef\u586b\u5199\u53d1\u7968\u4fe1\u606f\uff09\uff1b\u589e\u503c\u7a0e\u53d1\u7968\u7d22\u53d6\u6d41\u7a0b\u5982\u4e0b http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2815 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u80fd\u5f00\u589e\u503c\u7a0e\u53d1\u7968\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u539f\u88c5\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8acb\u554f\u662f2011\u9084\u662f2010\u5e74\u7684? \u4e0a\u6b21\u8cb7\u52302011\u5e74\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u6ce8\u518c\u793c\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09\u622a\u6b62\u65f6\u95f4\u4e3a2014-01-12\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff01", "question": "\u80fd\u4e0d\u80fd\u9001\u4e00\u5957\u5f00\u74f6\u5668\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0a\u6d77\u5730\u533a\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3a\u5168\u5cf0\u5feb\u9012\u4e0e\u4e07\u8c61\u7269\u6d41\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u54ea\u5bb6\u5feb\u9012\u516c\u53f8\uff0c\u53e6\u59166\u652f\u88c5\u7684\u9664\u4e86\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u5305\u88c5\u80fd\u4e0d\u80fd\u52a0\u4e00\u4e2a\u8be5\u7ea2\u9152\u54c1\u724c\u7684\u7bb1\u5b50\u7c7b\u7684\u5305\u88c5\uff0c\u53e6\u4ed8\u8d39\u4e5f\u53ef\u4ee5"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee199\u5143\u6216200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u4e0e\u8fd0\u8d39\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff1b\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u9152\u6b3e\u539f\u7bb1\uff08\u4ec5\u9650\u90e8\u5206\u533a\u57df\uff0c\u4e14\u91cf\u5927\uff09\uff0c\u8bf7\u5728\u4e0b\u5355\u540e\u5373\u523b\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u8d60\u54c1\u3001\u6362\u8d2d\u600e\u4e48\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u91cc\u663e\u793a\uff0c\u53e6\u5916\u5355\u74f6\u4ef7\u683c\u8981\u662f\u4e70\u6574\u7bb1\u7684\u9001\u4eba\u7684\u662f\u5426\u6709\u539f\u88c5\u7bb1\u5b50"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u6bcf\u74f6\u540e\u90fd\u6709\u4e5f\u4e70\u7f51\u7684\u6807\u5fd7\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u8d2d\u4e70\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "#spzx \u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u6709\u5355\u74f6\u7684\u624b\u63d0\u888b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a2014\u4e5f\u4e70\u9152\u6625\u8282\u914d\u9001&\u5ba2\u670d\u5b89\u6392\u516c\u544a http://www.yesmywine.com/news/shownews_11555.html \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5e74\u524d\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\u622a\u6b62\u9001\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u9152\u5e93\u5185\u739b\u4e3d\u738b\u540e\u4e00\u7ea7\u56ed\u9999\u69df\u4e3a4.8\u4ece\u4e8c\u624b\u4ea4\u6613\u5e73\u53f0\u8d2d\u5165\uff0c2014-04-09 03:06:26.0  \u5347\u7ea7\u4e3a\u767d\u94f6\u4f1a\u5458\uff0c\u6545\u6309\u94dc\u5361\u4f1a\u5458\u7ea7\u522b\u4eab\u53d730\u5929\u5b58\u9152\u671f\uff01", "question": "\u89c4\u5219\u8bf4\u767d\u94f6\u4f1a\u5458\u514d\u8d39\u5b5860\u5929\uff0c\u53ef\u662f\u7cfb\u7edf\u663e\u793a \u5df2\u5b5825\u5929\uff0c\u8fd8\u53ef\u4ee5\u514d\u8d395\u5929\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8bf4\u7cfb\u7edf\u201c\u7cfb\u7edf\u65e0\u5f02\u5e38\u201d\uff1f\u9ebb\u70e6\u5e2e\u67e5\u4e00\u4e0b\uff0c\u8c22\u8c22\uff01 \u8ba2\u5355\u53f7/\u4ea4\u6613\u53f710209703"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u767d\u94f6\u4f1a\u5458\u53ef\u514d\u8d39\u5b58\u915260\u5929\uff0c\u7cfb\u7edf\u65e0\u5f02\u5e38\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u5b58\u9152\u6761\u6b3e http://www.yesmywine.com/marketing/jiuku/jiukuShuoM.html \u8bf7\u67e5\u9605\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u662f\u767d\u94f6\u4f1a\u5458\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u9152\u53ea\u80fd\u5b5830\u5929\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u80cc\u6807\u662f\u4e5f\u4e70\u7684\u8fd8\u662f\u522b\u7684\u516c\u53f8\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u5e74\u4efd\uff0c\u5efa\u8bae\u5728\u88c5\u74f6\u65e5\u671f\u4e4b\u540e\u76843-5\u5e74\u5185\u5f15\u7528\u4e3a\u4f73\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8be6\u89c1\u5b98\u7f51\uff1ahttp://www.mariestuart.fr/#/fr/champagnes/premier-cru \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u67e5\u4e86\u51e0\u5e74\u7684\u5916\u6807\u5305\u88c5 \u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u8fd9\u6b3e\u554a \u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u5e74\u4efd\u4e0e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u5305\u88c5\u7565\u6709\u5dee\u5f02\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u6807\u600e\u4e48\u548c\u539f\u6765\u7684\u4e0d\u4e00\u6837"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u9152\u5e84\u88c5\u74f6\u540e\u6574\u74f6\u8fdb\u53e3\u7684\u8fd8\u662f\u4e2d\u56fd\u88c5\u74f6\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u7531\u4e8e\u72b6\u6001\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u5f85\u5230\u8d27\u540e\u5e74\u4efd\u9875\u9762\u4f1a\u66f4\u65b0\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u80fd\u6b63\u786e\u6807\u660e\u5e74\u4efd\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u74f6\u9152\u7684\u5e74\u4efd\u5230\u5e95\u662f2008\u8fd8\u662f2010\uff1f\u4ecb\u7ecd\u6587\u5b57\u91cc\u9762\u5199\u7684\u662f2008\uff0c\u56fe\u7247\u4e0a\u9762\u662f2010\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53ef\u5b58\u653e10\u5e74\u5de6\u53f3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u80fd\u5b58\u653e\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u95ea\u8d2d\u7684\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u54ea\u4e2a\u5e74\u4efd\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u54ea\u4e2a\u5e74\u4efd"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u4e3a2008\u5e74\u4efd\uff0cwinesearcher\u4e0a\u7684\u4fe1\u606f\u5e76\u4e0d\u662f\u6700\u5168\u9762\u7684\uff0c\u5728\u6709\u4e9b\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u786e\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u9152\u6b3e\u5728\u7f51\u7ad9\u4e0a\u627e\u4e0d\u5230\u76f8\u5173\u4fe1\u606f\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u5728wine-searcher\u4e0aNV\u5e74\u4efd\u9875\u9762\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u94fe\u63a5\uff0c\u70b9\u51fb\u8fdb\u53bb\u5c31\u662f\u672c\u9875\u9762\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u4e5f\u4e70\u9152\u628aNV\u5f532008\u5e74\u4efd\u5356\u5440\uff1f\u4e5f\u4e70\u9152\u6709\u597d\u591a\u9152\u90fd\u8fd9\u6837\u7684\uff0c\u7ed9\u4e2a\u8bf4\u6cd5\u5427\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140716116032610\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u536137\u5143\u5df2\u53d1\u653e\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32014-09-30\uff0c\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff1b\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528 IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5f53\u65f6\u4e70\u7684\u65f6\u5019\u8fd9\u74f6\u6709\u8fd4\u73b030%\u7684\u4f18\u60e0\uff0c\u5230\u73b0\u5728\u65f6\u95f4\u4e5f\u5dee\u4e0d\u591a\u4e86\u4e5f\u6ca1\u6536\u5230\u4f60\u4eec\u7684\u8fd4\u73b0"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u5546\u54c1\u9001\u5230\u540e\uff0c\u6240\u6709\u7684\u516c\u725b\u90fd\u6389\u4e86\uff0c\u5c31\u662f\u548c\u8d34\u5728\u74f6\u5b50\u4e0a\u7684\u5706\u76d8\u95f4\u7684\u8fde\u63a5\u70b9\u65ad\u4e86\uff0c\u6ca1\u6cd5\u9001\u4eba\u4e86,\u662f\u8fd0\u8f93\u9020\u6210\u8fd8\u662f\u5546\u54c1\u8d28\u91cf\u95ee\u9898\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e76\u975e\u767e\u5206\u767e\u5e26\u6709\u6302\u4ef6\uff0c\u8bf7\u914c\u60c5\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u521a\u4e70\u4e00\u652f\uff0c\u5e0c\u671b\u6709\u516c\u725b\u6302\u4ef6\u3002\u5e2e\u5b89\u6392\u4e00\u4e0b\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u300a\u5b58\u9152\u5e93\u7528\u6237\u534f\u8bae\u300b\uff08http://www.yesmywine.com /help/view.jspa?cid=10990 \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u6bd4\u55bb\u6211\u4e00\u4e2a\u8ba2\u5355\u4e70\u4e863\u74f6\u9152 \u653e\u5165\u9152\u7a96 \u53ef\u4ee5\u5206\u6279\u6b21\u53d6\u51fa \u4e0d\u540c\u5730\u5740 \u53d1\u8d27\u7ed9\u6211\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f5c\u4e3a100\u4ee5\u5185\u7684\u9152,\u914d\u7740\u9910\u5230\u662f\u53ef\u4ee5,\u53ea\u80fd\u8bf4\u53ef\u4ee5\u52c9\u5f3a\u63a5\u53d7."},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e76\u975e\u767e\u5206\u767e\u5e26\u6709\u6302\u4ef6\uff0c\u8bf7\u914c\u60c5\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u6709\u516c\u725b\u6302\u4ef6\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140605160966154\u4e0d\u53c2\u4e0e\u6ee1\u989d\u8d60\u9001\u6843\u4e50\u4e1d\u516c\u725b\u8840\u91d1\u6807\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u3010\u8d60\u54c1\u3011\u6d3b\u52a8\uff0c\u4ec5\u9650\u6843\u4e50\u4e1d\u54c1\u724c\u9986\u5546\u54c1\uff01", "question": "\u6211\u662f\u5341\u70b9\u6574\u62cd\u4e0b\u7684 \u4f60\u53ef\u4ee5\u770b\u6211\u7684\u5355\u5b50 10:00:40\u5b8c\u6210\u7684\u4e0b\u5355 \u4f60\u5c31\u8bf4\u8d60\u54c1\u5df2\u7ecf\u8d60\u5b8c\u4e86\uff1f\uff1f\uff1f\u6211\u662f\u5934\u4e00\u5929\u5c31\u770b\u597d\u7684\u5546\u54c1 \u5c31\u7b49\u7b2c\u4e8c\u5929\u5341\u70b9\u62a2\u62cd \u6211\u600e\u4e48\u5c31\u4e0d\u76f8\u4fe1\u670950\u4e2a\u4eba\u6bd4\u6211\u8fd8\u8981\u5feb\u5728\u5341\u70b9\u521a\u8fc7\u768410\u79d2\u949f\u5185\u5c31\u628a\u8fd950\u4efd\u7ed9\u62a2\u5b8c\u4e86\uff1f\uff1f\uff1f\u4f60\u4eec\u4e0d\u662f\u5ffd\u60a0\u4eba\u7684\u5427 \u6211\u5bf9\u6b64\u6df1\u8868\u6000\u7591 \u6211\u7b2c\u4e00\u6b21\u5728\u4f60\u5bb6\u4e70\u9152 \u4f60\u4eec\u5c31\u8fd9\u6837\uff1f\uff1f\uff1f \u6709\u6ca1\u6709\u7cfb\u7edf\u7edf\u8ba1\u6570\u636e\uff1f\u4f60\u7684\u7ed9\u6211\u4e2a\u6211\u80fd\u4fe1\u670d\u7684\u8bf4\u8f9e"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\u4e0e\u56fd\u4ea7\u6b63\u54c1\u9152\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u56fd\u4ea7\u8fd8\u662f\u8fdb\u53e3\u7684\u5440\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u6625\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u54c1\u724c\u998612\u70b9\u62a2\u8d2d\u6d3b\u52a8\u4ec5\u9650\u524d100\u4e2a\u8ba2\u5355\uff0c1.15\u4e2d\u534812\u70b9\u5f00\u59cb\u7684\u6843\u4e50\u4e1d\u54c1\u724c\u9986\u6d3b\u52a8\uff0c\u8d60\u54c1\u6570\u91cf\u6709\u9650\uff0c\u4ee5\u4e0b\u5355\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u4e3a\u51c6\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u600e\u4e48\u4ea7\u54c1\u5355\u9875\u91cc\u770b\u5230\u6709\u8d60\u54c1\uff0c\u4f46\u5728\u8ba2\u5355\u652f\u4ed8\u91cc\u6ca1\u770b\u5230\u8d60\u54c1\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u8d2d\u4e70\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60f3\u4e70\u4e9b\u9152\u9001\u4eba\uff0c\u8bf7\u95ee\u6bcf\u74f6\u9152\u6709\u5305\u88c5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\u6fc0\u52b1\u6d3b\u52a8\u4ecd\u7ee7\u7eed\uff0c\u662f\u6bcf\u5468\u4e94\u7b26\u5408\u8fd4\u73b0\u89c4\u5219\u7684\u4f1a\u8fdb\u884c\u5ba1\u6838\u8fd4\u73b0\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u672c\u6765\u4e0d\u60f3\u548c\u4f60\u4eec\u4e89\u62d7\uff0c\u4f46\u662f\u5b9e\u5728\u770b\u4e0d\u60ef\u5ba2\u670d\u8fde\u770b\u90fd\u4e0d\u770b\u5c31\u56de\u590d\u9ad8\u9ad8\u5728\u4e0a\u7684\u6001\u5ea6\u3002\u6211\u95ee\u7684\u662f\u62a2\u6c99\u53d1\u7684\u5956\u52b1\u8fd8\u6709\u6ca1\u6709\uff0c\u4e0d\u662f\u95ee\u9152\u8bc4\u7684\u5956\u52b1\uff0c\u9152\u8bc4\u7684\u5956\u52b1\u4f60\u4eec\u5df2\u7ecf\u9001\u6211\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u679c\u60a8\u7684\u8bc4\u8bba\u4e0d\u7b26\u5408\u8fd4\u73b0\u8981\u6c42\uff0c\u4fee\u6539\u540e\u8fd4\u73b0\u4e5f\u4e0d\u518d\u53d1\u653e\uff01", "question": "\u65e2\u7136\u9152\u8bc4\u53d1\u5e03\u540e\u4e0d\u53ef\u4fee\u6539\uff0c\u90a3\u4e48\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u9152\u8bc4\u53d1\u5e03\u540e\u4fee\u6539\u65e0\u6548\u5462\uff1f\u5176\u5b9e\u73b0\u5728\u53d6\u6d88\u4e86\u62a2\u6c99\u53d1\u6d3b\u52a8\u76f4\u8bf4\u5c31\u53ef\u4ee5\uff0c\u4e0d\u7528\u8fd9\u4e48\u62d0\u5f2f\u62b9\u89d2\u7684\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9152\u8bc4\u53d1\u5e03\u540e\u4e0d\u53ef\u4fee\u6539\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4fee\u6539\uff0c\u5728\u9152\u7a96\u91cc\u53d1\u7684\u8bc4\u8bba\u5728\u53d1\u8868\u6210\u529f\u540e\u80fd\u4fee\u6539\u5417\uff1f\u8bf7\u95ee\u4fee\u6539\u4ece\u4f55\u8bf4\u8d77\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c8.26-9.16\u671f\u95f4\u8d2d\u4e70\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53c2\u52a0\u8d60\u9001\u738b\u82e5\u6797\u6f14\u5531\u4f1a\u95e8\u7968\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u76ee\u524d\u8fd8\u672a\u9001\u5b8c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5531\u4f1a\u95e8\u7968\u8fd8\u6709\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u90e8\u5206\u81ea\u5e26\u539f\u88c5\u76d2\uff08\u56fe\u793a\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e26\u5305\u88c5\u76d2\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130913156233949\u5df2\u901a\u77e5\u7ad9\u70b9\u5c3d\u5feb\u5b89\u6392\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5df2\u7ecf13\u5929\u4e86 \u8fd8\u6ca1\u9001\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u6025\u7528\u9152\u6b3e\u8bf7\u524d\u5f80\u5f90\u5dde\u81ea\u63d0\uff0c\u6216\u7b49\u5f85\u5feb\u9012\u5b9a\u671f\u4e3a\u60a8\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff01", "question": "\u6211\u7684\u5df2\u7ecf\u5b9a\u671f\u6d3e\u9001\u4e86 \u8bf7\u95ee\u5927\u7ea6\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u80fd\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130920172438819\u4e8e9.20\u4ece\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3a\u6e2f\u4e2d\u80fd\u8fbe\uff0c\u9762\u5355\u53f7S1888297\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 992 5888 \u67e5\u8be2\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u6628\u5929\u62cd\u4e00\u4e0b\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u8d27\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u6ce8\u518c\u793c\u8ba2\u5355130921256769630\u5df2\u751f\u6210\uff0c\u5c06\u4e8e9.21\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ce8\u518c\u793c\u54c1\u600e\u4e48\u9886\u53d6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130918168846887\u4e8e9.19\u5df2\u8fbe\u5230\u5f90\u5dde\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u60a8\u9700\u524d\u5f80\u5f90\u5dde\u81ea\u63d0\u6216\u7b49\u5f85\u5feb\u9012\u5b9a\u671f\u4e3a\u60a8\u914d\u9001\uff01", "question": "\u6211\u662f\u5728\u5f90\u5dde\u94dc\u5c71\u53bf\u90d1\u96c6\u7684 \u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u9001\u6765"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u745e\u661f\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a\u68a6\u63d0\u4faf\u7235\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152(AQ)\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32013-09-22\uff0c\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff1b\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff1b\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u62cd\u51e0\u5929\u80fd\u5230\u5317\u4eac\uff0c\u6709\u5305\u88c5\u76d2\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130919170959320\u5c06\u4e8e9.20\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u7684\u5546\u54c1\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u9001\u51fa\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130919171735053\u5c06\u4e8e9.20\u4ece\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e00\u4e0b\u8ba2\u5355\u53f7130919171735053\u53d1\u8d27\u4e86\u5417\uff1f\u5982\u679c\u53d1\u4e86\uff0c\u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u7684\u5462\uff0c\u7269\u6d41\u53f7\u662f\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130918169468311\u5c06\u4e8e9.20\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "130918169468311 \u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u53d1\u8d27\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130917166000842\u5c06\u4e8e9.17\u4ece\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u53ef\u4ee5\u4e70\u68a6\u63d0\u4faf\u7235\u7684\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5417\uff1f\u9ebb\u70e6\u5e2e\u6211\u67e5\u67e5\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a130917165572910"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130913156233949\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3a\u817e\u8fc5\u8fbe\uff0c\u9762\u5355\u53f7\u4e3aS1878762\uff0c\u5feb\u9012\u5b98\u7f51\uff1awww.tasinda.com \u53d1\u8d27\u540e2-3\u5929\u53ef\u901a\u8fc7\u5b98\u7f51\u67e5\u8be2\uff01", "question": "\u6211\u7684\u663e\u793a\u5df2\u53d1\u8d27\u5feb\u9012\u5355\u53f7\u662fS1878762\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u662f\u53d1\u7684\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5f00\u74f6\u540e\u5efa\u8bae\u4e00\u5468\u5185\u996e\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u68a6\u63d0\u4faf\u7235\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u6253\u5f00\u540e\u5982\u4f55\u8d2e\u5b58\uff0c\u53ef\u4ee5\u5b58\u653e\u591a\u957f\u65f6\u95f4"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e00\u822c\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5728\u5408\u7406\u50a8\u5b58\u73af\u5883\u4fdd\u8d28\u671f\u4e3a5-10\u5e74\uff0c\u5177\u4f53\u89c6\u9152\u6b3e\u800c\u5b9a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u7684\u4fdd\u8d28\u671f\u662f\u5230\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u745e\u661f\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a\u68a6\u63d0\u4faf\u7235\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152(AQ)\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32013-09-22\uff0c\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff0c\u6c5f\u82cf\u5730\u533a\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u4e0d\u6ee1150\u5143\u5355\u7b14\u6536\u53d610\u5143\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u6211\u5728\u82cf\u5dde\u5151\u6362\u4e86\u4e2a\u74f6\u9152\uff0c\u8bf7\u95ee\u9700\u8981\u4ed8\u591a\u5c11\u94b1\u7684\u8fd0\u8d39\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u903e\u671f\u5c06\u505a\u9000\u8d27\u5904\u7406\uff01", "question": "\u6211\u662f\u901a\u8fc7\u745e\u661f\u6ce8\u518c\u9001\u7684 \u5df2\u7ecf\u53d1\u8d27\uff0c\u4f46\u90a3\u5929\u5feb\u9012\u5458\u6253\u4e86\u4e0b\u7535\u8bdd\u7ed9\u6211\u56e0\u6ca1\u6709\u9001\u5230\u53bf\u91cc\u6765\u6211\u4e0d\u65b9\u4fbf\u53bb\u63d0\u8d27\uff0c\u4eca\u5929\u60f3\u53bb\u63d0\u8d27\u53ef\u624b\u673a\u6ca1\u6709\u5feb\u9012\u5458\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u8bf7\u95ee\u600e\u4e48\u529e\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130911152627651\u5c06\u4e8e9.12\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff1b\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u521a\u8ba2\u4e86\u4e00\u74f6\u7ea2\u9152\uff0c\u8ba2\u5355\u53f7\u662f130911152627651\uff0c\u662f\u4ece\u54ea\u91cc\u53d1\u8d27\uff1f\u5927\u7ea6\u51e0\u5929\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130905134518518\u5df2\u4e8e9.6\u4ece\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff01", "question": "130905134518518\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130906136190392\u5df2\u4e8e9.6\u4ece\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u90f4\u5dde\u5e02\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u901a\u8fc7\u745e\u661f\u6ce8\u518c\u9001\u7684 \u5df2\u7ecf\u53d1\u8d27 \u4f46\u662f\u6ca1\u6709\u53d1\u8d27\u5355\u53f7\u548c\u5feb\u9012\u5355\u53f7 \u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u901a\u8fc7\u745e\u661f\u8d60\u54c1\u9886\u53d6\u7ea2\u9152\uff0c\u591a\u4e2a\u540c\u4e8b\u4e00\u8d77\u6ce8\u518c\uff0c\u53ef\u4ee5\u4ea4\u4e00\u4efd\u8fd0\u8d39\u5417\uff1f\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u64cd\u4f5c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130905134393273\u745e\u661f\u6ce8\u518c\u793c\u5c06\u4e8e9.6\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff01", "question": "\u6ce8\u518c\u4e4b\u540e\u662f\u9001\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff1b\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\u5916\u89c2\u7565\u6709\u5dee\u5f02\uff0c\u54c1\u8d28\u76f8\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u8bf4\u660e\u4e00\u4e0b\u84dd\u9152\u6807\u548c\u7ea2\u9152\u6807\u7684\u533a\u522b \u8fd8\u6709 \u8fd9\u9152\u5e94\u8be5\u662fASC\u8fdb\u53e3\u7684 \u4e3a\u4ec0\u4e48\u6536\u5230\u7684\u662f\u4e0a\u6d77\u4e7e\u666f\u8fdb\u53e3\u7684 \u800c\u4e14\u662f2011\u7684 \u8bf7\u89e3\u91ca"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c8.4-8.11\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u5238\u540e\u6ee1300\u5143\u9001\u679c\u5473\u8d77\u6ce1\u9152\uff08\u81ea\u52a8\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u6bcf\u4e2a\u8ba2\u5355\u6700\u591a\u90011\u74f6\u3002\u8d60\u54c1\u9650\u91cf10000\u74f6\uff0c\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff09\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140811151779588\u91d1\u989d\u672a\u8fbe\u5230\u8981\u6c42\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u4e5f\u6ca1\u6709\u9001\u8d77\u6ce1\u9152 \u4ec0\u4e48\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\u592a\u665a\u9001\u5149\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140801137317944\u4e3a8.11\u9000\u8d27\u5165\u5e93\uff0c\u9000\u6b3e\u9884\u8ba11-2\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5b8c\u6210\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355140801137317944 8\u67084\u65e5\u5df2\u9000\u8d27\u81f3\u4eca\u672a\u9000\u6b3e\uff0c\u65e9\u5df2\u8fc7\u4e86\u627f\u8bfa\u9000\u6b3e\u65f6\u95f4\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140809146920785\u4e0e140809147109697\u4e0b\u5355\u65f6\u9009\u62e9\u5e74\u4efd\u5747\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u8bf7\u81ea\u884c\u67e5\u9605\uff01", "question": "\u6211\u4e0b\u5355\u662f2010\u5e74%\u53d1\u8d27\u6765\u662f2011\u5e74%!\u6562\u89c9\u88ab\u9a97"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140801137317944\u9884\u8ba13\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5b8c\u6210\u9000\u8d27\u5165\u5e93\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5df2\u9000\u8d27\uff0c\u6b3e\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u9000\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53d1\u8fbd\u5b81\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u6709\u5916\u5305\u88c5\u5417\uff1f\u9001\u4eba\u7684\uff0c\u9664\u4e86\u8fd0\u8f93\u7684\u5b89\u5168\u5305\u88c5"},
{"answer": "\u4f60\u90a3\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u4e0e2011\u5e74\uff0c\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\u5916\u89c2\u7565\u6709\u5dee\u5f02\uff0c\u54c1\u8d28\u76f8\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3esaga2010\u5e74\u4efd\u6709\u7ea2\u6807\u548c\u84dd\u6807\u4e24\u79cd\u6807\u8bc6\uff0c\u4e24\u8005\u6709\u533a\u522b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee199\u5143\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u53ef\u53c2\u4e0e\u6362\u8d2d\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6362\u8d2d\u662f\u600e\u4e48\u64cd\u4f5c\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u6362\u8d2d\u7684\u64cd\u4f5c\u63d0\u793a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u53ef\u53c2\u4e0e\u6362\u8d2d\u9152\u5200\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u4e70\u7ea2\u9152\u4e0d\u9001\u5f00\u74f6\u5668"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u8981\u8fd9\u6b3e\u915230\u74f6\uff0c\u5728\u6210\u90fd\uff0c\u51e0\u65f6\u80fd\u5230\u8d27\uff0c\u65f6\u95f4\u4e45\u4e86\uff0c\u6211\u4e0d\u6562\u4e70\uff0c\u529e\u9152\u5e2d\u7528\uff0c\u901f\u56de\u590d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u4e0e\u5e93\u5b58\u7ba1\u7406\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u8c01\u80fd\u544a\u8bc9\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6761\u5f62\u7801\u626b\u4e0d\u51fa\u6765\u4ef7\u683c\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u4f60\u90a3\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u4e0e2011\u5e74\uff0c\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\u5916\u89c2\u7565\u6709\u5dee\u5f02\uff0c\u54c1\u8d28\u76f8\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3esaga2010\u5e74\u4efd\u6709\u7ea2\u6807\u548c\u84dd\u6807\u4e24\u79cd\u6807\u8bc6\uff0c\u4e24\u8005\u6709\u533a\u522b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u53c2\u4e0e\u76f8\u5e94\u6362\u8d2d\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u60f3\u8bf7\u95ee\u4e00\u4e0b\u5982\u4f55\u6362\u8d2d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c4\u670826\u65e510:00\u8d77\uff0c\u8d2d\u4e70\u62c9\u83f2\u4e94\u7bad\u54c1\u724c\u9986\u5546\u54c1\uff0c\u524d50\u4e2a\u8ba2\u5355\u6ee1299\u5143\u514d\u8d39\u5f97\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5df2\u4e8e\u6d3b\u52a8\u5f00\u59cb\u540e\u9001\u5b8c\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5728\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u4e70\u4e864\u74f6\u5374\u6ca1\u6709\u8d60\u9001\u7684\u90a3\u652f\u9152\u5462\u3002\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u5426\u7531\u4e5f\u4e70\u76f4\u63a5\u6574\u74f6\u8fdb\u53e3"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u505a\u6d3b\u52a8\u4fbf\u5b9c\u8fd8\u662f\u4e1c\u897f\u4e0d\u884c\u4fbf\u5b9c\u554a\uff01\uff01\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u5047\u7684\u5462\uff0c\u74f6\u53e3\u4e0a\u9762\u6ca1\u67095\u652f\u7bad\uff0c\u6ca1\u6709\u900f\u6c14\u53e3\uff0c\u74f6\u9888\u7684\u4e94\u6307\u7bad\u662f\u6b6a\u7684\uff0c\u62c9\u83f2\u7684\u82f1\u6587\u6a21\u7cca\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u901a\u8fc7\u5145\u503c\u83b7\u5f97\u79ef\u5206\u540e\uff0c\u5728\u79ef\u5206\u5546\u57ce\u8fdb\u884c\u5151\u6362\uff1b\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7b2c\u4e00\u6b21\u5728\u8fd9\u4e70\u9152\uff0c\u600e\u4e48\u5f97\u5230\u4f18\u60e0\u5238"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5168\u573a\u8d2d\u7269\u6ee1200\u5143\uff0c\u52a055\u5143\u6362\u8d2d\u8d1d\u9a6c\u683c\u96f7\u5ead\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u6bcf\u7b14\u8ba2\u5355\u4ec5\u9650\u6362\u8d2d1\u652f\uff0c\u95ea\u8d2d\u80fd\u6362\u8d2d\uff0c\u53c8\u8981\u600e\u6837\u6362\u8d2d\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u72b6\u6001\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u4e0a\u6d77\u5e02\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u95ea\u8d2d\u662f\u4ec0\u4e48\u5e74\u4efd"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u7231\u58eb\u56fe\u5c14\u5e84\u56ed\u5728medoc\u7684\u4ea7\u54c1\uff0c\u975e\u526f\u724c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u7231\u58eb\u56fe\u7684\u526f\u724c\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u5355\u72ec\u7684\u9152\u5e84\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u662f\u9884\u552e\u7684\u5417\uff1f\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u591f\u63d0\u9152"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u72b6\u6001\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u76ee\u524d\u4e0d\u80fd\u652f\u6301\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "\u8fd9\u4ef6\u5546\u54c1\u53ef\u4ee5\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65e0\u539f\u5305\u88c5\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u539f\u5305\u88c5?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u7684\u5feb\u9012\u5355\u53f7\u662f\uff1a669016059422\uff0c\u4f18\u901f\u5feb\u9012\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u8d2d\u4e70\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "131014117943302\u6211\u67e5\u4e0d\u5230\u7269\u6d41 \u662f\u54ea\u4e2a\u5feb\u9012\u914d\u9001\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u7684\u5feb\u9012\u5355\u53f7\u662f\uff1a669016059202\uff0c\u4f18\u901f\u5feb\u9012\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u8d2d\u4e70\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "131013116061790,\u600e\u4e48\u67e5\u4e0d\u5230\u5feb\u9012\u8fd0\u5355\u53f7\uff1f\u662f\u54ea\u5bb6\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u6d3e\u9001\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5546\u57ce\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\u4f18\u60e0\u5238\u7b49\u7cfb\u5217\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u9009\u8d2d\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "\u6298\u6263\u5377\u4e0d\u80fd\u7528\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u7684\u8fd0\u5355\u53f7\u662f\uff1a668065553891\uff0c\u4f18\u901f\u5feb\u9012\uff0c\u53ef\u767b\u9646http://www.uc56.com\u8fdb\u884c\u67e5\u8be2\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff0c\u5e0c\u671b\u60a8\u80fd\u7406\u89e3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u8d2d\u4e70\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a130908141166087,\u600e\u4e48\u67e5\u4e0d\u5230\u5feb\u9012\u8fd0\u5355\u53f7\uff1f\u662f\u54ea\u5bb6\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u6d3e\u9001\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u672c\u6b21\u6279\u8d27\u539f\u5305\u88c5\u76d2\u5b50\uff0c\u5728\u62ff\u8d27\u7684\u65f6\u5019\u56e0\u4e3a\u6253\u5305\u4e0d\u65b9\u4fbf\u88ab\u63d0\u524d\u544a\u77e5\u53bb\u6389\u4e86\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff0c\u5e0c\u671b\u60a8\u80fd\u7406\u89e3", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4e70\u4e86\u4e24\u652fwindsor12\u5e74\uff0c\u60f3\u8981\u5305\u88c5\u76d2\uff0c\u8bf7\u95ee\u90ae\u8d39\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u672c\u6b21\u6279\u8d27\u539f\u5305\u88c5\u76d2\u5b50\uff0c\u5728\u62ff\u8d27\u7684\u65f6\u5019\u56e0\u4e3a\u6253\u5305\u4e0d\u65b9\u4fbf\u88ab\u63d0\u524d\u544a\u77e5\u53bb\u6389\u4e86\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff0c\u5e0c\u671b\u60a8\u80fd\u7406\u89e3", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4e70\u4e86\u4e24\u652f\u6e29\u838ewindsor12\u5e74\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u8fd8\u60f3\u8981\u5305\u88c5\u76d2\uff0c\u8fd9\u4e2a\u9700\u8981\u591a\u5c11\u90ae\u8d39\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u672c\u6b21\u6279\u8d27\u539f\u5305\u88c5\u76d2\u5b50\uff0c\u5728\u62ff\u8d27\u7684\u65f6\u5019\u56e0\u4e3a\u6253\u5305\u4e0d\u65b9\u4fbf\u88ab\u63d0\u524d\u544a\u77e5\u53bb\u6389\u4e86\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff0c\u5e0c\u671b\u60a8\u80fd\u7406\u89e3", "question": "\u6211\u4e70\u4e86\u4e00\u652f\uff0c\u4f46\u6211\u60f3\u8981\u539f\u88c5\u7684\u5305\u88c5\u76d2\u9001\u4eba\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u8fd8\u60f3\u4e703\u652f,\u4f46\u662f\u6211\u5fc5\u987b\u8981\u539f\u5305\u88c5\u76d2\uff0c\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u8fde\u76d2\u4e00\u9f50\u5feb\u9012\uff0c\u6211\u53ef\u4ee5\u53e6\u4ed8\u539f\u5305\u88c5\u76d2\u7684\u5feb\u9012\u8d39"},
{"answer": "\u4f60\u597d\uff0c\u4e0d\u662f\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u9009\u8d2d", "question": "\u6b64\u6b3e\u4ea7\u54c1\u5b9e\u7269\u9152\u74f6\u80cc\u540e\u662f\u5426\u5982\u56fe\u7247\u6240\u793a\uff0c\u8d34\u6709\u7ea2\u3001\u84dd\u4e24\u8272\u5706\u5f62\u6807\u7b7e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u73b0\u5728\u5df2\u7ecf\u662f\u6298\u6263\u4e2d\u7684\u5546\u54c1\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u79ef\u5206\uff0c\u793c\u54c1\u5238\u7b49\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff0c\u5e0c\u671b\u60a8\u80fd\u7406\u89e3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u4e0b\u6b21\u591f\u4e70\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "\u6e29\u838eWINDSOR12\u5e74\u8c03\u914d\u82cf\u683c\u5170\u5a01\u58eb\u5fcc,\u53ef\u4ee5\u7528\u6298\u6263\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6536\u53d6\u8fd0\u8d39\u662f\u6b63\u5e38\u6309\u91cd\u91cf\u6536\u53d6\uff0c\u662f\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u6240\u6536\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u8d2d\u4e70\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "\u6211\u8d2d\u4e70\u4e8615\u652f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u9ebd\u8981\u6536\u53d649\u5143\u8fd0\u8d39\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u7684\u5feb\u9012\u5355\u53f7\u662f\uff1a668065553350\uff0c\u4f7f\u7528\u5feb\u9012\u662f\u4f18\u901f\u5feb\u9012\uff0c\u5feb\u9012\u5458\u6b63\u5728\u53bb\u5f80\u60a8\u7684\u6536\u4ef6\u5730\u5740\uff0c\u5feb\u9012\u5458\u7535\u8bdd\u662f\uff1a15369929919\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u8d2d\u4e70\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u53f7\u662f130902127193758\uff0c\u90fd\u663e\u793a\u5df2\u53d1\u8d27\u597d\u51e0\u5929\u4e86\uff0c\u53ef\u662f\u53d1\u8d27\u5355\u53f7\u548c\u5feb\u9012\u5355\u53f7\u4e00\u76f4\u4e3a\u7a7a\uff0c\u4e0d\u80fd\u8fdb\u884c\u5feb\u9012\u67e5\u8be2\u3002\u9ebb\u70e6\u6838\u5b9e\u4e00\u4e0b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5305\u88c5\u76d2\u56e0\u4e3a\u9632\u9707\u5305\u88c5\u7684\u5173\u7cfb\u5df2\u7ecf\u88ab\u53d6\u4ee3\u4e86\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff0c\u5e0c\u671b\u60a8\u80fd\u7406\u89e3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u4e0b\u6b21\u8d2d\u4e70", "question": "\u8fd9\u6b3e\u6e29\u838e\u7684\u6709\u5305\u88c5\u76d2\u5417\uff0c\u6211\u9001\u793c\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2007\u5e74\uff0c\u6682\u65e02006\u5e74\u4efd\u552e\u5356\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u670906\u5e74\u4efd\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c31\u662f\u585e\u5185\u4e9a\u514b\u57ce\u5821\uff0c\u56e0\u4e3a\u4f9b\u5e94\u5546\u4e0d\u540c\uff0c\u7ffb\u8bd1\u7684\u540d\u5b57\u7ecf\u5e38\u4f1a\u7565\u5fae\u6709\u4e9b\u8be7\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u4e0d\u662f\u201c\u585e\u5185\u4e9a\u514b\u57ce\u5821\u201d\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2007\u5e74\uff0c\u76ee\u524d\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u6d3b\u52a8\u7ed3\u675f\u540e\u7edf\u4e00\u5230\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd;?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u8d28\u91cf\u662f\u7edd\u5bf9\u53ef\u4ee5\u4fdd\u8bc1\u7684\u5047\u4e00\u8d54\u4e94\uff0c\u56e0\u4e3a\u6211\u4eec\u7684\u5408\u4f5c\u7684\u5feb\u9012\u6ca1\u6709\u8fd9\u4e2a\u4e1a\u52a1\u6240\u4ee5\u4e0d\u652f\u6301\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u7684\uff01\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u8d2d\u4e70\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "1.\u4e0d\u662f\u4e5f\u4e70\u9152\u76f4\u63a5\u5356\u7684\u8d27\u8d28\u91cf\u6709\u4fdd\u8bc1\u5417\uff1f 2.\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53ef\u4ee5\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ea7\u54c1\u662f\u6ca1\u6709\u533a\u522b\u7684\uff0c\u5546\u5bb6\u6d3b\u52a8\u53d1\u529b\u5927\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u4e0b\u6b21\u8d2d\u4e70\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "\u8fd9\u4e2a\u4ea7\u54c1\u4e0e\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u53e6\u4e00\u4e2a\u6e29\u838e12\u5e74\u8c03\u914d\u4ef7\u683c\u5374\u662f99\u5143\u7684\u4ea7\u54c1\u6709\u533a\u522b\u5417\uff1f\u9664\u4e86\u4ef7\u94b1\u5916\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e3a\u4e86\u9632\u6b62\u7834\u788e\uff0c\u539f\u5305\u88c5\u76d2\uff0c\u88ab\u6362\u6210\u7279\u5236\u7684\u9632\u9707\u5305\u88c5\u76d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u8d2d\u4e70\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "\u6709\u5305\u88c5\u76d2\u5417"},
{"answer": "\u4f60\u597d\uff0c\u5546\u5bb6\u7684\u9152\u90fd\u662f\u6709\u5e97\u94fa\u63d0\u793a\uff0c\u8d2d\u4e70\u7684\u65f6\u5019\u914d\u9001\u533a\u57df\u65c1\u8fb9\u90fd\u6709\u63d0\u793a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u5173\u6ce8\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "\u90fd\u54ea\u4e9b\u9152\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u793c\u54c1\u5361\u554a\uff0c\u6211\u90fd\u627e\u4e0d\u5230\uff0c\u8bf7\u8bf4\u660e\u5177\u4f53\u7684\u5bfb\u627e\u5730\u65b9\u554a"},
{"answer": "\u4f60\u597d\uff0c\u5546\u5bb6\u7684\u9152\u90fd\u662f\u6709\u5e97\u94fa\u63d0\u793a\uff0c\u8d2d\u4e70\u7684\u65f6\u5019\u914d\u9001\u533a\u57df\u65c1\u8fb9\u90fd\u6709\u63d0\u793a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u5173\u6ce8\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "\u4f60\u8bf4\u5546\u5bb6\u7684\u9152\u4e0d\u6709\u4f7f\u7528\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u90a3\u54ea\u4e2a\u9152\u4e0d\u662f\u5546\u5bb6\u7684\u9152\u5462\uff0c\u5728\u54ea\u91cc\u627e\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5546\u5bb6\u7684\u4ea7\u54c1\u662f\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\u793c\u54c1\u5361\u7684\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff0c\u5e0c\u671b\u60a8\u80fd\u7406\u89e3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u652f\u51fa\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u5728\u8ba2\u5355\u786e\u8ba4\u73af\u8282\uff0c\u5e76\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u793c\u54c1\u5361\u7684\u786e\u65b9\u554a\uff0c\u8fd8\u662f\u8bf4\uff0c\u793c\u54c1\u5361\u662f\u6709\u4f7f\u7528\u9650\u5236\u7684\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u76ee\u524d\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u6d3b\u52a8\u7ed3\u675f\u540e\u7edf\u4e00\u5230\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee \u5ba2\u670d\u3002\u3002\u9884\u552e\u5c31\u662f\u73b0\u5728\u6ca1\u8d27\uff1f\uff1f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6709\u8d27\u5462\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2007\u5e74\uff0c\u76ee\u524d\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u6d3b\u52a8\u7ed3\u675f\u540e\u7edf\u4e00\u5230\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd&gt;?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u54ea\u5bb6\u4ee3\u7406\u516c\u53f8 \uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u95ea\u8d2d\u4ef7259\u5143\uff0c\u9875\u9762\u65e0\u5f02\u5e38\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u95ea\u8d2d\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fdb\u6765\u662f\u539f\u4ef7\uff1f\u6211\u53d1\u73b0\u591a\u6b21\u641e\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u72b6\u6001\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5373\u5c06\u95ea\u8d2d\u7684\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u9002\u996e\u671f\u4e3a2013-2020\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5e74\u4efd\u53ca\u9002\u996e\u671f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2007\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u9152\u90fd\u4e0d\u5199\u5e74\u4efd\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u57282014-2022\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u6700\u4f73\u996e\u7528\u671f\u5927\u6982\u662f\u591a\u5c11\u5e74\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\u662f\u6bcf\u5468\u4e94\u7b26\u5408\u8fd4\u73b0\u89c4\u5219\u7684\u4f1a\u8fdb\u884c\u5ba1\u6838\u8fd4\u73b0\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6bcf\u4ef6\u9152\u7c7b\u5546\u54c1\u7684\u7b2c\u4e00\u6761\u6709\u6548\u9152\u8bc4\u53ef\u83b7\u5f97\u989d\u591610\u5143\u793c\u54c1\u5361\u5956\u52b1 \u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7ed9\u6211"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "Vintage ?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6807\u51c6\u74f6\u8eab\uff0c\u5728\u552e\u677e\u6728\u5355\u76d2\u3001\u7ea2\u6728\u5355\u76d2\u3001\u5355\u652f\u9ed1\u793c\u76d2\u3001\u76ae\u5236\u5355\u76d2\u4e0e\u5355\u7a97\u793c\u76d2\u5747\u53ef\u642d\u914d\u4f7f\u7528\uff08\u53ef\u53c2\u8003\u9875\u9762\u6807\u6ce8\u5c3a\u5bf8\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u8fd9\u6b3e\u9152\u6709\u793c\u76d2\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u6ca1\u559d\uff0c\u53c8\u8ddf\u4e0a\u6b21\u4e00\u6837\uff0c\u5bc6\u5c01\u5708\u677e\u52a8\uff01\u5f88\u65e0\u8bed\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131213118512854\u5c06\u5c3d\u91cf\u5b89\u6392\u4eca\u660e\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u4f60\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "13\u65e5\u4e0b\u7684\u5355\uff0c\u600e\u4e48\u5230\u73b0\u5728\u8fd8\u6ca1\u9001\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u5723\u57c3\u7f8e\u9686\u7279\u7ea7\u4ea7\u533a\u51fa\u54c1\uff0c\u975e\u5723\u57c3\u7f8e\u9686\u5217\u7ea7\u9152\u5e84\uff0c\u6211\u4eec\u5df2\u7ecf\u66f4\u6539\u4e86\u4fe1\u606f\u3002\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u4e5f\u4e70\u4e25\u8083\u70b9\uff0c\u4e0d\u8981\u8001\u662f\u628a\u4e0d\u77e5\u540d\u7684\u9152\u5e84\u5347\u7ea7\u4e3a\u5217\u7ea7\u540d\u5e84\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u5723\u57c3\u7f8e\u9686\u5217\u7ea7\u540d\u5e84\uff0c\u662f\u5723\u57c3\u7f8e\u9686\u7279\u7ea7\u4ea7\u533a\u51fa\u54c1\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u4e5f\u6562\u79f0\u5217\u7ea7\u88c5\uff1f\u7eaf\u7cb9\u5047\u5192\u4f2a\u52a3\u5217\u7ea7"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2013-2016\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u9002\u996e\u671f\u5230\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u5e74\uff0c\u72b6\u6001\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u95ea\u8d2d\u4e2d\u7684\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u5e74\uff0c\u72b6\u6001\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd\uff1f\uff0c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u542b\u793c\u888b\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u60f3\u4e70\u4e24\u74f6\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u624b\u63d0\u888b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u81ea\u5e26\u539f\u88c5\u76d2\uff08\u56fe\u793a\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u5e26\u4e0d\u5e26\u539f\u5305\u88c5\uff1f"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u53cc\u5341\u4e8c\u6211\u4eec\u662f\u5546\u54c1\u6253\u6298\u51fa\u552e\uff0c\u5e76\u6ca1\u6709\u5176\u4ed6\u8d60\u54c1\u54e6\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u6211\u53cc12\u8d2d\u4e70\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u5c31\u5df2\u7ecf\u6536\u5230\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6536\u5230\u8d60\u54c1\uff1f"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u60a8\u597d\uff0c\u56e0\u4e3a\u6d3e\u9001\u5730\u65b9\u7684\u4e0d\u7528\u6839\u636e\u7cfb\u7edf\u663e\u793a\u4e3a\u51c6\u7684\uff0c", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4e703\u74f6\u7ea2\u82b1\u90ce\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd0\u8d39\u662f\u591a\u5c11\uff1f-5183582"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u6240\u6709\u767d\u9152\u90fd\u81ea\u5e26\u539f\u88c5\u793c\u888b\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u4e70\u9152\u7684\u65f6\u5019\u9001\u888b\u5417\uff1f\u5c31\u662f\u4e24\u76d2\u5305\u88c5\u7684\u90a3\u79cd"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u5c71\u4e1c\u9752\u5dde\u7684 \u4eca\u665a\u6211\u4e0b\u5355\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u80fd\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u5305\u542b\u539f\u88c5\u793c\u888b\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e70\u4e24\u74f6\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u4e2a\u7eb8\u888b\u5305\u88c5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u7531\u4e8e\u8fd0\u8f93\u4e2d\u53ef\u80fd\u5b58\u5728\u98a0\u7c38\u9152\u5e3d\u4f1a\u6709\u677e\u52a8\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u53d1\u73b0\u74f6\u5e3d\u90fd\u662f\u52a8\u8fc7\u7684\u4e86\uff0c\u624b\u6478\u4e00\u4e0b\u5c31\u8131\u4e86\uff0c\u5e0c\u671b\u4e0d\u662f\u5047\u9152\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff1b\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u80cc\u6807\u65e0ASC\u4ee3\u7406\u6807\u8bc6\uff0c\u5e94\u8be5\u662f\u5047\u9152\uff0c\u80fd\u5426\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\u7ed9\u4e88\u89e3\u91ca\u8bf4\u660e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u63d0\u793a\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u4e70300\u62b5100\u5417\uff1f\u6211\u521a\u5b9a\u7684499\u600e\u4e48\u6ca1\u62b5\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9875\u9762\u56fe\u7247\u663e\u793a\u65e0\u5f02\u5e38\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u5546\u6807\u5e95\u8fb9\u662f\u84dd\u8272\u7684\uff0c\u597d\u50cf\u8fd8\u6709\u7ea2\u8272\u7684\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\u554a \u5f88\u96be\u56de\u7b54\u5417\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130828115805070\u4e8e8.29\u4ece\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u8d27\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aCD\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u9762\u5355\u53f7\uff1a3636425962\uff0c\u60a8\u53ef\u767b\u9646 www.zjs.com.cn \u67e5\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4fe1\u606f\u663e\u793a\u6628\u5929\u4e0a\u5348\u5feb\u9012\u5c31\u5df2\u7ecf\u63d0\u8d27\uff0c\u53ef\u4eca\u5929\u8fd8\u67e5\u4e0d\u5230\u5feb\u9012\u4fe1\u606f\uff0c\u91cd\u5e86\u79bb\u6210\u90fd\u4e5f\u4e0d\u8fdc\uff0c\u6309\u8bf4\u4eca\u5929\u5c31\u8be5\u5230\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "6\u652f\u88c5\u6709\u6ca1\u6709\u72ec\u7acb\u76d2\u5b50\u6216\u8005\u888b\u5b50\u88c5\u7684?\u6211\u60f3\u5206\u522b\u9001\u4eba\u7684."},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8be5\u6b3e\u9152\u662fASC\u4ee3\u7406\u5e76\u6709\u5176\u9632\u4f2a\u6807\u8d34\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u4e0e2010\u5e74\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u5e74\u4efd\u600e\u4e48\u6ca1\u5199\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u8fd9\u6b3e\u4e0d\u80fd\u7528\u4f18\u60e0\u5377\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5e93\u5b58\u4ec5\u52692\u74f6\uff0c\u552e\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6709\u8d27\u554a\uff1f\u6211\u898130\u74f6\uff0c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u5e93\u5b58\u4ec5\u4e3a4\u74f6\uff0c\u552e\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u6ca1\u8d27\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u662f\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff08\u5546\u57ce\u9152\u6b3e\u9664\u5916\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5305\u90ae\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u5c11\u91cf\u5e93\u5b58\uff0c\u8bf7\u53ca\u65f6\u4e0b\u5355\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5230\u6210\u90fd\u662f\u5426\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u8d27?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5bb9\u91cf\u4e3a750ml\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "750ml\u8fd8\u662f375ml"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u4e0d\u597d\u610f\u601d\uff0c\u6ca1\u80fd\u7ed9\u60a8\u53ca\u65f6\u56de\u590d\u3002\u4e0a\u6d77\u672c\u5730\u76842\u5929\u53ef\u4ee5\u5230\u7684\u5662", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e0a\u6d77\u5ba4\u5185\uff0c\u9ec4\u6d66\u533a\uff0c\u4eca\u65e5\u4e0b\u5b9a\uff0c\u660e\u5929\u80fd\u5426\u9001\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u60a8\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6216\u8005\u81ea\u884c\u59d4\u6258\u9999\u6e2f\u7684\u4e2d\u6e2f\u5feb\u8fd0\u7c7b\u4f3c\u7684\u516c\u53f8\u4ee3\u4e3a\u901a\u5173\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8981\u8865\u7a0e\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4faf\u4f2f\u738b Haut Brion \u539f\u4e2d\u6587\u540d\u5965\u6bd4\u6602\uff0c\u4e3a\u4e00\u7ea7\u5e84\u3002\u526f\u724c\u9152\u4ef7\u683c\u4e5f\u4e0d\u83f2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4faf\u4f2f\u738b\u8fd9\u4e2a\u540d\u5b57\u6ca1\u542c\u8bf4\u8fc7\u554a \u600e\u4e48\u526f\u5382\u90fd\u5356\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u6ce2\u5c14\u591a\u5730\u533a\u53f3\u5cb8\u7684\u5723\u7231\u7f8e\u9686\uff0c2010\u662f\u597d\u5e74\u4efd\uff0c\u6bcf\u4e2a\u9152\u5e84\u5360\u636e\u7740\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u5730\u5757\uff0c\u4f1a\u5b58\u5728\u7ec6\u5fae\u5dee\u5f02\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60f3\u8bf7\u95ee\u4e00\u4e0b \u662f\u4e0d\u662f\u6574\u4e2a\u6ce2\u5c14\u56fe\u5730\u533a 2010\u5e74\u7684\u8461\u8404\u90fd\u5f88\u597d \u8fd8\u662f\u6709\u5c0f\u5730\u533a\u5dee\u5f02\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u5728\u8fd9\u91cc\u5199\u7684\u662f\u526f\u724c\u3002\u3002\u3002\u600e\u4e48\u5728\u540d\u5e84\u7279\u5356\u5199\u7684\u662f\u6b63\u724c\uff0c\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u60a8\u53ef\u901a\u8fc7\u8c37\u6b4c\u7ffb\u8bd1\u5668\u67e5\u8be2\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u80fd\u4e0d\u80fd\u628a\u6743\u5a01\u6d4b\u8bc4\u5b8c\u6574\u7684\u7ffb\u8bd1\u4e00\u4e0b \u8fd9\u6837\u5bf9\u6211\u4eec\u60f3\u8d2d\u4e70\u9152\u7684\u670b\u53cb\u4e5f\u6709\u53c2\u8003\u7684\u5e2e\u52a9"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7f51\u7ad9\u5df2\u63d0\u4f9bRP\u539f\u7248\u6743\u5a01\u54c1\u9274\uff0c\u53ef\u4f7f\u7528\u8c37\u6b4c\u7ffb\u8bd1\u5668\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd8\u662f\u5e0c\u671b\u4e5f\u4e70\u5c3d\u53ef\u80fd\u5b8c\u6574\u7684\u628a\u6743\u5a01\u9152\u8bc4\u7ffb\u8bd1\u4e00\u4e0b\u7ed9\u6211\u4eec \u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u60a8\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6216\u8005\u81ea\u884c\u59d4\u6258\u9999\u6e2f\u7684\u4e2d\u6e2f\u5feb\u8fd0\u7c7b\u4f3c\u7684\u516c\u53f8\u4ee3\u4e3a\u901a\u5173\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ea4\u7a0e\u7eb3\u7a0e\u53ef\u5426\u9001\u6765\u5927\u9646\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u60a8\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6216\u8005\u81ea\u884c\u59d4\u6258\u9999\u6e2f\u7684\u4e2d\u6e2f\u5feb\u8fd0\u7c7b\u516c\u53f8\u4ee3\u4e3a\u901a\u5173\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5148\u5728\u4e5f\u4e70\u9152\u9999\u6e2f\u7ad9\u4e70\u9152\uff0c\u518d\u627e\u4e2d\u6e2f\u5feb\u8fd0\u8fd0\u56de\u6765\uff0c\u4ef7\u683c\u8fd8\u662f\u4fbf\u5b9c\u5f88\u591a\u7684\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7a96\u85cf\u5341\u5e74\u6307\u9152\u6b3e\u88c5\u74f6\u4e0a\u5e02\u540e\u5f00\u59cb\u8ba1\u7b97\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e13\u5bb6\u54c1\u9274\u7684\u53ef\u7a96\u85cf\u5341\u5e74\u7684\u610f\u601d\u662f\u6728\u6876\u5185\u7a96\u85cf\u5341\u5e74 \u8fd8\u662f\u7f50\u74f6\u540e\u8fd8\u53ef\u4ee5\u7a96\u85cf\u5341\u5e74 \u8fd8\u662f\u4ece\u8461\u8404\u53d1\u9175\u540e\u7684\u5341\u5e74 \u65e0\u8bba\u662f\u6728\u6876\u5185\u8fd8\u662f\u7f50\u74f6\u4ee5\u540e\u90fd\u53ef\u4ee5\u4fdd\u5b58\u5341\u5e74"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u5e84\u5728\u53f3\u5cb8\u975e\u5e38\u76db\u540d\uff0c\u76f8\u5f53\u4e8e\u8f66\u5e93\u9152\uff0c\u4ea7\u91cf\u6781\u5c11\uff0c\u4e1a\u754c\u4eba\u90fd\u8ffd\u6367\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a\u540d\u4e0d\u89c1\u7ecf\u4f20\u7684\u9152\u5e84\u9152\u53ef\u4ee5\u5356\u5230\u4e24\u4e07\u591a\uff1f \u5f71\u54cd\u8461\u8404\u9152\u4ef7\u683c\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u56e0\u7d20\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u9999\u6e2f\u7ad9\u8ba2\u8d2d\u4e0e\u81ea\u63d0\u4fe1\u606f http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=23464  \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u80fd\u4e0d\u80fd\u4ecb\u7ecd\u4e00\u4e0b\u5728\u9999\u6e2f\u7684\u63d0\u8d27\u65f6\u95f4\u548c\u5730\u70b9"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u7684\u5efa\u8bae\u6211\u53f8\u5df2\u8bb0\u5f55\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u4e0a\u5c31\u552e\u5b8c\uff1f\uff1f\uff01\uff01\u5f3a\u70c8\u8981\u6c42\u52a0\u573a\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u59d4\u6258\u60a8\u524d\u5f80\u9999\u6e2f\u7684\u670b\u53cb\u4ee3\u4e3a\u81ea\u63d0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u679c\u6211\u4e70\u4e86\u6b64\u9152 \u800c\u4e0d\u65b9\u4fbf\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27 \u6709\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u5165\u624b\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u60a8\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6216\u8005\u81ea\u884c\u59d4\u6258\u9999\u6e2f\u7684\u4e2d\u6e2f\u5feb\u8fd0\u7c7b\u516c\u53f8\u4ee3\u4e3a\u901a\u5173\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u53d1\u5230\u9999\u6e2f\u4e4b\u540e\u7528\u5feb\u9012\u9001\u5230\u5927\u9646\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5168\u573a\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1399\u5143\uff0c\u9001\u54c1\u9152\u7b14\u8bb01\u672c\uff08\u9650\u91cf1000\u672c\uff0c\u5148\u5230\u5148\u5f97\uff0c\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff09\uff0c\u8d60\u54c1\u5df2\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u4e3a\u51c6\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8d2d\u4e70\u6b64\u9152\u540e\u54c1\u9152\u7b14\u8bb0\u672c\u5728\u54ea\u9886\u53d6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u540d\u5e84\u9152\u7684\u56fe\u7247\uff0c\u5e74\u4efd\uff0c\u6a61\u6728\u6876\uff0c\u9152\u7cbe\u5ea6\u6570\uff0c\u90fd\u4ec5\u4f5c\u53c2\u8003\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "Chateau Pape Clement 2010, \u7ecf\u67e5\u8bc1\u9152\u7cbe\u5ea6\u5e94\u4e3a%\uff0c\u5e76\u975e\u4f20\u7edf\u6ce2\u5c14\u591a\u6ef413%\u9152\u7cbe\u5ea6\uff0c\u8fd9\u5b9e\u5728\u662f\u5dee\u592a\u8fdc\u4e86\uff0c\u671b\u8d35\u53f8\u6709\u5173\u4e13\u4e1a\u4eba\u5458\u4e0d\u8981\u518d\u72af\u6b64\u7b49\u4e1a\u4f59\u4f4e\u7ea7\u9519\u8bef\u4e86\uff0c\u6bd5\u7adf\u662fRP\u6ee1\u5206\u9152~~\u8bf7\u6838\u5b9e\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6d3b\u52a8\u5c06\u8fdb\u884c\u8c03\u6574\uff0c\u4e0d\u53c2\u4e0e\u62a2\u8d2d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b64\u6b3e\u9152\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\u540e\u6ca1\u6709\u50cf\u7f51\u9875\u63cf\u8ff0\u7684\u6709\u4f18\u60e0\uff0c\u800c\u4ef7\u683c\u8fd8\u662f\u539f\u4ef7\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9999\u6e2f\u514d\u7a0e\u7684\u4ea7\u54c1\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27\u5230\u5185\u5730\u5417\uff1f \u9700\u8981\u51e0\u5929\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff1b\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff0c\u4e0d\u63d0\u4f9b\u5927\u9646\u53d1\u7968\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "1. \u9ed1\u6559\u7687\u524d\u4e24\u5929\u770b\u662f1600\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7a81\u7136\u4fbf\u5b9c\u4e86\uff1f 2 \u3002\u5982\u679c\u4e70\u6765\u9001\u670b\u53cb\uff0c\u4f60\u4eec\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27\u90fd\u4e00\u4e2a\u5730\u5740\uff0c\u5355\u72ec\u5bc4\u53d1\u7968\u7ed9\u6211\u7684\u5730\u5740\uff1f\u5982\u4f55\u64cd\u4f5c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u751f\u869d\u9884\u5b9a\u6d3b\u52a8\u4ecd\u5728\u7ee7\u7eed\uff0c\u53ef\u901a\u8fc7\u4ee5\u4e0b\u8fde\u63a5\u8d2d\u4e70  http://www.yesmywine.com/marketing/topic/015608/015608.html#wine2   \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u80fd\u8d2d\u4e70\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9884\u8ba126\u53f7\u4e0a\u5348\u5341\u70b9\u5230\u8fbe\u6d66\u4e1c\u673a\u573a\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u673a\u573a\u81ea\u63d0\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6279\u751f\u869d18\u53f7\u622a\u6b62\u9884\u5b9a\uff0c26\u53f7\u4e0a\u5348\u5341\u70b9\u5230\u8fbe\u6d66\u4e1c\u673a\u573a\u5bf9\u5417\uff1f\u80fd\u5426\u5b89\u6392\u673a\u573a\u81ea\u63d0\uff1f\u6211\u627e\u4eba\u4ece\u4e0a\u6d77\u98de\u6df1\u5733\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9884\u5b9a\u6d3b\u52a8\u5df2\u7ed3\u675f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u8fd8\u80fd\u9884\u5b9a\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u672c\u6279\u751f\u869d\u751f\u9c9c\u98df\u54c1\uff0c\u53d1\u8d27\u5730\u533a\u4ec5\u9650\u4e0a\u6d77\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u5176\u4ed6\u5730\u533a\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u7406\u89e3\uff01", "question": "\u4ece\u4e0a\u6d77\u53d1\u8d27\u5230\u5e7f\u4e1c\u4e5f\u89813-5\u5929\u5427\uff0c\u62c5\u5fc3\u8fd0\u8f93\u95ee\u9898\u5bfc\u81f4\u751f\u869d\u4e0d\u80fd\u4fdd\u6301\u65b0\u9c9c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u672c\u6279\u751f\u869d\u751f\u9c9c\u98df\u54c1\uff0c\u53d1\u8d27\u5730\u533a\u4ec5\u9650\u4e0a\u6d77\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u5176\u4ed6\u5730\u533a\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u7406\u89e3\uff01", "question": "\u98df\u5728\u5e7f\u4e1c\uff0c\u7adf\u7136\u4e0d\u914d\u9001\u6df1\u5733\uff1f\uff1f\uff1f\uff01\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u672c\u6279\u751f\u869d\u751f\u9c9c\u98df\u54c1\uff0c\u53d1\u8d27\u5730\u533a\u4ec5\u9650\u4e0a\u6d77\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u5176\u4ed6\u5730\u533a\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u7406\u89e3\uff01", "question": "\u5f53\u5929\u4e0b\u535530\u5c0f\u65f6\u5185\u914d\u9001\u4e0a\u95e8\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u672c\u6279\u751f\u869d\u751f\u9c9c\u98df\u54c1\uff0c\u53d1\u8d27\u5730\u533a\u4ec5\u9650\u4e0a\u6d77\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u5176\u4ed6\u5730\u533a\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u7406\u89e3\uff01", "question": "\u676d\u5dde\u80fd\u53d1\u5417\uff1f\u60f3\u5403~"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u6ce2\u5c14\u591a\u6cd5\u5b9a\u4ea7\u533aAOC\uff0c\u7b49\u7ea7\u4e0e\u5e74\u4efd\u65e0\u5173\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u7535\u8bdd\u95ee\u4e86\u8fd9\u6b3e\u9152\u73b0\u5728\u53ea\u670911\u5e74\u7684\uff0c11\u5e74\u7684\u8fd8\u6709aoc\u8ba4\u8bc1\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u6ce2\u5c14\u591a\u6cd5\u5b9a\u4ea7\u533a A.O.C\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u6709AOC\u8ba4\u8bc1\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u7531\u4e8e\u4e0d\u540c\u5e74\u4efd\u9152\u6807\u8bbe\u8ba1\u4e0d\u540c\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u6211\u6536\u5230\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u9152\u6807\u662f\u4e0d\u662f\u548c\u672c\u9875\u770b\u5230\u7684\u9152\u6807\u4e00\u6837\uff1f\u4e00\u6837\u5c31\u6ca1\u95ee\u9898\u4e86\u3002\u5982\u679c\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u8bf7\u544a\u4e4b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u3002\u5c31\u56e0\u4e3a\u770b\u4e86\u8fd9\u4e2a\u9152\u6807\u624d\u4e70\u7684\uff0c\u5e76\u4e14\u4e70\u4e8636\u74f6\u3002\u5982\u679c\u53d1\u51fa\u6765\u7684\u662fMIS EN BOTTLE PAR ...\u5c31\u76f4\u63a5CANCEL\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u5982\u9700\u81ea\u63d0\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0b\u5355\u540e \u5230\u5e7f\u5dde\u5929\u6cb3\u4f53\u80b2\u4e2d\u5fc3\u8fd9\u91cc\u591a\u4e45\u80fd\u5230\uff0c\u4f60\u4eec\u5728\u5e7f\u5dde\u7684\u53d1\u8d27\u70b9\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\u6025\u7528\u80fd\u4e0a\u95e8\u63d0\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\u5230\u5e7f\u4e1c\u4e1c\u839e\u8981\u591a\u5c11\u5929\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u4ecd\u6709\u5c11\u91cf2009\u5e74\u4efd\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\uff01", "question": "2011\u5e74\u4efd\u548c\u4f60\u4eec\u5ba3\u4f20\u76842009\u5e74\u4efd\u54c1\u8d28\u662f\u6709\u533a\u522b\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130912154756736\u5c06\u4e8e9.13\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u8ba2\u5355\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u4e0d\u662f\u514d\u8fd0\u8d39~~"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u521a\u62cd\u7684 \u8bf7\u95ee\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27 \u5341\u4e00\u7684\u65f6\u5019\u51c6\u5907\u7528~~~\u80fd\u8d60\u9001\u4e24\u4e2a\u888b\u5b50\u5417\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u74f6\u80cc\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff0c\u80fd\u53d1\u5f20\u56fe\u7247\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53ef\u642d\u914d\u677e\u6728\u5355\uff08\u53cc\uff09\u76d2\u3001\u7ea2\u6728\u5355\uff08\u53cc\uff09\u76d2\uff0c\u76ae\u5236\u5355\uff08\u53cc\uff09\u76d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e5f\u4e70\u5728\u54ea\u91cc\u53ef\u4ee5\u627e\u5230\u5408\u9002\u7684\u7ea2\u9152\u793c\u76d2\u5305\u88c5\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd2009\u30012010\u4e0e2011\u5e74\uff0c\u4ec5\u5317\u4eac\u5468\u8fb9\u5730\u533a\u5ba2\u6237\u53ef\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u80fd\u4e70\u52302009\u5e74\u7684\u5417\uff1f\u8fd8\u6709\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u80cc\u6807\u662f\u5565\u6837\u7684\uff0c\u80fd\u53d1\u4e2a\u56fe\u7247\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u6298\u6263\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u518d\u4e706\u7bb1\uff0c\u4ef7\u683c\u6709\u4f18\u60e0\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u9152\u7cbe\u5ea6\u4e3a13\u5ea6\uff0c\u56fe\u7247\u4e3a2009\u5e74\u4efd\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u9152\u7cbe\u5ea6\u4e0d\u540c\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u56fe\u7247\u4e0a\u4ecb\u7ecd\u662f\u5ea6\uff0c\u6211\u6536\u5230\u9152\u5374\u6807\u7684\u662f13\u5ea6\u3002\u9152\u74f6\u7684\u5305\u88c5\u548c\u5b9e\u9645\u6709\u70b9\u4e0d\u540c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u4e0e2010\u5e74\uff0c\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u4e0e2011\u5e74\uff0c\u4e0a\u6d77\u4e0e\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f2009\u5e74\u4efd\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u7bb1\u9152\u6709\u914d\u793c\u888b\u5417\uff1f\u88c5\u4e24\u74f6\u9152\u7684\u7eb8\u793c\u888b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4f60\u4eec\u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8d2d\u4e70\u975e\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u8fdb\u53e3\u5546\u54c1\uff0c\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\uff01", "question": "\u4f60\u5bb6\u6240\u6709\u7684\u9152\u90fd\u6709\u4e5f\u4e70\u7684\u5b57\u6837\u4e48\uff1f\u4e0d\u60f3\u8981\u5b57\u6837\u600e\u4e48\u529e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u74f6\u4f53\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u4eec\u7684\u7f51\u5740"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-10\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5230\u5185\u8499\u53e4\u9521\u6797\u6d69\u7279\u5e02 \u51e0\u5929\u5230\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a30\u5929\u65e0\u7406\u7531\u9000\u6362\u8d27\u89c4\u5219http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2794 \uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u5982\u679c\u914d\u9001\u9014\u4e2d\u6709\u7834\u635f\u600e\u4e48\u529e"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u76ee\u524d\u4ecd\u5728\u4fdd\u8d28\u671f\u5185\uff0c\u7531\u4e8e\u4e3a\u539f\u5305\u88c5\u65e0\u6cd5\u62c6\u5c01\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u662f?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u54a8\u8be2\u4e0e\u8ba2\u8d2d\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u4f60\u4eec\u6709\u5177\u4f53\u8054\u7cfb\u7535\u8bdd\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u8d2d\u4e70\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9ebb\u70e6\u95ee\u4e0b \u6211\u60f3\u4e70\u4e24\u7bb1 \u6bcf\u74f6\u5355\u72ec\u9001\u4eba\uff0c\u6709\u5305\u88c5\u888b\u6ca1\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131106155484766\u5df2\u53c2\u4e0e\u5168\u573a\u8d2d\u7269\u6ee1200\u5143\uff0c\u52a055\u5143\u6362\u8d2d\u8d1d\u9a6c\u683c\u96f7\u5ead\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4ed8\u6b3e\u540e\u600e\u4e48\u6765\u6362\u8d2d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130917165581383\u4eca\u65e5\u4e0b\u5348\u5c06\u5b89\u6392\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u4fdd\u6301\u624b\u673a\u7545\u901a\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "17\u53f7\u8ba2\u7684\uff0c\u6210\u90fd\u90a3\u8fb9\u8fd8\u6ca1\u6709\u6536\u5230\u554a\uff0c\u5feb\u4e00\u5468\u4e86\uff0c\u90a3\u4e2a\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u662f\u6307\u6536\u8d27\u65b9\u4ed8\u6b3e\u5417\uff0c\u8ba2\u5355\u65b9\u4e0d\u80fd\u4ee3\u4ed8\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3aCD\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u65e0\u8d60\u54c1\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u5f00\u5177\u666e\u7968\u6216\u589e\u7968\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5730\u5740\u5c31\u5728\u6210\u90fd\uff0c\u4f60\u4eec\u80fd\u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u9644\u6709\u53d1\u7968\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u8d60\u54c1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u53c2\u52a0\u6ee1300\u7acb\u51cf100\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ee1300\u62b5\u6263100 \u8fd9\u4ef6\u5546\u54c1\u53ef\u4ee5\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130903130116847\u4e3a\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u8bf7\u81ea\u884c\u9886\u53d6\u540e\u624d\u53ef\u53d1\u8d27\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a130903130116847 \u91d1\u989d\uff1a\uffe5241 \u4e0b\u5355\u65f6\u95f4\uff1a2013-09-03 22:15:16 \u72b6\u6001\uff1a\u5df2\u7b7e\u6536\uff0c\u6211\u660e\u660e\u6ca1\u6709\u6536\u5230\u554a\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5e94\u8be5\u662f\u4f60\u4eec\u8fd9\u53d1\u8d27\u7684\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130903130010913\u4e3a\u9152\u57ce\u7f51\u5b98\u65b9\u65d7\u8230\u5e97\u53d1\u8d27\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253021-54370072\u8054\u7cfb\u5f90\u4e3b\u7ba1\uff01", "question": "9\u67083\u53f7\u4e0b\u7684\u5355\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u8fd8\u6ca1\u6536\u5230\uff0c\u7cfb\u7edf\u5374\u663e\u793a\u4e3a\u5df2\u7b7e\u6536\uff0c\u8bf7\u56de\u590d\uff0c\u7535\u8bdd13809267096"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6210\u7bb1\u4e70\uff0c\u6bcf\u74f6\u6709\u76d2\u6216\u8005\u662f\u5305\u88c5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u63d0\u793a\uff01", "question": "\u6ee1300\u51cf100\u7684\u5238\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u8d2d\u4e70\u8fd9\u6b3e\u9152\u7ed3\u8d26\u65f6\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6d3b\u52a8\u5df2\u505a\u8c03\u6574\uff0c\u73b0\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u770b\u5230\u5ba2\u670d\u4eca\u5929\u7559\u8a00\u8bf4\u53ef\u4ee5\u7528\u52b5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4e86\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ee1300\u62b5\u6263100 \u8fd9\u4ef6\u5546\u54c1\u53ef\u4ee5\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53cc11\u7684\u6d3b\u52a8\u7ed3\u675f\u4e86\uff1f\u524d\u5929\u6709\u4e8b\uff0c\u6ca1\u4e70\uff0c\u4eca\u5929\u7684\u4ef7\u683c\u5c31\u8d77\u6765\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ed3\u5e93\u4e24\u79cd\u5305\u88c5\u968f\u673a\u53d1\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff0c\u53d1\u8fc7\u6765\u7684\u600e\u4e48\u53ea\u6709\u4e00\u74f6\u9152\uff0c\u5916\u5305\u793c\u76d2\u5462\uff0c\u7834\u4e86\u7684\u4e5f\u662f\u6709\u5c38\u4f53\u5440\uff0c\uff0c\u53e6\u4e0d\u662f\u8fd8\u6709\u4e24\u4e2a\u9152\u676f\u7684\u5417\uff0c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef779\u51432\u74f6\u88c5\uff0c\u65e0\u8d60\u54c1\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u9001\u6d77\u9a6c\u5200\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6807\u51c6\u74f6\u8eab\uff0c\u53ef\u642d\u914d\u677e\u6728\u5355\u76d2\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u7528 \u677e\u6728\u5355\u76d2\u80fd\u88c5\u4e0b\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u5305\u88c5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u751c\u767d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u5230\u5e95\u662f\u5c5e\u4e8e\u751c\u578b\u8461\u8404\u9152 \u8fd8\u662f\u51b0\u9152?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u968f\u7bb1\u6e05\u5355\u53ea\u6807\u6ce8\u9152\u6b3e\u540d\u79f0\u4e0e\u6570\u91cf\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u5bc4\u6765\u7684\u5feb\u9012\u91cc\u4e00\u5b9a\u4f1a\u653e\u5177\u4f53\u7684\u8d27\u54c1\u6e05\u5355\u5417\uff1f\u5c31\u662f\u663e\u793a\u4ef7\u683c\u4ec0\u4e48\u7684\u6e05\u5355\u3002\u56e0\u4e3a\u60f3\u9001\u4eba\uff0c\u89c9\u5f97\u6709\u8fd9\u4e2a\u6e05\u5355\u663e\u793a\u4ef7\u683c\u4ec0\u4e48\u7684\u4e0d\u592a\u597d\u3002\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u5feb\u9012\u516c\u53f8POS\u673a\u6570\u91cf\u6709\u9650\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6c5f\u82cf\u652f\u6301 pos\u673a\u5237\u5361\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u672c\u6708\u4e3a\u897f\u73ed\u7259\u56fd\u5bb6\u6708\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u5fb7\u56fd\uff0c\u8d2d\u4e70\u540e\u65e0\u6cd5\u70b9\u4eae\u52cb\u7ae0\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u5c31\u80fd\u5426\u70b9\u4eae\u5fbd\u7ae0\uff1f\u8ba2\u5355\u5b8c\u6210\u540e\u5982\u4f55\u70b9\u4eae\u5fbd\u7ae0\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e91\u5357\u5730\u533a\u56fd\u5e86\u671f\u95f4\u4ec5\u90e8\u5206\u533a\u57df\u652f\u6301\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u7b7e\u6536\u524d\u53ef\u5f00\u7bb1\u9a8c\u8d27\uff0c\u5982\u9047\u5230\u7834\u635f\u8bf7\u5728\u5feb\u9012\u5728\u573a\u60c5\u51b5\u4e0b\u62e8\u6253400 820 8060\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u7f16\u53f7 130929192697985 \u7ecf\u67e5\u8be2 \u4eca\u5929\uff0810\u67082\u65e5\uff09\u4e2d\u534815\u70b9\u5df2\u7ecf\u5230\u4e86\u4e91\u5357 \u8bf7\u95ee\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u53d1\u5230\u6211\u7684\u624b\u4e2d \u5982\u679c\u6709\u635f\u574f \u5feb\u9012\u4e0d\u8bb8\u9a8c\u8d27 \u8be5\u600e\u4e48\u529e"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130918169817220\u4eca\u65e5\u5c06\u8fbe\u5230\u5317\u4eac\uff0c\u9884\u8ba19.26\u4e3a\u60a8\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a130918169817220 18\u65e5\u5df2\u5b8c\u6210\u7f51\u4e0a\u4ed8\u6b3e\u3002\u5ba2\u670d\u56de\u590d\u8fd8\u5728\u914d\u9001\u4e2d\u672a\u5230\u7ad9\uff0c\u4f46\u662f\u8bf7\u544a\u8bc9\u6211\u73b0\u5728\u9152\u5230\u54ea\u91cc\u4e86\uff1f\u6211\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u6536\u5230\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130918169817220\u8fd8\u672a\u5230\u8fbe\u7ad9\u70b9\uff0c\u5230\u7ad9\u540e\u5c06\u5c3d\u5feb\u5b89\u6392\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a130918169817220 \u6211\u57289\u670818\u65e5\u5df2\u5b8c\u6210\u7f51\u4e0a\u4ed8\u6b3e\uff0c\u5f53\u65f6\u770b\u5230\u662f\u5317\u4eac\u4ed3\u6709\u8d27\u3002\u53ef\u662f\u4ed8\u6b3e\u5b8c\u6210\u67e5\u8be2\u8ba2\u5355\u663e\u793a\u662f\u4ece\u4e0a\u6d77\u4ed3\u53d1\u8d27\uff0c\u73b0\u5728\u90fd5\u5929\u4e86\uff0c\u5355\u5b50\u72b6\u6001\u8fd8\u662f\u663e\u793a\u4e0a\u6d77\u5feb\u9012\u5df2\u63d0\u8d27\uff0c\u800c\u4e14\u4e5f\u6ca1\u6709\u63d0\u4f9b\u5feb\u9012\u5355\u53f7\u4f9b\u6211\u8ddf\u8e2a\u3002\u8fd9\u4e2a\u8ba2\u5355\u4e00\u5171\u4e70\u4e864\u74f6\u9152\u662f\u6253\u7b97\u56fd\u5e86\u8282\u671f\u95f4\u548c\u670b\u53cb\u805a\u4f1a\u65f6\u559d\u7684\uff0c\u8bf7\u5c3d\u5feb\u5e2e\u6211\u67e5\u4e00\u4e0b\u5feb\u9012\u72b6\u6001\uff0c\u5e76\u624b\u673a\u8054\u7cfb\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u5e74\u4efd\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c2011\u5e74\u6682\u672a\u9500\u552e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u5230\u5e95\u662f10\u5e74\u8fd8\u662f11\u5e74\u7684\uff1f11\u5e74\u90fd\u8fd8\u6ca1\u6709\u4e0a\u5e02\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u56fd\u5185\u53ef\u5426\u63d0\u8d27\u300b\uff1f\u7f34\u7a0e\u4e5f\u53ef"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u7ec4\u5408\u5305\u542b\u8d60\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u591a\u4e70\u591a\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u4e0d\u662f\u4e701\u74f6\u3002\u8d60\u9001\u4e00\u4e2a\u6d77\u9a6c\u5200\u3002\u591a\u4e70\u591a\u9001\u3002\u8fd8\u662f\u65e0\u8bba\u4e70\u591a\u5c11\u90fd\u53ea\u9001\u4e00\u4e2a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u610f\u5927\u5229\uff0c\u8d2d\u4e70\u540e\u53ef\u70b9\u4eae\u672c\u6708\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u80fd\u70b9\u4eae\u56fd\u5bb6\u6708\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u76f4\u4e0d\u592a\u660e\u767d,\u5c0f\u74f6\u7684\u540c\u6b3e\u8461\u8404\u9152\u7684\u53e3\u5473\u600e\u4e48\u5c31\u6bd4\u6807\u51c6\u88c5\u7684\u597d\u4e00\u4e9b\u5462?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131225134282668\u5df2\u6307\u5b9aBJ\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131225134282668 \u8bf7\u7528\u5b85\u6025\u9001\u53d1\u8d27\uff0c\u52ff\u7528\u817e\u8baf\u8fbe\u3002\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u73b0\u5728\u6709\u4ec0\u4e48\u6d3b\u52a8\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237,\u60a8\u597d\uff01\u6e56\u5317\u7af9\u6eaa\u53bf\u53ef\u4ee5\u914d\u9001\u54e6\uff0c\u5feb\u9012\u4e3a\u4f18\u901f\u548c\u5b85\u6025\u9001\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u6e56\u5317\u7af9\u6eaa\u53bf\u53ef\u4ee5\u914d\u9001\u5417\uff1f\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u7531\u4e8e\u7cfb\u7edf\u539f\u56e0\u9020\u6210\u4e3a\u60a8\u5c11\u914d\u9001\u4e86\u6570\u91cf\u73b0\u5df2\u7ecf\u8865\u53d1\uff0c\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131112170073885\u5df2\u7ecf\u914d\u9001\u4e86\u54e6\uff0c\u7269\u6d41\u5355\u53f7\u4e3a\u5b85\u6025\u9001\uff1a2411325652\u3002 \u8bf7\u6ce8\u610f\u67e5\u6536\u3002 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131112170073885 \u8fd9\u4e2a\u8ba2\u5355\u4eca\u5929\u6536\u5230\uff0c\u201c52\u5ea6\u6cf8\u5dde\u7a96\u9152\u7a96\u85cf\u539f\u917f 500ml*6 \u201d\u53c8\u53ea\u6709\u4e00\u74f6\uff0c\u4e0e\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131111170310271\u4e00\u6837\uff0c\u53c8\u5c115\u74f6\u3002\u641e\u7684\u4ec0\u4e48\u9b3c\u540d\u5802\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u7531\u4e8e\u7cfb\u7edf\u539f\u56e0\u9020\u6210\u4e3a\u60a8\u5c11\u914d\u9001\u4e86\u6570\u91cf\u73b0\u5df2\u7ecf\u8865\u53d1\uff0c\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131114177523124\u5df2\u7ecf\u914d\u9001\u4e86\u54e6\uff0c \u8bf7\u6ce8\u610f\u67e5\u6536\u3002 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131114177523124 \u91d1\u989d\uff1a\uffe590 \u4e0b\u5355\u65f6\u95f4\uff1a2013-11-14 19:03:14 \u8fd9\u4e2a\u8ba2\u5355\u6536\u5230\u7684\u201c52\u5ea6\u6cf8\u5dde\u7a96\u9152\u7a96\u85cf\u539f\u917f 500ml*6 \u201d\u5c115\u74f6\u3002\u5230\u73b0\u5728\u51e0\u5929\u8fc7\u53bb\u4e86\uff0c\u6773\u65e0\u97f3\u8baf\u3002"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u7531\u4e8e\u7cfb\u7edf\u539f\u56e0\u9020\u6210\u4e3a\u60a8\u5c11\u914d\u9001\u4e86\u6570\u91cf\u73b0\u5df2\u7ecf\u8865\u53d1\uff0c\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131112170073885\u5df2\u7ecf\u914d\u9001\u4e86\u54e6\uff0c\u7269\u6d41\u5355\u53f7\u4e3a\u5b85\u6025\u9001\uff1a2411325652\u3002 \u8bf7\u6ce8\u610f\u67e5\u6536\u3002 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131111170310271 \u8fd9\u4e2a\u8ba2\u5355\u6536\u5230\u7684\u201c52\u5ea6\u6cf8\u5dde\u7a96\u9152\u7a96\u85cf\u539f\u917f 500ml*6 \u201d\u5c115\u74f6\u3002\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131112170073885 \u8fd9\u4e2a\u8ba2\u53552013-11-12 00:04:19\u8ba2\u7684\uff0c\u5230\u73b0\u57287\u5929\u8fc7\u53bb\u4e86\uff0c\u6773\u65e0\u97f3\u8baf\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5230\u5e95\u662f10\u5e74\u7684\u8fd8\u662f11\u5e74\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4e0e\u5feb\u9012\u8fd0\u8f93\uff1b\u514d\u8d39\u5b58\u9152\u671f\uff1a90\u5929/\u74f6\uff0c\u81ea\u901a\u77e5\u5230\u8d27\u5f00\u59cb\u8ba1\u7b97\uff0c\u81ea\u63d0\u8ba2\u5355\u8d85\u8fc7\u9009\u62e9\u7684\u65f6\u9650\u672a\u63d0\uff0c\u6536\u53d6\u5bc4\u5b58\u8d39\uff0c6\u5206\u94b1\u4eba\u6c11\u5e01/\u74f6/\u5929\uff1b\u5982\u9700\u9884\u7ea6\u81ea\u63d0\u8bf7\u63d0\u524d2-3\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\uff0c\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u9884\u7ea6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5982\u679c\u6211\u73b0\u5728\u4ed8\u6b3e\uff0c\u591a\u5c11\u5929\u4e4b\u5185\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff1f\u53ef\u4ee5\u5728\u9999\u6e2f\u5b58\u591a\u4e45\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6574\u7bb1\u4e70\uff0c\u4e00\u7bb1\u51e0\u74f6\uff0c\u662f\u6728\u7bb1\u8fd8\u662f\u7eb8\u7bb1\uff0c\u53ef\u4fdd\u7559\u539f\u5305\u88c5\u5417\uff1f\u6574\u7bb1\u53ef\u4ee5\u5e26\u8fc7\u5173\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9999\u6e2f\u5165\u5173\u6bcf\u4eba\u53ef\u643a\u5e262\u652f750ml\u7ea2\u9152\u4eab\u53d7\u514d\u7a0e\u653f\u7b56\uff0c\u5177\u4f53\u5df2\u5f53\u5e74\u653f\u7b56\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9999\u6e2f\u4e00\u4eba\u8fc7\u5173\u53ef\u4ee5\u5e26\u51e0\u74f6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u6682\u65e02010\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u67092010\u5e74\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u9999\u6e2f\u7ad9\u5546\u54c1\u5747\u53ef\u4eab\u53d7\u79ef\u5206\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9999\u6e2f\u7ad9\u7684\u9152\u4e70\u4e86\u6709\u79ef\u5206\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff0c\u8d2d\u4e70\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u5bc4\u9001\u5730\u5740\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba15-7\u5929\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u9152\u5230\u6210\u90fd\u7531\u54ea\u4e2a\u5206\u4ed3\u53d1\u8d27?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6807\u51c6\u74f6\u8eab\uff0c\u5efa\u8bae\u642d\u914d\u76ae\u5236\u5355\u76d2\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u80fd\u4e0d\u80fd\u653e\u5165\u7ea2\u6728\u53c8\u76d2\u996d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u8ba2\u5355140712110811609\u53d6\u6d88\u4e0e\u9000\u6b3e\uff0c\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u529e\u7406\uff01", "question": "\u521a\u624d\u770b\u5230\u9876\u4e0a\u95ea\u8fc7\u7684\u4fc3\u9500\u56fe\u7247\u624d\u53d1\u73b0\u6807\u4ef7\u662f\u534a\u6b3e\uff0c\u771f\u662f\u5751\u554a\uff0c\u6574\u4e2a\u8fc7\u7a0b\u90fd\u6ca1\u63d0\u9192\u6211\u8fd9\u4e2a\u4e1c\u897f\uff0c\u6211\u8981\u9000\u6b3e\u3002\u627e\u4e0d\u5230\u5730\u65b9\u9000\u3002\u7ed9\u89e3\u91ca\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u8d27\u54c1\u7684\u7ecf\u9500\u5546\u662f\u798f\u5efa\u7684\uff0c\u4e0d\u662f\u4e5f\u4e70\uff1f\u600e\u4e48\u4fdd\u8bc1\u6b63\u54c1\u300b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u5185\u79d1\u5c14\u591a\u5947\u4e9a\u9152\u5e84\u8499\u5854\u5c14\u5947\u8bfa\u5e03\u9c81\u8bfa\u7ea2\u8461\u8404\u91522005\u4e0e\u8fbe\u9a6c\u9091\u5e84\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522006\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u5206\u4ed3\u8c03\u62e8\u4e2d\u8f6c\u4e2d\uff0c\u6851\u6258\u5229\u9152\u5e84\u963f\u9a6c\u7f57\u5185\u9152\u56ed\u7cbe\u9009\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u72b6\u6001\u663e\u793a\u9519\u8bef\uff0c\u5c06\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u4fee\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u4e0b\u5b9a\u4e86\u4e00\u6279\u7ea2\u9152\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u51e0\u74f6\u663e\u793a\u9884\u552e\uff0c\u7f3a\u8d27\u4e3a\u4ec0\u4e48\u63d0\u524d\u4e0d\u544a\u77e5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u4e2d\u6587\u6807\u793a\u4e2d\u6761\u7801\u626b\u51fa\u7684\u540d\u5b57\u662f \u79d1\u6d1b\u74e6\u7279\u5229\u6b23\u5821\uff08\u526f\u724c\uff09\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u800c\u6807\u6ce8\u5728\u9152\u74f6\u4e0a\u7684\u662f \u5c0f\u8354\u4ed9\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u3002 \u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fde\u540d\u5b57\u90fd\u4e0d\u4e00\u81f4\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u526f\u724c\uff0c\u9875\u9762\u4fe1\u606f\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u56fe\u7247\u4e0a\u770b\u9152\u6807\u662f\u6b63\u724c\uff0c\u82f1\u6587\u54c1\u540dPavillon de Poyferre\u662f\u526f\u724c\uff0c\u5230\u5e95\u6b63\u724c\u526f\u724c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u8461\u8404\u54c1\u79cd\u662f\u4e24\u4e2a\u767d\u8461\u8404\u54c1\u79cd\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u63d0\u4ea4\u7684\u65f6\u5019\u4e0d\u80fd\u7528\u4f18\u60e0\u52b5\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u87ba\u65cb\u76d6\u4e0e\u80f6\u585e\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u662f\u7b2c\u4e8c\u6b21\u8d2d\u4e70\u5954\u5bcc\u6d1b\u795e\u5c71\u5e84\u8bbe\u62c9\u5b50\u52a0\u672c\u52296\u53ea\u88c5\uff0c\u5546\u54c1ID\uff1a5183975 \u9152\u8fd8\u4e0d\u9519\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fe\u7247\u4e0a\u662f\u87ba\u65cb\u76d6\u4f46\u5230\u8d27\u662f\u6a61\u80f6\u585e\uff1f \u6309\u8bf4\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u4f4d\u7684\u8bdd\uff0c\u87ba\u65cb\u76d6\u662f\u4e00\u822c\u7684\u914d\u7f6e\u5427\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e24\u6b3e\u5546\u54c1\u5747\u4e3a\u5954\u5bcc\u9152\u56ed\u7cfb\u5217\uff0c\u8461\u8404\u54c1\u79cd\u4e0d\u540c\uff08\u9875\u9762\u6709\u8be6\u7ec6\u4ecb\u7ecd\uff09\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5546\u54c1ID\uff1a5188906,\u548c\u5546\u54c1ID\uff1a5183975\uff0c\u4e24\u6b3e\u9152\u7684\u90fd\u662f\u5954\u5bcc(Penfolds)\uff0c\u4ea7\u5730\u4e5f\u90fd\u662f\u662f\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u7684,\u80fd\u8bf4\u5177\u4f53\u4e00\u70b9\uff0c\u5177\u4f53\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\u91cc\u5417\uff1f\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e24\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u3001\u8461\u8404\u54c1\u79cd\u3001\u53e3\u611f\u4e0e\u9999\u6c14\u5747\u4e0d\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5546\u54c1ID\uff1a5188906,\u548c\u8fd9\u6b3e\u9152\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff0c\u770b\u8d77\u6765\u4e00\u6837\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u87ba\u65cb\u76d6\u4e0e\u6728\u585e\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u4e70\u7684\u9152\u6536\u5230\u540e\uff0c\u53d1\u73b0\u548c\u56fe\u7247\u74f6\u5b50\u76d6\u4e0d\u4e00\u81f4 \uff0c\u56fe\u7247\u662f\u87ba\u65cb\u94c1\u76d6\u7684\uff0c\u4f46\u662f\u8d27\u7269\u4e0d\u662f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6574\u7bb1\u8d2d\u4e70\u6709\u9001\u793c\u54c1\u888b\u5417\uff0c\u8fd8\u6709\u5e74\u4efd\u662f\u54ea\u5e74\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131209111190117\u65e0\u8d60\u54c1\u8d60\u9001\uff01", "question": "\u4e70\u4e86\u591a\u6b21 \u6bcf\u6b21\u90fd\u8bf4 \u53ef\u5426\u8d60\u4e2a\u9152\u5200 \u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u76ee\u524d\u53ea\u5bf9\u76f8\u5173\u51e0\u4e2a\u5927\u578b\u7f51\u7ad9\u8fdb\u884c\u6bd4\u4ef7\uff0c\u60a8\u53ef\u8fdb\u884c\u4ef7\u683c\u4e3e\u62a5\uff0c\u6211\u4eec\u7ecf\u786e\u8ba4\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5982\u4e3e\u62a5\u6709\u6548\u5c06\u4f1a\u53d1\u653e\u4e3e\u62a5\u5956\u52b1\uff0chttp://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=10992\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "1\u53f7\u5e97\u535659\uff0c\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u8bf4\uff1f?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u95ee\u4e0b\u5b9a\u4e0b\u6765\u540e\u51e0\u5929\u53ef\u4ee5\u9001\u8d27\uff0c\u4e0b\u661f\u671f\u4e94\u7528\uff0c10\u7bb1\u6837\u5b50"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u8d2d\u4e70\u91cf\u8f83\u5927\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u539f\u7bb1\u968f\u9644\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5916\u5305\u88c5\u6709\u6ca1\u6709\u539f\u5382\u7bb1?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u80fd\u7528\u6298\u6263\u5238\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u74f6\u5e95\u7684\u51f9\u9677\u662f\u4e3a\u4e86\u66f4\u597d\u7684\u6536\u96c6\u6c89\u6dc0\uff0c\u4e00\u822c\u7684\u9910\u9152\u7531\u4e8e\u65e0\u9700\u9648\u5e74\uff0c\u4f1a\u91c7\u7528\u5e73\u5e95\u8bbe\u8ba1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u6536\u5230\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u74f6\u5e95\u662f\u5e73\u7684\uff0c\u4ee5\u524d\u7684\u9152\u90fd\u662f\u51f9\u9677\u7684\u74f6\u5e95\uff0c\u8bf7\u89e3\u91ca\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u87ba\u65cb\u76d6\u4e0e\u6728\u585e\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u521a\u4e70\u7684\u8fd9\u6b3e\u9152\u4e5f\u662f\u6728\u585e\u7684\uff0c\u662f\u5426\u662f\u6728\u585e\u7684\u4ef7\u683c\u6bd4\u6709\u87ba\u65cb\u74f6\u585e\u4fbf\u5b9c?\u660e\u660e\u56fe\u7247\u663e\u662f\u87ba\u65cb\u74f6\u585e\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u641e\u6b3a\u9a97\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c16\u652f\u6574\u7bb1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef7\u4e3a399\u5143\uff0c\u5355\u652f\u4fc3\u9500\u4ef7\u4e3a86\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f399\u51436\u53ea\u88c5\u5417\uff1f\u662f\u4e0d\u662f\u4e0d\u80fd\u5355\u53ea\u4e70\u90a3"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u4e705\u7bb1\u5927\u6982\u9700\u8981\u591a\u4e45\u5907\u8d27\u53d1\u7269\u6d41\uff1f\u53ef\u5426\u6307\u5b9a\u5177\u4f53\u65e5\u671f\u8fd0\u62b5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb16\u652f\u88c5\u6b63\u4ee5399.0\u5143\u53c2\u4e0e\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u6d3b\u52a8\uff0c\u4e0d\u53c2\u4e0e\u7f51\u7ad9\u5176\u4ed6\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c \u8fd9\u4e2a\u9152\u5728\u56fd\u5e86\u671f\u95f4\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u60e0\uff1f\u6216\u8005\u7f51\u7ad9\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6d3b\u52a8\u53ef\u4ee5\u53c2\u52a0\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u4efd\u7684\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u73b0\u6279\u6b21\u672a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u5426\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f3\u4e2a\u6708\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u6728\u585e\u6216\u87ba\u65cb\u76d6\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u8fd9\u53ea\u9152\u7684\u9152\u585e\u662f\u87ba\u65cb\u76d6\u7684\uff1f\u8fd8\u662f\u6728\u585e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9ad8\u5ea6\u7ea6\u4e3a29.7cm\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8be5\u9152\u7684\u9ad8\u5ea6\u4e3a\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c7.15--7.17\u6309\u4fc3\u9500\u4ef7\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\u540e\u8fd4\u73b030%\uff0c\u60a8\u76f8\u5f53\u4e8e\u8fd4\u73b0\u4ef7\u8d2d\u4e70\u5230\u6b64\u9152\u6b3e\uff0c\u8bf7\u67e5\u9605\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219\uff1ahttp://www.yesmywine.com/marketing/topic/017892 /017892.html?dts=I8.2#banner2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "72\u5c0f\u65f630%\u8fd4\u73b0\u5177\u4f53\u600e\u4e48\u64cd\u4f5c\uff1f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8fd4\u73b0\uff1f\u600e\u4e48\u8fd4\u73b0\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d8\u6210\u767d\u8272\u9152\u5e3d\u4e86\uff1f\u8fd8\u662f\u7c89\u8272\u7684\u597d\u770b\u554a\u3002\u73ab\u7470\u7ea2\u8272\u9152\u6db2\uff0c\u4e2d\u7b49\u9152\u4f53\uff0c\u53e3\u611f\u76f8\u5bf9\u9971\u6ee1\uff0c\u6cb9\u7a20\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u83e0\u841d\u6216\u662f\u67e0\u6aac\u7684\u9999\u6c14\uff0c\u9002\u5408\u9910\u524d\u9152\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140414196405162\u7531\u4e8e\u6536\u4ef6\u4eba\u591a\u6b21\u8054\u7cfb\u5747\u65e0\u6cd5\u63a5\u901a\uff0c\u5df2\u7531A\u533a\u7684\u597d\u53c8\u591a\u8d85\u5e02\u4ee3\u4e3a\u7b7e\u6536\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140414196405162 \u8fd8\u6ca1\u6709\u6536\u5230\u8d27\u54e6,\u53ef\u662f\u7cfb\u7edf\u663e\u793a\u5df2\u7b7e\u6536,\u8bf7\u5c3d\u5feb\u7535\u8bdd\u8054\u7cfb\u5feb\u9012\u548c\u6536\u8d27\u4eba\u6838\u5b9e\u60c5\u51b5.\u8c22\u8c22!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u9000\u6362\u8d27\u8ba2\u5355140414273918245\u5c06\u4e8e4.14\u4ece\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355140406185701453\u6211\u8981\u7684\u662f\u6843\u7ea2\u7684\uff0c\u7ed3\u679c\u9001\u8fc7\u6765\u7684\u662f\u767d\u7684\uff0c\u5df2\u7ecf\u9000\u56de\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8865\u8d27\u56de\u6765\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140329178239563\u5c06\u529e\u7406\u9000\u8d27\uff0c\u5f85\u9152\u6b3e\u8fd4\u56de\u9152\u5e93\u540e\u53ef\u91cd\u65b0\u9886\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355: 140329178239563 \u56e0\u8fd0\u8f93\u7834\u635f\uff0c\u8bf7\u95ee\u540e\u7eed\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u9152\u6b3e\u9519\u53d1\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355140406185701453\u6211\u8981\u7684\u662f\u6843\u7ea2\u7684\uff0c\u7ed3\u679c\u9001\u8fc7\u6765\u7684\u662f\u767d\u7684\uff0c\u8d76\u5feb\u5b89\u6392\u6362\u8d27\uff01\u5feb\u9012\u76f4\u63a5\u653e\u4fdd\u5b89\u5ba4\u5c31\u8dd1\u4e86\uff0c\u8fd8\u6ca1\u6765\u5f97\u53ca\u9a8c\u8d27\uff0c\u7ed3\u679c\u7ed9\u6211\u9001\u8fd9\u4e2a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140329178239563\u56e0\u8fd0\u8f93\u7834\u635f\uff0c\u5ba2\u6237\u62d2\u6536\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140329178239563 \u81f3\u4eca\u672a\u80fd\u9001\u5230\uff0c\u8bf7\u67e5\u660e\u60c5\u51b5\u540e\u56de\u7535\uff1a18502236670 \u6216 022-66702775 \u3002\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9884\u552e\u5546\u54c1\u610f\u5927\u5229\u4e4b\u82b1\u751c\u578b\u8d77\u6ce1\u9152\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5ef6\u8fdf\u81f34.6\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u624d\u80fd\u63d0\u8d27\uff1f\uff1f\uff1f\u62d6\u4e86\u5f88\u4e45\u4e86\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140320170076835\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\u610f\u5927\u5229\u4e4b\u82b1\u751c\u578b\u8d77\u6ce1\u9152\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba14.2\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0d\u662f3\u6708\u5e95\u5230\u8d27\u7684\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u8fd8\u4e0d\u53ef\u4ee5\u9886\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140325174086344\u5df2\u6307\u5b9aSH\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140325174086344 \uff0c\u8bf7\u9009\u62e9[ \u5b85\u6025\u9001 ]\u5feb\u9012\u627f\u8fd0\uff0c\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u56de\u8bbf\u793c\u4e3a\u7ea2\u9152\u5bc6\u5c01\u585e\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32014-04-20\uff0c\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff0c\u60a8\u53ef\u5728\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u53ef\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u4e2d\u67e5\u8be2\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u7ed9\u6211\u6253\u7535\u8bdd\u8bf4\u9886\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\uff1f \u5728\u54ea\u9886\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5c71\u897f\u8fd0\u57ce\u51e0\u5929\u80fd\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6807\u51c6\u74f6\u8eab\uff0c\u53ef\u642d\u914d\u76ae\u5236\u5355\u76d2\u4f7f\u7528\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7528\u60c5\u4eba\u8282\u793c\u888b\u548c\u677e\u6728\u5355\u76d2\u90fd\u80fd\u88c5\u5f97\u4e0b\u5417\uff1f\u5982\u679c\u5f53\u65e5\u62cd\u4e0b\u51e0\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5185\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27\uff0c\u7528\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5473\u9053\u8fd8\u6ca1\u8bd5\u8fc7\uff0c\u4e0d\u8fc7\u8fd9\u5feb\u9012\u901f\u5ea6\u582a\u5fe7\u554a\uff0c\u79bb\u4ed3\u5e93\u6240\u5728\u5730\u4ec550km\u8def\u7a0b\uff0c\u8fd9\u5feb\u9012\u9001\u4e863\u5929\uff0c\u8d70\u8def\u4e5f\u8d70\u5230\u4e86\u561b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140210107566354\u987a\u4e30\u5355\u53f7\u4e3a903205053534\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140210107566354 \u5df2\u7535\u8bdd\u901a\u77e5\u4e5f\u4e70\u9152\u5ba2\u670d\uff0c\u5b89\u6392\u987a\u4e30\u5feb\u9012\u53d6\u8d27\uff0c\u53d1\u8d27\u540e\uff0c\u8bf7\u5c06\u8fd0\u5355\u53f7\u663e\u793a\u51fa\u6765\uff0c\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140125192870455\u3001140121185986590\u3001140110159690427\u5df2\u901a\u77e5\u5feb\u9012\u9000\u56de\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5ba2\u670d\u6625\u8282\u597d\uff0c\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140125192870455\u3001140121185986590\u3001140110159690427 \uff0c\u8fd9\u4e09\u7b14\u8ba2\u5355\u56e0\u6625\u8282\u671f\u95f4\u672a\u80fd\u9001\u8fbe\u6216\u8d85\u533a\u65e0\u6cd5\u6d3e\u9001\uff0c\u8bf7\u5c3d\u5feb\u9000\u56de\u6211\u7684\u5b58\u9152\u5e93\u4e2d\uff0c\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u592a\u5dee\u4e86\uff01\u539f\u672c\u4ee5\u4e3a\u6843\u7ea2\u6c14\u6ce1\u80fd\u7ed9\u6211\u4e00\u70b9\u60ca\u559c\uff0c\u4f46\u53ef\u60dc\u6b64\u6b3e\u9152\u5c06\u751c\u578b\u8d77\u6ce1\u9152\u5e26\u6765\u7684\u597d\u611f\u5b8c\u5168\u7834\u574f\u6b86\u5c3d\uff0c\u5c31\u662f\u751c\u6c34\uff0c\u9a6c\u5c14\u7ef4\u8428\u7684\u82b1\u9999\u5b8c\u5168\u4e0d\u89c1\u4e86\uff0c\u5b9e\u5728\u592a\u5931\u8d25\u4e86\uff0c\u4e0d\u4f1a\u518d\u4e70"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u5df2\u4e8e1.19\u5347\u4e3a\u767d\u91d1\u4f1a\u5458\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff01\u6211\u539f\u6765\u5dee2000\u79ef\u5206\u5de6\u53f3\u5347\u7ea7\u94c2\u91d1\u4f1a\u5458\u3002\u6628\u5929\u5145\u503c\u4e866000\uff0c\u8bf4\u662f\u9001\u4e866000\u79ef\u5206\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u5347\u7ea7\uff1f\u8fd8\u662f\u5dee2000\u79ef\u5206\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4eba\u5934\u9a6cVSOP\u6709700Ml\u7684", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6cd5\u56fd\u4eba\u5934\u9a6c\u5e72\u9091\u6709\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0a\u6d77\u81f3\u5317\u4eac\u4e00\u822c\u9700\u89813\u5929\u65f6\u95f4", "question": "\u6211\u5728\u5317\u4eac\uff0c\u73b0\u5728\u4e0b\u8ba2\u5355\uff0c\u660e\u5929\u53ef\u4ee5\u5230\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3aSH\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u65b0\u7586\u8fd9\u8fb9\u80fd\u4e0d\u80fd\u53d1\u8d27\uff0c\u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e8c\u624b\u4ea4\u6613\u4e2d\u5fc3\u4ef7\u683c\u8f83\u4f4e\u4e3a\u5176\u4ed6\u5ba2\u6237\u53ef\u80fd\u5728\u67d0\u4e00\u4e2a\u4fc3\u9500\u7684\u65f6\u5019\u4f4e\u4ef7\u8d2d\u4e70\uff0c\u4f8b\u5982\u79d2\u6740\uff0c\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001\u53ef\u80fd\u4f7f\u7528\u4f18\u60e0\u5238\u6216\u8005\u79ef\u5206\u8d2d\u4e70\u6216\u53e3\u611f\u504f\u597d\u53d1\u751f\u4e86\u53d8\u5316\uff0c\u613f\u610f\u4f4e\u4ef7\u53d8\u73b0\u4e00\u90e8\u5206\u4ee5\u524d\u8d2d\u4e70\u7684\u4ea7\u54c1\uff0c\u8bf7\u5728\u8d2d\u4e70\u524d\u9605\u8bfb\u76f8\u5e94\u6761\u6b3e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53f3\u4e0a\u89d2\"\u7ea2\u9152\u4ea4\u6613\u4e2d\u5fc3\"\u624d\u4e8c\u767e\u591a\u5143,\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u4fbf\u5b9c?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e8e2013-06-03 03:01:48.0\u5b8c\u6210\u767d\u91d1\u4f1a\u5458\u4fdd\u7ea7\uff0c2013-05-15\u540e\u5b8c\u6210\u4fdd\u7ea7\u7684\u4e0d\u518d\u4eab\u53d7\u751f\u65e5\u793c\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u5f53\u6708\u751f\u65e5\u7684\u4e00\u53f7\u53d1\u751f\u65e5\u793c\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5929\u6211\u6ca1\u6709\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u662f\u9884\u552e\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u6ce8\u518c\u793c\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09\u622a\u6b62\u65f6\u95f4\u4e3a2013-10-13\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u628a\u8ba2\u5355\u53d6\u6d88\u4e86\uff0c\u9001\u7684\u6d77\u9a6c\u5200\u662f\u4e0d\u662f\u4e5f\u4e0d\u80fd\u518d\u9001\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130912153134988\u65e0\u6cd5\u57289.17\u524d\u9001\u5230\uff0c\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u53d6\u6d88\u8ba2\u5355\u529e\u7406\u9000\u6b3e\uff01", "question": "\u80fd\u8d76\u523017\u53f7\u4e4b\u524d\u9001\u5230\u5417\uff1f\u670b\u53cb17\u53f7\u751f\u65e5 \u62dc\u6258"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f49.15\uff0c\u7ec4\u5408\u5185\u542b\u793c\u76d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u8bf7\u95ee\u4e00\u4e0b \u662f\u53ea\u6709\u793c\u76d2 \u8fd8\u662f\u9152\u5e26\u793c\u76d2\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130911152406674\u5df2\u6dfb\u52a0\u6ce8\u518c\u793c\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff01", "question": "\u80fd\u4e0d\u80fd\u9001\u4e2a\u5f00\u9152\u5c0f\u5200 \u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u7ec4\u5408\u5546\u54c1\u5305\u542b\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u6ce2\u5c14\u591a\u7ea22\u74f6\u4e0e\u53cc\u652f\u9ed1\u793c\u76d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u662f\u4e24\u652f\u9152\u52a0\u4e00\u4e2a\u5305\u88c5\u793c\u76d2\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u7ec4\u5408\u5546\u54c1\u65e0\u9152\u5177\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff01\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u793c\u76d2\u91cc\u6709\u5f00\u74f6\u5668\u7b49\u5de5\u5177\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f49.15\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6709\u8d27\u5417\uff1f\u6211\u8981\u56db\u4e2a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e13\u95e8\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u9500\u552e\u4eba\u5458\u7535\u8bdd\u63a8\u8350\uff0c\u5c31\u662f\u5de8\u5783\u573e\u7684\u4e00\u6b3e\u9152\uff0c\u660e\u663e\u662f\u52fe\u5151\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6b63\u4ee5\u7ec4\u5408\u88c5\u4fc3\u9500\uff0chttp://www.yesmywine.com/goods/5191035.html\u3001http://www.yesmywine.com/goods/5191038.html \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u65b0\u9152\u8fd8\u6709\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u8fd9\u4e48\u65e9\u5c31\u4e0b\u67b6\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u57289.22--11.10\u9884\u552e\u671f\u95f4\u4eab\u53d7\u7279\u4ef7\uff0c\u5982\u672a\u53ca\u65f6\u4ed8\u6b3e\u5373\u4e0d\u4eab\u53d7\u9884\u552e\u4ef7\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u6211\u9884\u5b9a\u7684\u65f6\u5019\u662f88 \u4f46\u662f\u6211\u51c6\u5907\u4ed8\u6b3e\u7684\u65f6\u5019\u600e\u4e48\u53d8\u6210138\u4e86 \u8fd9\u4e2a\u4ef7\u94b1\u548c\u4e0d\u9884\u5b9a\u6ca1\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u5440 \u6211\u8fd9\u4e24\u5929\u5f88\u5fd9 \u4e00\u76f4\u6ca1\u65f6\u95f4\u4ed8\u6b3e \u6253\u7b97\u4e5f\u662f\u9884\u5b9a\u7684\u5440"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ca1\u6709\u8ba2\u8d2d\u8bb0\u5f55\uff0c\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u5b8c\u6574\u8d44\u6599\u540e\u7ed9\u4e88\u6838\u5b9e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u572810\u670822\u65e5\u8d2d\u4e70\u4e86\u6b64\u6b3e\uff0c\u4f46\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u8d26\u6237\u8ba2\u5355\u4e2d\u627e\u4e0d\u5230\u76f8\u5173\u4fe1\u606f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u5df2\u5230\u6e2f\uff0c\u7531\u4e8e\u8584\u82e5\u83b1\u5f53\u5730\u6cd5\u5f8b\u89c4\u5b9a11.21\u624d\u53ef\u5f00\u552e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u4e5f\u5df2\u7ecf\u6536\u5230\u77ed\u4fe1\uff0c\u8bf4\u53ef\u4ee5\u63d0\u8d27\u4e86\uff0c\u4f46\u5b58\u9152\u5e93\u72b6\u6001\u8fd8\u662f\u9884\u552e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u5e74\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u672a\u8bbe\u52cb\u7ae0\uff0c\u5982\u572811\u6708\u8d2d\u4e70\u53ef\u70b9\u4eae\u6cd5\u56fd\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4eca\u5e74\u9884\u5b9a\u4e86\u8584\u82e5\u83b1\u7684\u65b0\u9152\uff0c\u600e\u4e48\u8fd8\u6ca1\u6709\u4eca\u5e74\u9884\u5b9a\u7684\u8584\u82e5\u83b1\u5fbd\u7ae0\u5462\uff1f\u6d77\u8fd0\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u6cd5\u56fd\uff0c\u8d2d\u4e70\u540e\u53ef\u70b9\u4eae\u5f53\u6708\u6cd5\u56fd\u52cb\u7ae0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u8ba2\u8d2d\u53ef\u4ee5\u56fd\u5bb6\u6708\u70b9\u706f\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2013\u5e7411\u670821\u53f7\uff0c\u4ed8\u6b3e\u540e\u5c06\u5b58\u5165\u60a8\u7684\u9152\u5e93\uff0c\u5230\u4ed3\u540e\u53ef\u9886\u53d6\uff0c\u5982\u60a8\u9700\u8981\u53c2\u52a0\u8584\u82e5\u83b1\u5f00\u74f6\u591c\u6d3b\u52a8\uff0c\u53ef\u901a\u8fc7  http://www.yesmywine.com/news/shownews_10975.html \u62a5\u540d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u80fd\u5426\u60f3\u9884\u552e\u4e0a\u8bf4\u7684\u80fd\u8d76\u4e0a11\u670821\u65e5\u5168\u7403\u5f00\u74f6\uff0c\u662f\u6211\u4eec\u80fd\u8d76\u4e0a\u8fd8\u662f\u53d1\u8d27\u80fd\u8d76\u4e0a\uff1f\u6709\u70b9\u6ca1\u5f04\u6e05\u695a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2013\u5e7411\u670821\u53f7\uff0c\u4ed8\u6b3e\u540e\u5c06\u5b58\u5165\u60a8\u7684\u9152\u5e93\uff0c\u5230\u4ed3\u540e\u53ef\u9886\u53d6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5230\u4e0a\u6d77\u5927\u6982\u8981\u51e0\u5929 \u8bf4\u662f\u5230\u9152\u5e93\u5c31\u80fd\u9886\u53d6\u4e86 \u90a3\u4e48\u662f\u8981\u81ea\u63d0\u561b? \u4e0d\u662f\u914d\u9001\u7684\u561b?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2013\u5e7411\u670821\u53f7\uff0c\u4ed8\u6b3e\u540e\u5c06\u5b58\u5165\u60a8\u7684\u9152\u5e93\uff0c\u5230\u4ed3\u540e\u53ef\u9886\u53d6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9884\u5b9a\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u9001\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2013\u5e7411\u670821\u53f7\uff0c\u4ed8\u6b3e\u540e\u5c06\u5b58\u5165\u60a8\u7684\u9152\u5e93\uff0c\u5230\u4ed3\u540e\u53ef\u9886\u53d6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u90fd\u6ca1\u5230\uff0c\u8ba2\u5355\u663e\u793a\u5df2\u7ecf\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u4e86\u662f\u4ec0\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u6bcf\u5e74\u4e1c\u5317\u4e09\u7701\u5730\u533a\u7531\u4e8e\u6c14\u5019\u95ee\u9898\uff0c\u5c06\u505c\u8fd0\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\uff0c\u4f1a\u63d0\u524d\u7ed9\u4e88\u516c\u544a\u901a\u77e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u662f\u9ed1\u9f99\u6c5f\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u5982\u679c\u9884\u8ba2\u4e86\u6b64\u9152\uff0c11\u6708--12\u6708\u662f\u5426\u7ed9\u9ed1\u9f99\u6c5f\u914d\u9001\u5440\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u518d\u4e70\u8d27\u4e4b\u524d \u600e\u4e48\u8ddf\u5356\u5bb6\u8054\u7cfb \u770b\u770b\u6709\u6ca1\u6709\u8d27\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u8584\u82e5\u83b1\u5927\u533a\u7ea7 A.O.C\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u662f\u5199\u8fd9\u5e84\u56ed\u7ea7\u8001\u85e4,\u53c8\u5199\u7740\u5927\u533a\u7ea7AOC,\u90a3\u7a76\u7adf\u662f\u54ea\u4e2a\u7b49\u7ea7\u5462?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e5f\u4e70\u4ef7228\u5143\uff0c\u5230\u6e2f\u540e\u9886\u9152\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u5230\u6e2f\u540e,\u5b89\u6392\u914d\u9001\u9700\u8981\u518d\u52a0\u8fd0\u8d39\u5417?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8be5\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u8ba2\u5546\u54c1\uff0c\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2013\u5e7411\u670821\u53f7\uff0c\u4ed8\u6b3e\u540e\u5c06\u5b58\u5165\u60a8\u7684\u9152\u5e93\uff0c\u5230\u6e2f\u540e\u53ef\u9886\u53d6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8ba2\u8d2d\u540e\u597d\u50cf\u4e0d\u80fd\u9009\u62e9\u914d\u8d27\u5730\u5740\u5462\uff0c\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6d77\u8fd0\u4ef7\u9884\u5b9a\u8fde\u63a5\u5982\u4e0b http://www.yesmywine.com/goods/5184136.html   \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7684\u4ef7\u683c\u662f78"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u76ee\u524d\u63a5\u53d7\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u9884\u5b9a\uff0c\u4ef7\u683c\u4e3a88\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u5199\u768478\u5417\uff0c\u600e\u4e48\u70b9\u8fdb\u6765\u5c31\u53d8\u621088\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u6bcf\u5e74\u4e1c\u5317\u4e09\u7701\u5730\u533a\u7531\u4e8e\u6c14\u5019\u95ee\u9898\uff0c\u5c06\u505c\u8fd0\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\uff0c\u5177\u4f53\u4ee5\u9875\u9762\u516c\u544a\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u5982\u679c\u505a\u6d77\u8fd0\u9884\u5b9a\uff0c\u4e00\u6708\u5e95\u53d1\u8d27\uff0c\u4e1c\u5317\u5730\u533a\u6c14\u6e29\u4f4e\u4e86\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u5411\u8be5\u5730\u533a\u4e0d\u80fd\u53d1\u8d27\u4e86\uff1b\u90a3\u8981\u600e\u4e48\u5904\u7406\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e702013\u8584\u82e5\u83b1\u9152\u6b3e\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1299\u5143\u8d602013\u5e74\u8584\u82e5\u83b1\u9650\u91cf\u7248\u7b80\u6613\u5012\u9152\u5668\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u91d1\u989d\u672a\u7b26\u5408\u6761\u4ef6\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c299\u662f\u9001\u5012\u9152\u5668\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u62cd\u4e0b\u6765\u6ca1\u6709\u9001\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u5df2\u5230\u6e2f\uff0c\u7531\u4e8e\u8584\u82e5\u83b1\u5f53\u5730\u6cd5\u5f8b\u89c4\u5b9a11.21\u624d\u53ef\u5f00\u552e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u4e00\u76f4\u63d0\u793a\u5df2\u7ecf\u5230\u8d27\uff0c\u968f\u65f6\u53ef\u4ee5\u63d0\u53d6\u7684\u5417\uff0c\u600e\u4e48\u4e00\u76f4\u8fd8\u662f\u5728\u9884\u552e\u72b6\u6001\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u8bb0\u5f55\u5e76\u53cd\u9988\u7ed9\u5e02\u573a\u90e8\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u597d\u6b79\u6210\u90fd\u4e5f\u6709\u4e2a\u6210\u90fd\u5206\u4ed3,\u5f00\u4e2a\u9152\u4f1a\u5728\u6210\u90fd\u4e0d\u884c\u4e48?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u8bb0\u5f55\u5e76\u53cd\u9988\u7ed9\u5e02\u573a\u90e8\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u611f\u89c9\u4e5f\u4e70\u9152\u4e0d\u91cd\u89c6\u6210\u90fd\u554a? \u8fd9\u4e48\u591a\u54c1\u9274\u4f1a\u6ca1\u6709\u4e00\u573a\u5728\u6210\u90fd\u7684,\u6211\u4e00\u94bb\u77f3\u4f1a\u5458\u5565\u9152\u4f1a\u90fd\u53c2\u52a0\u4e0d\u5230?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7a7a\u8fd0\u5230\u6e2f\uff08\u5927\u9646\uff0c\u975e\u9999\u6e2f\uff09\u5165\u5e93\u540e\u53ef\u5728\u9152\u5e93\u5185\u9886\u9152\uff0c\u540e\u7531\u5feb\u9012\u914d\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u6ca1\u5730\u5740\u9009\u9879\u5c31\u8ba9\u4ed8\u6b3e\u4e86\uff1f\u5982\u679c\u9152\u5230\u4e86\u5f80\u54ea\u91cc\u9001\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8461\u8404\u9152\u662f\u901a\u8fc7\u9175\u6bcd\u7684\u4f5c\u7528\uff0c\u628a\u8461\u8404\u6c41\u5185\u7684\u7cd6\u5206\u8f6c\u5316\u6210\u4e3a\u9152\u7cbe\u3002\u9152\u74f6\u5e95\u7aef\u7684\u6c89\u6dc0\u7269\u6b63\u662f\u8fd9\u74f6\u9152\u4e2d\u9175\u6bcd\u5148\u9a71\u7684\u9057\u7269\u3002\u65e0\u8bba\u662f\u7ed3\u6676\u8fd8\u662f\u6c89\u6dc0\uff0c\u5bf9\u4e8e\u8461\u8404\u9152\u6765\u8bf4\u90fd\u662f\u6b63\u5e38\u7684\u663e\u73b0\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u653e\u5fc3\u996e\u7528\u8fd9\u74f6\u9152\u3002\u60a8\u8fd8\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u6362\u74f6\u9192\u9152\u3001\u8fc7\u6ee4\u7b49\u65b9\u5f0f\u628a\u5b83\u4eec\u53bb\u9664\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u548c\u670b\u53cb\u5403\u996d\uff0c\u559d\u5230\u6700\u540e\uff0c\u5012\u51fa\u6765\u51e0\u516c\u5206\u957f\u7684\u786c\u8d28\u7684\u6c89\u6e23\uff0c\u9762\u5b50\u626b\u4e86\u4e8b\u5c0f\uff0c\u5012\u662f\u8fd9\u4e2a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u95ee\u9898\u5440\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u9884\u5b9a\u7684\u8584\u82e5\u83b1\u9152\u6b3e\u4e3a\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u60a8\u53ef\u81ea\u884c\u9886\u53d6\u6216\u62e8\u6253400-820-8060\u4ee3\u4e3a\u9886\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u3002\u6211\u7684\u9152\u4e70\u4e86\u90a3\u4e48\u4e45\u3002\u4e00\u76f4\u6ca1\u6709\u5230\u8d27\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u663e\u793a\u5df2\u7b7e\u6536\u3002\u8bf4\u597d\u4e861\u6708\u53d1\u8d27\uff0c\u73b0\u5728\u9a6c\u4e0a\u5c31\u8981\u8fc7\u5e74\u4e86\uff01\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\u554a\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130927187710289\u4e3a\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u60a8\u53ef\u5728\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u6211\u7684\u5b58\u9152\u5e93\u4e2d\u9886\u53d6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4e70\u7684\u662f\u6d77\u8fd0\u7248\u7684\uff0c\u90fd\u5feb\u8fc7\u5e74\u4e86\u600e\u4e48\u8fd8\u6ca1\u6536\u5230\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u6d77\u8fd0\u5546\u54c1\u9152\u5230\u4ed3\uff0c\u5c06\u4e8e2\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5de6\u53f3\u8c03\u6574\u60a8\u9152\u5e93\u9152\u6b3e\u72b6\u6001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u7b2c\u4e00\u5468\u5feb\u8fc7\u53bb\u4e86\uff0c\u6211\u9884\u8d2d\u7684\u5c31\u600e\u4e48\u8fd8\u6ca1\u5230\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u975e\u5e38\u4e00\u822c\u7684\u4e00\u6b3e\u9152 \u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8bf4\u597d\u5462\uff1f\uff1fWHY\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u7684\u9009\u9879\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u4e3a\u6d77\u8fd0\u4ef7\u5230\u8d27\u65f6\u95f42014.1.10\uff0c\u5982\u672a\u6536\u5230\u77ed\u4fe1\u4ea7\u751f\u5b58\u9152\u8d39\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u514d\u9664\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u539f\u6765\u4e70\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u548c\u6d77\u8fd0\u4ef7\u7684\u670d\u52a1\u5dee\u522b\u8fd9\u4e48\u5927\uff01\uff0111\u6708\u6211\u7684\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u76f4\u63a5\u5230\u8d27\u4ee5\u540e\u6709\u4e13\u4eba\u76f4\u63a5\u63d0\u8d27\u53d1\u8d27\uff0c\u5e76\u6709\u4fe1\u606f\u901a\u77e5\uff0c\u6d77\u8fd0\u4ef7\u7684\u5230\u8d27\u540e\u5b58\u5728\u9152\u5e93\u91cc\u3002\u4fe1\u606f\u90fd\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\uff0c\u6211\u4eca\u5929\u65e0\u610f\u4e2d\u624d\u53d1\u73b0\uff0c\u6211\u7684\u9152\u90fd\u5230\u4e86\u534a\u4e2a\u6708\u4e86\u3002\u4fe1\u90fd\u4e0d\u7ed9\u4e00\u4e2a\uff0c\u4e8f\u6211\u8fd8\u662f\u4e2a\u94bb\u77f3\u4f1a\u5458"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140114167521117\u7531\u4e8e\u7ad9\u70b9\u9057\u5931\u5df2\u91cd\u65b0\u8865\u53d1\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u5355\u5b50\u53c8\u8fc7\u4e86\u4e24\u5929\u4e86\uff0c\u4e00\u70b9\u6d88\u606f\u4e5f\u6ca1\u6709\uff0c\u4f60\u4eec\u641e\u4ec0\u4e48\u554a\uff1f\u7ed9\u4e2a\u51c6\u4fe1\u8d27\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\uff1f\u4e0a\u6d77\u7684\u90fd\u5230\u4e86\uff0c\u6210\u90fd\u672c\u5730\u7684\u5f71\u5b50\u90fd\u6ca1\u6709\uff0c\u4f60\u4eec\u60f3\u903c\u5ba2\u6237\u800d\u6d41\u6c13\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140114167521117\u7531\u4e8e\u7ad9\u70b9\u5206\u62e3\u9519\u8d27\uff0c\u5df2\u7ecf\u91cd\u65b0\u5904\u7406\uff0c\u4f1a\u5ef6\u8fdf\u6d3e\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355140114167521117\uff0c14\u53f7\u5feb\u9012\u5c31\u63d0\u8d27\u4e86\uff0c\u73b0\u572818\u53f7\u8fd8\u6ca1\u6709\u6d88\u606f\uff0c\u5c31\u6210\u90fd\u5e02\u5185\u8d70\u8def\u9001\u4e5f\u8be5\u5230\u4e86\u5427\uff1f\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140108154277130\u7531\u4e8e1\u7bb1\u5546\u54c1\u4e2d\u8f6c\u9519\u8bef\uff0c\u5230\u8fbe\u7ad9\u70b9\u540e\u5c06\u5c3d\u5feb\u4e3a\u60a8\u5b89\u6392\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u62111\u67088\u53f7\u4e0b\u7684\u8ba2\u5355140108154277130\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u6ca1\u5230\uff0c\u7a76\u7adf\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\u62111\u67088\u53f7\u4e0b\u7684\u8ba2\u5355140108154277130\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u6ca1\u5230\uff0c\u7a76\u7adf\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6b63\u4ee5\u7ec4\u5408\u88c5\u4fc3\u9500\uff0chttp://www.yesmywine.com/goods/5191033.html\u3001http://www.yesmywine.com/goods/5191034.html \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u65b0\u9152\u8fd9\u4e48\u65e9\u5c31\u4e0b\u67b6\u4e86\u5417\uff1f\u5df2\u7ecf\u6ca1\u8d27\u4e86\u5417\uff1f\u540e\u7eed\u8fd8\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53cc\u5341\u4e8c\u4fc3\u9500\u4ef7\u4e3a156\u5143\uff0c\u8fd4\u540e\u4ef7\u662f\u6307\u8fd4\u73b030%\u793c\u54c1\u536147\u5143\u540e\u7684\u4ef7\u683c\uff0c\u5e76\u975e\u8ba2\u8d2d\u4ef7\uff0c\u8fd4\u8fd8\u7684\u793c\u54c1\u5361\u91d1\u989d\u6709\u6548\u671f\u81f32014\u5e741\u670831\u65e5\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u3001\u98df\u54c1\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u5728\u53cc12\u8d2d\u4e70\u4e86\u4e09\u74f6\u8fd9\u6b3e\u9152\uff0c\u8bf7\u95ee\u662f\u6bcf\u74f6\u90fd\u53ef\u4ee5\u4eab\u53d730%\u7684\u8fd4\u793c\u54c1\u5361\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53cc\u5341\u4e8c\u4fc3\u9500\u4ef7\u4e3a156\u5143\uff0c\u8fd4\u540e\u4ef7\u662f\u6307\u8fd4\u73b030%\u793c\u54c1\u536147\u5143\u540e\u7684\u4ef7\u683c\uff0c\u5e76\u975e\u8ba2\u8d2d\u4ef7\uff0c\u8fd4\u8fd8\u7684\u793c\u54c1\u5361\u91d1\u989d\u6709\u6548\u671f\u81f32014\u5e741\u670831\u65e5\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u3001\u98df\u54c1\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u5546\u54c1\u662f\u5982\u4f55\u8fd4\u73b0\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u6d77\u8fd0\u4ef7\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f42014.1\u6708\u7b2c1\u5468\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6d77\u8fd0\u7684\u9884\u5b9a\u9152\uff0c\u5565\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u5230\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131019125453710\u4e3a\u5b58\u9152\u72b6\u6001\uff0c\u8bf7\u5728\u6211\u7684\u5b58\u9152\u5e93\u4e2d\u9886\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u90fd27\u53f7\u4e86\uff0c\u6211\u8ba2\u7684\u7a7a\u8fd0\u7684\u65b0\u9152\u600e\u4e48\u8fd8\u6ca1\u5230\uff1f\u8ba2\u5355\u53f7131019125453710"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u8fc7\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\uff0c\u74f6\u5e95\u4f1a\u6709\u6c89\u6dc0\u7ed3\u6676\uff0c\u8bf7\u914c\u60c5\u8d2d\u4e70\uff1b\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u5473\u9053\u53e3\u611f\u600e\u4e48\u6837\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9ed1\u9f99\u6c5f\u3001\u5409\u6797\u4e24\u7701\u81ea2013\u5e7412\u670823\u65e5\u8d77 \u81f3 2014\u5e743\u670831\u65e5 \u6211\u4eec\u5c06\u6682\u505c\u8ba2\u5355\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u51ac\u5b63\u90e8\u5206\u533a\u57df\u6682\u505c\u914d\u9001\u901a\u77e5 http://www.yesmywine.com/news/shownews_11155.html \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5409\u6797\u5730\u533a\u505c\u8fd03\u4e2a\u6708\u6ca1\u6709\u63d0\u793a\u4e5f\u6ca1\u6709\u901a\u77e5\uff1f\u662f\u7269\u6d41\u5feb\u9012\u653e\u5047\u8fd8\u662f\u4f60\u4eec\u5bf9\u5409\u6797\u3001\u9ed1\u9f99\u6c5f\u770b\u4f4e\u4e00\u7b49\u554a\uff1f\u8fd8\u81ea\u79f0\u5168\u7403\u7b2c\u4e00\uff0c\u8fd9\u5c31\u662f\u4f60\u4eec\u7684\u670d\u52a1\u5417\uff1f\u6c14\u5f97\u6211\u60f3\u9a82\u5a18\uff01\u6211\u8981\u6295\u8bc9\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131227137548110\u5df2\u4e8e1.5\u914d\u9001\u5b8c\u6210\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u621128\u53f7\u63d0\u4e86\u9884\u8d2d\u7684\u9152\uff0c\u5230\u73b0\u5728\u5feb\u9012\u8fd8\u6ca1\u9001\u5230\uff0c\u600e\u4e48\u8fd9\u4e48\u6162\uff0c\u5e2e\u5fd9\u67e5\u67e5\u5427\uff0c\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131227137548110\u3002\u4f60\u4eec\u7684\u5feb\u9012\u600e\u4e48\u6bcf\u6b21\u90fd\u8981\u7b49\u5f88\u4e45"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5b58\u9152\u8d39\u4e3a\u6bcf\u59290.1\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u90a3\u9ebb\u70e6\u5e2e\u6211\u5728\u6d77\u8fd0\u9001\u8d27\u7684\u65f6\u5019\u4e00\u8d77\u9001\u5427\uff01\u5143\u662f\u6307\u6bcf\u5929\u8fd8\u662f\u5c31\u5462\uff1f\u5e0c\u671b\u4f60\u4eec\u80fd\u843d\u5b9e\u9001\u9152\u65f6\u4e00\u8d77\u9001\u8fc7\u6765\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d60\u54c1\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff0c\u5982\u9700\u7b49\u5f85\u6d77\u8fd0\u5230\u6e2f\u540e\u4e00\u540c\u9886\u53d6\uff0c\u9700\u8981\u627f\u62c5\u6bcf\u59290.1\u5143\u5b58\u9152\u8d39\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u8ba2\u5355\u4e0a\u7684\u90a3\u4e2a\u51b0\u7bb1\u8d34\u53ef\u4ee5\u8ddf\u6211\u6d77\u8fd0\u7684\u9152\u4e00\u8d77\u9001\u8d27\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u64cd\u4f5c\u597d\u50cf\u8981\u5355\u72ec\u63d0\u8d27\uff0c\u5c31\u4e00\u4e2a\u51b0\u7bb1\u8d34\u6211\u8fd8\u8981\u5355\u72ec\u914d\u9001\uff1f\u800c\u4e14\u8fd8\u8981\u7ed910\u5143\u5feb\u9012\u8d39\uff1f\u4e0d\u80fd\u548c\u6211\u5730\u9152\u4e00\u8d77\u914d\u9001\uff1f\u6211\u524d\u4e24\u5929\u8d2d\u4e70\u4e86\u5723\u8bde\u9884\u552e\u9152\u80fd\u8ddf\u90a3\u6279\u9152\u4e00\u8d77\u914d\u9001\u4e0d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131014118053833\u4e0e130014118053833 \u9884\u5b9a\u76842013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u4e3a\u6d77\u8fd0\u4ef7\uff0c\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f42014.1\u6708\u7b2c1\u5468\uff0c2013\u5e74\u8584\u82e5\u83b1\u9650\u91cf\u7248\u51b0\u7bb1\u8d34\u5df2\u5230\u8d27\u8bf7\u5c3d\u5feb\u9886\u53d6\uff0c\u903e\u671f\u5c06\u6536\u53d6\u5b58\u9152\u8d39\uff01", "question": "\u6211\u8d2d\u4e70\u8584\u82e5\u83b1\u7684\u9152\u662f\u6d77\u8fd0\u7684\uff0c\u9152\u8fd8\u6ca1\u6536\u5230\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u4e0a\u663e\u793a\u662f\u5df2\u7b7e\u6536\u5462\uff1f\u80fd\u5426\u89e3\u6790\u4e0b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2013\u5e7411\u670821\u53f7\uff0c\u4ed8\u6b3e\u540e\u5c06\u5b58\u5165\u60a8\u7684\u9152\u5e93\uff0c\u5230\u4ed3\u540e\u53ef\u9886\u53d6\uff0c\u5230\u4ed3\u540e\u5f00\u59cb\u8ba1\u7b97\u5b58\u9152\u8d39\u7528\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u5b58\u9152\u6761\u6b3e http://www.yesmywine.com/marketing/jiuku/jiukuShuoM.html\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u8bf7\u95ee\u4e701\u74f678\u5143\u4e5f\u5305\u8fd0\u8d39\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u4e5f\u4e70\u4ef7228\u5143\uff0c\u4e0b\u5355\u4ed8\u6b3e\u540e\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2014\u5e741\u6708\u7b2c\u4e00\u5468\uff0c\u5230\u4ed3\u9886\u9152\u540e\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u915278\u5143\u5305\u62ec\u8fd0\u8d39\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2013\u5e7411\u670821\u53f7\uff0c\u6d77\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2014\u5e741\u6708\u7b2c\u4e00\u5468\uff0c\u54c1\u8d28\u76f8\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u600e\u4e48\u6709\u4e24\u79cd\u4ef7\u683c\uff08\u7231\u745f\u8587\u8584\u82e5\u83b1\u6d1b\u6b4c\u7f24\u5e84\u56ed\u65b0\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff09"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u8fd0\u8f93\u65b9\u5f0f\u5206\u7a7a\u8fd0\u4e0e\u6d77\u8fd0\uff0c\u54c1\u8d28\u76f8\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6d77\u8fd0\u7684\u9152\u89811\u6708\u624d\u5230\uff0c\u5728\u65b0\u9c9c\u5ea6\u548c\u53e3\u611f\u4e0a\u548c\u7a7a\u8fd0\u6bd4\u662f\u5426\u4f1a\u6709\u5f71\u54cd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2013\u5e7411\u670821\u53f7\uff0c\u6d77\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2014\u5e741\u6708\u7b2c\u4e00\u5468\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6d77\u8fd0\u4f1a\u6bd4\u7a7a\u8fd0\u6162\u591a\u5c11\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u6bcf\u5e74\u6cd5\u56fd\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u90fd\u4f1a\u57289\u6708\u63a5\u53d7\u9884\u5b9a\u6d3b\u52a8\uff0c\u6d77\u8fd0\u4e3a\u8fd0\u8f93\u65b9\u5f0f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6d77\u8fd0\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\u554a\uff1f\u5982\u679c\u4eca\u5929\u4e0b\u8ba2\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u9001\u8fbe"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u5230\u4ed3\u540e\u5f00\u59cb\u8ba1\u7b97\u5b58\u9152\u8d39\u7528\uff0c\u5982\u4ea7\u751f\u5b58\u9152\u8d39\u7528\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u4e3a\u60a8\u6263\u9664\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u8fd9\u6b3e\u9152\u8d2d\u4e70\u7684\u65f6\u5019\u4e3a\u9884\u552e\uff08\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a130918168927643\uff09\u5b58\u8fdb\u9152\u5e93\u7684\uff0c\u624d\u521a\u5230\u8d27\u5c31\u663e\u793a\u5df2\u5b58\u5929\u6570111\u5929\uff0c\u4e0d\u662f\u8bf4\u8981\u4ece\u5230\u8d27\u624d\u5f00\u59cb\u7b97\u7684\u5417\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u641e\u9519\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u6d77\u8fd0\u5546\u54c1\u9152\u5230\u4ed3\uff0c\u5c06\u4e8e2\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5de6\u53f3\u8c03\u6574\u60a8\u9152\u5e93\u9152\u6b3e\u72b6\u6001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b\uff0c\u6211\u9884\u5b9a\u76842013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u6d77\u8fd0\u4ef7\uff0c\u6309\u7167\u5f53\u65f6\u8d2d\u4e70\u7ea6\u5b9a\u5230\u8d27\u65f6\u95f4\u6708\u7b2c1\u5468\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8fd8\u6ca1\u6709\u5230\u8d27\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u9884\u5b9a\u76842013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u4e3a\u6d77\u8fd0\u4ef7\uff0c\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f42014.1\u6708\u7b2c1\u5468\uff0c2013\u5e74\u8584\u82e5\u83b1\u9650\u91cf\u7248\u7b80\u6613\u5012\u9152\u5668\u5df2\u5230\u8d27\u8bf7\u5c3d\u5feb\u9886\u53d6\uff0c\u903e\u671f\u5c06\u6536\u53d6\u5b58\u9152\u8d39\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b\u5b58\u9152\u5e93\u91cc\u9762\u9884\u552e\u9152\u9001\u7684\u90a3\u4e2a\u5012\u9152\u5668\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u662f\u9884\u552e\u72b6\u6001\uff1f \u90a3\u4e2a\u4e0d\u5e94\u8be5\u548c\u9152\u4e00\u8d77\u9001\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u6240\u8d2d\u4e70\u7684\u4e3a\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u6d77\u8fd0\u4ef7\uff0c\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2014\u5e741\u6708\u7b2c\u4e00\u5468\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d \u8bf7\u95ee\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6536\u5230\u77ed\u4fe1\u8bf4\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u53ef\u4ee5\u63d0\u8d27\u4e86\uff0c\u53ef\u662f\u5b58\u9152\u5e93\u91cc\u8fd8\u662f\u663e\u793a\u7684\u9884\u552e\u3002\u3002\u3002\u800c\u4e14\u90a3\u4e2a\u5012\u9152\u5668\u4e0d\u5e94\u8be5\u662f\u548c\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u4e00\u8d77\u53d1\u8d27\u7684\u5417\uff0c\u600e\u4e48\u90a3\u4e2a\u663e\u793a\u53ef\u4ee5\u63d0\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u8d60\u54c1\u5df2\u5230\u4ed3\uff0c\u5c06\u5728\u9152\u6b3e\u5230\u8d27\u540e\u540c\u65f6\u9886\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9884\u8ba2\u7684\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u5728\u9875\u9762\u662f\u201c\u9884\u552e\u201d\uff0c\u800c\u77ed\u4fe1\u4e00\u76f4\u63d0\u793a\u6211\u53ef\u4ee5\u63d0\u8d27\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u6d77\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2014\u5e741\u6708\u7b2c\u4e00\u5468\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b \u6d77\u8fd0\u7684\u8bdd\uff0c\u8981\u591a\u4e45\u624d\u80fd\u4ece\u6cd5\u56fd\u8fd0\u5230\u56fd\u5185\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u8bbe\u7f6e\u6d41\u7a0b\u5982\u4e0b\uff1a\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u51b2\u503c\u5e10\u6237\u2192\u4fee\u6539\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u2192\u627e\u56de\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u91cd\u7f6e\u65b0\u5bc6\u7801\uff1b\u8bbe\u7f6e\u5e10\u6237\u4f59\u989d\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u540e\uff0c\u5c06\u6240\u6709\u9700\u8981\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u5728\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u2192\u4e5f\u4e70\u5e10\u6237\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u83dc\u5355\u2192\u8f93\u5165\u62b5\u6263\u91d1\u989d\u4e0e\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u63d0\u9152\u65f6\u8f93\u5165\u5bc6\u7801\u603b\u4e0d\u6b63\u786e\uff0c\u70b9\u627e\u56de\u5bc6\u7801\u4e5f\u6536\u4e0d\u5230\u4fe1\u606f\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u5df2\u5230\u6e2f\uff0c\u7531\u4e8e\u8584\u82e5\u83b1\u5f53\u5730\u6cd5\u5f8b\u89c4\u5b9a11.21\u624d\u53ef\u5f00\u552e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27\u554a\uff0c\u4e0d\u662f\u8bf415\u53f7\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u5df2\u5230\u6e2f\uff0c\u7531\u4e8e\u8584\u82e5\u83b1\u5f53\u5730\u6cd5\u5f8b\u89c4\u5b9a11.21\u624d\u53ef\u5f00\u552e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u90ae\u4ef6\u901a\u77e5\u6211\u5df2\u7ecf\u5230\u8d27\u4e86\uff0c\u4f46\u5b58\u9152\u5e93\u8fd8\u4e0d\u80fd\u63d0\u9152\uff0c21\u53f7\u600e\u4e48\u53d1\u8d27\uff1f\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6d4b\u8bd5\u7231\u745f\u8587\u8584\u82e5\u83b1\u9732\u7f24\u5e84\u56ed\u65b0\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u6751\u5e84\u7ea72013-\u6d77\u8fd0\u4ef7http://www.yesmywine.com/goods/5184137.html  \u53ef\u4e0b\u5355\u8ba2\u8d2d\uff0c\u4ef7\u683c\u4e3a238\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6d77\u8fd0\u7684\u600e\u4e48\u4e0d\u80fd\u4e0b\u5355\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u8fd0\u8f93\u65b9\u5f0f\u5206\u7a7a\u8fd0\u4e0e\u6d77\u8fd0\uff0c\u54c1\u8d28\u76f8\u540c\uff0c\u5230\u6e2f\u540e\u65e0\u9700\u652f\u4ed8\u989d\u5916\u8d39\u7528\uff0c\u914d\u9001\u8fd0\u8d39\u8bf7\u53c2\u8003 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9884\u8ba2\u540e\u914d\u9001\u9700\u4e0d\u9700\u8981\u53e6\u5916\u652f\u4ed8\u8fd0\u8d39\uff1f\u8fd8\u662f\u91d1\u989d\u5230\u591a\u5c11\u5305\u90ae\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u8fd0\u8f93\u65b9\u5f0f\u5206\u7a7a\u8fd0\u4e0e\u6d77\u8fd0\uff0c\u54c1\u8d28\u76f8\u540c\uff0c\u5230\u6e2f\u540e\u65e0\u9700\u652f\u4ed8\u989d\u5916\u8d39\u7528\uff0c\u914d\u9001\u8fd0\u8d39\u8bf7\u53c2\u8003  http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u73b0\u5728\u7684\u9884\u8ba2\u4ef7\u683c\u5c31\u662f\u6700\u7ec8\u9152\u7684\u4ef7\u683c\u5417\uff1f\u6d77\u8fd0\u7684\u9152\u548c\u7a7a\u8fd0\u7684\u9152\u53e3\u611f\u4e0a\u4f1a\u6709\u5f71\u54cd\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2013\u5e7411\u670821\u53f7\uff0c\u4ed8\u6b3e\u540e\u5c06\u5b58\u5165\u60a8\u7684\u9152\u5e93\uff0c\u5230\u4ed3\u540e\u53ef\u9886\u53d6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9884\u5b9a\u8fd9\u6b3e\u9152\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u9001\u5230\u4e0a\u6d77\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u57289.22--11.10\u9884\u552e\u671f\u95f4\u4eab\u53d7\u7279\u4ef7\uff0c\u6d3b\u52a8\u7ed3\u675f\u540e\u5c06\u4e0a\u8c03\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5728\u9884\u552e\u6d3b\u52a8\u4e4b\u540e\u4ef7\u683c\u4f1a\u4e0a\u8c03\u8fd8\u662f\u4e0b\u8c03\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u572811.10\u9884\u552e\u6d3b\u52a8\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\u4ecd\u53ef\u7ee7\u7eed\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ef7\u683c\u4f1a\u8fdb\u884c\u8c03\u6574\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u65b0\u9152\u8282\u4e4b\u540e\u8fd8\u53ef\u4ee5\u4e70\u4e48\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6d4b\u8bd5\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u53ef\u4ee5\u9884\u8ba22013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\uff0c\u652f\u4ed8\u5b58\u9152\u8ba2\u5355\uff01", "question": "\u7cfb\u7edf\u8001\u662f\u63d0\u793a\u4e0d\u80fd\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u8fd4\u56de\u8d2d\u7269\u8f66\u4fee\u6539\uff0c\u95ee\u9898\u662f\u6839\u672c\u6ca1\u5f97\u9009\u62e9\uff0c\u628a\u4f60\u9ed8\u8ba4\u4e3a\u5b58\u9152\u5e93\u3002\u5feb\u70b9\u56de\u590d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u9884\u5b9a-\u6d77\u8fd0\u4ef7\uff0c\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2014\u5e741\u6708\u7b2c\u4e00\u5468\uff0c\u9700\u5168\u989d\u5728\u7ebf\u4ed8\u6b3e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u7bb1\u591a\u5c11\u74f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c19.22\u5f00\u59cb\u63a5\u53d7\u9884\u5b9a\uff0c\u9884\u8ba2\u6b3e\u4e3a78\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6628\u5929\u8fd8\u662f68\u5143\uff0c\u8fd9\u4e48\u5feb\u5c31\u6da8\u523078\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\uff08Beaujolais Nouveau\uff09 \u7684\u7279\u6b8a\u53d1\u9175\u5de5\u827a\u91c7\u7528\u4e86\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u539f\u9897\u6d78\u6ce1\u53d1\u9175\u6cd5\u3002\u5148\u5c06\u6574\u4e32\u7684\u8461\u8404\u653e\u5165\u5145\u6ee1\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u7684\u9152\u69fd\u4e2d\uff0c\u5229\u7528\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u7684\u538b\u529b\u4f7f\u90e8\u5206\u8461\u8404\u53d1\u9175\uff0c\u5b8c\u6210\u540e\u518d\u5168\u90e8\u69a8\u6c41\u53d1\u9175\uff0c\u6b64\u79cd\u65b9\u6cd5\u53ef\u4ee5\u4f7f\u4e73\u9178\u53d1\u9175\u63d0\u65e9\u5b8c\u6210\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u5426\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4ec5\u57282012\u5e749\u6708\u9884\u5b9a\u8fc7\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\uff0c\u6545\u7ed9\u4e885\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5df2\u7ecf\u8fde\u7eed2\u5e74\u9884\u8ba2 \u5e94\u8be5\u662f8\u5143\u793c\u54c1\u5361"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6d4b\u8bd52013\u8584\u82e5\u83b1\u9884\u5b9a\u9875\u9762\u65e0\u5f02\u5e38\uff0c\u5982\u65e0\u6cd5\u4e0b\u5355\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u8ba2\u8d2d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9884\u5b9a\u535a\u82e5\u83b1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u540e\u7ed3\u8d26\u7cfb\u7edf\u4e00\u76f4\u63d0\u793a\u4e0d\u80fd\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u8fd4\u56de\u4fee\u6539\uff0c\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u6539\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c9.22--11.10\u5728\u7ebf\u9884\u5b9a2013\u8584\u82e5\u83b1\u9700\u8981\u5728\u7ebf\u652f\u4ed8\u9884\u5b9a\u6b3e\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2013\u5e7411\u670821\u53f7\uff0c\u6d77\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2014\u5e741\u6708\u7b2c\u4e00\u5468\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6ca1\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u7684\uff0c\u6211\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u4e0a\u652f\u4ed8"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c \u4ee5\u4e0b\u4e3a\u5b58\u9152\u670d\u52a1\u6761\u6b3e http://www.yesmywine.com/marketing/jiuku/jiukuShuoM.html  \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u4e00\u74f6\u9152\u9700\u8981\u5e93\u5b58\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\uff0c\u662f\u5982\u4f55\u6536\u8d39\u7684\uff0c\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7a7a\u8fd0\u5230\u6e2f\uff08\u5927\u9646\uff0c\u975e\u9999\u6e2f\uff09\u5165\u5e93\u540e\u53ef\u5728\u9152\u5e93\u5185\u9886\u9152\uff0c\u540e\u7531\u5feb\u9012\u914d\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e0b\u9884\u8d2d\u540e\u591a\u4e45\u53d1\u8d27\u5462\uff1f\u8fd8\u6709\u5c31\u662f\u5185\u5730\u8d1f\u8d23\u914d\u9001\u5417\uff0c\u8fd8\u662f\u53ea\u80fd\u5230\u9999\u6e2f\u81ea\u5df1\u53d6\u8d27\uff1f\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u9884\u5b9a\u671f\u95f4\u4eab\u53d7\u514d\u8d39\u5b58\u9152\uff0c\u5230\u6e2f\u540e\u5f00\u59cb\u6309\u4f1a\u5458\u7ea7\u522b\u4eab\u53d7\u5b58\u9152\u671f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u73b0\u5728\u652f\u4ed8\u9884\u5b9a\u6b3e\u4e00\u5b9a\u8981\u9009\u62e9\u5b58\u5165\u9152\u5e93\u4e48?\u6bcf\u74f6\u9152\u53ea\u80fd\u514d\u8d39\u5b5830\u5929\uff0c\u8d85\u51fa\u7684\u90e8\u5206\u8fd8\u662f\u8981\u53e6\u6536\u8d39\u4e48\uff1f\u6211\u9009\u62e9\u7684\u90fd\u662f\u6d77\u8fd0\uff0c\u56e0\u4e3a\u73b0\u5728\u5bb6\u91cc\u5b58\u8d27\u8fd8\u591a\uff0c\u8fd8\u4e0d\u6025\u7740\u559d\uff0c\u8fd9\u6837\u6700\u5c11\u8981\u5b584\u4e2a\u6708\uff0c\u8fd9\u7b14\u8d39\u7528\u53c8\u600e\u4e48\u7b97\u5462\uff1f\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u4e0d\u77e5\u9053\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5012\u51fa\u6765\u6ce1\u6cab\u591a\u7684\u5413\u4eba\uff0c\u800c\u4e14\u6c14\u5473\u4e5f\u5f88\u8ba9\u4eba\u4e0d\u6109\u5feb\u3002\u5473\u9053\u53ea\u80fd\u7b97\u8bf4\u7684\u8fc7\u53bb\u5427\uff0c\u662f\u8fd9\u51e0\u5e74\u559d\u8fc7\u7684\u65b0\u9152\u91cc\u8868\u73b0\u6700\u5dee\u7684\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u8bb0\u5f55\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u6bdb\u8fbd\u5b81\u6c88\u9633\u4ece\u6765\u6ca1\u6709\u54c1\u9274\u665a\u5bb4\u5462\uff1f\u5fc3\u91cc\u6781\u5ea6\u4e0d\u5e73\u8861\uff0c\u4e70\u4e86\u56db\u74f6\u8584\u82e5\u83b1\u5374\u53c2\u52a0\u4e0d\u4e86\u5f00\u74f6\u591c\uff01\uff01\uff01\u6295\u8bc9\u6240\u6709\u4eba=\u3002=\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u5df2\u5230\u6e2f\uff0c\u7531\u4e8e\u8584\u82e5\u83b1\u5f53\u5730\u6cd5\u5f8b\u89c4\u5b9a11.21\u624d\u53ef\u5f00\u552e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u6536\u5230\u77ed\u4fe1\u8bf4\u5230\u8d27\u4e86\u968f\u65f6\u53ef\u4ee5\u9886,\u600e\u4e48\u56de\u4e8b?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2013\u5e7411\u670821\u53f7\uff0c\u4ed8\u6b3e\u540e\u5c06\u5b58\u5165\u60a8\u7684\u9152\u5e93\uff0c\u5230\u4ed3\u540e\u53ef\u9886\u53d6\uff0c\u5230\u4ed3\u540e\u5f00\u59cb\u8ba1\u7b97\u5b58\u9152\u8d39\u7528\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u5b58\u9152\u6761\u6b3e  http://www.yesmywine.com/marketing/jiuku/jiukuShuoM.html\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9884\u552e\u5546\u54c1\u662f\u600e\u4e48\u53d1\u8d27\u7684\uff1f\u5b58\u9152\u8d39\u662f\u600e\u4e48\u6536\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u4ed3\u5e93\u5f55\u8c61\u6838\u5b9e\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131223131555761\u9152\u5200\u88c5\u7bb1\u672a\u9057\u6f0f\uff0c\u5e10\u6237\u5185\u4e3a\u60a8\u989d\u5916\u6dfb\u52a0\u4e861\u5f20\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09\u63d0\u8d27\u5238\uff0c\u8bf7\u81ea\u884c\u9886\u53d6\uff01", "question": "\u9152\u6ca1\u6709\u95ee\u9898\uff0c \u4f46\u662f\u8bf4\u597d\u9001\u7684\u9152\u5200\u6ca1\u6709\u968f\u8d27\u5230\u3002\u539f\u672c\u4ee5\u4e3a\u9001\u5b8c\u4e3a\u6b62\u7684\uff0c\u4e5f\u5c31\u4e0d\u8ba1\u8f83\u4e86\u3002\u534a\u4e2a\u6708\u540e\u53d1\u73b0\u5b58\u9152\u5e93\u91cc\u5c45\u7136\u51fa\u73b0\u4e86\u8be5\u9152\u5200\uff0c\u5982\u679c\u4e0d\u63d0\u5c31\u8981\u7eed\u4ed8\u5b58\u9152\u8d39\uff0c\u4e8e\u662f\u5c31\u4ed8\u4e86\u8fd0\u8d39\u63d0\u51fa\u8d60\u54c1\u3002\u6700\u6700\u6ca1\u60f3\u5230\u7684\u662f\u5230\u8d27\u7684\u5c45\u7136\u662f\u4e00\u5806\u70c2\u7eb8\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5b9e\u5728\u592a\u65e0\u826f\u4e86\u3002\u8ba9\u6211\u5bf9\u8d35\u7f51\u7684\u4fe1\u5fc3\u5927\u6253\u6298\u6263\uff0c\u671b\u4e5f\u4e70\u9152\u7ed9\u4e88\u5408\u7406\u89e3\u91ca\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u5f00\u74f6\u5668\u7684\u6750\u8d28\u3001\u89d2\u5ea6\u6216\u4e3a\u62d4\u8d77\u7684\u89d2\u5ea6\u548c\u529b\u5ea6\u4e0d\u5bf9\u5bb9\u6613\u9020\u6210\u9152\u585e\u7834\u788e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u8bf4\u4e5f\u662f\u6751\u5e84\u7ea7\u522b\u7684\u9152\uff0c\u7adf\u7136\u7528\u788e\u6728\u585e\uff0c\u672c\u6765\u5c31\u662f\u4e70\u6765\u6253\u7b97\u9001\u4eba\u7684\uff0c\u4f60\u8ba9\u6211\u60c5\u4f55\u4ee5\u582a\uff1f\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u8d2d\u4e70\u4e0d\u9650\u6570\u91cf\uff08\u9700\u5168\u989d\u5728\u7ebf\u652f\u4ed8\uff09\uff0c\u9884\u8ba2\u5546\u54c1\u5982\u53d1\u751f\u9000\u8d27\uff0c\u9700\u6263\u9664\u5546\u54c1\u9500\u552e\u91d1\u989d\u768410%\u4f5c\u4e3a\u5b9a\u91d1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u914d\u989d\uff08\u603b\u6570\u591a\u5c11\u74f6\uff09\u9650\u5236\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u5c06\u4e8e9.22--00\uff1a00\u5f00\u59cb\u9884\u552e\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u9884\u8ba2\u5546\u54c1\u5982\u53d1\u751f\u9000\u8d27\u6216\u53d6\u6d88\uff0c\u9700\u6263\u9664\u5546\u54c1\u9500\u552e\u91d1\u989d\u768410%\u4f5c\u4e3a\u5b9a\u91d1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9884\u5b9a\u9152\u6b3e\u652f\u6301\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\u4e3a\u4e0a\u5e02\u540e3\u4e2a\u6708\uff0c\u74f6\u5e95\u4f1a\u6709\u6c89\u6dc0\u7ed3\u6676\uff0c\u8bf7\u914c\u60c5\u8d2d\u4e70\uff01", "question": "\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u7684\u4fdd\u8d28\u671f\u548c\u6700\u4f73\u996e\u7528\u671f\u662f\u591a\u957f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8461\u8404\u9152\u662f\u901a\u8fc7\u9175\u6bcd\u7684\u4f5c\u7528\uff0c\u628a\u8461\u8404\u6c41\u5185\u7684\u7cd6\u5206\u8f6c\u5316\u6210\u4e3a\u9152\u7cbe\u3002\u9152\u74f6\u5e95\u7aef\u7684\u6c89\u6dc0\u7269\u6b63\u662f\u8fd9\u74f6\u9152\u4e2d\u9175\u6bcd\u5148\u9a71\u7684\u9057\u7269\u3002\u65e0\u8bba\u662f\u7ed3\u6676\u8fd8\u662f\u6c89\u6dc0\uff0c\u5bf9\u4e8e\u8461\u8404\u9152\u6765\u8bf4\u90fd\u662f\u6b63\u5e38\u7684\u663e\u73b0\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u653e\u5fc3\u996e\u7528\u8fd9\u74f6\u9152\u3002\u60a8\u8fd8\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u6362\u74f6\u9192\u9152\u3001\u8fc7\u6ee4\u7b49\u65b9\u5f0f\u628a\u5b83\u4eec\u53bb\u9664\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u641e\u4e0d\u660e\u767d\uff0c\u6ea5\u82e5\u6765\u7684\u65b0\u9152\u5c31\u4e0d\u80fd\u8fc7\u6ee4\u4e00\u4e0b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u6d77\u8fd0\u5546\u54c1\u9152\u5230\u4ed3\uff0c\u5c06\u4e8e2\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5de6\u53f3\u8c03\u6574\u60a8\u9152\u5e93\u9152\u6b3e\u72b6\u6001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u6d77\u8fd0\u4ef7\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f4\u6708\u7b2c1\u5468 \u4f46\u4eca\u5929\u5df2\u7ecf\u662f1\u6708\u7684\u7b2c\u4e8c\u5468\u4e86 \u8fd9\u7b97\u8fdd\u7ea6\u4e48? \u8bf7\u56de\u590d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u6d77\u8fd0\u4ef7\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f42014.1\u6708\u7b2c1\u5468\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\u5230\u8d27\u901a\u77e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u8fd8\u706d\u5230\u8d27?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6b63\u4ee5\u7ec4\u5408\u88c5\u4fc3\u9500\uff0chttp://www.yesmywine.com/goods/5191042.html\u3001http://www.yesmywine.com/goods/5191041.html  \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u65b0\u9152\u4eca\u5e74\u4e0d\u5356\u4e86\u5417\uff1f\u8fd9\u4e48\u65e9\u5c31\u4e0b\u67b6\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130925184049963\u4e8e11.21\u4ece\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u5426\u4eca\u5929\u53d1\u8d27?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff1b\u5929\u732b\u4e5f\u4e70\u9152\u5b98\u65b9\u65d7\u8230\u5e97\u4e3a\u6211\u53f8\u7ecf\u8425\uff0c\u6240\u552e\u5546\u54c1\u54c1\u8d28\u76f8\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8584\u82e5\u6765\u7cfb\u7c7b\u4e5f\u4e70\u9884\u5b9a\u7684\u8fd9\u51e0\u6b3e\u548c\u5929\u732b\u9884\u5b9a\u7684\u90a3\u4e9b\u6b3e\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\u54ea\u4e9b\u662f\u7f50\u88c5\u54ea\u4e9b\u662f\u8fdb\u53e3\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8be5\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u8ba2\u5546\u54c1\uff0c\u6700\u65e9\u53d1\u8d27\u65e5\u5927\u7ea6\u4e3a2013\u5e7411\u670821\u53f7\uff0c\u5230\u6e2f\u5165\u4ed3\u540e\u60a8\u53ef\u4ece\u9152\u5e93\u63d0\u9152\u5e76\u9009\u62e9\u914d\u9001\u5730\u5740\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9884\u5b9a\u5b8c\u4e86\u4ee5\u540e\u5982\u679c\u6211\u5230\u65f6\u5019\u5730\u5740\u53d8\u4e86\u53ef\u4ee5\u66f4\u6539\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u9884\u5b9a\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u4e70\u4efb\u610f1\u74f6\u65b0\u9152\u5f972013\u5e74\u8584\u82e5\u83b1\u9650\u91cf\u7248\u7b80\u6613\u5012\u9152\u56682\u7247\u88c5\u3001\u4e70\u4efb\u610f2\u74f6\u65b0\u9152\u5f972013\u5e74\u8584\u82e5\u83b1\u9650\u91cf\u7248\u51b0\u7bb1\u8d341\u679a\u3001\u4e70\u4efb\u610f4\u74f6\u65b0\u9152\u5f972013\u5e74\u8584\u82e5\u83b1\u9650\u91cf\u7248\u9152\u52001\u628a\u3001\u6bcf\u7b14\u8ba2\u5355\u4ec5\u53ef\u83b7\u5f971\u4ef6\u8d60\u54c1\uff0c\u4e0d\u53ef\u7d2f\u8ba1\u3002\u8d60\u54c1\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u8bf7\u5c3d\u65e9\u9884\u5b9a\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d60\u54c1\u5230\u5e95\u662f\u5012\u9152\u5668\u8fd8\u662f\u51b0\u7bb1\u8d34\uff0c\u600e\u4e48\u4e70\u4e0b\u6765\u524d\u540e\u4e0d\u4e00\u81f4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8584\u82e5\u83b1\u56de\u9988\u7ea2\u5305\u5c06\u4e8e9.22\u8d77\u9646\u7eed\u53d1\u653e\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u4e0a\u5e74\u4e5f\u6709\u8ba2\u8584\u82e5\u83b1\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u8001\u5ba2\u6237\u56de\u9988\u7ea2\u5305\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u57fa\u672c\u6ca1\u4ec0\u4e48\u9999\u6c14\u4e86\uff0c\u4f30\u8ba1\u662f\u8fd0\u8fc7\u6765\u7684\u65f6\u5019\u6447\u5f97\u592a\u5389\u5bb3\uff0c\u54c1\u8d28\u975e\u5e38\u4e0d\u597d\uff0c\u653e\u7f6e\u51e0\u5206\u949f\uff0c\u9152\u5c31\u8fc5\u901f\u88ab\u6c27\u5316\u4e86\uff0c\u6ca1\u6cd5\u559d\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0a\u4e86\u6cd5\u5170\u897f\u4e4b\u82b1\u8fd9\u4e2a\u9152\u540d\u7684\u5f53\u4e86\uff0c\u9178\uff0c\u4e0d\u597d\u559d\uff0c\u653e\u4e00\u5bbf\u5c31\u4e0d\u80fd\u559d\u4e86\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9ed1\u9f99\u6c5f\u3001\u5409\u6797\u4e24\u7701\u81ea2013\u5e7412\u670823\u65e5\u8d77 \u81f3 2014\u5e743\u670831\u65e5 \u6211\u4eec\u5c06\u6682\u505c\u8ba2\u5355\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u51ac\u5b63\u90e8\u5206\u533a\u57df\u6682\u505c\u914d\u9001\u901a\u77e5 http://www.yesmywine.com/news/shownews_11155.html \u5982\u56e0\u505c\u8fd0\u95ee\u9898\u9020\u6210\u8584\u82e5\u83b1\u6d77\u8fd0\u4ef7\u9152\u6b3e\u4ea7\u751f\u5b58\u9152\u8d39\uff0c\u53ef\u5728\u63d0\u9152\u540e\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u514d\u9664\u8d39\u7528\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "11\u67085\u65e5\u4e0b\u5355\uff0c12\u670823\u65e5\u624d\u901a\u77e5\u4e0d\u80fd\u914d\u9001\uff0c\u5982\u679c\u65e9\u63d0\u793a\u4e0d\u5c31\u53d1\u7a7a\u8fd0\u4e86\u5417\uff01\u82b1\u4e86\u94b1\u559d\u4e0d\u5230\uff0c\u8fd8\u8981\u4ed8\u5b58\u9152\u8d39\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u5230\u4ed3\u540e\u5f00\u59cb\u8ba1\u7b97\u5b58\u9152\u8d39\u7528\uff0c\u5982\u4ea7\u751f\u5b58\u9152\u8d39\u7528\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u4e3a\u60a8\u6263\u9664\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "2014\u5e741\u67087\u65e5\u624d\u80fd\u63d0\u9152\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u6536\u5b58\u9152\u8d39\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u6d77\u8fd0\u4ef7\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f42014.1\u6708\u7b2c1\u5468\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\u5230\u8d27\u901a\u77e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6d77\u8fd0\u7684\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u5230\u4e86\u5417\uff1f\u8fd8\u8981\u591a\u4e45\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131105154302788 \u9884\u5b9a\u76842013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u4e3a\u6d77\u8fd0\u4ef7\uff0c\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f42014.1\u6708\u7b2c1\u5468\uff0c2013\u5e74\u8584\u82e5\u83b1\u9650\u91cf\u7248\u51b0\u7bb1\u8d34\u5df2\u5230\u8d27\u8bf7\u5c3d\u5feb\u9886\u53d6\uff0c\u903e\u671f\u5c06\u6536\u53d6\u5b58\u9152\u8d39\uff01", "question": "\u9884\u5b9a\u7684\u8584\u82e5\u83b1\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\u554a\uff1f\u5b58\u9152\u5e93\u7684\u8d60\u54c1\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9876\u585e\u53ea\u662f\u585e\u5b50\u7ec6\u5fae\u9876\u51fa\u74f6\u53e3\uff0c\u6ca1\u6709\u9876\u51fa\u6574\u4e2a\u74f6\u53e3\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u3002\u6b8b\u635f\u60c5\u51b5\u6f0f\u6db2\u662f\u8fd0\u8f93\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9ad8\u6e29\u5f15\u53d1\u7684\uff0c\u4e0e\u6a61\u6728\u585e\u65e0\u5173\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u6a61\u6728\u585e\u8d77\u4e0d\u5230\u5bc6\u5c01\u4f5c\u7528\u4e86\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131231142543110\u5df2\u6307\u5b9aSH\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131231142543110\uff0c\u8bf7\u53d1\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u6362\u7684\u5feb\u9012\u6536\u4e0d\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5177\u4f53\u7834\u635f\u90e8\u4f4d\u4ee5\u5b9e\u7269\u4e3a\u51c6\uff0c\u7531\u4e8e\u7834\u635f\u6f0f\u6db2\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bf9\u9152\u4f53\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6f0f\u6db2\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\u672c\u8eab\u9152\u6f0f\u6db2\u8fd8\u662f\u522b\u7684\u9152\u6f0f\u5728\u8fd9\u74f6\u9152\u4e0a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u9152\u6b3e\u540d\u79f0\u4e2d\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b8b\u6b21\u5728\u552e\u7684 \u5e74\u4efd\u662f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u6f0f\u591c\u6b8b\u6b21\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff01", "question": "\u662f\u5df2\u7ecf\u5f00\u5c01\u4e86\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u5916\u89c2\u7834\u635f\uff0c\u8bf7\u5c3d\u5feb\u996e\u7528\uff1b\u4e00\u7ecf\u552e\u51fa\u7684\u6b8b\u6b21\u9152\uff0c\u4e0d\u9000\u8d27\u3001\u4e0d\u6362\u8d27\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u5982\u6709\u95ee\u9898\u8bf7\u62d2\u6536\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u6f0f\u6db2\u662f\u5426\u5f71\u54cd\u54c1\u8d28\uff0c\u51fa\u73b0\u6c27\u5316\u60c5\u51b5\u600e\u4e48\u529e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c10.25\u95ea\u8d2d\u95ee\u9898\u5df2\u4fee\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u7ed9\u4e2a\u786e\u5207\u65f6\u95f4\u5427!\u90fd\u641e\u4e86\u534a\u5c0f\u65f6\u4ecd\u65e0\u6cd5\u95ea\u8d2d!\u6d6a\u8d39\u65f6\u95f4!!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u6b63\u5728\u4fee\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u64cd\u4f5c\u4e0d\u4e86\u95ea\u8d2d!\u540e\u53f0\u51fa\u95ee\u9898!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6f0f\u591c\u6b8b\u6b21\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff01", "question": "\u74f6\u5b50\u6709\u7834\u635f\uff1f\u9152\u6709\u6f0f\u51fa\u6765?\u6216\u662f\u5176\u4ed6\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u536b\u68c0\u8bc1\u660e\u8bf7\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400 820 8060 \u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u628a\u8be5\u9152\u7684\u6e05\u5173\u8bc1\u660e\u53d1\u5230\u6211\u7684\u6ce8\u518c\u90ae\u7bb1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u5916\u89c2\u7834\u635f\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bf9\u9152\u4f53\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u6b8b\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u7834\u635f\u6f0f\u6db2\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bf9\u9152\u4f53\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u201c\u6f0f\u6db2\u201d\u662f\u6307\u9152\u672c\u8eab\u6f0f\u6db2\u8fd8\u662f\u5176\u4ed6\u9152\u6f0f\u5728\u6240\u4e70\u5546\u54c1\u4e0a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u5916\u89c2\u7834\u635f\u6b8b\u6b21\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u8bf4\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u5c06\u8981\u8fdb\u884c\u7684\u95ea\u8d2d\u201c\u4e25\u91cd\u6b8b\u6b21\u201d\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6f0f\u6db2\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u4e0d\u4e88\u9000\u6362\uff0c\u8bf7\u914c\u60c5\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u662f\u9152\u74f6\u7834\u635f\u9152\u6db2\u6e17\u6f0f\u51fa\u6765\u4e48\uff1f\u8fd8\u662f\u522b\u7684\u539f\u56e0\u6b8b\u6b21\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u5916\u89c2\u7834\u635f\uff0c\u8bf7\u5c3d\u5feb\u996e\u7528\uff08\u65e0\u54c1\u8d28\u95ee\u9898\uff09\uff0c\u4e0d\u9000\u8d27\u3001\u4e0d\u6362\u8d27\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff01", "question": "\u5f00\u74f6\u9a8c\u8fc7\u9152\u4f53\u662f\u5426\u53d8\u8d28\u6ca1\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u5916\u89c2\u7834\u635f\u6f0f\u6db2\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bf9\u9152\u4f53\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u8981\u7acb\u5373\u559d\u6389\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u65e0\u793c\u76d2\u642d\u914d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u5305\u88c5\u793c\u76d2\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u62a2\u8d2d\u4ef790\u5143\uff0c\u65e0\u8d60\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u60f3\u95ee\u4e0b\uff0c\u6211\u4e70\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u8bdd\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u8d60\u54c1\u554a\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u5305\u88c5\u662f\u4e0d\u662f\u4f60\u4eec\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u6807\u7b7e\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\u4e0e\u62a5\u5173\u5355CIQ\uff0c\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u5728\u9152\u6b3e\u7b7e\u6536\u540e\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\u53d1\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u62c9\u83f2\u7684\u4e94\u7bad\u5546\u6807\u600e\u4e48\u548c\u522b\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\uff1f\u62c9\u83f2\u4e94\u7bad\u5546\u6807\u4e0b\u534a\u5706\u4e0d\u662f\u5b57\u6bcdbarons de rothschild\u7ec4\u6210\u7684\u4e48\uff0c\u8fd9\u4e2a\u600e\u4e48\u662f\u7ebf\u6761\uff1f\u53e6\u5916\u4e0d\u662f\u62c9\u83f2\u5728\u4e2d\u56fd\u552f\u4e00\u4ee3\u7406\u662fASC\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5546\u54c1\u4ecb\u7ecd\u91cc\u53ea\u6709\u76d2\u5b50\u7684\u8bf4\u660e\u800c\u6ca1\u6709\u5173\u4e8e\u9152\u7684\u4efb\u4f55\u8bf4\u660e\uff1f\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u9152\u6ca1\u6709\u6807\u793a\uff1f\u6253\u7b97\u4e70\u7684\uff0c\u5e0c\u671b\u901f\u7b54\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ec4\u5408\u88c5\u5185\u62c9\u83f2\u9ed1\u8272\u53cc\u793c\u76d2\u65e0\u5355\u72ec\u9500\u552e\uff0c\u60a8\u53ef\u8d2d\u4e70\u53cc\u652f\u9ed1\u793c\u76d2 http://www.yesmywine.com/goods/5168601.html \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5c11\u4e70\u4e86\u4e00\u4e2a\u9ed1\u8272\u793c\u76d2\uff0c\u5355\u5356\u5417\uff1f\u5728\u54ea\u91cc\u6709\u94fe\u63a5~"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u5e74\u4efd\u4e0e\u4f9b\u5e94\u5546\u4e0d\u540c\uff0c\u4fc3\u9500\u4ef7\u5206258\u5143\uff08\u5df2\u552e\u5b8c\uff09\u4e0e278\u5143\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff01", "question": "\u4fc3\u9500\u4ef7\u662f258\uff0c\u8d2d\u4e70\u4ef7\u786e\u662f278.\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u683c\u90fd\u4e0d\u7edf\u4e00\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\u6211\u5728\u5317\u4eac\uff0c\u6211\u8981\u8ba2\u8d2d\u5546\u54c1\u5927\u6982\u51e0\u5929\u80fd\u6536\u5230\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\u6492\u65f6\u5019\u80fd\u5230\uff0c\u6211\u6700\u8fdf\u5468\u4e94\u4e4b\u524d\u5c31\u8981\u6536\u5230\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u5c06\u8ba2\u8d2d\u4e0e\u6362\u8d2d\u5546\u54c1\u53d1\u5f80\u4e0d\u540c\u5730\u5740\uff0c\u9700\u5728\u4e0b\u5355\u65f6\u9009\u62e9\u5b58\u5165\u6211\u7684\u9152\u5e93\uff0c\u5728\u7ebf\u5168\u989d\u4ed8\u6b3e\u540e\uff0c\u5728\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u6211\u7684\u5b58\u9152\u5e93\u4e2d\u5206\u522b\u63d0\u53d6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u5b58\u9152\u670d\u52a1\u6761\u6b3e http://www.yesmywine.com/marketing/jiuku/jiukuShuoM.html \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6362\u8d2d\u7684\u4ea7\u54c1\u53ef\u4ee5\u548c\u4e70\u7684\u53d1\u4e0d\u540c\u7684\u5730\u65b9\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u6dd8\u5b9d\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u793c\u76d2\u4e3a\u62c9\u83f2\u53cc\u793c\u76d2\uff08\u70eb\u91d1\u7248\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u62c9\u83f2\u9ed1\u8272\u53cc\u793c\u76d2\u8fd9\u6b3e\uff0c\u662f2010\uff0c\u8fd8\u662f2011\u7684\uff1f\u6dd8\u5b9d\u4e5f\u4e70\u9152\u5b98\u7f51\u65d7\u8230\u5e97\u7684\u76d2\u5b50\u8ddf\u4f60\u8fd9\u4e2a\u4e0d\u4e00\u6837\uff01\u90a3\u4e0a\u9762\u7684logo\u6709\u91d1\u8272\u4e1d\u5370\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u4e0d\u662f\u6240\u6709\u9152\u90fd\u6709\u6761\u5f62\u7801\u4e0e\u539f\u80cc\u6807\u7684\uff0c\u9664\u975e\u9152\u5e84\u6709\u7279\u610f\u53bb\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u80cc\u9762\u6709\u6ca1\u6709\u4e2d\u6587\u6807\u8d34\u554a\uff01\u4e0d\u662f\u8bf4\u8fdb\u53e3\u5546\u54c1\u5fc5\u987b\u8981\u6709\u6807\u8d34\u7684\u5417\uff1f\u8fd8\u6709\u9632\u4f2a\u7801\u539f\u74f6\u4e0a\u600e\u4e48\u6ca1\u770b\u5230\uff01\u524d\u6bb5\u65f6\u95f4\u4e70\u8fc7\u4e00\u5355\u74f6\u7684\uff01\u9632\u4f2a\u7801\u5728\u4f60\u4eec\u4e5f\u4e70\u7684\u6807\u8d34\u4e0a\uff01\u6709\u70b9\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u5305\u88c5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u5305\u88c5\u4e0a\u80fd\u4e0d\u5370\u4e5f\u4e70\u9152\u7684logo\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u5982\u9700\u529e\u7406\u9000\u8d27\u8bf7\u62e8\u6253 400 820 8060 \u7533\u8bf7\uff01", "question": "\u5b9a\u4e86\u4e24\u5957,\u9001\u8d27\u65f6\u672c\u4eba\u6ca1\u5728,\u540c\u4e8b\u4ee3\u6536\u7684. \u56de\u6765\u6253\u5f00\u4e00\u770b,\u5f88\u5931\u671b: \u7f51\u9875\u56fe\u7247\u770b,\u793c\u76d2\u4e0a\u7684\u56fe\u6848\u662f\u538b\u51fa\u6765\u7684\u51f9\u51f8\u7eb9.\u5b9e\u9645\u53d7\u5230\u7684\u662f\u91d1\u8272\u5370\u82b1\u7684,\u5e76\u4e14\u5370\u5236\u7684\u5f88\u62d9\u52a3,\u793c\u76d2\u548c\u5185\u9644\u7684\u56db\u4ef6\u9152\u5177\u505a\u5de5\u4e5f\u7c97\u52a3\u4e0d\u582a.\u8fd8\u4e0d\u5982\u914d\u4e2a\u666e\u901a\u6728\u76d2\u770b\u4e0a\u53bb\u8c61\u6837.\u53e6\u5916,\u9152\u74f6\u80cc\u9762\u7684\u6807\u7b7e\u4e0a\u6709\u8986\u76d6\u4e86\u4e00\u4e2a\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5df1\u7684\u6807\u7b7e(\u96be\u770b\u6b7b\u4e86).\u6b64\u524d\u5b9a\u4e86\u56db\u74f6\u540c\u6837\u7684\u9152\u6ca1\u914d\u76d2\u7684,\u80cc\u9762\u6ca1\u6709\u4e5f\u4e70\u7684\u8fd9\u4e2a\u7834\u7b7e,\u770b\u4e0a\u53bb\u8fd8\u8c61\u662f\u6b63\u89c4\u9152.\u8d34\u4e0a\u4e5f\u4e70\u7684\u7834\u7eb8\u7b7e\u7b80\u76f4\u5c31\u611f\u89c9\u662f\u5047\u9152,\u518d\u52a0\u4e0a\u8fd9\u4e2a\u7834\u793c\u76d2,\u6839\u672c\u6ca1\u6cd5\u9001\u4eba.\u8981\u6c42\u9000\u8d27!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u5df2\u5feb\u9012\u5b89\u6392\u4e3a\u51c6\uff01", "question": "\u56fd\u5e86\u4e4b\u524d\u80fd\u4e0d\u80fd\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6837\u7684\u8bdd\u56fd\u5e86\u4e4b\u524d\u80fd\u5230\u5417\uff1f\u8fd9\u662f\u6b63\u89c4\u7f51\u7ad9\u5417\uff1f\u5546\u54c1\u662f\u771f\u54c1\u5427\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u4e0d\u542b\u9152\u5177\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u9001\u8d27\u5230\u53a6\u95e8\u5f97\u51e0\u5929\u65f6\u95f4\uff0c\u91cc\u9762\u7684\u5305\u88c5\u76d2\u6ca1\u6709\u52a0\u5305\u88c5\u888b\u5417\uff1f\u91cc\u9762\u6709\u6ca1\u6709\u5f00\u9152\u7684\u5de5\u5177\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u62c9\u83f2\u96c6\u56e2\u5546\u54c1\uff0c\u793c\u76d2\u4e0a\u5370\u6709\u62c9\u83f2\u96c6\u56e2LOGO\uff0c\u65e0\u9152\u5177\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u5957\u88c5\u7684\u793c\u76d2\u4e0e\u4e5f\u4e70\u5929\u732b\u5e97\u4e0a\u7684\u793c\u76d2\u662f\u4e00\u6837\u7684\u5417?\u5305\u62ec\u9152\u5200\u7b49\u56db\u4ef6\u5957\u5417?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130921176631815\u5c06\u4e8e9.22\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aSH\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u6536\u5230\uff1f\u662f\u7528\u7684\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u62c9\u83f2\u96c6\u56e2\u5546\u54c1\uff0c\u793c\u76d2\u4e0a\u5370\u6709\u62c9\u83f2\u96c6\u56e2LOGO\uff0c\u65e0\u9152\u5177\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u793c\u76d2\u4e0a\u6709\u62c9\u83f2\u7684\u6807\u8bc6\u5417?\u91cc\u9762\u6709\u5f00\u74f6\u5668\u7b49\u56db\u6837\u4e1c\u897f\u5417?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u5f53\u5929\u4ed3\u5e93\u81ea\u63d0\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0a\u6d77\u5f53\u5929\u8d2d\u4e70\uff0c\u53ef\u4ee5\u5f53\u5929\u5230\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u8ba2\u7684\u8bdd\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u8fbe\u9ed1\u9f99\u6c5f\u7701\u8087\u4e1c\u5e02"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130916163590691\u4ed8\u6b3e\u540e\u5c06\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0a\u6d77\u5230\u4e34\u6c82\uff0c\u4eca\u5929\u62cd\u4e86\uff0c\u4e2d\u79cb\u8282\u4e4b\u524d\u80fd\u9001\u6765\u4e0d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u5f80\u6210\u90fd\u5bc4\uff0c\u4f46\u73b0\u5728\u663e\u793a\u5e93\u5b58\u4e0d\u8db3\uff0c\u8bf7\u95ee\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6709\u8d27\u5440\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4f60\u4eec\u53ef\u4ee5\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\uff08\u4ec5\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u5c11\u91cf\u5e93\u5b58\uff09\u4e0e2011\u5e74\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff01", "question": "\u5e74\u4efd\u4e0d\u7b26\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u5730\u533a\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u7684\u5730\u533a\u53ea\u6709\u5b85\u6025\u9001\u63d0\u4f9b\u914d\u9001\uff01", "question": "\u4e0d\u77e5\u9053\u4e3a\u4f55\u8981\u9009\u62e9\u5b85\u6025\u9001\u5feb\u9012\uff0c\u5b9e\u5728\u662f\u65e0\u8bed\u3002\u5982\u679c\u518d\u53d1\u5b85\u6025\u9001\u7684\u5feb\u9012\uff0c\u6211\u662f\u575a\u51b3\u4e0d\u518d\u4f60\u8fd9\u4e70\u4e1c\u897f\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e http://www.yesmywine.com/goods/5182008.html \u6240\u6709\u5728\u552e\u5546\u54c1\u5e74\u4efd\u5747\u4ee5\u6587\u5b57\u8bf4\u660e\u4e3a\u51c6\uff01", "question": "\u672c\u4eba\u975e\u5e38\u751f\u6c14\u6b64\u7f51\u7ad9\u7684\u865a\u5047\u5e7f\u544a\uff0c\u6211\u5df2\u8fde\u7eed\u4e24\u5e74\u5728\u6b64\u7f51\u7ad9\u8d2d\u4e70\u7ea2\u9152\uff0c\u4f46\u6b64\u6b21\u5f88\u5931\u671b\uff0c6\u74f6\u62c9\u975e\u4f20\u5947\u7279\u60e0\u88c5\u56fe\u7247\u6807\u6ce8\u5e74\u4efd\u662f2010\u5e74\u7684\uff0c\u4ef7\u683c499\u5143\uff0c\u9152\u7cbe\u5ea6\u6570\u4e3a\u5ea6\u3002\u4f46\u4eca\u5929\u6536\u5230\u7684\u5374\u662f2011\u5e74\u4efd\u7684\uff0c\u9152\u7cbe\u5ea6\u4e3a2011\u5e74\u4efd\u7684\uff0c\u6253\u5ba2\u670d\u7535\u8bdd\u8be2\u95ee\uff0c\u88ab\u544a\u77e5\u6211\u62bd\u5230\u7684\u5c31\u662f2011\u5e74\u4efd\u7684\uff0c\u6709\u8fd9\u4e48\u7cca\u5f04\u4eba\u7684\u5417\uff1f\u628a\u6211\u5f53\u50bb\u5417\uff1f\u6211\u672c\u6765\u662f\u51c6\u5907\u9001\u4eba\u7684\uff0c\u5c31\u662f\u56e0\u4e3a\u4e4b\u524d\u752895\u5143\u5355\u652f\u4ef7\u683c\u8d2d\u4e70\u8fc72010\u5e74\u4efd\u7684\u9152\uff0c\u611f\u89c9\u8fd8\u884c\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u6b21\u770b\u5230\u4fc3\u9500\u4ef7499\u5143\uff08\u5355\u652f83\u5143\u591a\uff09\u624d\u8d2d\u4e70\u4e866\u74f6\uff0c\u6240\u4ee5\u5b8c\u5168\u611f\u89c9\u53d7\u9a97\u4e0a\u5f53\u4e86\u3002\u3002\u3002\uff0c\u867d\u7136\u5ba2\u670d\u7b54\u5e94\u6211\u9000\u8d27\uff0c\u6211\u4f9d\u7136\u5f88\u751f\u6c14\u3002\u80fd\u4e0d\u8fd9\u4e48\u6b3a\u9a97\u6d88\u8d39\u8005\u5417\uff1f\u80fd\u4e0d\u8fd9\u4e48\u7cca\u5f04\u8001\u5ba2\u6237\u5417\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\u80fd\u7ed9\u6211\u4e00\u4e2a\u8bf4\u6cd5\u5417\uff1f\u6211\u5df2\u4e3e\u62a5\u4e86\u4ef7\u683c\u3002\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u53cc11\u6ee1\u989d\u8d60\u54c1\u53d1\u653e\u89c4\u5219\uff1a\u82e5\u6d3b\u52a83\u5929\u5185\u7684\u8ba2\u5355\u5168\u90e8\u662f\u5728\u7ebf\u652f\u4ed8\u7b49\u6b3e\u5230\u53d1\u8d27\u7684\u8ba2\u5355\uff0c\u5728\u8ba2\u5355\u5168\u90e8\u53d1\u8d27\u540e\u76843\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5185\u8d60\u9001\u793c\u54c1\uff1b\u82e5\u6d3b\u52a8\u671f\u4e2d\u6709\u8ba2\u5355\u662f\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u8ba2\u5355\uff0c\u5219\u6309\u7167\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u4e3a\u201c\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u201d\u540e\u76843\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5185\u8ba1\u7b97\u7d2f\u8ba1\u6d88\u8d39\u91d1\u989d\u5e76\u8d60\u9001\u793c\u54c1\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff01", "question": "\u6211\u53cc11\u4e0b\u7684\u5355\uff0c\u62bd\u5956\u8bf4\u6709\u4e1c\u897f\u9001\u8fd8\u6709\u53cc12\u7684\u4f18\u60e0\u5377\uff0c\u600e\u4e48\u90fd\u6ca1\u770b\u5230\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u6b63\u6807\u4e0a\u67e5\u770b\u201cAPPELLATION COTES DE DURAS CONTROLEE\u3000\u201d\u6b64\u5373\u4e3a\u7ea7\u522b\uff0cA.O.C\u4e3a\u7f29\u5199\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u662f\u6ce2\u5c14\u591aAOC\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u536b\u68c0\u8bc1\u660e\uff0c\u8bf7\u5728\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\u53f7\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u80fd\u542c\u660e\u767d\u6211\u7684\u610f\u601d\u4e48\uff1f\u4e0d\u662f\u8bf4\u4f60\u4eec\u80cc\u6807\u4e0d\u5bf9\uff0c\u662f\u4f60\u4eec\u80cc\u6807\u67092\u5c42\u9ec4\u8272\u7684 \u4f60\u4eec\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u662f\u81ea\u5df1\u540e\u52a0\u5de5\u7684\uff1f\u4e0d\u662f\u539f\u5382\u8d34\u7684\uff1f \u53e6\u5916\u8bf7\u63d0\u4f9b\u8bc1\u4e66\u6211\u770b\u770b\uff0c\u672c\u6765\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7591\u5fc3\u7684\u5c31\u95ee\u4e0b\u60c5\u51b5\uff0c\u8fd9\u4e48\u63a8\u6765\u63a8\u53bb\u7684 \u522b\u56de\u590d\u6211\u516c\u5f0f\u5316\u7684\u4e00\u53e5 \u8981\u4e48\u6253\u7535\u8bdd\u7ed9\u6211 \u8981\u4e48\u4f60\u7ed9\u6211\u7535\u8bdd\u6211\u6765\u6253\u4f60\u4eec400\u7684\u7535\u8bdd\u6253\u4e0d\u901a \u8981\u660e\u5929\u7684\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u7f50\u88c5\u65e5\u671f\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u5e84\u4f1a\u66f4\u65b0\u80cc\u6807\u4fe1\u606f\uff01", "question": "\u90a3\u5173\u4e8e\u53cc\u5c42\u80cc\u6807\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b \u4e70\u4e8612\u74f6 \u5c311\u74f6\u6709\u7684 \u89e3\u91ca\u4e0b \u6216\u8005\u6253\u7535\u8bdd\u7ed9\u6211"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff1b11\u670811\u65e5-11\u670813\u65e5\u524d500\u4e2a\u7f51\u7ad9\u8ba2\u5355\u8d60\u9001\u5973\u738b\u5fbd\u7ae0\u9152\u4e0e\u94dd\u7b94\u5012\u9152\u5668\uff0c\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u65f6\u95f4\u4e3a11.10\uff0c\u4e0d\u7b26\u5408\u6761\u4ef6\uff01", "question": "\u4e1c\u897f\u6536\u5230\u4e86 \u4f46\u662f\u6709\u4e00\u74f6 \u80cc\u6807 \u600e\u4e48\u53c82\u5c42 \u4e00\u5c42\u662f\u4e5f\u4e70\u9152\u80cc\u6807\u8fd8\u6709\u4e00\u5c42\u4e0d\u77e5\u9053\u662f\u4ec0\u4e48 \u6ca1\u6495\u5f00\u770b\uff0c \u8fd8\u6709\u524d500\u6bd4\u8ba2\u5355\u9001\u7684 \u5973\u738b\u5fbd\u7ae0\u9152\u548c\u6ee1360\u9001\u7684\u94dd\u7b94\u5012\u9152\u5668\u4e5f\u6ca1\u7ed9\u6211\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u536b\u68c0\u8bc1\u660e\uff0c\u8bf7\u5728\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\u53f7\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u7ed9\u6211\u63d0\u4f9b\u4e00\u4efd\u76f8\u5173\u8d44\u6599\u8bc1\u4e66\uff0c\u6211\u5148\u4e70\u4e00\u7bb1\u770b\u770b\uff0c\u5c31\u8fd9\u4e2a\u7cfb\u5217\uff0c\u597d\u5427\uff1f\uff08\u968f\u9152\u4e00\u8d77\u9644\u4e0a\uff09"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e70\u6709\u6ca1\u6709\u8d60\u54c1\uff1f\u8fd9\u4e2a\u7cfb\u5217\u7edd\u5bf9\u4fdd\u771f\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u76ee\u524d\u6ca1\u6709\u4fdd\u4ef7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ee5\u540e\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u964d\u4ef7\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u6574\u7bb1\u7684\u8fd9\u6b3e\u9152\u4e5f\u662f\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u7684\u5417\uff0c\u6ca1\u6709\u6807\u8bc6\uff0c\u4e0d\u592a\u6562\u4e0b\u624b\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4e4b\u524d\u4e70\u4e86\u8fd9\u4e00\u6b3e\u9152\uff0c\u4eca\u5929\u5f00\u4e86\u4e00\u74f6\uff0c\u611f\u89c9\u6709\u4e9b\u5931\u671b\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6253\u5f00\u7684\u9152\u585e\u662f\u65e7\u7684\uff0c\u4fa7\u9762\u6709\u5f88\u591a\u5212\u75d5\uff0c\u4ee5\u53ca\u8fde\u63a5\u7ea2\u9152\u7684\u90a3\u9762\u7684\u6709\u6d1e\u53e3\u53ca\u88c2\u75d5"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u6ce2\u5c14\u591a\u7ea26\u652f\u88c5\u6d3b\u52a8\u65f6\u95f4\u591a\u957f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e http://www.yesmywine.com/goods/5182008.html \u6240\u6709\u5728\u552e\u5546\u54c1\u5e74\u4efd\u5747\u4ee5\u6587\u5b57\u8bf4\u660e\u4e3a\u51c6\uff1b\u5982\u9700\u8d2d\u4e702010\u5e74\u4efd\uff0c\u8bf7\u901a\u8fc7http://www.yesmywine.com/goods/5146163.html \u8d2d\u4e70\uff0c\u65e0\u6574\u7bb1\u4f18\u60e0\uff01", "question": "\u4e70\u7684\u65f6\u5019\u662f2010\u5e74\u9001\u8fc7\u6765\u7684\u5374\u662f2011\uff0c\u592a\u8fc7\u5206\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u5546\u54c1\u540e\u672a\u6536\u5230\u53d1\u7968\uff0c\u53ef\u5728\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400 820 8060 \u91cd\u65b0\u7d22\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u53d1\u7968\u6ca1\u6709\u6536\u5230\u3002\u4e0d\u77e5\u9053\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u6ce2\u5c14\u591a\u7ea26\u652f\u88c5\u5982\u9700\u529e\u74065\u652f\u9000\u8d27\uff0c\u5c06\u6263\u9664\u5355\u74f6\u91d1\u989d95\u5143\uff0c\u5982\u9700\u529e\u7406\u8bf7\u62e8\u6253400 820 8060 \u529e\u7406\u9000\u8d27+\u9000\u6b3e\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u662f\u8d35\u516c\u53f8\u7684\u5fe0\u5b9e\u6d88\u8d39\u8005\uff0c\u7ecf\u5e38\u5728\u8d35\u7f51\u4e70\u9152\uff0c\u4f46\u8fd1\u51e0\u6b21\u5728\u4e5f\u4e70\u9152\u4e70\u5230\u7684\u9152\uff0c\u4e5f\u4e4b\u524d\u559d\u7684\u540c\u6b3e\u540c\u5e74\u4efd\u7684\u7ea2\u9152\u65e0\u8bba\u4ece\u9152\u6807\u8fd8\u662f\u53e3\u611f\u90fd\u5dee\u522b\u5f88\u5927\uff0c\u81ea\u5df1\u7528\u81ea\u5df1\u6d4b\u9a8c\uff0c\u89c9\u5f97\u6709\u52fe\u5151\u6210\u5206\uff0c\u672c\u4eba\u4e0d\u76f8\u4fe1\u4e5f\u4e70\u9152\u4f1a\u5356\u5047\u9152\u3002\u79c1\u4e0b\u4e5f\u8ddf\u61c2\u7ea2\u9152\u7684\u670b\u53cb\u4e00\u8d77\u8c08\u5230\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\uff0c\u4ed6\u4eec\u559d\u4e86\u9152\u4e4b\u540e\u90fd\u89c9\u5f97\u8d77\u7801\u6709\u52fe\u5151\u7684\u6210\u5206\u5728\u91cc\u9762 \u3002\u73b0\u5728\u6211\u4e70\u4e86\u516d\u74f6\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u6ce2\u5c14\u591a\uff0c\u5f00\u4e86\u4e00\u74f6\u559d\u4e86\u51e0\u53e3\uff0c\u4e22\u5783\u573e\u6876\u4e86\uff0c\u5176\u4ed6\u7684\u4e94\u74f6\u80fd\u9000\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ec5\u53c2\u4e0e\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u52a039\u5143\u6362\u8d2d\u6843\u7ea2\u6d3b\u52a8\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u6709\u522b\u7684\u6362\u8d2d\u5417\uff1f\u53ea\u6709\u8fd9\u4e00\u79cd\u8d77\u6ce1\u9152\u53ef\u6362\u8d2d\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u4e0d\u540c\u6279\u6b21\u9152\u7cbe\u5ea6\u4e0d\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u54ea\u4e2a\u5e74\u4efd\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6bcf\u4e2a\u5546\u5bb6\u7684\u8fdb\u4ef7\u4e0d\u4e00\u6837\u6d3b\u52a8\u4e5f\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u6211\u4eec\u5bb6\u5e74\u5e95\u5728\u505a\u6d3b\u52a8\uff0c\u6bd4\u522b\u7684\u5546\u5bb6\u8981\u4fbf\u5b9c\u4e00\u70b9\uff0c\u4f46\u662f\u9152\u662f\u5b8c\u5168\u4fdd\u771f\u7684\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4f60\u53ef\u4ee5\u653e\u5fc3\uff0c\u611f\u8c22\u4f60\u7684\u54a8\u8be2\uff0c\u795d\u4f60\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u7684\u4ea7\u54c1\u540c\u6837\u7684\u7f51\u7ad9\u91cc\u4ef7\u683c\u5dee\u8fd9\u4e48\u591a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u7ec4\u5408\u4e0d\u652f\u6301\u5546\u54c1\u66ff\u6362\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b \u8fd9\u4e2a\u4e24\u652f\u88c5\u7684 \u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u6362\u6210\u5929\u7136\u578b\u7684\u554a \u4e0d\u8981\u4f60\u751c\u548c\u6843\u7ea2\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u4e70\u8fd9\u4e2a\u4e24\u74f6\u5c31\u6709\u5305\u88c5\u670d\u52a1\u4e48\uff1f\u591a\u5c11\u94b1\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140508126597441\u5df2\u4e8e5.11\u6d3e\u4ef6\u4e2d\uff0c\u5feb\u9012\u4e3aBJ\u5b85\u6025\u9001\uff08\u975e\u4ee3\u6536\uff09\uff0c\u9762\u5355\u53f7\uff1a1863185866\uff0c\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff1a400-6789-000 \uff01", "question": "\u8ba2\u5355 140508126597441\u3002\u6628\u5929\u5c31\u5df2\u7ecf\u5230\u9752\u5c9b\u4e86\uff0c\u9ebb\u70e6\u4eb2\u5e2e\u6211\u50ac\u4e0b \u8ba9\u5feb\u9012\u5c3d\u5feb\u6d3e\u4ef6\u3002\u662f\u4e70\u7ed9\u5988\u5988\u6bcd\u4eb2\u8282\u7684\u793c\u7269\uff0c\u4eca\u665a\u524d\u4e00\u5b9a\u8981\u8d76\u4e0a\u554a\uff01\u8c22\u8c22\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140508126597441\u5c06\u4e8e5.8\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u5feb\u9012\u4e3aBJ\u5b85\u6025\u9001\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140508126597441 \u6ca1\u627e\u5230\u5730\u65b9\u5907\u6ce8 \u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u554a\uff1f\u9ebb\u70e6\u5feb\u70b9\u53d1\u8d27 \u4e00\u5b9a\u8981\u5728\u6bcd\u4eb2\u8282\u4e4b\u524d\u9001\u5230\u554a \u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5317\u4eac\u5230\u9752\u5c9b\u51e0\u5929\u80fd\u5230\u554a\uff1f\u6211\u4eca\u5929\u4e70"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131023132455024\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131023132455024 \u8bf7\u50ac\u4fc3\u5feb\u9012\u5c3d\u5feb\u6d3e\u9001\uff0c\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130927187898345\u5305\u542b\u610f\u5927\u5229\u4e4b\u82b1\u6843\u7ea2\u8d77\u6ce1\u8461\u8404\u9152\u751c\u578b2\u74f6\u3001\u610f\u5927\u5229\u4e4b\u82b1\u751c\u578b\u8d77\u6ce1\u91522\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u8fd9\u4e2a128\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u53d12\u74f6\u9152\uff0c\u6211\u4e70256\u7684\u662f\u4e0d\u662f\u53d14\u74f6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u9001\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u679c\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\u7684\u8bdd\u56fd\u5e86\u524d\u80fd\u5230\u5417~\u6211\u5728\u5e7f\u5dde\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u5408\u6e29\u5ea6\u8303\u56f4\u57288-12\u5ea6\uff0c\u6e7f\u5ea650%~70% \u5bf9\u8461\u8404\u9152\u7684\u50a8\u5b58\u6700\u4f73\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u4e70\u56de\u6765\u6682\u65f6\u4e0d\u559d\u7684\u8bdd\u8981\u600e\u4e48\u4fdd\u5b58\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130924181318833\u5c06\u4e8e9.24\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4eca\u5929\u4e0b\u4e86\u8ba2\u5355\uff0c\u5fd8\u4e86\u5199\u5907\u6ce8\u4e86\uff0c\u540e\u5929\u670b\u53cb\u751f\u65e5\u6025\u7528\uff0c\u8ba2\u5355\u53f7130924181318833\u3002\u8bf7\u52a1\u5fc5\u540e\u5929\u4e4b\u524d\u9001\u5230\uff0c\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u751c\u578b\u8d77\u6ce1\u9152\uff0c\u6bd4\u8f83\u9002\u5408\u5973\u6027\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u966a\u4e00\u822c\u7684\u4e2d\u5f0f\u5bb6\u5e38\u6599\u7406\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f\u8fd9\u4e2a\u53e3\u611f\u504f\u751c\u5417\uff1f\u7537\u751f\u4f1a\u559c\u6b22\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130918168445062\u8fd8\u672a\u63a5\u5230\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u4fe1\u606f\uff0c\u5f85\u8ba2\u5355\u663e\u793a\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u79ef\u5206\u5c06\u4e0e24\u5c0f\u65f6\u5185\u6253\u5165\u60a8\u7684\u5e10\u6237\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ea4\u6613\u6210\u529f\u4e86\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u79ef\u5206\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\uff0c\u660e\u5929\u80fd\u9001\u5230\u5417\uff0c\u6211\u5728\u5317\u4eac\u671d\u9633\u533a\u5efa\u5916\u5927\u8857\u6c38\u5b89\u91cc"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u53f7\u4e0b\u5355\uff0c\u53f7\u80fd\u9001\u5230\u5417\uff0c\u6025\u7528"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u610f\u5927\u5229\u4e4b\u82b1\u6843\u7ea2\u8d77\u6ce1\uff08\u4e70\u5373\u5f97\u610f\u5927\u5229\u4e4b\u82b1\u751c\u578b\u8d77\u6ce1\uff09\u6b63\u4ee5128.0\u5143\u53c2\u4e0e\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e24\u74f6\u52a0\u8d77\u6765128\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef7128\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6062\u590d\u539f\u4ef7\u4e86\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130918168991603\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e3a\u652f\u4ed8\u5b9d\uff0c\u6b3e\u5230\u53d1\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5728\u8d35\u5e97\u4e70\u9152\u662f\u8d70\u652f\u4ed8\u5b9d\u76f4\u63a5\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u662f\u6dd8\u5b9d\u8d2d\u7269\u6536\u5230\u8d27\u518d\u786e\u8ba4\u4ed8\u6b3e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7cfb\u7edf\u5185\u7684\u786e\u663e\u793a\u5bf9\u65b9\u5148\u8d2d\u4e70\uff0c\u4f46\u7531\u4e8e\u7cfb\u7edf\u539f\u56e0\uff0c\u540e\u9762\u4e70\u7684\u4f1a\u5458\u8bc4\u8bba\u65f6\u95f4\u9519\u8bef\u663e\u793a\uff0c\u7ed9\u53cc\u65b9\u90fd10\u5143\uff0c\u8865\u507f\u60a8\u7684\u7535\u5b50\u793c\u54c1\u53611-2\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u653e\u5728\u60a8\u5e10\u6237\u4e2d\uff0c\u5e0c\u671b\u80fd\u7ee7\u7eed\u652f\u6301\u6211\u4eec\u7684\u65b0\u54c1\u680f\u76ee\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u8fd9\u4e48\u641e\u4ee5\u540e\u8fd8\u6709\u4eba\u6562\u4e70\u65b0\u54c1\u62a2\u6c99\u53d1\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u4e8e\u4e4b\u524d\u4f5c\u4e3a\u62bd\u5956\u8d60\u54c1\u8d60\u9001\u7ed9\u4e86\u4f1a\u5458\uff0c\u6709\u4f1a\u5458\u9886\u53d6\u9152\u6b3e\u540e\u4e8e9\u670820\u65e5\u53d1\u8868\u4e86\u8bc4\u8bba\uff0c\u60a8\u53ef\u53d1\u8868\u4e00\u6761\u9152\u8bc4\uff0c\u53ef\u4ee5\u5f97\u5230\u94bb\u77f3\u9152\u8bc44\u5143\u7535\u5b50\u793c\u54c1\u5361\u3002\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u62119\u670824\u53f7\u7b2c\u4e00\u4e2a\u4e70\u8fd9\u9152\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e4820\u53f7\u5c31\u6709\u4eba\u628a\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\u5360\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u65e0\u4e0e\u4f26\u6bd4\u7684\u96be\u559d\uff0c\u8fd9\u6b21\u4e5f\u4e70\u9152\u7279\u4ef7\u9152\u90fd\u5f88\u5dee"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cWS\u4e3a\u7a0e\u540e\u5747\u4ef7\uff0c\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5747\u4ef7404\u5143\u662f\u540c\u6837\u9152\u5e84\u7684Riserva\u7684\u4ef7\u683c\uff0c \u641e\u6df7\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cWS\u5747\u4ef7\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e5f\u4e70\u675c\u64b0WS\u5747\u4ef7\uff0c\u660e\u660e\u662fAverage: \uffe5269 From: \uffe5170 To: \uffe5369 \uff0c\u770b\u8d77\u6765\u4e5f\u4e70\u628a\u5173\u7a0e\u4e5f\u7b97\u8fdb\u53bb\uff0c\u95ee\u9898\u662f\u4eba\u5bb6\u662f\u96f6\u552e\u4ef7\uff0c\u4f60\u4e5f\u4e70\u5c31\u7b97\u52a0\u5173\u7a0e\u4e5f\u662f\u51fa\u5e84\u4ef7\uff0c\u80fd\u4e00\u6837\u561b\uff0c\u6362\u4e2aCEO\u5c31\u80fd\u7741\u773c\u8bf4\u778e\u8bdd\u5566\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cWS\u5747\u4ef7\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7741\u773c\u8bf4\u778e\u8bdd\uff0cWS\u660e\u660e\u662f269!-+d%27orcia+brunello+di+montalcino+docg/2005"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2005\u5e74\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6807\u6ce8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd\u662f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\u57282013-2016\uff0c\u53ef\u4fdd\u5b58\u81f32020\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\u548c\u6700\u4f73\u4fdd\u5b58\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\u57282013-2016\uff0c\u53ef\u4fdd\u5b58\u81f32020\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6700\u9002\u5408\u996e\u7528\u671f\u95f4\u7684\u5e74\u4efd"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e702\u74f6\uff0c\u9001\u4e00\u4e2a\u539f\u5382\u793c\u54c1\u888b\u3002", "question": "\u68a6\u4e4b\u84dd\u6709\u793c\u54c1\u888b\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u53ea\u80fd\u5dee\u8bc4\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u5feb\u9012\u7684\u539f\u56e0\uff0c\u4f60\u4eec\u627e\u7684\u5feb\u9012\u5c45\u7136\u628a\u4e1c\u897f\u6253\u5f00\u4e86\uff0c\u800c\u4e14\u9001\u7684\u5012\u9152\u5668\u4e5f\u6ca1\u6709\u4e86\u3002\u9152\u662f\u5bc4\u7ed9\u6211\u7238\u5988\u7684\uff0c\u6211\u5988\u53bb\u62ff\u7684\u8d27\uff0c\u5feb\u9012\u4e0d\u7ed9\u9001\u4e0a\u95e8\uff0c\u53ea\u80fd\u81ea\u5df1\u53bb\u4e0a\u95e8\u53d6\u8d27\uff01\u53d6\u8d27\u7684\u65f6\u5019\u4e1c\u897f\u65e9\u5c31\u6253\u5f00\u4e86\uff0c\u6211\u5988\u4e5f\u4e0d\u61c2\uff0c\u770b\u770b\u74f6\u5b50\u6ca1\u574f\u5c31\u6536\u4e86\u3002\u53ef\u662f\u8fd9\u6837\u4ea7\u54c1\u662f\u4e0d\u80fd\u4fdd\u8bc1\u7684\uff0c\u8c01\u77e5\u9053\u9152\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u6362\u8fc7\uff0c\u73b0\u5728\u9152\u4e00\u76f4\u653e\u5728\u9152\u67dc\u5f53\u6446\u8bbe\u4e86\uff0c\u5168\u5bb6\u90fd\u4e0d\u6562\u559d\uff01\u800c\u4e14\u8d60\u54c1\u5df2\u7ecf\u88ab\u62ff\u8d70\u4e86\u3002\u5f3a\u70c8\u5efa\u8bae\u4f60\u4eec\u6362\u5bb6\u5feb\u9012\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u8d60\u54c1\u5df2\u5230\u4ed3\uff0c\u5c06\u5728\u9152\u6b3e\u5230\u8d27\u540e\u540c\u65f6\u9886\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5929\u5929\u53d1\u4fe1\u606f\u8bf4\u6b64\u5546\u54c1\u5df2\u7ecf\u5230\u8d27\uff0c\u4f46\u5b58\u9152\u5e93\u4e00\u76f4\u90fd\u662f\u663e\u793a\u9884\u552e\uff01\u641e\u4ec0\u4e48\u7070\u673a\u561b\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c9\u670825\u65e5-10\u67088\u65e5\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\uff0c\u8d2d\u4e70\u56fd\u5e86\u4e13\u533a\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\uff0c\u5355\u7b14\u6ee1500\uff0c\u5373\u8d60\u5065\u8eab\u8fd0\u52a8\u5305\u4e00\u4e2a\uff08\u5df2\u4e8e9.26\u9001\u5b8c\uff09\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\u65f6\u4e0d\u662f\u6ca1\u9001\u4e86\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c9\u670825\u65e5-10\u67088\u65e5\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\uff0c\u8d2d\u4e70\u56fd\u5e86\u4e13\u533a\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\uff0c\u5355\u7b14\u6ee1500\uff0c\u5373\u8d60\u5065\u8eab\u8fd0\u52a8\u5305\u4e00\u4e2a\uff08\u5df2\u4e8e9.26\u9001\u5b8c\uff09\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u9009\u4e86\u8d85\u8fc7500\u7684\u5c31\uff0c\u53ef\u662f\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u8d60\u9001\uff0c\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u9001\u5b8c\u4e86\uff1f\u6211\u662f\u5e7f\u5dde\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c9\u670825\u65e5-10\u67088\u65e5\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\uff0c\u8d2d\u4e70\u56fd\u5e86\u4e13\u533a\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\uff0c\u5355\u7b14\u6ee1500\uff0c\u5373\u8d60\u5065\u8eab\u8fd0\u52a8\u5305\u4e00\u4e2a\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u9884\u552e\u4e0d\u53c2\u4e0e\u6b64\u6d3b\u52a8\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff01", "question": "\u9884\u5b9a\u535a\u82e5\u83b1\u4e5f\u53ef\u53c2\u52a0\u672c\u6b21\u6d3b\u52a8\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130925185054993\u5df2\u8d60\u9001\u6770\u5361\u65af\u8fd0\u52a8\u5305\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4e70\u6ee1500\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u8fd9\u4e2a\u514d\u8d39\u7684\u6770\u5361\u65af\u8fd0\u52a8\u5305\u9001\uff1f\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u8bb0\u5f55\uff0c\u671f\u9152\u5750\u5e2d\u6838\u5b9e\u540e\u5c06\u5c3d\u5feb\u7ed9\u4e88\u56de\u7535\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u539f\u5b9a11\u6708\u521d\u6b64\u6b3e\u671f\u9152\u80fd\u5230\u6e2f\u3002\u4f46\u73b0\u5728\u5df2\u7ecf\u4e00\u6708\u4efd\u4e86\u4ecd\u65e0\u5230\u6e2f\u65f6\u95f4\u8868\u3002\u5e76\u4e14\u95ee\u8fc7\u4f60\u4eec\u516c\u53f8\u80fd\u8054\u7cfb\u8fc7\u7684\u4eba\u90fd\u65e0\u6cd5\u7b54\u590d\u6211\u3002\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\u540c\u6b3e\u9152\u4e8e11\u6708\u5df2\u5728\u9999\u6e2f\u5e02\u573a\u6709\u5356\u4e86\u3002\u96be\u9053\u8fd9\u5c31\u662f\u5168\u7403\u7b2c\u4e00\u7684\u6548\u7387\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9999\u6e2f\u5165\u5173\u6bcf\u4eba\u53ef\u643a\u5e262\u652f750ml\u7ea2\u9152\u4eab\u53d7\u514d\u7a0e\u653f\u7b56\uff08\u5177\u4f53\u89c6\u5f53\u5e74\u653f\u7b56\u4e3a\u51c6\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u4e70\u4e86\u540e\u5982\u4f55\u8fd0\u56de\u56fd\u5185\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9884\u8ba12014\u5e74\u5e74\u521d\u5230\u6e2f\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u739b\u6b4c\u57ce\u5821\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522011(\u9999\u6e2f\u514d\u7a0e\u4ef7)\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u8d27?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2011\u5e74\u4efd\u671f\u9152\uff0c\u5df2\u7ecf\u9646\u7eed\u5f00\u59cb\u88c5\u74f6\u63d0\u8d27\uff0c\u6bcf\u4e2a\u9152\u5e84\u88c5\u74f6\u63d0\u8d27\u7684\u65f6\u95f4\u4e0d\u540c\uff0c\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u65f6\u95f4\u4ece2013\u5e7410\u6708\u5e95\u5f00\u59cb\u52302014\u5e74\u4e0d\u7b49\uff0c\u53ef\u514d\u8d39\u5b58\u50a8\u52302014\u5e7412\u670831\u53f7\u3002\u9996\u6279\u9152\u6211\u4eec\u5c06\u572810\u6708\u5e95\u7a7a\u8fd0\u62b5\u8fbe\u9999\u6e2f\uff0c\u5177\u4f53\u5404\u6b3e\u9152\u7684\u63d0\u8d27\u65f6\u95f4\uff0c\u8bf7\u770b2011\u5e74\u4efd\u671f\u9152\u9884\u8ba1\u63d0\u8d27\u65f6\u95f4\u660e\u7ec6\uff0c\u8d85\u51fa\u514d\u8d39\u5b58\u9152\u671f\u5c06\u6536\u53d66\u5206\u94b1\u4eba\u6c11\u5e01/\u74f6/\u5929\u5b58\u9152\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "2011\u5e74\u7684\u671f\u9152,\u90fd\u53ef\u4ee5\u514d\u8d39\u5b58\u653e\u52302014\u5e7412\u670831\u65e5\u5417,\u5982\u679c\u5230\u4e862014\u5e7412\u670831\u65e5\u8fd8\u6ca1\u6709\u6765\u63d0\u8d27,\u662f\u4e0d\u662f\u53ef\u4ee5\u5728\u4ea4\u6bcf\u5929\u4fdd\u7ba1\u8d39\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b,\u4e00\u76f4\u5728\u9999\u6e2f\u7684\u9152\u7a96\u5b58\u653e"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u81ea\u5df1\u5230\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u5e26\u56de\u56fd\u5185\u4f1a\u6709\u8d39\u7528\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8be5\u9152\u90ae\u5230\u56fd\u5185\u5f97\u52a0\u591a\u5c11\u94b1\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u914d\u9001\u5317\u4eac\uff0c\u5982\u679c\u6536\u8d39\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u9152\u662f\u8981\u81ea\u5df1\u5230\u9999\u6e2f\u53d6\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u5e84\u66f4\u6362\u4e86\u9152\u6807\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u5e74\u4efd\u7684\u9152\u6807\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548c\u4e4b\u524d\u5e74\u4efd\u7684\u4e0d\u540c\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u5728\u5c71\u897f\u592a\u539f\uff0c\u5982\u679c\u60f3\u4e70\u8fd9\u6b3e\u671f\u9152\u7684\u8bdd\uff0c\u9700\u8981\u4ea4\u7684\u4ee3\u6258\u8fd0\u8d39\u7528\u53ca\u7a0e\u8d39\u7b49\u6240\u6709\u5176\u4ed6\u8d39\u7528\u9884\u8ba1\u591a\u94b1\uff0c\u5982\u4f55\u8d2d\u4e70\u66f4\u5212\u7b97\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8d77\u8ba2\u91cf\u4e3a12\u74f6\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u5168\u6b3e\u652f\u4ed8\u540e\u5b89\u6392\u8fdb\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u5426\u8fd8\u4f1a\u8865\u8d27\uff1f\u5982\u679c\u4f1a\uff0c\u8bf7\u95ee\u6700\u5feb\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u5982\u679c\u8ba2\u8d2d\u4f60\u4eec2011\u5e74\u671f\u9152\u7684\u8bdd\uff0c\u4ea4\u7a0e\u7684\u8d39\u7528\u662f\u600e\u4e48\u7b97\uff1f\u5927\u6982\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2011\u5e74\u4efd\u671f\u9152\u53ef\u514d\u8d39\u5b58\u50a8\u52302014\u5e7412\u670831\u53f7\uff08\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e76\u975e\u671f\u9152\uff09\u3002\u5982\u4ea7\u751f\u5b58\u9152\u8d39\uff0c\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u514d\u9664\u8d39\u7528\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u662f\u514d\u8d39\u5b582014\u5168\u5e74\u7684\u5440\uff0c\u600e\u4e48\u4f1a\u6709\u514d\u8d39\u5b58\u9152\u5012\u8ba1\u65f6\u634f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b21\u7684\u671f\u9152\u53ea\u80fd\u5230\u9999\u6e2f\u81ea\u63d0\uff0c\u4e0d\u80fd\u5feb\u9012\u5230\u6211\u6240\u5728\u7684\u57ce\u5e02\u662f\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b21\u7684\u671f\u9152\u4e0d\u80fd\u5feb\u9012\u5230\u56fd\u5185\uff0c\u53ea\u80fd\u5230\u9999\u6e2f\u81ea\u63d0\u7684\u662f\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u60a8\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6216\u8005\u81ea\u884c\u59d4\u6258\u9999\u6e2f\u7684\u4e2d\u6e2f\u5feb\u8fd0\u7c7b\u516c\u53f8\u4ee3\u4e3a\u901a\u5173\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u53ef\u4ee5\u9001\u5f80\u56fd\u5185\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2011\u5e74\u4efd\u671f\u9152\uff0c\u5df2\u7ecf\u9646\u7eed\u5f00\u59cb\u88c5\u74f6\u63d0\u8d27\uff0c\u6bcf\u4e2a\u9152\u5e84\u88c5\u74f6\u63d0\u8d27\u7684\u65f6\u95f4\u4e0d\u540c\uff0c\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u65f6\u95f4\u4ece2013\u5e7410\u6708\u5e95\u5f00\u59cb\u52302014\u5e74\u4e0d\u7b49\uff0c\u53ef\u514d\u8d39\u5b58\u50a8\u52302014\u5e7412\u670831\u53f7\u3002\u9996\u6279\u9152\u6211\u4eec\u5c06\u572810\u6708\u5e95\u7a7a\u8fd0\u62b5\u8fbe\u9999\u6e2f\uff0c\u5177\u4f53\u5404\u6b3e\u9152\u7684\u63d0\u8d27\u65f6\u95f4\uff0c\u8bf7\u770b2011\u5e74\u4efd\u671f\u9152\u9884\u8ba1\u63d0\u8d27\u65f6\u95f4\u660e\u7ec6\uff0c\u8d85\u51fa\u514d\u8d39\u5b58\u9152\u671f\u5c06\u6536\u53d66\u5206\u94b1\u4eba\u6c11\u5e01/\u74f6/\u5929\u5b58\u9152\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d2d\u4e702011\u5e74\u7684\u671f\u9152,\u662f\u4e0d\u662f\u514d\u8d39\u5b58\u653e\u52302014\u5e7412\u670831\u65e5,\u5982\u679c\u5230\u4e862014\u5e7412\u670831\u65e5\u8fd8\u6ca1\u6765\u53d6,\u662f\u4e0d\u662f\u53ef\u4ee5\u5728\u4ed8\u6bcf\u65e5\u4fdd\u7ba1\u8d39\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b,\u4e00\u76f4\u5b58\u653e\u5728\u9999\u6e2f\u7684\u9152\u7a96,\u76f4\u5230\u6765\u53d6"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u671f\u9152\u9884\u552e\u8fd8\u672a\u5f00\u59cb\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u7f51\u7ad9\u901a\u77e5\uff1b\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\u3002\u8ba1\u7b97\u516c\u5f0f\u4e3a = \u73b0\u5728\u7684\u4ef7\u683c*\uff081+\u63d0\u8d27\u65f6\u603b\u7a0e\u7387\uff09\uff0c\u8be5\u9152\u53ef\u914d\u9001\u4e4b\u524d\uff0c\u540e\u671f\u5c06\u7531\u4e13\u5c5e\u5ba2\u670d\u8ddf\u60a8\u786e\u8ba4\u914d\u9001\u5730\u5740\u548c\u7a0e\u91d1\u4e8b\u5b9c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u8bf7\u6559\u4e00\u4e0b\u6bcf\u5e74\u6cd5\u56fd\u7684\u671f\u9152\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u8ba2\u5417\uff1f\u5728\u90a3\u91cc\u53ef\u4ee5\u64cd\u4f5c\u5462\uff1f2013\u5e74\u7684\u8d77\u9152\u5e94\u8be5\u5728\u4eca\u5e74\u4e2d\u5f00\u4e70\u4e86\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u505a\u5462\uff1f\u53e6\u5916\u6211\u770b\u5230\u9999\u6e2f\u514d\u7a0e\u7684\u9152\u8981\u5728\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u7684\uff0c\u5982\u679c\u6211\u60f3\u5728\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u8981\u52a0\u591a\u5c11\u8d39\u7528\uff1f\u600e\u6837\u64cd\u4f5c\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5982\u6709\u9700\u8981\uff0c\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u540e\u7eed\u8fdb\u8d27\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4f55\u65f6\u5230\u8d27\uff0c\u8c22\u8c22!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u60a8\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6216\u8005\u81ea\u884c\u59d4\u6258\u9999\u6e2f\u7684\u4e2d\u6e2f\u5feb\u8fd0\u7c7b\u4f3c\u7684\u516c\u53f8\u4ee3\u4e3a\u901a\u5173\uff08\u5177\u4f53\u8d39\u7528\u8bf7\u54a8\u8be2\u5feb\u9012\u516c\u53f8\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u7ed9\u9001\u5230\u5927\u9646\u5730\u533a\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u8bb0\u5f55\uff0c\u5468\u4e00\u5c06\u7531\u671f\u9152\u5750\u5e2d\u7ed9\u60a8\u56de\u7535\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u539f\u6765\u9884\u544a11\u6708\u521d\u53ef\u63d0\uff0c\u73b0\u5728\u6708\u5e95\u4e86\uff0c\u9ebb\u70e6\u786e\u8ba4\u4e0b\u5177\u4f53\u53ef\u63d0\u65f6\u95f4\u3002\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e24\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u5e74\u4efd\u5dee\u5f02\uff0c\u9152\u6807\u662f\u4e0d\u540c\u7684\u827a\u672f\u5bb6\u8bbe\u8ba1\u7684\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u4e0e\u8def\u6613\u65af\u6709\u4f55\u5dee\u5f02?\u8def\u6613\u65af\u56e0\u4e3a\u54c1\u8fc7\uff0c\u56e0\u6b64\u6562\u591a\u4e70\uff0c\u6b64\u6b3e\u672a\u54c1\u8fc7\uff0c\u4e0d\u6562\u591a\u4e70\uff0c\u6709\u4ecb\u7ecd\u5dee\u5f02\u5c31\u5b8c\u7f8e\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u5728\u5347\u7ea7\u9ec4\u91d1\u4f1a\u5458\u540e\u4e00\u5e74\u672a\u6d88\u8d39\u672a\u8fbe\u5230\u4fdd\u7ea7\u8981\u6c42\uff0c\u6545\u7ed9\u4e88\u964d\u7ea7\u5904\u7406\uff01", "question": "\u4f1a\u5458\u5236\u5ea6\uff0c\u6211\u5df2\u8fbe\u5230\u9ec4\u91d1\u4f1a\u5458\u662f\u8d2d\u7269\u624d\u8fbe\u5230\uff0c\u4e0d\u662f\u4f60\u4eec\u6069\u8d50\u7684\uff0c\u53ea\u8981\u591f\u4e70\u662f\u81ea\u5df1\u7684\u4e8b\uff0c\u4e0d\u662f\u4f60\u4eec\u964d\u4f4e\u4f1a\u5458\u7ea7\u522b\uff0c\u6211\u5c31\u4e70\uff0c\u5bf9\u4f60\u4eec\u964d\u4f4e\u6211\u7684\u4f1a\u5458\u7b49\u7ea7\u611f\u5230\u6124\u6068\uff0c\u4f7f\u6211\u4ea7\u751f\u62b5\u89e6\u60c5\u7eea\u4e0d\u539f\u521a\u4e70\uff0c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u74f6\u53e3\u9876\u585e\u3001\u7834\u635f\u3001\u6f0f\u6db2\u3001\u53d8\u8d28\u8bf7\u62cd\u6444\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u65e2\u7136\u662f\u5e74\u4ea7\u5343\u74f6\u7684\u7a00\u54c1\uff0c\u5e0c\u671b\u4f60\u4eec\u5728\u8fdb\u8d27\u8fc7\u7a0b\u80fd\u59a5\u5584\u5bf9\u5f85\uff0c\u672c\u4eba\u8d2d\u4e70\u7684\u56db\u74f6\u4e2d\u6709\u4e24\u74f6\u7684\u9521\u7eb8\u5c01\u53e3\u9876\u90e8\u5df2\u53d8\u5f62\uff0c\u6309\u8d35\u53f8\u6b8b\u6b21\u95ea\u8d2d\u7684\u6807\u51c6\u5df2\u5728B\u7ea7\u4ee5\u4e0a\uff0c\u5e0c\u671b\u5f15\u8d77\u91cd\u89c6\uff01\u53e6\u5916\uff0c\u65e2\u7136\u4f1a\u5458\u6ca1\u6709\u6298\u4e0a\u6298\u7684\u4f18\u60e0\uff0c\u5e0c\u671b\u4f60\u4eec\u4e0d\u8981\u518d\u767b\u51fa\u6765\uff0c\u5426\u5219\u6709\u865a\u5047\u5e7f\u544a\u7684\u5acc\u7591\u3002\u5e0c\u671b\u80fd\u91cd\u89c6\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u662f\u9152\u5e84\u6700\u9ad8\u7aef\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u53ea\u6709\u5728\u6781\u597d\u7684\u5e74\u4efd\u624d\u917f\u5236\uff0c\u6bcf\u4e00\u74f6\u9152\u4e0a\uff0c\u90fd\u6709\u4e00\u4e2a\u5355\u72ec\u7684\u6570\u5b57\u7801\uff0c\u975e\u5e38\u5177\u6709\u6536\u85cf\u4ef7\u503c\u7684\u4e00\u6b3e\u9152\uff0c\u53ef\u50a8\u5b58\u81f3\u5c1115\u5e74\u4ee5\u4e0a\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u7ea2\u9152\u653e\u5728\u6052\u6e29\u6052\u6e7f\u9152\u67dc\u4fdd\u5b58\u7684\u65f6\u95f4\u591a\u957f\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975eGCC\u9152\u6b3e\uff0c\u4e14\u4e3a\u539f\u4ea7\u5730\u76f4\u4f9b\u9884\u552e\uff0c\u6545\u6ca1\u6709\u9999\u6e2f\u4ea4\u8d27\u4ef7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u9999\u6e2f\u4ea4\u8d27\u4ef7\u5417\uff1f\u8fd9\u6837\u66f4\u6709\u5438\u5f15\u529b\uff01\u4f1a\u8003\u8651\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2013-2032\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e2010\u5e74\u7684\u9002\u996e\u671f\u4e3a\u4f55\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u661f\u5ea7\u8def\u6613\u65af\u662f\u9152\u5e84\u6700\u9ad8\u7aef\u7684\u8461\u8404\u9152\uff0c\u53ea\u6709\u5728\u597d\u5e74\u4efd\u624d\u917f\u5236\uff0c\u800c\u4e14\u5e74\u4ea7\u91cf\u4ec5\u51e0\u5343\u74f6\u3002\u611f\u8c22\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u679c\u80fd\u628a\u540c\u4e00\u9152\u5e84\u4e0d\u540c\u7cfb\u5217\u7684\u5dee\u5f02\u70b9\u4ecb\u7ecd\u51fa\u6765\u5c31\u5b8c\u7f8e\u4e86\u3002\u6b64\u9152\u4e3a\u4f55\u4e0e\u661f\u5ea7\u8def\u6613\u65af\u5dee\u4e00\u500d\u591a\u7684\u4ef7\u683c?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ec5\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u5c71\u4e1c\u5730\u533a\u4e0d\u652f\u6301\u8ba2\u8d2d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u662f\u4ece\u54ea\u91cc\u53d1\u7684\u8d27\u3002\u5230\u5c71\u4e1c\u67a3\u5e84\u5927\u7ea6\u9700\u8981\u51e0\u5929\u7684\u65f6\u95f4"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8d60\u54c1\u4e3a\u91d1\u8272\u53cc\u74f6\u624b\u63d0\u888b\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e70\u6574\u7bb1\u91cc\u8fb9\u6709\u5f00\u74f6\u5668\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8d60\u54c1\u4e3a\u53cc\u652f\u9152\u76d2\u624b\u63d0\u888b\uff08\u7ea2\u793c\u888b\uff091\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e70\u6709\u4ec0\u4e48\u8d60\u54c1\u9001\u3002\u589e\u54c1\u8981\u53e6\u5916\u62cd\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6ee1399\u9001 \u98ce\u4e4b\u543b\u6843\u7ea2\u8d77\u6ce1\u8461\u8404\u9152\uff0c\u591a\u4e70\u591a\u9001\uff081/14\u4e2d\u534812\u65f6-1/21\u4e2d\u534812\u65f6)\u4ec5\u9650\u90e8\u5206\u5546\u54c1\uff0c\u8bf7\u53c2\u8003\u5355\u54c1\u9875\u9762\u8bf4\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ee1399\u9001\u8d77\u6ce1\u9152\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u53e6\u5916\u62cd\uff0c\u8fd8\u662f\u76f4\u63a5\u9001"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\u5230\u8fbe\u6c5f\u897f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eb2\uff0c3-5\u5929\u9001\u8d27\uff0c\u662f\u63073-5\u5929\u53d1\u8d27\u8fd8\u662f\uff0c3-5\u5929\u80fd\u5230\u8fbe"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u8d60\u54c1\u4e3a\u53cc\u652f\u9152\u76d2\u624b\u63d0\u888b\uff08\u7ea2\u793c\u888b\uff091\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u73b0\u5728\u4e70\u5927\u6982\u591a\u4e45\u80fd\u53d1\u8d27\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u53d1\u5230\u6c5f\u897f\uff0c\u6574\u7bb1\u7684\u91cc\u9762\u6709\u6ca1\u6709\u5f00\u74f6\u5668"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140118177937425\u5c06\u4e8e1.19\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u5462\uff1f\u6c5f\u897f\u51e0\u5929\u80fd\u5230\u54e6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u6d41\u7a0b\u5982\u4e0b\uff1a\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u51b2\u503c\u5e10\u6237\u2192\u4fee\u6539\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u2192\u627e\u56de\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u91cd\u7f6e\u65b0\u5bc6\u7801\uff1b\u8bbe\u7f6e\u5e10\u6237\u4f59\u989d\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u540e\uff0c\u5c06\u6240\u6709\u9700\u8981\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u5728\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u2192\u4e5f\u4e70\u5e10\u6237\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u83dc\u5355\u2192\u8f93\u5165\u62b5\u6263\u91d1\u989d\u4e0e\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u8d26\u6237\u62b5\u6263\u8d27\u6b3e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba15-7\u5929\u5230\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u4e70\u591a\u4e45\u80fd\u9001\u5230\u4e0a\u6d77"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u5c31\u662f\u56fd\u5185\u704c\u88c5\u7684\u8fd8\u662f\u6309\u6574\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u7684\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u76f8\u5e94\u7684\u8bc1\u4e66\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d35\u5dde\u5730\u533a\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3a\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8d35\u5dde\u7701\u9547\u8fdc\u53bf\u4f60\u4eec\u7528\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u914d\u9001\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9752\u5c9b\u5730\u533a\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3aSH\u5b85\u6025\u9001\u3001BJ\u5b85\u6025\u9001\u4e0e\u817e\u8fc5\u8fbe\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u4f60\u4eec\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u5462\uff0c\u6211\u662f\u9752\u5c9b\u5e02\u5d02\u5c71\u533a\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u8ba2\u5355140108155843307\u4e8e1.9\u4ece\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aCD\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u9762\u5355\u9700\u53d1\u51fa1\u5929\u540e\u62e8\u6253400-820-8060\u67e5\u8be2\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u6211\u600e\u4e48\u67e5\u8be2\u5feb\u9012\uff1f\uff1f\uff1f\u4f60\u4eec\u8fd9\u4e2a\u662fS2075370\uff0c\u7ed9\u7684\u7f51\u7ad9\u8f93\u8fdb\u53bb\u4ee5\u540e\u5168\u90e8\u662f\u9519\u8bef\u63d0\u793a\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef7\u4e3a199\u5143/6\u74f6\uff0c\u65e0\u8d60\u54c1\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u591a\u7ed9\u51e0\u4e2a\u888b\u5b50\u5417\uff1f\u9001\u4eba"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u592a\u5dee\u4e86\uff0c\u559d\u5b8c\u5634\u90fd\u662f\u7d2b\u7684\uff0c\u8bf7\u5ba2\u6237\u65f6\u5019\u559d\u7684\uff0c\u5ba2\u6237\u6781\u4e0d\u6ee1\u610f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u6211\u8981\u9001\u4eba\uff0c\u6709\u72ec\u7acb\u7684\u5305\u88c5\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u662f150\u5143\u5c31\u514d\u8d39\u9001\u8d27\u5417\uff0c\u600e\u4e48199\u8fd8\u8981\u4ea415\u5143\u7684\u8fd0\u8d39\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c4\u6708\u4efd\u7ea2\u9152\u8282\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u5168\u573a\u5546\u54c1\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee199\u5143\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u53c2\u4e0e\u6362\u8d2d\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5982\u4f55\u6ee199\u5143\u52a0\u94b1\u6362\u8d2d\u7ea2\u9152\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u5305\u88c5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u4ec0\u4e48\u5305\u88c5\u76d2"},
{"answer": "\u8865\u507f5\u5143\u793c\u54c1\u5361.101188", "question": "\u6211\u7684\u8c03\u9152\u676f\u6ca1\u6709\u76d6\u5417?\u600e\u4e48\u56de\u4e8b."},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6d17\u7897\u673a\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u8bf7\u95ee\u8fd9\u5957\u676f\u5b50\u53ef\u4ee5\u7528\u6d17\u7897\u673a\u6d17\u6da4\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9152\u676f\u5bb9\u91cf\u4e3a190ml\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u676f\u662f\u591a\u5c11\u6beb\u5347\u7684"},
{"answer": "\u5546\u5bb6\u4e0d\u4e00\u6837\u4eb2", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u73b0\u5728\u4e70\u4e00\u74f6\u5c31\u8981\u4ed8\u4e00\u4e2a\u90ae\u8d39\u5417\uff1f\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u653e\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u91cc\u9762\u4e5f\u662f\u5206\u5f00\u51e0\u4e2a\u8ba2\u5355\u7684\u5440\uff1f"},
{"answer": "\u6709\u7684\u4eb2", "question": "\u793c\u76d2\u91cc\u6709\u9152\u676f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u6362\u8d2d\u7684\u9152\u4e0d\u600e\u4e48\u6837\uff0c\u611f\u89c9\u5c31\u662f30-40\u5143\u7684\u4f4e\u6863\u9152\u7684\u54c1\u8d28\uff0c\u62ff\u5728\u624b\u91cc\u611f\u89c9\u5c31\u662f\u9e21\u808b\uff0c\u98df\u4e4b\u65e0\u5473\uff0c\u5f03\u4e4b\u53ef\u60dc\u3002\u4ee5\u540e\uff0c\u5bf9\u4e8e\u90a3\u79cd\u6362\u8d2d\u7684\u9152\u8fd8\u662f\u4e0d\u80fd\u592a\u4fe1\u4efb\u554a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u7cbe\u5ea6\u6570\u4e3a7%\uff0c\u4f4e\u4e8e9%\uff0c\u4e5f\u786e\u5b9e\u4e3aDOCG,\u5916\u6587\u6807\u7b7e\u4e0a\u660e\u7801\u6807\u7740DENOMINAZIONE DI ORIGINE CONTROLLATA E GARANTITA\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u8fd9\u6b21\u4fe1\u606f\u6807\u6ce8\u80af\u5b9a\u6709\u95ee\u9898\uff1a \u9996\u514839g\u542b\u7cd6\u91cf\u7b97\u662f\u534a\u751c\uff1b \u5176\u6b21DOCG\u7684\u9152\u5bf9\u767d\u7802\u7cd6\u6dfb\u52a0\u91cf\u6709\u4e25\u683c\u63a7\u5236\uff0c\u6b63\u5e38\u7684\u83ab\u65af\u5361\u6258\u8461\u8404\u5982\u679c\u8981\u4fdd\u630139g\u7684\u7cd6\u5ea6\uff0c\u9152\u7cbe\u5ea6\u6700\u591a\u4e3a9%\u4ee5\u4e0b\u3002\u5982\u679c\u917f\u5236\u65f6\u5019\u5927\u91cf\u6dfb\u52a0\u767d\u7802\u7cd6\u90a3\u8fd9\u4e2a\u9152DOCG\u8bc4\u5ba1\u80fd\u4e0d\u80fd\u901a\u8fc7\u5c31\u771f\u7684\u8981\u8003\u91cf\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u536b\u68c0\u8bc1\u660e\uff0c\u8bf7\u5728\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\u53f7\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7b2c\u4e00\u6b21\u53d1\u73b0\u9152\u7cbe\u5ea6\u6807\u501213\u5ea6\u7684\u963f\u65af\u8482\uff0c\u4e2a\u4eba\u8868\u793a\u6000\u7591\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2013\u5e74 12\u670819\u65e5\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u9152\u5e93\u5185\u4e3a\u6302\u724c\uff0c\u9700\u53d6\u6d88\u540e\u65b9\u53ef\u4e00\u8d77\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u679c\u9884\u5b9a\u8fd9\u6b3e\u9152\u60f3\u572819\u53f7\u548c\u5e93\u5b58\u9152\u4e00\u8d77\u53d1\u8d27\u600e\u4e48\u64cd\u4f5c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u7cd6\u91cf\u4e3a39g/l\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u542b\u7cd6\u91cf\u662f\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u751c\u8d77\u6ce1\u9152\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u751c\u578b\u8fd8\u662f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u52a010\u5143\u518d\u7684\u4e00\u74f6\u7684\u8d60\u54c1\u5728\u786e\u8ba4\u8ba2\u5355\u7684\u65f6\u5019\u6709\u663e\u793a\uff0c\u53ef\u4ee5\u9009\u8d2d\u7684\uff0c\u4f46\u662f\u4e0d\u662f\u539f\u5546\u54c1\u518d\u5f97\u4e00\u4ef6\uff01\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u9009\u8d2d\uff01", "question": "52\u5ea6\u6d0b\u6cb3\u84dd\u8272\u7ecf\u5178\u5929\u4e4b\u84dd\u52a010\u5143\u518d\u5f97\u4e00\u74f6\u4e5f\u662f52\u5ea6\u6d0b\u6cb3\u84dd\u8272\u7ecf\u5178\u5929\u4e4b\u84dd\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5230\u5b89\u5fbd\u5927\u7ea61-2\u5929\u3002", "question": "\u6211\u5728\u5b89\u5fbd\u829c\u6e56\uff0c\uff0c\u5982\u679c\u4eca\u5929\u62cd\u3002\u3002\u51e0\u5929\u80fd\u5230\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u662f\u4e24\u4e2a\u72ec\u7acb\u7684\u9152\u76d2\uff0c\u8d2d\u4e702\u74f6\u8d60\u9001\u539f\u5382\u793c\u54c1\u888b\uff0c\u9152\u76d2\u5916\u9762\u6709\u5e03\u5957\u7684\u3002", "question": "\u5c31\u4e24\u4e2a\u5355\u72ec\u7684\u76d2\u5b50\u5417?\u5916\u9762\u7684\u793c\u888b\u6709\u5417?\u8fd8\u6709\u5355\u4e2a\u5916\u9762\u7684\u5e03\u5957?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u516c\u53f8\u51fa\u552e\u7684\u4ea7\u54c1\u5747\u4e3a\u6b63\u54c1\u884c\u8d27\uff0c\u9152\u76d2\u4e0a\u9762\u6709\u9632\u4f2a\u9a8c\u8bc1\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u8fdb\u884c\u67e5\u9a8c\uff0c\u60a8\u8981\u53ef\u4ee5\u53bb\u9152\u7c7b\u4e13\u5356\u5c40\u68c0\u9a8c\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u662f\u5047\u4e00\u7f5a\u5341\u7684\u3002", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u771f\u7684\u5417\uff0c\u6211\u8981\u9001\u8001\u677f\u7684\uff0c\u4e0d\u80fd\u9001\u5047\u8d27\u54e6"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u662f\u4ece\u4e0a\u6d77\u53d1\u8d27\uff0c\u5230\u6d59\u6c5f\u5927\u7ea61-2\u5929\u3002", "question": "\u4eca\u5929\u4e70\u7684\uff0c\u661f\u671f5\u524d\u80fd\u9001\u5230\u5417\uff1f\u5b81\u6ce2"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u622a\u6b62\u52301\u670829\u65e5\u3002", "question": "\u73b0\u57281\u670830\u65e5\u80fd\u9001\u5230\u5417\uff1f\u4e0a\u6d77\u9ec4\u6d66\u533a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u662f\u5355\u74f6\u72ec\u7acb\u5305\u88c5\u7684\u3002", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u5355\u74f6\u88c5\u7684\uff0c\u8fd8\u662f2\u74f6\u88c5\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e702\u74f6\u8d60\u9001\u4e00\u4e2a\u539f\u5382\u793c\u54c1\u888b\u3002", "question": "\u4e70\u68a6\u4e4b\u84dd\u6709\u793c\u54c1\u888b\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5230\u624b\u540e\u6ca1\u7559\u4e00\u5468\u5c31\u5f00\u74f6\uff0c\u975e\u5e38\u7684\u660e\u663e\u7684\u679c\u9999\uff0c\u5e73\u8861\u5ea6\u5f88\u597d\uff0c\u6709\u5f88\u5178\u578b\u7684\u897f\u62c9\u7684\u6d53\u90c1\u6c14\u606f\uff0c\u4f46\u662f\u6700\u6700\u5173\u952e\u7684\u662f187ML\u5b9e\u5728\u662f\u592a\u9002\u5408\u5e73\u5e38\u81ea\u996e\u81ea\u914c\u65f6\u5019\u7528\uff0c\u4e00\u8fde\u8981\u4e869\u74f6\u5230\u624b\u624d\u89c9\u5f97\u8fdc\u8fdc\u4e0d\u591f\uff0c\u56de\u8fc7\u5934\u60f3\u5728\u62ff\uff0c\u6ca1\u6709\u4e86\uff01\uff01\u540e\u6094\u554a\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5728\u4e0a\u67b6\u4e00\u6b21\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u74f6\u8eab\u6750\u8d28\u4e3a\u73bb\u7483\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u73bb\u7483\u74f6\u8fd8\u662f\u5851\u6599\u74f6\u88c5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9ec4\u5c3e\u888b\u9f20\u897f\u62c9\u7ea2\u8461\u8404\u9152187ml-3\u652f\u88c5\u6b63\u4ee569.0\u5143\u53c2\u4e0e\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9ec4\u5c3e\u888b\u9f20\u897f\u62c9\u7ea2\u8461\u8404\u9152187ml-3\u652f\u88c5 693\u74f6\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6b63\u5728\u8c03\u62e8\u4e2d\uff0c\u9884\u8ba14.18\u5230\u8fbe\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u8981\u9886\u8fd9\u4e2a\u5956\u54c1\uff0c\u4f46\u5728\u7ed3\u7b97\u65f6\u663e\u793a\u201c\u4e5d\u6735\u73ab\u7470\u73ab\u7470\u82b1\u6c41\u996e\u54c1200ml(\u5151\u6362\u4e13\u7528)]\u5e93\u5b58\u4e0d\u8db3\u201d\uff0c\u6ca1\u6cd5\u9886\u53d6\uff0c\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\u95ee\u4e86\u5f88\u591a\u6b21\u4e86\uff01\u4e00\u76f4\u6ca1\u6709\u786e\u5207\u7684\u7b54\u590d\uff0c\u5230\u5e95\u8fd8\u7ed9\u4e0d\u7ed9\u9886\u554a\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u795e\u4e4b\u96eb-2\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\u53ef\u6b63\u5e38\u9886\u53d6\uff0c\u4e5d\u6735\u73ab\u7470\u73ab\u7470\u82b1\u6c41\u996e\u54c1200ml(\u5151\u6362\u4e13\u7528)\u4ec5\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u62bd\u5956\u7684\u5956\u54c1\u201c\u795e\u4e4b\u96eb-2\u201d\u548c\u201c\u4e5d\u6735\u73ab\u7470\u73ab\u7470\u82b1\u6c41\u996e\u54c1200ml(\u5151\u6362\u4e13\u7528)\u201d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9886\u4e0d\u4e86\uff1f\uff1f\uff1f\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u5e93\u5b58\uff0c\u4f60\u4eec\u62ff\u51fa\u6765\u62bd\u4ec0\u4e48\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ec5\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9886\u4e0d\u4e86\uff1f\u5e93\u5b58\u4e0d\u8db3\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u6279\u91cf\u9886\u53d6\u793c\u54c1\uff0c\u9700\u989d\u5916\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u62bd\u5956\u662f8\u7f50\u600e\u4e48\u53ea\u80fd\u5151\u5956\u4e00\u7f50"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u98df\u54c1\uff0c\u4e0d\u4eab\u53d7\u5b58\u9152\u670d\u52a1\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u9886\u4e0d\u4e86\u554a\uff1f\u9ebb\u70e6\u5e2e\u6211\u5b58\u5165\u9152\u5e93\u5427\uff0c\u8c22\u8c22\u4e86\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u98df\u54c1\uff0c\u4e0d\u4eab\u53d7\u5b58\u9152\u670d\u52a1\uff01", "question": "\u8bf7\u5e2e\u6211\u628a\u79ef\u5206\u62bd\u5956\u7684\u5956\u54c1\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u98df\u54c1\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u5b58\u9152\u670d\u52a1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u5b58\u8fdb\u9152\u5e93\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u7684\u9152\u6b3e\u6709\u9519\u53d1\u95ee\u9898\uff0c\u8bf7\u63d0\u4f9b\u5305\u88c5\u7bb1\u3001\u6e05\u5355\u4e0e\u9152\u6b3e\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3\u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1 service@yesmywine.com \u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u6838\u5b9e\u540e\u5c3d\u5feb\u7ed9\u60a8\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u4e70\u7684\u8fd9\u4e2a\u73ab\u7470\u82b1\u6c41\u53ef\u662f\u9001\u8fc7\u6765\u7684\u5374\u662f330ml\u73ab\u7470\u82b1\u6c34\uff0c\u8fd9\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\u592a\u5751\u4eba\u4e86\u5427\uff0c\u800c\u4e14\u6211\u4e70\u7684\u65f6\u5019\u4e0a\u6d77\u4ed3\u6c34\u8fd8\u662f\u65e0\u8d27\u7684\u72b6\u6001\uff0c\u8bf7\u7ed9\u4e2a\u6ee1\u610f\u7684\u89e3\u7b54\uff0c\u522b\u6577\u884d\u7684\u7b54\u4e0a\u4e24\u53e5\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060 \u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4e0d\u592a\u80fd\u559d\u9152\u7684\u5973\u751f\uff0c\u53ea\u662f\u60f3\u5728\u7761\u524d\u559d\u70b9\u52a9\u7720\u7f8e\u5bb9\uff0c\u5e0c\u671b\u63a8\u8350\u4e00\u6b3e\u9002\u5408\u8fd9\u4e00\u76ee\u7684\u9152\u7cbe\u5ea6\u548c\u4ef7\u4f4d\u90fd\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\u7684\u7ea2\u9152\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u652f\u6301\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u793c\u54c1\u5361\u4e0a\u7684\u91d1\u989d\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u65e0\u5e74\u4efd\u9152\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u5408\u6210\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u6ca1\u5e74\u4efd\u5417\uff1f\u4ec0\u4e48\u74f6\u585e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f6\u4e2a\u6708\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u6709\u6ca1\u6709\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d2d\u4e70\u540e\u597d\u4e45\u53ef\u4ee5\u6536\u5230\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ea7\u54c1\u6574\u7bb1\u5305\u88c5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684,\u4e70\u4e86\u9001\u4eba\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7b7e\u6536\u524d\u53ef\u5f00\u7bb1\u9a8c\u8d27\uff08\u4e0d\u53ef\u5f00\u74f6\uff09\uff0c\u5982\u9047\u5230\u7834\u635f\u8bf7\u5728\u5feb\u9012\u5728\u573a\u60c5\u51b5\u4e0b\u62e8\u6253400 820 8060\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u5982\u679c\u9009\u62e9\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u53ef\u4ee5\u5148\u9a8c\u8d27\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2009\uff0c\u5efa\u8bae2012-2016\u5e74\u996e\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd\u4e0e\u50a8\u85cf\u65f6\u95f4 \u50a8\u85cf\u591a\u4e45\u996e\u7528\u6700\u4f73"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u00b7\u00b7\u6211\u6709\u4e00\u4e2a\u6ee1200\u51cf30 \u7684\u4f18\u60e0\u5238\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u4e0d\u5230\uff0c\u6211\u4e70\u4e86\u4f18\u60e0\u540e\u4ef7\u683c\u662f290\u7684\u9152\uff0c\u7528\u4f18\u60e0\u5238\u7684\u65f6\u5019\u5c31\u663e\u793a\u8bf4\u4ef7\u683c\u6ca1\u6709\u8fbe\u5230\u4f18\u60e0\u5238\u7684\u8bbe\u5b9a\u4ef7\u683c\uff1f\u8fd9\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u4e0e2009\u5e74\uff0c\u5176\u4f59\u5206\u4ed3\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u672c\u6b3e\u5546\u54c1\u5bb9\u91cf\u662f750ml\u7684\uff0c\u6b22\u8fce\u9009\u8d2d\uff01", "question": "\u8fd9\u74f6\u6709\u591a\u5c11\u6beb\u5347\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u9644\u9001\u53d1\u5149\u5e95\u5ea7\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8", "question": "\u8bf7\u95ee\u5546\u54c1\u6709\u9644\u9001 \u5934\u9aa8\u6c34\u6676\u676f\u548cLED\u53d1\u5149\u5e95\u5ea7\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u6211\u4eec\u4e5f\u4e0d\u80fd\u4fdd\u8bc1\u7684\uff0c\u5feb\u9012\u8fd0\u8f93\u6bd4\u8f83\u7279\u6b8a\u3002\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\u3002", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u8d2d\u4e70\uff0c\u80fd\u5728\u5468\u516d\u4e0a\u534810\u70b9\u524d\u9001\u5230\u6df1\u5733\u5e02\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u662f\u5408\u4f5c\u4f19\u4f34\u5173\u7cfb\uff0c100%\u662f\u6b63\u54c1\u4fdd\u8bc1\uff0c\u5047\u4e00\u7f5a\u5341\uff0c\u652f\u6301\u9a8c\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u4e0b\u6b21\u8d2d\u4e70", "question": "\u8bf7\u95ee\u9152\u57ce\u7f51\u548c\u4e5f\u4e70\u9152\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f \u9152\u57ce\u7f51\u4e0a\u7684\u767d\u9152100%\u662f\u6b63\u54c1\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\u7684\u9152\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5dee\u8bc4 \u201c\u5151\u6c34\u4e86\u201d\u54c8\u54c8"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5feb\u9012\u592a\u4e0d\u7ed9\u529b\u4e86\uff0c\u6625\u8282\u90fd\u8fc7 \u4e86\u624d\u6765\u8d27\uff0c\u6709\u4e00\u7bb1\u9152\u4e5f\u6454\u574f\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u7684\u4ea7\u54c1\u62cd\u4e0b\u540e\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c16\u652f\u88c5 \u6b63\u4ee5199\u5143\u53c2\u4e0e\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff1a\u662f\u4e00\u74f6199\u5143\uff0c\u8fd8\u662f\u4e00\u4e2a\u7ec4\u5408\uff086\u652f\uff09199\u5143\u5462\uff1f\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u672c\u6b3e\u5546\u54c1\u76ee\u524d\u6ca1\u6709\u6d3b\u52a8\uff0c\u4ee5\u539f\u4ef768\u7684\u4ef7\u683c\u51fa\u552e\uff0c\u6b22\u8fce\u9009\u8d2d\uff01", "question": "68\u662f1\u74f6\u7684\u4ef7\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53e3\u5473\u5be1\u6de1\u5f97\u50cf\u5151\u6c34\uff0c\u4e0d\u63a8\u8350"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u751f\u4ea7\u5382\u5bb6\u662f\u5fb7\u56fd\u3002\u4ea7\u5730\u4e3a\u610f\u5927\u5229\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6628\u5929\u548c\u670b\u53cb\u5c1d\u4e86\u4e00\u74f6,\u6211\u4ecb\u7ecd\u8bf4\u662f\u610f\u5927\u5229\u7684,\u53ef\u662f\u4e2d\u6587\u6807\u793a\u5374\u5199\u7684\u662f\u5fb7\u56fd\u4ea7,\u5e78\u597d\u5927\u5bb6\u8fd8\u90fd\u8ba4\u5f97\u82f1\u6587ITALIA,\u4e2d\u6587\u6807\u793a\u9519\u4e86,\u8d76\u7d27\u6539\u5427!!!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u672c\u5e97\u4e0d\u652f\u6301\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e", "question": "\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff1f"},
{"answer": "\u4e2d\u901a\u5feb\u9012", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b\u8ba2\u5355\u53f7131231142945538\u53d1\u8d27\u4e86\u6ca1\u6709\uff1f\u662f\u90a3\u95f4\u901f\u9012\u516c\u53f8"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u6625\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u54c1\u724c\u998612\u70b9\u62a2\u8d2d\u6d3b\u52a8\u4ec5\u9650\u524d100\u4e2a\u8ba2\u5355\uff0c1.18\u4e2d\u534812\u70b9\u5f00\u59cb\u7684\u5c71\u5ce6\u54c1\u724c\u9986\u6d3b\u52a8\u5df2\u4e8e\u4e2d\u5348\u7ed3\u675f\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u8fd8\u6709\u5f97\u9001\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u542c\u8bf4\u8fd9\u9152\u4e0d\u9519\uff0c\u6df1\u7ea2\u5b9d\u77f3\u989c\u8272\u3002\u9192\u9152\u540e\u53e3\u611f\u6709\u80a1\u7279\u6b8a\u7684\u5473\u9053\uff0c\u96be\u9053\u719f\u6155\u5c14\u6000\u7279\u8461\u8404\u7279\u6709\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ee4\u4eba\u5931\u671b\u7684\u4e00\u6b3e\u9152\uff0c\u9999\u6c14\u5e73\u6de1\uff0c\u53e3\u611f\u7b80\u5355\uff0c\u62ff\u6765\u505a\u83dc\u8fd8\u884c\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u6728\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u7ea2\u9152\u6709\u6728\u585e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f24\u4e2a\u6708\uff0c\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5728\u88c5\u74f6\u4e4b\u524d\u9152\u6db2\u5b58\u653e\u5728\u4e0d\u9508\u94a2\u6876\u91cc\u9648\u917f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53c8\u5f00\u59cb\u4e71\u8bf4\u4e86\uff0c\u8981\u6263\u5956\u91d1\u7684\u3002\u3002\u3002\u6b64\u6b3e\u5199\u660e\u4e86\u672a\u5165\u6876\uff0c\u96be\u9053\u5c31\u5728\u4e0d\u9508\u94a2\u6876\u91cc\u9648\u653e5\u5e74\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f24\u4e2a\u6708\uff0c\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5728\u88c5\u74f6\u4e4b\u524d\u9152\u6db2\u5b58\u653e\u5728\u4e0d\u9508\u94a2\u6876\u91cc\u9648\u917f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5199\u7684\u662f2005.\u7f50\u88c5\u65e5\u671f\u662f2011\uff0c\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6309\u7167\u610f\u5927\u5229\u8d77\u6ce1\u9152\u6807\u51c6\u662f\u7edd\u5e72\uff0c\u6309\u7167\u4e2d\u56fd\u6807\u51c6\u662f\u534a\u751c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u6807\u4e0a\u4e0d\u662f\u5199\u7684EVTRA DRY \u7edd\u5e72\u4e48\uff1f\u600e\u4e48\u540e\u9762\u53c8\u662f\u534a\u751c\uff0c\u8fd8\u653e\u5728\u534a\u751c\u7684\u5206\u7c7b\u91cc\uff1f\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u554a...."},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140313249368564\u4e13\u5458\u5df2\u505a\u8ddf\u8fdb\uff0c\u5c06\u5c3d\u5feb\u7ed9\u4e88\u56de\u7535\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140313249368564 \u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27\uff1f\u201c2014-03-14 13:16 \u5df2\u5236\u5355 \u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u5df2\u5b8c\u6210\u5236\u5355\uff0c\u6b63\u5728\u8fdb\u884c\u5305\u88c5 \u4e5f\u4e70\u9152\u201d\u2014\u2014 \u8bf7\u95ee5\u5929\u4e86\uff0c\u5305\u88c5\u5b8c\u4e86\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0d\u77e5\u9053\u600e\u4e48\u8bf4\uff0c\u4e1c\u897f\u8fd8\u884c\uff0c\u5c31\u662f\u5feb\u9012\u5fd2\u70c2\u4e86\u3002\u9001\u4e2a\u5feb\u9012\uff0c\u8fd8\u5f97\u5c31\u7740\u4ed6\u7684\u65f6\u95f4\uff0c\u53cd\u6b63\u4ee5\u540e\u4e0d\u5728\u8fd9\u4e70\u4e86\uff0c\u53d7\u4e0d\u4e86\u8fd9\u6c14\uff0c\u4ec0\u4e48\u670d\u52a1\u561b\uff1f\u7528\u987a\u98ce\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff0c\u5c31\u5dee\u51e0\u5757\u94b1\uff0c\u4e0d\u884c\u53ef\u4ee5\u90ae\u8d39\u81ea\u4ed8\u554a\uff0c\u5fd2\u70c2\u7684\u5feb\u9012\u4e86\uff0c\u5fd2\u70c2\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u9152\u53d1\u8d27\u65f6\u4e3a\u54ea\u4e2a\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5355\u5b81\u67d4\u548c\uff0c\u9178\u5ea6\u8f83\u4f4e\uff0c\u6709\u9ed1\u8272\u6c34\u679c\u3001\u80e1\u6912\u548c\u9ed1\u5de7\u514b\u529b\u7684\u98ce\u5473\uff1b \u4f46\u662f\u5c42\u6b21\u6b20\u7f3a\uff0c \u56de\u5473\u77ed\uff0c \u6ca1\u6709\u53d8\u5316\uff0c \u5b9e\u5728\u662f\u4e00\u822c\uff01JH\u7684\u8bc4\u5206\u5b9e\u5728\u4e0d\u80fd\u4fe1\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u76ee\u524d\u53ea\u5bf9\u76f8\u5173\u51e0\u4e2a\u5927\u578b\u7f51\u7ad9\u8fdb\u884c\u6bd4\u4ef7\uff0c\u60a8\u53ef\u8fdb\u884c\u4ef7\u683c\u4e3e\u62a5\uff0c\u6211\u4eec\u7ecf\u786e\u8ba4\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5982\u4e3e\u62a5\u6709\u6548\u5c06\u4f1a\u53d1\u653e\u4e3e\u62a5\u5956\u52b1\uff0chttp://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=10992\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9760\uff0c\u8fd9\u662f\u62a2\u8d2d\u4ef7\u554a\uff0c\u4e0a\u6d77rr\u5b9e\u4f53\u5e97\u96f6\u552e\u4ef7\u90fd\u8981\u4f4e\u4e0a\u4e00\u4e8c\u767e\uff0c\u66f4\u4e0d\u7528\u8bf4\u4f1a\u5458\u4ef7\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5728\u552e\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u7ecf\u662f\u9002\u996e\u671f\uff0c\u5efa\u8bae\u57282016\u5e74\u4e4b\u524d\u996e\u7528\u4e3a\u6700\u4f73\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\u662f\u4ec0\u4e48\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5230\u6210\u90fd\u4ece\u54ea\u4e2a\u5206\u4ed3\u53d1\u8d27?."},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f24\u4e2a\u6708\uff0c\u5728\u88c5\u74f6\u4e4b\u524d\u9152\u6db2\u5b58\u653e\u5728\u4e0d\u9508\u94a2\u6876\u91cc\u9648\u917f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e4803\u5e74\u7684\u8461\u8404\uff0c\u786e\u5b9e2011\u5e74\u704c\u88c5\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f24\u4e2a\u6708\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u76ee\u524d\u4e3a\u9002\u996e\u671f\uff0c\u8fd8\u53ef\u4ee5\u5b58\u653e3-5\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd8\u53ef\u4ee5\u5b58\u653e\u591a\u5c11\u5e74\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6bd4\u7f57\u9a6c\u5047\u65e5\u767d\u8d77\u6ce1\u9152\u5dee\u8fdc\u4e86\uff0c\u5f00\u74f6\u6709\u58f0\uff0c\u5e94\u8be5\u6ca1\u6709\u6f0f\u6c14\uff0c\u53ef\u662f\u9152\u95fb\u8d77\u6765\u6709\u80a1\u998a\u5473\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u6709\u4fdd\u7ba1\u597d\uff0c\u53d8\u8d28\u4e86\uff0c\u8fd8\u662f\u672c\u6765\u8fd9\u6b3e\u9152\u5c31\u8fd9\u6837\uff0c\u975e\u5e38\u5931\u671b"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237,\u60a8\u597d\uff01\u4e94\u661f\u5609\u5bbe\u90ce \u5409\u5e8650\u5ea6 \u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u539f\u56e0\u6ca1\u6709\u539f\u5382\u624b\u63d0\u888b\u54e6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u4e708\u74f6\u9152\u67094\u4e2a\u539f\u5382\u63d0\u888b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff1b\u8d2d\u4e70\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u53c2\u4e0e+9\u5143\u6362\u8d2d\u62c9\u4f38\u9ad8\u6b3e\u9999\u69df\u676f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff01\u8bf7\u95ee\u51e0\u5929\u5230\u8d27\uff1f\u670b\u53cb\u5468\u4e00\u751f\u65e5\uff0c\u80fd\u5426\u8d27\u5230\uff0c\u4e702\u53ea\u52a018\u5143\u53ef\u4ee5\u8d602\u53ea\u9152\u676f\u662f\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u9700\u4f7f\u7528\u9152\u5177\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u9700\u8981\u5012\u9152\u5668\u6216\u8005\u5012\u9152\u94dd\u7b94\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u6709\u793c\u76d2\u88c5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e http://www.yesmywine.com/goods/5167830.html  \u6240\u6709\u5728\u552e\u5546\u54c1\u5e74\u4efd\u5747\u4ee5\u6587\u5b57\u8bf4\u660e\u4e3a\u51c6\uff01", "question": "\u9ad8\u83f2\u65af\u9001\u8fc7\u6765\u7684\u600e\u4e48\u662f2011\u5e74\u7684\uff1f\u8fd9\u7ec4\u5408\u4e0d\u662f2010\u7684\u5417\uff1f\u592a\u4e0d\u8bda\u4fe1\u4e86\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a8\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32014-03-16\uff0c\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff1b\u53e6\u4f18\u60e0\u5238100\u51cf50\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32014-03-162014-03-21 \uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5546\u54c1\u6709\u9152\u5200\u8d60\u9001\uff0c\u662f\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2014.2.28 \u4e2d\u534812\u70b9-3.16 24\u70b9\u767d\u8272\u60c5\u4eba\u8282\u6d3b\u52a8\u8d60\u54c1\u4e0d\u7d2f\u52a0\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4e70\u4e86\u4e24\u74f6\u9152\u8d60\u54c1\u5374\u53ea\u6709\u4e00\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5305\u88c5\u4e0e\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u53c8\u78b0\u5230\u6f0f\u6c14\u7684\u9152\uff0c\u8981\u6c42\u9000\u8d273\u74f6\uff0c\u600e\u4e48\u641e\u5f97\uff0c\u6700\u8fd1\u4e70\u52302\u6b21\u8fd9\u6837\u7684\u9152\u4e86\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u8981\u6ce8\u610f\u8fdb\u8d27\u4e86\uff0c\u74f6\u585e\u90fd\u53d1\u9709\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u8fd8\u80fd\u62ff\u6765\u5356\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u6709\u793c\u76d2\u88c5\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u672c\u5e97\u7684\u793c\u76d2\u4e13\u533a\u5185\u627e\u5230\u8fd9\u6b3e\u5546\u54c1\u3002", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u4ea7\u54c1\u6709\u6ca1\u6709\u793c\u76d2\uff1f\u5982\u679c\u9700\u8981\u793c\u76d2\uff0c\u8981\u52a0\u94b1\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u8fd9\u6b3e\u662f\u672c\u5e97\u9500\u552e\u7684\u3002\u552e\u540e\u8fd9\u8fb9\u6211\u4eec\u6709\u5ba2\u670d\u7684\u3002\u60a8\u8d2d\u4e70\u672c\u5e97\u5546\u54c1\u540e\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\u90fd\u53ef\u4ee5\u54a8\u8be2\u5ba2\u670d\u7684\u3002\u7535\u8bdd18616836007.\u6216\u8005QQ\uff1a1613728007.    \u5982\u679c\u60a8\u6536\u5230\u5047\u8d27\u672c\u5e97\u662f\u5047\u4e00\u7f5a\u5341\u7684\u3002", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u5165\u9a7b\u5e97\u5bb6\u9500\u552e\u5427\uff1f\u8bf7\u95ee\u5165\u9a7b\u5e97\u5bb6\uff0c\u552e\u540e\u8c01\u6765\u8d1f\u8d23\uff1f\u5047\u5982\u662f\u5047\u8d27\uff0c\u8d23\u4efb\u8c01\u6765\u627f\u62c5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u8d2d\u4e70\u672c\u5e97\u5546\u54c1\u540e\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\u90fd\u53ef\u4ee5\u54a8\u8be2\u5ba2\u670d\u7684\u3002\u7535\u8bdd18616836007.\u6216\u8005QQ\uff1a1613728007. \u5982\u679c\u60a8\u6536\u5230\u5047\u8d27\u672c\u5e97\u662f\u5047\u4e00\u7f5a\u5341\u7684\u3002", "question": "\u8bf7\u95ee\u5165\u9a7b\u5e97\u5bb6\uff0c\u552e\u540e\u8c01\u6765\u8d1f\u8d23\uff1f\u5047\u5982\u662f\u5047\u8d27\uff0c\u8d23\u4efb\u8c01\u6765\u627f\u62c5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u5728\u552e\u5546\u54c1\u5206\u4e5f\u4e70\u76f4\u8425\u4e0e\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u5546\u5bb6\u5165\u9a7b\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u5546\u57ce\u8bf4\u660e http://www.yesmywine.com/news/shownews_10515.html  \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4e70\u4e24\u79cd\u9152\u4e3a\u4f55\u8d2d\u7269\u8f66\u91cc\u4e0d\u80fd\u4e00\u8d77\u7ed3\u7b97\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u5973\u738b\u5fbd\u7ae0\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u6d3b\u52a8\u5df2\u7ed3\u675f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u6d3b\u52a8\u4ef7199\u4e48\uff1f\u663e\u793a\u4e0d\u5bf9\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u770b\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u8bc4\u4e3a\u4e00\u822c\u7684\u8bf4\u662f\u704c\u88c5\u9152\uff0c\u8bf7\u95ee\u662f\u704c\u88c5\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u901a\u8fc7\u90ae\u7bb1\u6536\u5230\u6307\u5b9a\u6d3b\u52a8\u4fc3\u9500\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u53ef\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\u2192\u4e14\uff08\u9996\u6b21\uff09\u540c\u65f6\u8d2d\u7269\u6ee168\u5143\uff08\u6298\u6263\u5238\u4e0e\u8fd0\u8d39\u90e8\u5206\u9664\u5916\uff09\u4eab\u53d7\u8d60\u9001\u9690\u85cf\u7684\u5929\u5802\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91521\u74f6\u6d3b\u52a8\uff0c\u5982\u8ba2\u5355\u751f\u6210\u540e\u65e0\u8d60\u54c1\uff0c\u8868\u793a\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u53c2\u4e0e\u6b64\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9996\u6b21\u8d2d\u4e70\u6ee168\u662f\u5426\u53ef\u83b7\u8d60\u4e00\u74f6\u7ea2\u9152?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5b89\u5fbd\u5408\u80a5\u8700\u5c71\u533a27\u53f7\u53ef\u4ee5\u5230\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c16\u652f\u88c5 \u6b63\u4ee5199\u5143\u53c2\u4e0e\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f199\u51436\u74f6\u5417?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c10.25\u524d\u53ef\u4ee5\u914d\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u621125\u65e5\u5a5a\u5bb4\u8981\u7528\u7684\uff0c\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\uff0c\u6765\u5f97\u53ca\u4e48\uff1f\u6211\u4e0a\u6d77\u6d66\u4e1c\u65b0\u533a\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5355\u4e4b\u540e\u51e0\u5929\u5230\u8d27\uff1f \u6211\u662f\u4e0a\u6d77\u6d66\u4e1c\u65b0\u533a\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u672a\u6536\u5230\u8d60\u54c1\u91d1\u8272\u53cc\u74f6\u624b\u63d0\u888b\uff0c\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u63d0\u8d27\u5238\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8d27\u6536\u5230\u4e86\u53ef\u662f\u8d60\u54c1\u6211\u6ca1\u6709\u770b\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d2d\u4e70\u540e\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131124191483328\u7531\u4e8e\u7ad9\u70b9\u4fe1\u606f\u5f55\u5165\u9519\u8bef\uff0c\u5c06\u5c3d\u5feb\u4e3a\u60a8\u5b89\u6392\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131124191483328\uff0c\u5230\u76ee\u7684\u57303\u5929\u90fd\u6ca1\u6709\u9001\uff0c\u4eca\u5929\u4e00\u770b\u5df2\u7ecf\u7b7e\u6536\u4e86\uff0c\u662f\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u7684\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff0c\u80fd\u56de\u4e2a\u7535\u8bdd\u7ed9\u6211\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5e93\u5b58\u4ec5\u52691\u74f6\uff0c\u552e\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u9875\u9762\u53ef\u6b63\u5e38\u4e0b\u5355\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5728\u7ed3\u7b97\u65f6\u9ed8\u8ba4\"\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u201c\u53d1\u8d27\uff0c\u4e14\u4e0d\u80fd\u66f4\u6539\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u8fd9\u4e2a\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u65e0\u5e93\u5b58\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5e93\u5b58\u4ec5\u52691\u74f6\uff0c\u552e\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5728\u7ed3\u7b97\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u63d0\u793a\u5e93\u5b58\u4e0d\u8db3?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u662f\u5e26\u5916\u76d2\u7684", "question": "\u6709\u5305\u88c5\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u7f44\u4e0b\u67b6\uff0c\u76ee\u524d\u6682\u65e0\u8fdb\u8d27\u5b89\u6392\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8fd8\u6709\u8d27\uff1f\u6211\u60f3\u4e70"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u672a\u63a5\u5230\u5230\u8d27\u901a\u77e5\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u5230\u70b9\u51fb\u5230\u8d27\u63d0\u9192\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u8fd8\u4f1a\u6709\u8d27\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0a\u6d77\u5e02\u533a\u5185\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u80fd\u5230\u786e\u4fdd\u914d\u9001\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u6211\u53f8\u5df2\u8bb0\u5f55\u5e76\u8f6c\u4ea4\u6280\u672f\uff0c\u8bf7\u7b49\u5f85\u540e\u671f\u56de\u590d\uff01", "question": "\u6211\u7684\u6708\u5ea6\u798f\u522915\u5143\u793c\u54c1\u5361\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u4e86\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6240\u8c13\u7684\u5e74\u4efd\u662f\u6307\u8461\u8404\u91c7\u6458\u5e74\u4efd\u5427\uff0c\u80cc\u6807\u4e0a\u5199\u7684\u91c7\u6458\u5e74\u4efd\u662f2011\uff0c\u4f46\u80cc\u6807\u7684\u4e0a\u65b9\u5374\u5199\u77402012\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\u90a3\u4e48\u5728\u552e\u5546\u54c1\u7684\u8461\u8404\u91c7\u6458\u5e74\u4efd\u7a76\u7adf\u662f2011\u8fd8\u662f2012\uff1f\u8bf7\u4ed3\u5e93\u9a8c\u8d27\u540e\u4f5c\u7b54\uff0c\u4e0d\u8981\u5ffd\u60a0"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u56fe\u7247\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5546\u54c1\u80cc\u9762\u6807\u7b7e\u5199\u7684\u8461\u8404\u5e74\u4efd\u662f2011\uff1f\u4f46\u6b63\u9762\u662f2012\u5e74\uff1f\u5e74\u4efd\u662f2011\u8fd8\u662f2012\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2012-2017\u5e74\uff0c\u542b\u7cd6\u91cf\u5927\u4e8e50g/ml\uff0c\u751c\u767d\u9152\u7cbe\u5ea611%\u662f\u666e\u904d\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff0c\u7cd6\u5206\u542b\u91cf\uff1f\u751c\u767d\u9152\u7cbe\u8fd8\u670911%\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u91d1\u989d\u8fbe\u52301W\u53ef\u7533\u8bf7\u6298\u6263\uff0c\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u8981\u8d2d\u4e70300\u591a\u74f6\u7684\u6709\u6ca1\u6709\u4f18\u60e0\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u503c\uff0c\u53e3\u611f\u5dee\uff0c\u9152\u4f53\u5f88\u8584\uff0c\u989c\u8272\u6697\u6de1\uff0c\u4e0d\u6d53\u539a\uff0c\u8fd8\u6ca1\u51e0\u5341\u5143\u7684\u9152\u611f\u597d\uff0c\u4ee5\u540e\u4e0d\u4f1a\u518d\u4e70\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u751f\u9752\u690d\u7269\u3001\u70df\u718f\u70d8\u70e4\uff0c\u9999\u6c14\u5355\u4e00\u7f3a\u5c11\u53d8\u5316\uff0c\u5355\u5b81\u6210\u719f\u5ea6\u4e0d\u4f73\uff0c\u4f5c\u4e3a\u91d1\u73ab\u7470\u7684\u51fa\u54c1\u771f\u662f\u4ee4\u4eba\u5931\u671b\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u74f6\u53e3\u6f0f\u6db2\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u6574\u4f53\u7167\u7247\uff08\u74f6\u8eab\u3001\u9152\u585e\u3001\u9152\u4f53\u5012\u5165\u9152\u676f\u540e\u503e\u659c45\u5ea6\uff0c\u80cc\u9762\u886c\u767d\u7eb8\uff09\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6f0f\u6db2\uff08\u6309\u4e5f\u4e70\u7684\u6807\u51c6\u5c5e\u4e25\u91cd\u6b8b\u6b21\uff0c\u662f\u5426\u7ed9\u4e88\u4e00\u5b9a\u8865\u507f\uff1f\uff09\uff0c\u9152\u6db2\u5b9d\u77f3\u7ea2\u5411\u77f3\u69b4\u7ea2\u8fc7\u5ea6\uff0c\u6bd4\u8f83\u6e05\u6d45\u3002\u6de1\u6de1\u7684\u7ea2\u679c\u9999\u5473\uff0c\u5165\u53e3\u9178\u5ea6\u504f\u9ad8\uff0c\u7565\u6709\u82e6\u5473\uff08\u4f30\u8ba1\u53d7\u6f0f\u6db2\u5f71\u54cd\uff09\u3002\u9192\u9152\u4e00\u5c0f\u65f6\u540e\uff0c\u679c\u9999\u4f9d\u7136\u5185\u655b\uff0c\u6447\u676f\u540e\u6709\u77ed\u6682\u70d8\u70e4\u5473\uff0c\u82e6\u5473\u4e0d\u518d\u660e\u663e\uff0c\u9178\u5ea6\u4ecd\u504f\u9ad8\u3002\u6027\u4ef7\u6bd4\u4f4e\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u503c\uff0c\u53e3\u611f\u5dee\uff0c\u9152\u4f53\u5f88\u8584\uff0c\u989c\u8272\u6697\u6de1\uff0c\u4e0d\u6d53\u539a\uff0c\u8fd8\u6ca1\u51e0\u5341\u5143\u7684\u9152\u611f\u597d\uff0c\u4ee5\u540e\u4e0d\u4f1a\u518d\u4e70\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u6807\u7b7e\u540e\u8eab\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\u662f\u76f4\u63a5\u4ece\u9999\u6e2f\u4e70\u7684\u5417\uff1f\u5305\u88c5\u4ea7\u54c1\u548c\u76f4\u63a5\u4ece\u9999\u6e2f\u8d2d\u4e70\u6709\u533a\u522b\u5417\u3001"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u78a7\u5c1a\u5973\u7235\u526f\u724c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u78a7\u5c1a\u5973\u7235\u526f\u724c\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9996\u9875\u5e7f\u544a\u5199\u5f97\u662f2010\u5e74\u7684\uff0c\u91cc\u9762\u5199\u7684\u662f2008\u5e74\u7684\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u5e74\u4efd"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u548c\u98de\u5353\u662f\u5c5e\u4e8e2\u5bb6\u4e0d\u540c\u7684\u9152\u5e84\uff0c\u4e5f\u662f\u5723\u57c3\u7f8e\u9686\u7279\u7ea7\u4ea7\u533a\u7684\u4e00\u5bb6\u77e5\u540d\u9152\u5e84\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5c0f\u98de\u5353\u662f\u98de\u5353\u7684\u526f\u724c\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u6211\u770b\u5230\u7684\u9152\u6807\u90fd\u4e0d\u4e00\u6837\u554a\uff1f\u526f\u724c\u4e0d\u662f\u8fd9\u4e2a\u6807\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u73b0\u5728\u662f\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\uff0c\u63a8\u8350\u996e\u7528\u65f6\u95f4\u4e3a2010\u5e74\u81f32014\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u548c\u98de\u5353\u662f\u5c5e\u4e8e2\u5bb6\u4e0d\u540c\u7684\u9152\u5e84\uff0c\u4e5f\u662f\u5723\u57c3\u7f8e\u9686\u7279\u7ea7\u4ea7\u533a\u7684\u4e00\u5bb6\u77e5\u540d\u9152\u5e84\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u98de\u5353\u5e84\u56ed\u7684\u526f\u724c\u9152\u8fd8\u662f\u5355\u72ec\u7684\u9152\u5e84\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9875\u9762\u4fe1\u606f\u5df2\u505a\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u3010\u5f17\u5170\u53e4\u5821\u5750\u843d\u5728\u4e24\u6d77\u4e4b\u95f4\uff0cHaut Benauge\u7684\u4e2d\u5fc3\u5730\u5e26\u30021976\u5e74Alain \u7ee7\u627f\u4e86\u9152\u5e84\u7684\u4e8b\u4e1a\u30022005\u5e74\u9152\u5e84\u5168\u9762\u63a8\u8fdb\u751f\u7269\u52a8\u529b\u519c\u4e1a\u6a21\u5f0f\uff0c\u4f7f\u5f97\u8461\u8404\u56ed\u7115\u53d1\u751f\u673a\uff0c\u571f\u58e4\u548c\u8461\u8404\u9152\u7684\u54c1\u8d28\u4e0d\u65ad\u63d0\u9ad8\u3002\u3011\u8fd9\u662f\u4ece\u9152\u659b\u6284\u6765\u7684\u5427\uff0c\u95ee\u9898\u662f\u6839\u672c\u4e0d\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u5e84\u3002\u3002\u3002 Pessac Leognan \u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u642c\u5230\u4e24\u6d77\u4e4b\u95f4\u53bb\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140307139539276\u5df2\u6307\u5b9aSH\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2 \u5355 \u53f7\uff1a140307139539276,\u8bf7\u53d1\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u6362\u7684\u5feb\u9012\u6536\u4e0d\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cClos du Marquis\u4ee5\u524d\u4eba\u4eec\u4e00\u76f4\u662f\u628a\u4ed6\u5f53\u505a\u96c4\u72ee\u7684\u526f\u724c\u6765\u770b\u5f85\u7684\uff0c\u4f46\u662f\u5176\u5b9e\u4ed6\u5e76\u975e\u4ea7\u81ea\u96c4\u72ee\u56ed\uff0c\u76f4\u52302007\u5e74Le Petit Lion\u6b63\u5f0f\u6210\u4e3a\u4e86\u96c4\u72ee\u7684\u526f\u724c\uff0c\u4f46\u662f\u7531\u4e8e\u5386\u53f2\u539f\u56e0\uff0c\u5927\u5bb6\u90fd\u9ed8\u8ba4\u4e86\u8fd92\u6b3e\u9152\u90fd\u662f\u96c4\u72ee\u7684\u526f\u724c\uff0c\u800c\u4e14Clos du Marquis\u7684\u6c34\u51c6\u5386\u6765\u90fd\u662f\u80fd\u5f97\u5230\u5927\u5bb6\u516c\u8ba4\u7684\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "Chateau Leoville Las Cases\u7684\u526f\u724c\u9152\u5e94\u8be5\u662fLe Petit Lion de Marquis de Las Cases\u5427\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5199Clos du Marouis\uff1f\u8fd9\u6b3e\u9152\u867d\u7136\u67d0\u4e9b\u5e74\u4efd\u80dc\u8fc7\u666e\u901a\u5217\u7ea7\u5e84\uff0c\u4f46\u5b83\u7684\u6b63\u540d\u5e94\u8be5\u662f\u4faf\u7235\u56ed\u5427\uff1f\u800c\u4e14\u917f\u9152\u8461\u8404\u4e5f\u4e0d\u662f\u51fa\u81eaChateau Leoville Las Cases\u7684\u7530\u554a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff08\u9152\u74f6\u80cc\u9762\uff09\uff1b\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u74f6\u8eab\u4e0a\u7684\u6807\u7b7e\u6709\u4e2d\u6587\u5417 \uff1f \u9152\u7684\u5916\u5305\u88c5\u662f\u4ec0\u4e48\u76d2\u5b50\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131202102346618\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5b9d\u5609\u9f99\u526f\u724c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522011\uff08\u540d\u5e84\uff09\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131202102346618 \u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u53d1\u51fa\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u7231\u58eb\u56fe\u5c14\u7684\u526f\u724c\uff0c\u53c8\u540d\u7231\u58eb\u5b9d\u5854\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u548c\u7231\u58eb\u5b9d\u5854\u662f\u4e00\u6837\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u9152\u585e\u53d1\u9709\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u74f6\u585e\u5b50\u90fd\u53d1\u9709\u4e86 \uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u8fdb\u53e3\u51ed\u8bc1 \u592a\u5751\u4eba\u4e86 \u4e09\u6676\u516c\u53f8\u7684\u4e1c\u897f\u8d28\u91cf\u6709\u95ee\u9898\u6211\u611f\u89c9"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131112171599845\u72b6\u6001\u5df2\u505a\u8c03\u6574\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u4ece\u6765\u6ca1\u9000\u8d27\uff0c\u4e3a\u4f55\u663e\u793a\u8fd9\u4efd\u8ba2\u5355\u662f\u9000\u8d27\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\u9152\u90fd\u5df2\u7ecf\u88ab\u6211\u559d\u4e86\uff0c\u4f60\u4eec\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\u662f\u6bcf\u5468\u4e94\u7b26\u5408\u8fd4\u73b0\u89c4\u5219\u7684\u4f1a\u8fdb\u884c\u5ba1\u6838\u8fd4\u73b0\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u7ed9\u6211\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\u8fd4\u73b0"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u63d0\u4ea4\uff0c\u540e\u671f\u4f1a\u52a0\u5f3a\u7ba1\u7406\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9ebb\u70e6\u4ee5\u540e\u6761\u5f62\u7801\u80fd\u4e0d\u80fd\u4e0d\u8981\u8d34\u5728\u9152\u6807\u65c1\u8fb9\uff0c\u8fd9\u6837\u5f88\u6709\u788d\u7f8e\u89c2\uff0c\u5f88\u4e0d\u4e13\u4e1a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u7684\u9057\u5931\u8ba2\u5355\u5c06\u4e8e11.18\u4e3a\u60a8\u8865\u53d1\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6253\u4e866\u4e2a\u7535\u8bdd\uff0c\u6700\u540e\u9001\u5feb\u9012\u7684\u4eba\u5458\u544a\u8bc9\u6211\u9152\u5728\u8def\u4e0a\u88ab\u5077\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u65e9\u544a\u8bc9\u6211\uff0c\u96be\u5230\u6211\u4e0d\u95ee\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u5c31\u4e00\u76f4\u50f5\u5728\u90a3\u91cc\uff0c\u771f\u5403\u4e0d\u6d88\u4f60\u4eec\u3002\u8ba2\u5355\u4e0d\u7528\u6539\u52a8\uff0c\u7ef4\u6301\u539f\u6837\uff0c\u552f\u4e00\u4e00\u4e2a\u8981\u6c42\uff0c\u5c3d\u5feb\u9001\u8d27\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131112171599845\u4e8e11.12\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u7531\u4e8e\u53cc11\u6d3b\u52a8\u5feb\u9012\u7ad9\u70b9\u8d27\u7269\u5df2\u79ef\u538b\uff0c\u5c06\u5ef6\u8fdf\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8d27\u5230\u73b0\u5728\u8fd8\u6ca1\u9001\u5230\uff0c\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u4e0e\u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u793c\u54c1\u76d2\u3001\u793c\u54c1\u888b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e8e2013-12-19 03:04:22.0\u5b8c\u6210\u767d\u91d1\u4f1a\u5458\u4fdd\u7ea7\uff0c2013-05-15\u540e\u5b8c\u6210\u4fdd\u7ea7\u7684\u4e0d\u518d\u4eab\u53d7\u751f\u65e5\u793c\uff01", "question": "\u6211\u8fd9\u4e2a\u6708\u751f\u65e5,\u8bf7\u95ee\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u53d1\u751f\u65e5\u793c\u7ed9\u6211? \u5728\u6211\u7684\u793c\u54c1\u91cc\u6ca1\u6709\u627e\u5230\u6211\u7684\u751f\u65e5\u793c,\u6c42\u89e3\u91ca./"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u5916\u89c2\u7834\u635f\u6f0f\u6db2\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bf9\u9152\u4f53\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u6240\u8bf4\u7684\u4e25\u91cd\u6b8b\u6b21\uff0c\u6307\u7684\u5916\u5305\u88c5\u5417\uff1f\u770b\u770b\u4f60\u4eec\u7684\u63cf\u8ff0\u4e0a\u600e\u4e48\u5199\u7684\uff0c\u7531\u4e8e\u5916\u89c2\u7834\u635f\u8bf7\u5c3d\u5feb\u5f15\u7528\uff0c\u5916\u89c2\u7834\u635f\u4e86\uff0c\u8ddf\u91cc\u9762\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff0c\u96be\u9053\u4f60\u4eec\u7684\u9152\u6709\u3001\u6f0f\u6db2\u3001\u9876\u585e\uff0c\u8fd8\u662f\u5176\u4ed6\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u8bf7\u8bf4\u6e05\u695a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u7834\u635f\u6f0f\u6db2\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bf9\u9152\u4f53\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u53eb\u4e25\u91cd\u6b8b\u6b21"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u6b63\u5728\u4fee\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u540e\u53f0\u51fa\u95ee\u9898?\u65e0\u6cd5\u64cd\u4f5c\u95ea\u8d2d!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u540d\u5e84\u6b8b\u6b21\u9152\u6b3e\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\u5e74\u4efd\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5c31\u7b97\u662f\u6b8b\u6b21\u54c1\u9875\u9762\u5199\u7684\u662f2004\u5e74\u7684 \u4f60\u4eec\u4e5f\u4e0d\u7528\u53d1\u4e2a2005\u5e74\u7684\u6b8b\u6b21\u54c1\u6765\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u5916\u89c2\u7834\u635f\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bf9\u9152\u4f53\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff08\u5df2\u5b9e\u7269\u6536\u5230\u4e3a\u51c6\uff09\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6f0f\u6db2\u662f\u5426\u5389\u5bb3/"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b8b\u6b21\u9152\u90fd\u662f\u7ecf\u5c0f\u76ae\u56e2\u961f\u68c0\u6d4b\u7ed3\u679c\u5f97\u51fa\u3002\u8d1d\u5c14\u83b1\u7279\u7ea7\u73cd\u85cf\u6b8b\u6b21\u9152\u5c5e\u6f0f\u6db2\uff0c\u53ef\u80fd\u7531\u4e8e\u9152\u5e84\u704c\u88c5\u8fc7\u9ad8\u9020\u6210\uff0c\u4e0d\u5b58\u5728\u5fae\u7ec6\u83cc\u611f\u67d3\u7b49\u95ee\u9898\u3002\u4f46\u4e0d\u5b9c\u4e45\u85cf\uff0c\u5e94\u5c3d\u65e9\u996e\u7528\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u786e\u5b9a\u6ca1\u95ee\u9898\u5417\u3002\u3002\u3002\u5fae\u751f\u7269\u6307\u6807\u90fd\u5408\u683c\u5417\u3002\u3002\u3002\u9152\u4f1a\u6c27\u5316\u5f97\u50cf\u918b\u4e00\u6837\u5417\u3002\u3002\u3002\u8d28\u68c0\u90e8\u5c0f\u76ae\u68c0\u9a8c\u8fc7\u5417\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5177\u4f53\u7834\u635f\u90e8\u4f4d\u4ee5\u5b9e\u7269\u4e3a\u51c6\uff0c\u7531\u4e8e\u7834\u635f\u6f0f\u6db2\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bf9\u9152\u4f53\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6f0f\u6db2\u662f\u6307\u74f6\u5b50\u54ea\u4e2a\u90e8\u4f4d\u6f0f\u6db2\uff1f\u9152\u74f6\u8fd8\u5269\u4e0b\u591a\u5c11\u9152\u4f53\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u7834\u635f\u6f0f\u6db2\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bf9\u9152\u4f53\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b8b\u6b21\u60c5\u51b5\uff1a \u6f0f\u6db2 ?? \u8fd8\u80fd\u559d\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u5916\u89c2\u7834\u635f\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bf9\u9152\u4f53\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6f0f\u6db2\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u5916\u89c2\u7834\u635f\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bf9\u9152\u4f53\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e25\u91cd\u7455\u75b5\uff0c\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff0c\u9152\u8d28\u6ca1\u6709\u53d8\u5316\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u624d\u9648\u917f12\u4e2a\u6708\uff0c\u4e5f\u80fd\u88ab\u79f0\u4e3aXO\u7684\u4e48\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u76ee\u524d\u6b63\u5904\u4e8e\u6e05\u5173\u8fd8\u672a\u5230\u4ed3\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6709\u8d27\uff0c\u4e0d\u662f\u8bf49\u53f7\u4f1a\u53d1\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u662f\u4f60\u4eec\u81ea\u5df1\u4e5f\u4e70 \u8fdb\u53e3\u7684\u8fd8\u662f\u522b\u4eba \u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6700\u5feb\u62ff\u5230\u8fd9\u652f\u9152\uff0c\u6211\u5728\u6210\u90fd"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u8ba2\u5355140714112204975\u53d6\u6d88\u4e0e\u9000\u6b3e\uff0c\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u529e\u7406\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u6211\u8fd9\u4e2a\u9152\u5df2\u7ecf\u4e70\u4e86 \u4f46\u662f\u8fd8\u5728\u5e93\u91cc\u4fdd\u5b58 \u6ca1\u6709\u8fd0\u9001\u51fa\u6765 \u6211\u73b0\u5728\u60f3\u4e70\u53e6\u4e00\u4e2a\u5e26\u793c\u76d2\u7684\u7ea2\u9152 \u8fd9\u4e2a\u60f3\u9000\u6389 \u8bf7\u95ee\u600e\u4e48\u64cd\u4f5c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u793c\u76d2 http://list.yesmywine.com/z6-c3/?dts=ILP5.7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u9001\u4eba\u7684\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5305\u88c5\u600e\u4e48\u6837\uff0c\u6709\u793c\u76d2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u542b\u539f\u80cc\u6807\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u6709\u6ca1\u6709\u4e2d\u6587\u6807\u7684\u5417 \u5c31\u662f\u540e\u9762\u8981\u539f\u6807\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e5f\u4e70\u4f60\u4eec\u627e\u4e86\u4e2a\u4ec0\u4e48\u7834\u5feb\u9012\u516c\u53f8---\u5fe7\u901f\u5feb\u9012\uff0c\u628a\u8fd9\u4e48\u540d\u8d35\u7684\u6254\u5230\u95e8\u536b\u5c31\u7406\u90fd\u4e0d\u7406\u4e86\u3002\u96be\u9053\u5c31\u56e0\u4e3a\u6211\u8fd9\u9152\u662f\u5df2\u4ed8\u6b3e\u9152\u90a3\u4e48\u8d31\uff1f\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u624d\u503c\u94b1\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\u5982\u679c\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u9694\u5929\u5c31\u5e2e\u6211\u9001\u4f60\u4eec\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u9152\u7684\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e0a\u6765\u63d0\u9192\u6211\u6709\u5feb\u9012\u5728\u95e8\u536b\uff0c\u6211\u8fd8\u4e0d\u77e5\u9053\u3002\u8fd9\u56db\u6b3e\u9152\u4f60\u4eec\u8fd8\u5439\u662f\u5f88\u9ad8\u6863\u7684\u9152\u3002\u96be\u9053\u5c31\u56e0\u4e3a\u6211\u9884\u4ed8\u6b3e\u4e86\uff0c\u8fd9\u9152\u5c31\u8d31\u4e86\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "1, \u5916\u5305\u88c5\u7834\u70c2\u4e0d\u6574\u6d01, \u8fde\u9152\u6807\u90fd\u662f\u6b6a\u659c\u7684, \u91cc\u9762\u7b49\u559d\u540e\u611f\u53d7.. 2, \u8ba2\u52365\u74f6\u9152\u8bf4\u597d\u5237\u5361, \u9001\u8d27\u5230\u540e\u8bf4\u53ea\u80fd\u73b0\u91d1, \u611f\u89c9\u7279\u522b\u4e0d\u597d!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u6cd5\u56fd\uff0c\u8d2d\u4e70\u540e\u53ef\u70b9\u4eae\u6cd5\u56fd\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0b\u8ba2\u8fd9\u6b3e\u9884\u552e\u9152\uff0c\u53ef\u4ee5\u5f97\u5230\u8fd9\u4e2a\u6cd5\u56fd\u6708\u7684\u5fbd\u7ae0\u5417\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a10-15\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\u6709\u51e0\u5e74\uff0c\u8fd8\u80fd\u653e\u5417?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u9884\u4ed8\u6b3e\u4e3a109\u5143\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9ed8\u8ba4\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u9886\u53d6\u540e\u751f\u6210\u5c3e\u6b3e109\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u662f\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u8fd8\u662f\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u503c\uff0c\u53e3\u611f\u5dee\uff0c\u9152\u4f53\u5f88\u8584\uff0c\u989c\u8272\u6697\u6de1\uff0c\u4e0d\u6d53\u539a\uff0c\u8fd8\u6ca1\u51e0\u5341\u5143\u7684\u9152\u611f\u597d\uff0c\u4ee5\u540e\u4e0d\u4f1a\u518d\u4e70\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u76ee\u524d\u6b63\u5904\u4e8e\u6e05\u5173\u8fd8\u672a\u5230\u4ed3\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u8bf49\u53f7\u5230\u8d27\u7684\u5417\uff1f\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u4f60\u7684\u8ba2\u5355131028141343781\u5df2\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u72b6\u6001\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u5e2e\u6211\u5c06131028141343781\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u9152\u6b3e\u540d\u79f0\u4e2d\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd\u662f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e5f\u4e70\u9152\u76f4\u63a5\u4ece\u539f\u4ea7\u5730\u8fdb\u53e3\uff0c\u5e76\u72ec\u5bb6\u5f15\u8fdb\u3002\u76ee\u524d\u5c1a\u5728\u4fdd\u7a0e\u533a\u4ed3\u5e93\uff0c\u521d\u6b65\u8d28\u68c0\u5408\u683c\u5165\u5e93\u3002\u5c06\u4e8e12\u6708\u521d\u6e05\u5173\u5b8c\u6bd5\uff0c\u8fdb\u884c\u53d1\u8d27\uff0c\u6545\u4e3a\u9884\u552e\u9700\u5168\u989d\u5728\u7ebf\u652f\u4ed8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d \u9884\u552e\u7684\u4ea7\u54c1\u600e\u4e48\u9884\u5b9a\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u76842014\u767d\u91d1\u4f1a\u5458\u5347\u7ea7\u793c\u574f\u7537\u5b69\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5df2\u53d1\u653e\u81f3\u60a8\u7684\u793c\u54c1\u4e2d\uff0c\u6709\u6548\u671f2014-05-02\uff0c\u8bf7\u53ca\u65f6\u9886\u53d6\uff0c\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff01", "question": "\u6211\u7684\u5347\u7ea7\u793c\u4ec0\u4e48\u65f6\u4faf\u80fd\u53d1\u5440\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u54a8\u8be2\u5185\u5bb9 \u4e5f\u4e70\u4f60\u4eec\u627e\u4e86\u4e2a\u4ec0\u4e48\u7834\u5feb\u9012\u516c\u53f8---\u5fe7\u901f\u5feb\u9012\uff0c\u628a\u8fd9\u4e48\u540d\u8d35\u7684\u6254\u5230\u95e8\u536b\u5c31\u7406\u90fd\u4e0d\u7406\u4e86\u3002\u96be\u9053\u5c31\u56e0\u4e3a\u6211\u8fd9\u9152\u662f\u5df2\u4ed8\u6b3e\u9152\u5c31\u90a3\u4e48\u8d31\uff1f\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u7684\u9152\u624d\u503c\u94b1\uff1f\u56db\u74f6\u9152\u6309\u4f60\u4eec\u73b0\u4ef7\u8fd1\u4e09\u5343\u5143\uff0c\u5374\u8fde\u5305\u88c5\u90fd\u7834\u635f\uff01\uff01\uff01\u5982\u679c\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u9694\u5929\u5c31\u5e2e\u6211\u9001\u4f60\u4eec\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u9152\u7684\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e0a\u6765\u63d0\u9192\u6211\u6709\u5feb\u9012\u5728\u95e8\u536b\uff0c\u6211\u8fd8\u4e0d\u77e5\u9053\u3002\u8fd9\u56db\u6b3e\u9152\u4f60\u4eec\u8fd8\u5439\u662f\u5f88\u9ad8\u6863\u7684\u9152\u3002\u96be\u9053\u5c31\u56e0\u4e3a\u6211\u9884\u4ed8\u6b3e\u4e86\uff0c\u8fd9\u9152\u5c31\u8d31\u4e86\uff1f\u4f60\u4eec\u5c31\u4e0d\u7528\u5584\u5f85\u4e86\uff1f 2013-12-17 20:20:10"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u9875\u9762\u4fe1\u606f\u5df2\u66f4\u6b63\uff0c\u4e3a\u4e00\u7ea7\u56edPREMIER CRU\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7279\u7ea7\u56ed\uff1fWhere is the \u201cGrand Cru\u201d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u9875\u9762\u4fe1\u606f\u5df2\u66f4\u6b63\uff0c\u4e3a\u4e00\u7ea7\u56edPREMIER CRU\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7279\u7ea7\u56ed\uff1f \u9152\u6807\u4e0a\u662f premier cru \uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5df2\u52a0\u91cf3\u74f6\uff0c\u53ef\u76f4\u63a5\u4e0b\u5355\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u672c\u671f46\u74f6 \u6d3b\u52a8\u5929\u6570\u4e0a\u5343\u5929\u7b97\u4e0b\u6765\u9700\u8981\u597d\u51e0\u5e74\u7ed3\u675f \u5751\u4eba\u554a \u5751\u4eba\u5751\u4eba"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u6cd5\u56fd\uff0c\u8d2d\u4e70\u540e\u53ef\u70b9\u4eae\u6cd5\u56fd\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0b\u8ba2\u8fd9\u6b3e\u9884\u552e\u9152\uff0c\u53ef\u4ee5\u5f97\u5230\u8fd9\u4e2a\u6cd5\u56fd\u6708\u7684\u5fbd\u7ae0\u5417\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u83b7\u5956\u51fa\u5904\u5df2\u5728\u5355\u9875\u66f4\u65b0\uff0c\u9152\u8bc4\u4e0e\u9152\u54c1\u4ecb\u7ecd\u76f8\u540c\uff0c\u8fd9\u6b3e\u7279\u9009\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5448\u73b0\u51fa\u6df1\u7d2b\u8272\uff0c\u6563\u53d1\u51fa\u70e4\u9762\u5305\u3001\u77ff\u7269\u8d28\u3001\u4e9a\u6d32\u9999\u6599\u3001\u9999\u8349\u3001\u84dd\u8393\u4ee5\u53ca\u9ed1\u8393\u7684\u590d\u6742\u800c\u53c8\u8ff7\u4eba\u7684\u6df7\u5408\u9999\u6c14\u3002\u800c\u53e3\u611f\u4e0a\u540c\u6837\u4ee4\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u2014\u2014\u6781\u81f4\u9971\u6ee1\u7684\u9152\u4f53\uff0c\u8f9b\u8fa3\u7684\u53e3\u611f\uff0c\u5b8c\u7f8e\u5e73\u8861\u7684\u7ed3\u6784\uff0c\u8fd9\u4e9b\u7686\u662f\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u51fa\u8272\u4e4b\u5904\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u6307\u660eWA92\u7684\u51fa\u5904\uff0c\u5e76\u4ed8\u9152\u8bc4\uff0c\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2013-2016\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u5e94\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0ePaco & Lola R\u00edas Baixas Albari\u90fd\u4e3a\u7f57\u8428\u8389\u4e9a.\u5361\u65af\u7279\u7f57\u9152\u5e84\u751f\u4ea7\u5730\uff0c\u4f46\u4e0d\u662f\u540c\u4e00\u6b3e\u4ea7\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u6b63\u5728\u9500\u552e\u7684\u8fd9\u74f6\u9152\uff0c\u8ddfPaco & Lola R\u00edas Baixas Albari\uff1fo\uff08\uff09\u662f\u4e00\u6837\u7684\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u751f\u4ea7\u5546\u7684\u4e0d\u540c\u4ea7\u54c1\uff1f\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1WA\u8bc4\u5206\u4e3a93\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662fPG93,\u8fd8\u662fWA93?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c6.5\u4e0b\u534816\u70b9\u6d3b\u52a8\u6843\u4e50\u4e1d\u54c1\u724c\u9986\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u524d50\u7b14\u6ee1499\u5143\uff0c\u968f\u5355\u8d60\u9001\u6843\u4e50\u4e1d\u516c\u725b\u8840\u91d1\u6807\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u3010\u8d60\u54c1\u3011\uff0c\u8d60\u54c1\u5df2\u9001\u5b8c\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9009\u62e9\u5b58\u9152\u5e93\u5c31\u663e\u793a\uff1a\u60a8\u8d2d\u4e70\u7684[\u6843\u4e50\u4e1d\u516c\u725b\u8840\u91d1\u6807\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u3010\u8d60\u54c1\u3011]\u76ee\u524d\u6ca1\u6709\u8db3\u591f\u7684\u5e93\u5b58,\u8bf7\u56de\u8d2d\u7269\u8f66\u51cf\u5c11\u6216\u5220\u9664\u8be5\u5546\u54c1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u5df2\u4e8e2014-07-29 03:26:55.0\u5347\u7ea7\u4e3a\u9ec4\u91d1\u4f1a\u5458\uff0c\u5347\u7ea7\u793c\u4e3a\u8499\u7279\u65af\u665a\u6536\u8d35\u8150\u751c\u767d\u8461\u8404\u9152375ml\u3010\u8d60\u54c1\u3011\uff0c\u622a\u6b62\u65e5\u671f\u4e3a2014-08-28\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5df2\u7ecf\u5145\u503c\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u8fd8\u4e0d\u5347\u7ea7\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e8e2014-08-11\u524d\u8fd8\u97001510\u79ef\u5206\u53ef\u5347\u4e3a\u9ec4\u91d1\u4f1a\u5458\uff0c\u59827\u6708\u5145\u503c\u6216\u6d88\u8d39\u5347\u7ea7\u53ef\u9001\u9152\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "7\u6708\u4efd\u5347\u7ea7\u9001\u9152\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u6211\u5145\u503c\u5347\u7ea7\u5230\u9ec4\u91d1\u4f1a\u5458\uff0c\u662f\u5426\u5c31\u80fd\u591f\u9886\u53d6\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e8e2014-08-11\u524d\u8fd8\u97001510\u79ef\u5206\u53ef\u5347\u4e3a\u9ec4\u91d1\u4f1a\u5458\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u8fd8\u5dee\u591a\u5c11\u79ef\u5206\u53ef\u4ee5\u5347\u7ea7\u5230\u9ec4\u91d1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u8d35\u8150\u751c\u767d\uff0c\u7cd6\u5206\u5927\u4e8e290g/L\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u8d35\u8150\u9152\u5417? \u542b\u7cd6\u91cf\u591a\u5c11?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2Chateau Le Mayne \u4e0e Chateau Du Mayne \u4e3a\u4e0d\u540c\u9152\u5e84\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "Chateau Le Mayne \u548c Chateau Du Mayne \u662f\u540c\u4e00\u9152\u5e84\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff08\u5df2\u9886\u53d6\uff09\uff01", "question": "\u6211\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e70\u600e\u4e48\u6ca1\u9001\u554a\uff0c\u201c\u9996\u5355\u7528\u6237\uff0c\u8d2d\u4e70\u4efb\u610f\u9152\u7c7b\u5546\u54c1\u5373\u53ef\u83b7\u8d60\u7f8e\u666f\u6e7e\u8d64\u971e\u73e0\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152187ml\u4e00\u652f\u201d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u6ce8\u518c\u793c\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09\u622a\u6b62\u65f6\u95f4\u4e3a2014-02-08\uff0c\u7ea2\u9152\u5bc6\u5c01\u585e\u622a\u6b62\u65f6\u95f4\u4e3a2014-02-13\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u518d\u4e70\u70b9\u7ea2\u9152\uff0c\u7b2c\u4e00\u6b21\u8d2d\u4e70\u540e\u611f\u89c9\u9152\u7684\u8d28\u91cf\u8fd8\u53ef\u4ee5\uff0c\u8d60\u54c1\u6d77\u9a6c\u5200\u53ef\u4ee5\u4e00\u8d77\u53d1\u8fc7\u6765\u5417\uff1f\u8fd8\u6709\u90a3\u4e2a\u53ea\u9001\u4e0d\u5356\u7684\u9152\u6211\u60f3\u9001\u6211\u8001\u7238\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u53ef\u4ee5\u4e00\u8d77\u53d1\u8fc7\u6765\u554a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u5e10\u6237\u76845\u5143\u4ec5\u652f\u4ed8\u9ad8\u5206\u7279\u900912\u6708\u4e13\u533a\u9152\u6b3e\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u8bf4\u660e\uff01", "question": "153693275\u6ee15\u51cf5\u7684\u4f18\u60e0\u5238\u65e0\u6cd5\u4f7f\u7528\uff1f\u5219\u4e48\u56de\u4e8b\u554a\uff1f\u8bf7\u9a6c\u4e0a\u89e3\u51b3\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u6536\u5230\u53d1\u7968\u4e0d\u7b26\u5408\u60a8\u62a5\u9500\u8981\u6c42\u9700\u91cd\u65b0\u5f00\u5177\uff0c\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff0c\u5bc4\u56de\u8d39\u7528\u7531\u60a8\u4e2a\u4eba\u627f\u62c5\uff01", "question": "\u5df2\u6536\u5230\u8d27\u3002\u3002\u4f46\u7ed9\u5f00\u7684\u53d1\u7968\u6ca1\u5199\u597d\u660e\u7ec6\u5355\u3002\u3002\u80fd\u4e0d\u80fd\u91cd\u65b0\u7ed9\u6211\u5f00\u8fc7\u4e00\u6b21\u53d1\u7968\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u74f6\u88c5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u662f\u74f6\u88c5\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cWS\u5747\u4ef7\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u592a\u641e\u7b11\u4e86,ws\u5747\u4ef7300+\u8bf7\u95ee\u4f60\u4eec\u4ea7\u54c1\u90e8\u4ece\u54ea\u67e5\u5230\u7684?\u660e\u660e\u662f100+\u7684ws\u5747\u4ef7"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ecb\u7ecd\u9519\u8bef\uff0c\u662f\u5229\u65af\u5854\u514b\u5b50\u4ea7\u533a\u51fa\u54c1\uff0c\u800c\u975e\u7a46\u91cc\u65af\u4ea7\u533a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140501117350317\u72b6\u6001\u5df2\u4fee\u6539\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355140501117350317 \u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u76f4\u663e\u793a\u914d\u9001\u4e2d\u554a\u3002\u3002\u3002\u90fd\u5feb\u4e00\u4e2a\u6708\u4e86\u3002\u3002\u3002\uff1f\uff1f\u95ee\u4e86\u597d\u51e0\u6b21\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131123191333498\u6536\u8d27\u65f6\u95f4\u9009\u62e9\u9519\u8bef\uff0c\u65b0\u8ba2\u5355131129230852106\u5c06\u4e8e11.29\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u621111\u670823\u65e5\u4e70\u7684\u9152\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u4f53\u6843\u7ea2\uff0c\u975e\u5e38\u65b0\u7684\u9152\uff0c\u53e3\u611f\u4e00\u822c\uff0c\u4e0d\u63a8\u8350"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8272\u6cfd\u5982\u4eae\u7ea2\u8272\uff0c\u5165\u53e3\u6709\u4e30\u5bcc\u7684\u8f9b\u8fa3\u5473\u548c\u679c\u9999\u5473\uff0c\u53e3\u611f\u4f7f\u4eba\u6109\u60a6\u3002\u8fd9\u6b3e\u5e73\u548c\u7684\u9152\u80fd\u4e0e\u70e4\u7ea2\u8089\u5b8c\u7f8e\u7684\u642d\u914d\u3002\u9152\u4f53\u81ea\u8eab\u4e5f\u975e\u5e38\u7f8e\u5473\uff0c\u5728\u996d\u524d\u6216\u996d\u540e\u5747\u53ef\u4eab\u7528\u3002\u4fdd\u8d28\u671f15\u5e74.\u9002\u996e\u671f\u4e3a\u8fd1\u4e24\u4e09\u5e74\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u5473\u9053\u53e3\u611f\u600e\u4e48\u6837\uff1f\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u9152\u662f\u56fd\u5185\u704c\u88c5\u8fd8\u662f\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u6682\u672a\u786e\u8ba4\u5230\u8d27\u65f6\u95f4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4f552010\u5e74\u7684\u671f\u9152\u5230\u73b0\u5728\u90fd\u672a\u5230\uff1f\u524d\u540e\u90fd4\u5e74\u4e86\u600e\u4e48\u90fd\u917f\u597d\u4e86\u3002\u662f\u5426\u8ba2\u7684\u4eba\u5c11\uff0c\u4f60\u4eec\u4e0d\u8fdb\u4e86\uff1f\u95ee\u904d\u4f60\u4eec\u80fd\u54a8\u8be2\u7684\u90e8\u95e8\u90fd\u6ca1\u4eba\u80fd\u590d\u6211\u4f55\u65f6\u80fd\u5230\uff01\u5e0c\u671b\u7ed9\u4e2a\u51c6\u786e\u7684\u4fe1\u606f\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6cd5\u6b4c\u5e84\u56ed\u7684\u9152,\u600e\u4e48\u9152\u5e84\u4ecb\u7ecd\u5374\u662f\u591a\u6069\u6234\u897f\u7684\u5462?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u7684\u7167\u7247\u9519\u4e86\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u7684\u7167\u7247\u7528\u9519\u4e86\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u56fe\u7247\u7528\u7684\u662f\u683c\u62c9\u8299\u7684,\u5546\u54c1\u7b80\u4ecb\u8bf4\u7684\u662f\u5723\u7231\u7f8e\u9686, \u5e95\u4e0b\u6587\u5b57\u4ecb\u7ecd\u8bf4\u662f\u6ce2\u7f8e\u4faf\u7684,\u5b8c\u5168\u88ab\u4f60\u4eec\u641e\u7cca\u6d82\u4e86, \u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u9152? \u56fe\u7247\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u8bef"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u9152\u6b3e\u7b7e\u6536\u540e\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\uff0c\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\u9152\u6807\u5b58\u5728\u5dee\u5f02\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e5f\u4e70\u7684\u8fd9\u6b3e\u9152\u548c\u5b98\u7f51\u7684\u9152\u6807\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u8bf7\u89e3\u91ca\uff1f\u8c28\u614e\u8d2d\u4e70\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140428114205951\u5df2\u4e8e5.9\u5b8c\u6210\u9000\u8d27\u5165\u5e93\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5df2\u7ecf\u9000\u8d27\u5f88\u591a\u5929\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u73b0\u5728\u6210\u90fd\u76f4\u63a5\u53d1\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140308139856715\u4e8e3.8\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3a\u4f18\u901f\u5feb\u9012\uff0c\u9762\u5355\u53f7510001037284\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u662f\u5feb\u9012\u5f62\u5f0f\u5bc4\u9001\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8ba2\u5355\u5982\u672a\u53ca\u65f6\u4ed8\u6b3e\u6216\u81ea\u884c\u53d6\u6d88\u5c06\u65e0\u6cd5\u6062\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u70b9\u4e86\u53d6\u6d88\u4e0d\u80fd\u5e2e\u6062\u590d\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u6362\u8d2d\u7684\u9a6c\u5e74\u6625\u4fc3\u7b2c\u56db\u6ce2\u4e4b\u795e\u79d8\u5546\u54c1\u4e3a\u5373\u5c06\u8fc7\u671f\u7684\u5564\u9152\u6216\u98df\u54c1\uff0c\u5c06\u7ed9\u4e88\u8865\u507f10\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u6536\u5230\uff0c\u8fd8\u6ca1\u559d\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u597d\u574f\uff0c\u4f46\u90a3\u4e2a\u6240\u8c13\u7684\u795e\u79d8\u793c\u54c1\u592a\u6ce5\u9a6c\u4e86\uff0c\u6807\u4ef7999\u5143\uff0c\u7adf\u7136\u53ea\u662f\u4e00\u7f50\u5564\u9152\uff0c\u767e\u5ea6\u4e86\u4e00\u4e0b\u4ef7\u683c\uff0c\u53ea\u9700\u898160\u591a\u5143\uff0c\u9a97\u4eba\u4e5f\u4e0d\u662f\u8fd9\u6837\u9a97\u7684\u5440\uff0c\u592a\u6076\u5fc3\u4e86\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4e0d\u77e5\u9053\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u6b3e\u9152\u597d\u559d\u7684\u4eba\u820c\u5934\u662f\u4ec0\u4e48\u6784\u9020\uff0c\u5165\u53e3\u9178\u6da9\uff0c\u541e\u54bd\u56f0\u96be\uff0c\u6beb\u65e0\u9999\u6c14\uff0c\u662f\u6211\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\u559d\u8fc7\u6700\u96be\u559d\u8461\u8404\u9152\uff0c\u867d\u7136\u6211\u4e0d\u662f\u4ec0\u4e48\u54c1\u9152\u5927\u5e08\uff0c\u4f46\u6211\u662f\u4e2a\u6709\u820c\u5934\u6709\u5473\u857e\u7684\u4eba\uff0c\u8fd9\u4e2a\u771f\u7684\u592a\u96be\u541e\u4e86\uff0c\u5b8c\u5168\u6709\u70b9\u541e\u4e0d\u8fdb\u53bb"},
{"answer": "\u5df2\u56de\u7535\u5b89\u629a\u4e0b\u5468\u5230\u8d26\r\n101188", "question": "\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u793c\u54c1\uff0c\u4f60\u4eec\u662f\u4e0d\u662f\u5f97\u8bf4\u51fa\u70b9\u9053\u7406\u5440\uff1f\u621112\u56fd\u90fd\u6536\u96c6\u9f50\u4e86\uff0c\u5305\u62ec4\u56fd\u7684\u5fbd\u7ae0\u4e5f\u5168\u4e86\u3002\u600e\u4e48\u4e0d\u7b26\u5408\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u672a\u6536\u52302013\u5e74\u5ea6\u52cb\u7ae0\u795e\u79d8\u793c\uff0c\u8868\u793a\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u7b26\u5408\u6d3b\u52a8\u8981\u6c42\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u90a3\u6211\u7684\u793c\u54c1\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u5440\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u5e74\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0\u795e\u79d8\u793c\u54c1\u5747\u5df2\u53d1\u653e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "2013\u5e74\u56fd\u5bb6\u6708\u795e\u79d8\u793c\u54c1\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5ba1\u6838\u5b8c?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u5e74\u56fd\u5bb6\u6708\u795e\u79d8\u793c\u54c1\u6b63\u5728\u5ba1\u6838\u4e2d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5df2\u7ecf\u96c6\u9f50\u4e8612\u679a\u4e0d\u540c\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u653e\u5e74\u5ea6\u795e\u79d8\u5927\u5956\uff1f \u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140215113987528\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aBJ\u5317\u4eac\u4e2d\u6d32\uff0c\u9762\u5355\u53f7S2152634\uff0c\u60a8\u53ef\u767b\u9646 www.yuntongchina.com \u6216 \u62e8\u6253 010-81299305 \u67e5\u8be2\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u95ee\u9898\u662f\u8fd9\u4e2a\u6240\u8c13\u201c\u5317\u4eac\u4e2d\u6d32\u8fd0\u901a\u5feb\u9012\u201d\u5728\u7f51\u4e0a\u6839\u672c\u5c31\u65e0\u6cd5\u67e5\u8be2\u5feb\u9012\u5355\u53f7\u8ddf\u8e2a\u3002\u6240\u4ee5\u6839\u672c\u5c31\u4e0d\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6765\u3002\u4e5f\u65e0\u6cd5\u4f30\u8ba1\u65f6\u95f4\u3002\u5e0c\u671b\u5c3d\u5feb\u66f4\u6362\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u627e\u7684\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u5440\uff01\u5317\u4eac\u5c31\u6ca1\u51e0\u4e2a\u70b9\uff0c\u8fd8\u6001\u5ea6\u7279\u6a2a\uff0c\u6765\u4e4b\u524d\u4e5f\u4e0d\u6765\u4e2a\u7535\u8bdd\uff0c\u5230\u7740\u770b\u6ca1\u4eba\uff08\u5c31\u53bb\u8d9f\u8d85\u5e02\u7684\u65f6\u95f4\uff0c\u79bb\u5bb6\u5c3110\u5206\u949f\uff09\uff0c\u5f20\u53e3\u5c31\u8bf4\uff1a\u201c\u4f60\u81ea\u5df1\u5230\u7ad9\u70b9\u53bb\u53d6\u5427\u201d\u3002\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u670d\u52a1\u5440\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff1b\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u8fd8\u53d1\u8d27\u5417\uff0c\u5e74\u524d\u80fd\u6536\u5230\u5417\uff0c\u53bf\u91cc\u80fd\u9001\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140116172244428\u5c06\u4e8e1.16\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u201c\u6538\u7684\u9152\u7a9d\u201d\u7684140116172244428\u8ba2\u5355\u4e2d\u7684\u6f58\u8bfa\u6258\u5361\u4f0a\u534a\u751c\u767d\u8461\u8404\u9152 \u544a\u77e5\u6211\u662f\u76ee\u524d\u6ca1\u6709\u8d27\uff0c\u9700\u89811-3\u5929\u540e\u518d\u53d1\u51fa\u3002\u90a3\u80fd\u4e0d\u80fd\u628a\u540c\u5355\u5b50\u7684\u5176\u5b83\u9152\u6c34\u5148\u53d1\u51fa\u6765\u3002\u56e0\u4e3a\u5355\u4f4d\u9884\u8ba1\u8981\u572820\u53f7\u9001\u793c\u4f7f\u7528\u3002\u6f58\u8bfa\u6258\u5361\u4f0a\u534a\u751c\u767d\u8461\u8404\u9152\u665a\u5230\u65e0\u6240\u8c13\u7684\u3002 \u62dc\u6258\u4e86\uff01\u9ebb\u70e6\u7279\u6b8a\u8ddf\u50ac\u4e00\u4e0b\u914d\u8d27\u548c\u53d1\u8d27\u3002\u611f\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5148\u8d2d\u4e70\u51e0\u5929\u53ef\u4ee5\u9001\u5230\u6df1\u5733\u897f\u4e3d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\u4e3a2013-2015\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u624b\u673a\u626b\u63cf\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u4e8c\u552f\u7801\u62cd\u4e0d\u51fa\u6765,\u662f\u4e0d\u662f\u5047\u7684?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u7cd6\u91cf32.1g/l\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u542b\u7cd6\u91cf\u662f\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u6682\u65e0\u5f53\u5929\u4ef6\u670d\u52a1\uff0c\u60a8\u53ef\u4e0b\u5355\u4ed8\u6b3e\u540e\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u524d\u5f80\u6210\u90fd\u5e02\u9ad8\u65b0\u897f\u533a\u4ed3\u5e93\u81ea\u63d0\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u5728\u6210\u90fd\u5e02\u9752\u7f8a\u533a\u4eba\u6c11\u516c\u56ed\u9644\u8fd1\uff0c\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\uff0c\u4eca\u665a5\u70b9\u524d\u80fd\u62ff\u5230\u8d27\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u5e93\u5b58\u4e3a2\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8be5\u9152\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2013\u5e74\u81f32018\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5efa\u8bae\u5c06\u6b64\u9152\u95ea\u8d2d\u554a\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6c42\u5728\u552e\u5e74\u4efd\uff0c\u8c22\u8c22\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2012-2016\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u6682\u672a\u552e\u5356\u8499\u4f69\u5947\u53e4\u5821\u5e72\u7ea2\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6ca1\u6709\u8499\u4f69\u5947\u5821\u7684\u5e72\u7ea2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\u662f\u6bcf\u5468\u4e94\u7b26\u5408\u8fd4\u73b0\u89c4\u5219\u7684\u4f1a\u8fdb\u884c\u5ba1\u6838\u8fd4\u73b0\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u8fd4\u73b0\u9152\u8bc4\u793c\u54c1\u5361\u548c\u6b64\u9152\u7684\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4 \u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u767d\u5170\u5730\u5c5e\u4e8e\u9ad8\u9152\u7cbe\u5ea6\u70c8\u9152\uff0c\u53ef\u5728\u5e38\u6e29\u4e0b\u957f\u671f\u5b58\u653e\uff0c\u4f46\u4f1a\u4ea7\u751f\u6325\u53d1\u95ee\u9898\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u767d\u5170\u5730\u7684\u4fdd\u5b58\u65b9\u6cd5\u548c\u8461\u8404\u9152\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u8ba2\u8d2d\u7684\u5546\u54c1\u4e0e\u5b9e\u9645\u6536\u5230\u4e0d\u7b26\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u5440\uff01\u4f60\u4eec\u4e5f\u5b66\u4f1a\u5220\u8d34\u4e86\uff1f\u6211\u5e0c\u671b\u4f60\u4eec\u8fd8\u662f\u6b63\u9762\u56de\u7b54\u6211\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6536\u5230\u7684\u9152\uff0c\u6b63\u6807\u4e0a\u6ca1\u6709\u7167\u7247\u4e0a\u768440\u5e74\u6807\u8bc6\uff1f\u56de\u907f\u4e0d\u662f\u89e3\u51b3\u95ee\u9898\u7684\u529e\u6cd5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u8ba2\u8d2d\u7684\u5546\u54c1\u4e0e\u5b9e\u9645\u6536\u5230\u4e0d\u7b26\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6536\u5230\u7684\u9152\u548c\u7167\u7247\u5b8c\u5168\u4e0d\u4e00\u6837\uff1f\u9996\u5148\uff0c\u4e0a\u90e8\u5206\u9152\u6807\u4e0a\u6ca1\u6709\u7167\u7247\u4e0a\u90a3\u4e2a40\u5e74\u7684\u5fbd\u7ae0\u6807\u8bb0\uff0c\u5176\u6b21\uff0c\u4e0b\u90e8\u5206\u9152\u6807\u4e5f\u6ca1\u6709\u7167\u7247\u4e2d1973-2013\u7684\u5b57\u6837\u3002\u4f60\u4eec\u786e\u5b9a\u53d1\u7ed9\u6211\u7684\u662f40\u5e74\u7eaa\u5ff5\u6b3e\uff1f\uff01\u96be\u9053\u8d34\u4e2a40\u5468\u5e74\u7684\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\u5c31\u7b97\u662f\u4e86\u5417\uff1f\u4f60\u4eec\u5fc5\u987b\u7ed9\u4e2a\u8ba9\u4eba\u4fe1\u670d\u7684\u89e3\u91ca\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u62377\u6708\u4efd\u767d\u91d1\u4f1a\u5458\u5347\u7ea7\u793c\u4e3a\u7f8e\u7f07\u514b\u7a96\u85cf\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff08\u8d60\u54c1\uff09\u5df2\u9886\u53d6\uff0c\u8bf7\u81ea\u884c\u67e5\u9605\uff01", "question": "\u6211\u7684150\u5143\u5347\u7ea7\u793c\u54c1\u5361\u600e\u4e48\u8fd8\u6ca1\u6709\u53d1\u7ed9\u6211\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140707105461394\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u68a6\u8fea\u96c5\u514b\u5e84\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522006\u65e0\u8d27\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba17.11\u5230\u8d27\uff0c\u8bf7\u53d6\u6d88\u5206\u5f00\u4e0b\u5355\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u91522010\u5e74\u4efd\u7684\u8fd8\u6709\u5b58\u8d27\u5417\uff1f\u6211\u4e0b\u7684\u5355\u51e0\u5929\u4e86\u90fd\u8fd8\u6ca1\u53d1\u8d27\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2014.6.1--6.30\u5168\u573a\u8ba2\u5355\u5355\u7b14\u6ee168\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09 http://www.yesmywine.com/marketing/topic/017628/017628.html?dts=ID1.1 \uff01", "question": "\u521a\u624d\u4e8c\u4e86\u4e00\u4e0b~\u628a\u8d60\u9001\u7684\u9152\u548c\u4e70\u7684\u9152\u5206\u5f00\u7ed3\u7b97\u4e86~\u8fd8\u8981\u638f10\u5757\uff0c\u80fd\u5426\u6539\u6210\u5408\u8ba1\u8ba1\u7b97\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5408\u7406\u5b58\u50a8\u53ef\u653e\u81f32055\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u9152\u80fd\u5b58\u653e\u591a\u5c11\u5e74\uff1f \u9002\u996e\u6709\u90a3\u4e48\u957f\uff1f \u53ef\u4ee5\u52302055\u5e74\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2019-2055\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u6807\u548c\u5b98\u7f51\u8bf4\u768440\u5e74\u662f\u8d1d\u5c14\u83b1\u6210\u7acb\u81f3\u4eca\u6b63\u597d40\u5468\u5e74\uff0c60\u5e74\u8001\u85e4\u662f\u8be5\u8461\u8404\u85e4\u5728\u9152\u5e84\u8fd8\u672a\u6210\u7acb\u4e4b\u65f6\u5373\u5b58\u5728\uff0c\u8ddd\u4eca\u5df2\u670960\u51e0\u5c81\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u3010\u91c7\u752860\u5e74\u8001\u85e4\u917f\u5236\u800c\u6210\uff01\u3011--\u5b98\u7f51\u548c\u9152\u6807\u4e0a\u6587\u5b57\u90fd\u53ea\u63d0\u523040\u5e74\u4ee5\u4e0a\u8001\u85e4\uff0c\u83ab\u975e\u4e5f\u4e70\u7684\u8001\u85e4\u5e74\u9f84\u4e5f\u5982\u540c\u4e5f\u4e70\u7248WS\u5747\u4ef7\uff0c\u90fd\u9700\u8981\u00d7150%\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u87ba\u65cb\u76d6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u6728\u585e\u7684\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u82b3\u8ff76\u5ea6\u751c\u767d\u8461\u8404\u9152\u542b\u7cd6\u91cf\u4e3a116g/l\uff0c\u82b3\u8ff79\u5ea6\u751c\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u542b\u7cd6\u91cf\u4e3a95g/l\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u542b\u7cd6\u91cf\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u4fee\u6539\u8ba2\u5355\u4fe1\u606f\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u6216\u81ea\u884c\u53d6\u6d88\u91cd\u4e0b\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u60a8\u597d \u6211\u521a\u62cd\u4e0b\u7684\u5546\u54c1 \u5730\u5740\u60f3\u8981\u4fee\u6539\u4e00\u4e0b \u53ef\u4ee5\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u51fa\u73b0\u76d7\u7528\u95ee\u9898\uff0c\u8bf7\u901a\u8fc7\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u62e8\u6253400-820-8060\u6838\u5b9e\u540e\u7ed9\u4e88\u5904\u7406\uff01", "question": "\u8bf7\u5c06\u6211\u7684\u201c\u7ea2\u9152\u4ea4\u6613\u4e2d\u5fc3\u201d\u7684\u63d0\u73b0\u7533\u8bf7\u53d6\u6d88\uff0c\u90a3\u4e0d\u662f\u6211\u672c\u4eba\u64cd\u4f5c\uff0c\u8fd8\u4f1a\u635f\u5931\u6211\u7684\u91d1\u94b1\u3002\u7f51\u5c3d\u5feb\u5904\u7406\uff0c\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140625193046019\u5c06\u4e8e6.26\u4ece\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3aGZ\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eb2\uff0c\u521a\u624d\u4e0b\u5355\u76842\u7bb1\u9152\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27\uff0c\u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u4e0e\u5e93\u5b58\u7ba1\u7406\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u626b\u7801\u6761\u5f62\u7801\u641c\u4e0d\u5230\u8be5\u5546\u54c1\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e5.2\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u5eca\u574a\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u8ba2\u51e0\u5929\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140731135229232\u53d1\u7968\u5df2\u5bc4\u51fa\uff0c\u9762\u5355668128913446\t\u4f18\u901f\u5feb\u9012\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u53d1\u7968\u5462\uff1f\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u7d22\u8981\u53d1\u7968\uff0c\u4f46\u662f\u53d1\u7968\u5374\u6ca1\u770b\u5230\uff0c\u8fde\u9000\u8d27\u529f\u80fd\u90fd\u4e0d\u652f\u6301\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u7ed9\u914d\u4ec0\u4e48\u7bb1\u5b50\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u53c2\u4e0e\u6362\u8d2d\u5546\u54c1\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6362\u8d2d\u7684\u4e1c\u897f\u8981\u5982\u4f55\u8d2d\u4e70\uff0c\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\u90fd\u662f\u539f\u4ef7\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u5408\u6210\u80f6\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u9152\u7684\u74f6\u585e\u662f\u5851\u6599\u7684\u8fd8\u662f\u8f6f\u6728\u7684\u5462\uff0c\u4eb2\uff0c\u6211\u8fd9\u6bd4\u8f83\u6025\uff0c\u7b49\u7740\u7b54\u590d\u4e0b\u5355\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8be5\u9152\u53ef\u4ee5\u626b\u6761\u7801\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u8d2d\u4e70\u5e74\u524d\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e70\u8fd8\u80fd\u53d1\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u5feb\u9012\u516c\u53f8POS\u673a\u6570\u91cf\u6709\u9650\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u4e0b\u5355\u65f6,\u660e\u786e\u5199\u7684POS\u673a\u652f\u4ed8,\u4e3a\u4f55\u7ed9\u6211\u9001\u8d27\u65f6\u8981\u73b0\u91d1,\u975e\u5e38\u6c14\u6124"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u80fd\u914d\u9001\u5230\u56db\u5ddd\u7701\u8d44\u4e2d\u53bf\u91d1\u674e\u4e95\u9547\u5417\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u52a055\u5143\u6362\u8d2d\u8d1d\u9a6c\u683c\u96f7\u5ead\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5982\u4f55\u64cd\u4f5c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e3a9\uff1a00-18\uff1a00\uff0c\u60a8\u53ef\u5b89\u6392\u5468\u672b\u6216\u5728\u7ebf\u4ed8\u6b3e\u5bb6\u4eba\u4ee3\u6536\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u5b89\u6392\u665a\u4e0a\u914d\u9001\uff1f\uff1f\u7531\u4e8e\u767d\u5929\u65e0\u4eba\u5728\u5bb6\uff0c\u53ea\u6709\u665a\u4e0a\u624d\u53ef\u4ee5"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e11.18\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u53d1\u5f80\u6e56\u5317\u6b66\u6c49\u5927\u7ea6\u9700\u8981\u591a\u4e45\u5230\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u8d2d\u4e70\u91cf\u8f83\u5927\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u539f\u7bb1\u968f\u9644\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d2d\u4e70\u4f60\u4eec\u7684\u6574\u7bb1\u9152\u540e\uff0c\u6709\u539f\u5382\u5305\u88c5\u7bb1\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4fbf\u5b9c\u6ca1\u597d\u8d27\u4e00\u70b9\u4e0d\u5047\uff0c\u4ece\u6ca1\u6709\u559d\u8fc7\u8fd9\u4e48\u96be\u559d\u7684\u7ea2\u9152"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140622190077061\u5c06\u4e8e6.23\u4ece\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u662f140622190077061 \u901f\u5ea6\u53d1\u8d27\u54e6\uff01\uff01\uff01 \u621128\u53f7\u8981\u7528\u9152\u54e6\uff0c\u80fd\u53ca\u65f6\u5230\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f00\u74f6\u540e\u8bf7\u653e\u7f6e\u9152\u67dc\u5b58\u50a8\uff0c\u5982\u51b0\u7bb13\u5929\u5185\u996e\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7ea2\u9152\u6253\u5f00\u540e\u53ef\u4ee5\u5b58\u653e\u591a\u4e45\uff1f\u600e\u4e48\u5b58\u653e\u6700\u597d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559d\u4e0b\u53bb\u540e\u5473\u504f\u82e6\u554a\uff0c\u55d3\u5b50\u773c\u90fd\u662f\u82e6\u7684\u3002\u7ea2\u9152\u540e\u6253\u5f00\u80fd\u653e\u591a\u4e45\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u4e0e\u5e93\u5b58\u7ba1\u7406\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u540e\u5473\u9178\u82e6\uff0c\u53ef\u80fd\u662f\u5047\u9152\uff0c\u626b\u63cf\u4e86\u4e00\u4e0b\uff0c\u5e7f\u5dde\u535656\u5143\u3002\u8fd9\u6b21\u4e0a\u5f53\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27\uff1f\u53d1\u8d27\u540e\u51e0\u5929\u53ef\u4ee5\u5230\u6df1\u5733\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u6728\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\uff01\u6211\u770b\u6885\u6d1b\u7684\u662f\u6728\u585e\uff0c\u8d64\u971e\u73e0\u7684\u4e5f\u662f\u6728\u585e\u4e48\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c4\u6708\u4efd\u7ea2\u9152\u8282\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u5168\u573a\u5546\u54c1\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee199\u5143\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u53c2\u4e0e\u6362\u8d2d\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u8d2d\u4e70\u8fd9\u6b3e\u9152\u6211\u770b\u6709\u6ee199\u52a09\u5143\u9001\u4e00\u6b3e\u9152\uff0c\u8bf7\u95ee\u5982\u4f55\u8fdb\u884c\u6362\u8d2d\u5462\uff1f\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u6309\u94ae\u6216\u9009\u9879\u554a\uff1f\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u9152\u6b3e\u7b7e\u6536\u540e\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u706b\u5730\u5c9b\u7ecf\u5178\u8d64\u971e\u73e0\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152-6\u652f\u88c5\u662f\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u706b\u5730\u5c9b\u7ecf\u5178\u8d64\u971e\u73e0\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152750ml\u5171\u8ba16\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "6\u53ea\u88c5\uff0c\u6bcf\u53ea750mL\u5417\uff1f \u5bb9\u91cf 750ml X 6 \u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u8461\u8404\u9152\u4e3a\u767e\u5206\u767e\u7eaf\u8461\u8404\u6c41\u917f\u5236\uff0c\u7edd\u4e0d\u6dfb\u52a0\u989d\u5916\u8272\u7d20\uff0c\u8461\u8404\u9152\u7684\u989c\u8272\u5168\u6765\u81ea\u8461\u8404\u76ae\uff0c\u76f4\u63a5\u5f71\u54cd\u5230\u8461\u8404\u9152\u7684\u989c\u8272\u3002\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u7684\u989c\u8272\u901a\u5e38\u4e3a\u7ea2\u3001\u7d2b\u7ea2\u3001\u6df1\u7ea2\u7b49\u8272\u6cfd\uff0c\u996e\u7528\u4e00\u5b9a\u91cf\u8461\u8404\u9152\u4e4b\u540e\uff0c\u820c\u5934\u6216\u5634\u5507\u4f1a\u7565\u5e26\u7d2b\u8272\uff0c\u8fd9\u662f\u975e\u5e38\u6b63\u5e38\u7684\u73b0\u8c61\uff0c\u5982\u679c\u559d\u7684\u591a\uff0c\u989c\u8272\u53ef\u80fd\u4f1a\u66f4\u6df1\uff0c\u751a\u81f3\u5e26\u5230\u7259\u9f7f\u4e0a\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5355\u5b81\u975e\u5e38\u91cd\uff0c\u5165\u53e3\u4e0d\u987a\u6ed1\uff0c\u91cd\u70b9\u662f\u8c01\u80fd\u544a\u8bc9\u6211\u559d\u5b8c\u7259\u9f7f\u53d8\u6210\u7d2b\u8272\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6574\u7bb1\u7279\u60e0\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u6df7\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u706b\u5730\u5c9b\u8d64\u971e\u73e0\u548c\u6885\u4e50\u5404\u4e09\u74f6\u53ef\u4f5c\u4e00\u7bb1\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff08\u9152\u74f6\u80cc\u9762\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u539f\u88c5\u7684\u6807\u7b7e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53e3\u611f\u4e00\u822c\uff0c\u50a8\u5b58\u65f6\u95f4\u592a\u5bf9\uff0c\u9488\u5bf9\u8d64\u971e\u73e0\u8fd9\u4e2a\u54c1\u79cd\uff0c\u8fd9\u4e48\u77ed\u65f6\u95f4\u5c31\u4e0a\u5e02\uff0c\u53e3\u611f\u4f1a\u6bd4\u8f83\u5dee\uff0c\u9178\u5473\u504f\u91cd\uff0c\u53e3\u611f\u4e0d\u662f\u5f88\u5e73\u8861\uff0c\u53e3\u5473\u504f\u5355\u8584\uff0c\u5bf9\u4e8e\u5e38\u559d\u8461\u8404\u9152\u7684\u4eba\u4e0d\u662f\u4e00\u6b3e\u597d\u9152\u3002\u8fd9\u91cc\u6709\u5fc5\u8981\u63d0\u4e0b\uff0c\u4e0a\u9762\u7684\u4e8c\u7ef4\u7801\u5c06\u8fd9\u74f6\u9152\u7684\u5b9e\u9645\u4ef7\u683c\u90fd\u5c55\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u4e00\u74f6\u53ea\u898126\u5143\uff0c\u6211\u9001\u4eba\u4e86\u4e00\u74f6\uff0c\u4eba\u5bb6\u67e5\u51fa\u6765\u540e\uff0c\u5b9e\u5728\u8ba9\u4eba\u5f88\u65e0\u8bed\uff0c\u6240\u4ee5\u975e\u5e38\u90c1\u95f7\u3002\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140108154372860\u672a\u8d60\u9001\u7cbe\u7f8e\u53cc\u793c\u888b\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u63d0\u8d27\u5238\u4e0b\u6b21\u8d2d\u7269\u65f6\u4e00\u540c\u9886\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140108154372860\uff0c\u5546\u54c1\u5df2\u7ecf\u6536\u5230\uff0c\u4fc3\u9500\u671f\u95f4\u8d60\u9001\u7cbe\u7f8e\u53cc\u793c\u888b\uff0c\u4f46\u5305\u88f9\u5185\u6ca1\u6709\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\u662f\u4e0d\u9001\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u6b63\u5728\u4fee\u590d\u4e2d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u9886\u53d6\u6574\u7bb1 \u6ee1300\u51cf30\u7684\u5377\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u914d\u9001\u53ef\u4ee5\u7528\u90ae\u5bc4\u7684\u65b9\u5f0f\u4e0d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8c03\u7814\u8d60\u5238 300-50 \u600e\u4e48\u5728\u8fd9\u91cc\u7528\u4e0d\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "13\u597d\u7684\u8ba2\u5355\uff0c\u5230\u672c\u670822\u53f7\u8fd8\u6ca1\u6709\u6536\u5230\u3002\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u5de8\u5dee\uff0c\u8fd8\u662f\u4f60\u4eec\u7f51\u7ad9\u7ba1\u7406\u7684\u95ee\u9898\u300b\u300b\u300b\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u9ec4\u91d1\u5347\u7ea7\u8499\u7279\u65af\u665a\u6536\u8d35\u8150\u751c\u767d\u8461\u8404\u9152375ml\u3010\u8d60\u54c1\u3011\u5df2\u81ea\u884c\u9886\u53d6\uff0c\u8ba2\u5355\u4e3a140801136703617\uff0c\u5982\u4e0d\u4f1a\u5206\u5355\u9886\u53d6\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\uff01", "question": "\u54a8\u8be2\u5185\u5bb9 \u6211\u4e00\u4e2a\u8ba2\u5355\u67094\u74f6\uff0c\u5728\u5b58\u9152\u5e93\u91cc\u3002\u53ef\u4ee5\u5206\u62102\u74f62\u74f6\u7684\u53d6\u5417\uff0c\u5982\u4f55\u64cd\u4f5c\u5462\uff1f \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u5177\u4f53\u600e\u4e48\u64cd\u4f5c\uff1f\u6211\u9009\u7684\u8bdd\uff0c\u4e0d\u80fd\u6539\u53d8\u6bcf\u6b21\u9886\u53d6\u6570\u91cf\u554a\u3002 \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u6211\u5347\u7ea7\u4e3a\u9ec4\u91d1\u4f1a\u5458\uff0c\u6211\u7684\u5347\u7ea7\u793c\u54c1\u5361\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5b58\u9152\u5e93\u5546\u54c1\u53ef\u5355\u72ec\u9886\u53d6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4e00\u4e2a\u8ba2\u5355\u67094\u74f6\uff0c\u5728\u5b58\u9152\u5e93\u91cc\u3002\u53ef\u4ee5\u5206\u62102\u74f62\u74f6\u7684\u53d6\u5417\uff0c\u5982\u4f55\u64cd\u4f5c\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d2d\u4e7012\u74f6\u662f\u5206\u4e24\u7bb1\u88c5\uff0c\u4e00\u7bb16\u53ea\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff08\u8d2d\u7269\u8f66\u9152\u6b3e\u540d\u79f0\u5de6\u4e0b\u89d2\u4e3a\u62b5\u6263\u9009\u9879\uff09\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u6211\u4eca\u5929\u7b7e\u5230\u5f97\u5230\u4e86\u4e70\u6ee1300\u5143\u7701100\u5143\u7684\u5238\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u9009\u4e86300\u5143\u7684\u5546\u54c1\uff0c\u663e\u793a\u65e0\u6cd5\u4f7f\u7528\u5238\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u8981\u4e70\u8fd9\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u9152\uff0c\u90a3\u4e2a300\uff0d100\u7684\u4e2d\u79cb\u5238\u5374\u4e0d\u80fd\u7528\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u9152\u80cc\u6807\u6709\u4e5f\u4e70\u5b57\u4f53\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3aSH\u5b85\u6025\u9001\u6216\u5706\u901a\u5feb\u9012\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\uff0c\u6708\u4efd\u624b\u673aapp\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee159\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u7f51\u7ad9\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4f60\u4eec\u662f\u53d1\u54ea\u4e2a\u5feb\u9012\u5462\uff1f\u6b64\u6b3e\u7ea2\u9152\u5305\u90ae\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u6d3b\u52a8\u5df2\u7ed3\u675f\uff0c\u53ef\u63d0\u4f9b\u666e\u901a\u53d1\u7968\uff08\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u53ef\u586b\u5199\u53d1\u7968\u4fe1\u606f\uff0c\u53d1\u7968\u5185\u5bb9\u4e3a\u9152\u3001\u98df\u54c1\u3001\u793c\u54c1\u3001\u529e\u516c\u7528\u54c1\uff09\uff1b\u589e\u503c\u7a0e\u53d1\u7968\u7d22\u53d6\u6d41\u7a0b\u5982\u4e0b http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2815\uff08\u53d1\u7968\u5185\u5bb9\u4e3a\u9152\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6574\u7bb1\u4e70\u6709\u6ca1\u6709\u4f18\u60e0\u554a\uff0c\u5f00\u53d1\u7968\u4e0d\u8981\u52a0\u4ef7\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u4e00\u7bb1\u51e0\u74f6"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c7\u6708\u4efd\u624b\u673aapp\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee159\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u7f51\u7ad9\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e0b\u8fd9\u4e2a\u9152\u8fd0\u8d39\u600e\u4e48\u8ba1\u7b97~"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u5e76\u53ef\u63d0\u4f9b\u666e\u901a\u53d1\u7968\uff08\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u53ef\u586b\u5199\u53d1\u7968\u4fe1\u606f\uff09\uff1b\u589e\u503c\u7a0e\u53d1\u7968\u7d22\u53d6\u6d41\u7a0b\u5982\u4e0b http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2815\uff08\u53d1\u7968\u5185\u5bb9\u4e3a\u9152\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u5f00\u53d1\u7968\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u5409\u6797\u7701\u957f\u6625\u5e02\uff0c\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\uff0c\u591a\u4e45\u80fd\u9001\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u62372014\u5e74\u65e0\u8d2d\u4e70\u8bb0\u5f55\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4e70\u7684\u9152 \u8ba2\u5355\u600e\u4e48\u67e5\u4e0d\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u54a8\u8be2\u4e0e\u8ba2\u8d2d\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5bf9\u4e00\u7684\u5546\u670d\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff08\u8d2d\u7269\u8f66\u9152\u6b3e\u540d\u79f0\u5de6\u4e0b\u89d2\u4e3a\u62b5\u6263\u9009\u9879\uff09\uff1b\u975e\u8d2d\u4e70\u793c\u54c1\u5361\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u4e5f\u4e70\u9001\u90a3\u4e48\u591a\u4f18\u60e0\u5238\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u4e0d\u80fd\u7528\u7684\u5440\uff1f\u4ec0\u4e48\u5546\u54c1\u80fd\u7528\u5440\uff1f\u4ec0\u4e48\u6ee1\u591a\u5c11\u51cf\u591a\u5c11\u7684\u4f18\u60e0\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5546\u54c1\u4e0d\u80fd\u7528\uff0c\u90a3\u4e2a\u5546\u54c1\u4e5f\u4e0d\u80fd\u7528\u3002\u4f60\u5e72\u8106\u5728\u4f18\u60e0\u5238\u4e0a\u6807\u597d\u4ec0\u4e48\u5546\u54c1\u80fd\u7528\u7b97\u4e86\u3002\u6216\u8005\u522b\u9001\u4e86\uff0c\u9001\u4e86\u53c8\u4e0d\u7528\u5f97\u7b49\u4e8e\u6ca1\u9001\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u9152\u80cc\u6807\u6709\u4e5f\u4e70\u5b57\u4f53\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cPASS\u9080\u8bf7\u7801\u6d3b\u52a8\u5df2\u7ed3\u675f http://www.yesmywine.com/news/shownews_9275.html\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u95ee\u54c8\uff0c\u6211\u662f\u94c2\u91d1\u4f1a\u5458\uff0c\u6211\u60f3\u9080\u8bf7\u670b\u53cb\u6ce8\u518c\uff0c\u4f46\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4e2a\u4eba\u8d26\u6237\u5de6\u4fa7\u7684VIP\u9080\u8bf7\u7801\u9879\u76ee\u4e2d\u662f\u7a7a\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u5f97\u554a\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u6211\u60f3\u8981\u591a\u70b9\u80fd\u4fbf\u5b9c\u70b9\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff08\u9152\u74f6\u80cc\u9762\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4e0d\u8d34\u4e2d\u6587\u6807\u7b7e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2014-2018\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2013\u5e74-2018\u5e74\uff0c\u542b\u7cd6\u91cf\u4e3a113g/l\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u9002\u996e\u671f\u548c\u542b\u7cd6\u91cf\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u672c\u9152\u662f\u5728\u54ea\u91cc\u88c5\u74f6\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u591a\u5757\u590f\u5e03\u5229\u4e00\u7ea7\u7530\u7684\u8461\u8404\u6df7\u642d\u917f\u9020\u800c\u6210\uff0c\u6682\u65f6\u65e0\u6cd5\u7ed9\u51fa\u51c6\u786e\u7684\u6240\u5c5e\u7530\u7684\u540d\u5b57\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "Chablis \u4e00\u5171\u670917\u5757\u4e00\u7ea7\u7530,\u770b\u8be5\u9152\u6807\u770b\u4e0d\u51fa\u662f\u54ea\u4e00\u5757\u4e00\u7ea7\u7530,\u8bf7\u544a\u77e5\u8be5\u9152\u662f\u51fa\u81ea\u54ea\u4e00\u5757\u4e00\u7ea7\u7530\u3002\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u786e\u4e3a\u590f\u5e03\u5229\u4e00\u7ea7\u56ed\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u65f6\u95f4\u662f\u591a\u957f\uff1f\u786e\u5b9a\u662f\u4e00\u7ea7\u56ed\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u4f2f\u6069\u4e00\u7ea7\u7530\u7ea7\u522b\uff0c\u7531\u4e0d\u540c\u7684\u4f2f\u6069\u4e00\u7ea7\u7530\u7684\u8461\u8404\u6df7\u642d\u917f\u9020\u800c\u6210\uff0c\u6545\u65e0\u6cd5\u5728\u9152\u6807\u4e0a\u6807\u6ce8\u67d0\u5757\u4e00\u7ea7\u7530\u7684\u540d\u5b57\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4f55\u9152\u6807\u4e0a\u76841er CRU \u540e\u6ca1\u6709\u6cd5\u5b9a\u89c4\u5b9a\u7684\u7530\u540d,\u800c\u4e2d\u6587\u7ffb\u8bd1\u4e3a\u4e00\u7ea7\u800c\u975e\u4e00\u7ea7\u56ed/\u7530 ? \u6751\u7ea7\u9152\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u52c3\u826e\u7b2c\u9ed1\u76ae\u8bfa\uff1f\u8bf4\u5b9e\u8bdd\u8ddf\u5370\u8c61\u4e2d\u7684\u5dee\u522b\u975e\u5e38\u5927\uff0c\u9999\u6c14\u8fd8\u7b97\u590d\u6742\uff0c\u6709\u660e\u663e\u7684\u9171\u6599\u9999\u5473\uff0c\u9178\u5ea6\u5f88\u9ad8\uff0c\u5165\u53e3\u5404\u65b9\u9762\u90fd\u5f88\u8584\u5f31\uff0c\u4e0d\u8fc7\u4ef7\u4f4d\u6446\u5728\u8fd9\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0d\u597d\uff01\u8fd9\u6837\u7684\u9152\u8fd8\u7b97\u52c3\u826e\u7b2c\u4e48\uff1f\u6709\u611f\u89c9\u7b97\u7684\uff0c\u8bf7\u7ad9\u51fa\u6765\u3002\u6211\u4e70\u4e86\u4e24\u74f6\uff0c\u4e0d\u6015\u4f60\u8bf3\u6211\u3002\u8fd0\u8f93\u51fa\u4e86\u95ee\u9898\uff0c\u8fd9\u9152\u53ea\u80fd\u5356\u6807\u8d34\u4e86\u3002\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u8fc7\u6728\u6876\u5417\uff1f\u65f6\u95f4\u591a\u4e45\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0e\u4eac\u4e1c\u3001\u54c1\u5c1a\u9500\u552e\u7684\u4e3a\u540c\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u9152\u6807\u56e0\u62cd\u6444\u89d2\u5ea6\u4e0d\u540c\u7565\u6709\u5dee\u5f02\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eac\u4e1c\u3001\u54c1\u5c1a\u4e5f\u6709\u672c\u58212007\u5e74\u7684\u9152\uff0c\u9152\u6807\u6709\u6240\u4e0d\u540c\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5e78\u4e8f\u6ca1\u6709\u7834\u635f\uff0c\u62ff\u5230\u9152\uff0c\u5f00\u7bb1\u65f6\u5feb\u9012\u5458\u60ca\u8bb6\u8bf4\u600e\u4e48\u662f\u9152\u6c34\uff0c\u6211\u4eec\u4e0d\u5bc4\u7684\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u4e5f\u4e70\u662f\u4ee5\u4ec0\u4e48\u6807\u51c6\u627e\u5feb\u9012\u7684\uff1f\u6709\u70b9\u65e0\u8bed\u4e86\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u54ea\u5e74\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0e\u5341\u5b57\u6728\u6850\u4e3a\u4e0d\u540c\u5546\u54c1\uff0c\u8461\u8404\u54c1\u79cd\u4e5f\u4e0d\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u6807\u8c8c\u4f3c\u8ddf\u5341\u5b57\u6728\u68502010\u6709\u533a\u522b\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u771f\u5fc3\u5783\u573e\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed32004\u5e74\u5e93\u5b58\u4ec5\u52691\u74f6\uff0c\u53ef\u7f51\u9875\u4e0b\u5355\u65f6\u6307\u5b9a\uff01", "question": "\u6211\u770b\u8fd8\u67092004\u5e74\u7684\uff0c\u662f\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u7ed9\u6211\u7684\u5168\u662f2006\u7684\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1RP86\u3001JR17\u4e3a\u5728\u552e2006\u5e74\u7684\uff0cWS88\u662f\u4e4b\u524d\u5e74\u4efd2004\u5e74\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u7684\u8bc4\u5206\u662f\u9488\u5bf92006\u5e74\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u9152\u585e\u95ee\u9898\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u662f\u597d\u9152\uff0c\u74f6\u585e\u6709\u95ee\u9898\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u4e9b\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\uff0c\u603b\u4f53\u5747\u8861\u3002\u4f46\u6ca1\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u6a61\u6728\u585e\uff0c\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f12\u4e2a\u6708\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u585e\uff1f\u4e5f\u6ca1\u6709\u6a61\u6728\u6876\u50a8\u5b58\u65f6\u95f4\uff0c\u9ebb\u70e6\u544a\u8bc9\u4e00\u4e0b\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u6574\u4ef6\uff0c\u91cc\u9762\u7684\u72ec\u7acb\u74f6\u6709\u80cc\u9762\u4e2d\u6587\u6807\u7b7e\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u76ee\u524d\u652f\u6301\u4ee5\u4e0b\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff1a\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u73b0\u91d1\uff08\u90e8\u5206\u57ce\u5e02\u53ef\u5237\u5361\uff09\u3001\u5728\u7ebf\u7f51\u94f6\u3001\u652f\u4ed8\u5b9d\u3001\u5feb\u94b1\u3001\u94f6\u884c\u5361\u8f6c\u5e10\u3001\u90ae\u5c40\u6c47\u6b3e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u51e0\u79cd\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131221129368866\u4e8e12.23\u4ece\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u822c\u8d27\u51e0\u5929\u80fd\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u6211\u8981\u9001\u4eba\u6709\u72ec\u7acb\u7684\u5305\u88c5\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb16\u652f\u88c5\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6bcf\u4e2a\u74f6\u5b50\u6709\u72ec\u7acb\u5305\u88c5\u5417\uff0c\u53ef\u4ee5\u5355\u72ec\u9001\u4eba\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2012\u671f\u9152375\u6beb\u5347\u5728\u552e\u9152\u6b3e\u9152\u585e\u6750\u8d28\u5206\u6728\u585e\u3001\u6a61\u6728\u585e\u4e0e\u5408\u6210\u585e\uff0c\u5df2\u5230\u6e2f\u6279\u6b21\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9884\u552e\u76842012\u671f\u9152\uff08375\u6beb\u5347\uff0c\u5305\u62ec\u5176\u4ed6\u54c1\u724c\uff09\uff0c\u90fd\u662f\u6728\u585e\u5417\uff1f\u4e0d\u4f1a\u662f\u87ba\u65cb\u585e\u5427\uff1fjtm8"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2012\u671f\u9152\u9884\u5b9a\u5df2\u4e8e2013\u5e745\u6708\u622a\u6b62\uff0c2013\u671f\u9152\u9884\u552e\u8fd8\u672a\u5f00\u59cb\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u7f51\u7ad9\u901a\u77e5\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u89812012\u30012013\u3001750ML\u671f\u9152\u6e05\u5355.272323558@"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a1880\u5143\u542b\u56fd\u5185\u8fd0\u8d39\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2015\u5e74 01\u670801\u65e5\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u74f6\u9152\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\u9884\u8d2d\uff0c\u4f30\u8ba1\u8981\u591a\u4e45\u624d\u5f00\u59cb\u53d1\u8d27\u5230\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2012\u671f\u9152375\u6beb\u5347\u9884\u8ba12015\u5e74\u521d\u5230\u6e2f\uff0c750ML\u8fd9\u6b3e\u76ee\u524d\u6ca1\u6709\uff0c 2013\u5e74\u671f\u9152\u8fd8\u672a\u5f00\u59cb\uff0c\u8bf7\u5173\u6ce8\u7f51\u7ad9\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "2012\u30012013\u3001750ML\u671f\u9152\u6e05\u5355\u5462\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\u600e\u4e48\u8fd8\u6ca1\u6709\u6d88\u606f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u8f6c\u4ea4\u671f\u9152\u5750\u5e2d\uff0c\u5c06\u5c3d\u5feb\u7ed9\u4e88\u56de\u7535\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "andy850611@"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u8f6c\u4ea4\u671f\u9152\u5750\u5e2d\uff0c\u5c06\u5c3d\u5feb\u7ed9\u4e88\u56de\u7535\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u89812012\u30012013\u3001750ML\u671f\u9152\u6e05\u5355\uff0c\uff0candy850611@"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a1880\u5143\uff08\u9650\u65f6\u9650\u91cf\uff09\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u8d39\u7528\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5:\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2015\u5e74 01\u670801\u65e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6807\u4ef7\u662f\u9001\u5230\u56fd\u5185\u7684\u4ef7\u683c\u8fd8\u662f\u9999\u6e2f\u7684\u4ef7\u683c\uff1f\u6211\u5230\u624b\u540e\u9700\u4e0d\u9700\u8981\u518d\u4ed8\u7a0e\u8d39\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d2012\u7684\u671f\u9152750ml\uff0c\u8bf7\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\u540e\u53d1\u9001\u9152\u6b3e\u6e05\u5355\u7ed9\u60a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "2012\u7684\u671f\u9152\uff0c\u600e\u4e48\u6ca1\u6709750ml\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u5e95\u4ef7\u4fc3\u9500\uff0c\u4e0d\u4eab\u53d7VIP\u6298\u6263\u4e0e\u6298\u6263\u5238\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u94bb\u77f3\u4f1a\u5458\u5982\u4f55\u64cd\u4f5c\u53ef\u6309\u4f60\u4eec\u7684\u63d0\u793a\"\u6298\u4e0a\u6298\u6298\"?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4f55\u53cc\u5341\u4e00\u7684\u4ef7\u683c\u8fd8\u6bd4\u4e4b\u524d\u9ad8?\u672c\u6253\u7b9710\u53f7\u4e0b\u5355\u4e70,\u4f46\u770b\u5230\u4f60\u4eec\u63d0\u793a11\u53f7\u6709\u6d3b\u52a8\u5c31\u63a8\u8fdf\u4e70,\u73b0\u5728\u53cd\u800c\u8d35\u4e86,\u90c1\u95f7!\u63d0\u793a\u94bb\u77f3\u4f1a\u5458\u6298,\u4e3a\u4f55\u5b9e\u9645\u64cd\u4f5c\u5c31\u6ca1\u6709?\u8bf7\u89e3\u91ca!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u671f\u9152\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a1320\u5143\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375\u6beb\u5347\uff0c\u63d0\u8d27\u65f6\u95f4\u9884\u8ba1\u57282014\u5e74\u4e0b\u534a\u5e74\u5f00\u59cb\u52302015\u5e74\u4e0d\u7b49\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff1b\u60a8\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u7ba1\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u5f00\u59cb\u914d\u9001\uff0c\u5747\u53ef\u4ee5\u5728\u4e5f\u4e70\u9152 \u6216\u4e5f\u4e70\u9152\u5408\u4f5c\u65b9\u7684\u4e13\u4e1a\u6052\u6e29\u6052\u6e7f\u4ed3\uff0c\u514d\u8d39\u5b58\u50a8\u52302015\u5e7412\u670831\u53f7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "2012\u7684\u671f\u9152\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u683c\u90fd\u662f\u56fd\u5185\u63d0\u8d27\u4ef7\u5427\uff1f\uff08\u5546\u54c1\u540d\u4e0a\u662f\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\uff0c\u914d\u9001\u53c8\u662f\u5168\u56fd\uff09"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a620\u5143\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 05\u670831\u65e5\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u786e\u8ba4\u4ef7\u683c\u662f\u56fd\u5185\u63d0\u8d27\u4ef7\u5427\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a158\u5143\u542b\u56fd\u5185\u8fd0\u8d39\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u3002\u9876\u5934\u5199\u7684\u662f(\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\uff0c\u542b\u56fd\u9645\u8fd0\u8d39\uff09\u3002\u8fd9\u4e2a\u9152\u4ed8\u6b3e158\u540e\uff0c\u8981\u81ea\u5df1\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u5417\u8fd8\u662f\u4f1a\u56fd\u5185\u6d3e\u9001\u3002\u4e0a\u9762\u5199\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u662f5/1/2014. \u4e0a\u4e00\u4e2a\u54a8\u8be2\u56de\u590d\u662f2015. \u54ea\u4e2a\u662f\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a158\u5143\u8fd0\u8d39\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2015\u5e74 01\u670801\u65e5\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "158\u662f\u5230\u56fd\u5185\u7684\u4ef7\u683c?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a350\u5143\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 05\u670831\u65e5\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u662f\u201c\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a350\u5143\u201d\uff0c\u4e0d\u662f\u9999\u6e2f\u4e86\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a350\u5143\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 05\u670831\u65e5\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u7684\u4ea4\u8d27\u5730\u70b9\u662f\u54ea\u91cc"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a420\u5143\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 05\u670831\u65e5\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u662f\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u5427\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a999\u5143\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 05\u670831\u65e5\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u662f\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u5427\uff1f\u514d\u8d39\u5b58\u9152\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a280\u5143\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 05\u670831\u65e5\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u5927\u9646\u5730\u533a\u53d1\u8d27\u5427\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a280\u5143\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 05\u670831\u65e5\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u4e00\u7bb1\u662f\u51e0\u74f6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2014.3.1--2014.3.31\u4f1a\u5458\u6708\u751f\u6210\u7684\u8ba2\u5355\u5747\u4eab\u53d7\u53cc\u500d\u79ef\u5206\uff0c\u4e0e\u5230\u8d27\u65f6\u95f4\u65e0\u5173\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9884\u552e\u54c1\u8fd8\u6709\u53cc\u500d\u51e0\u5206\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140309140736592\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u53d1\u8d27\u540e24\u5c0f\u65f6\u7ed9\u4e88\u79ef\u5206\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9884\u552e\u6ca1\u6709\u79ef\u5206\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a360\u5143\u542b\u56fd\u5185\u8fd0\u8d39\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2015\u5e74 01\u670801\u65e5\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9884\u552e\u7684\u4ef7\u683c \u5c31\u662f\u5230\u8d27\u540e\u7684\u7ed3\u7b97\u4ef7\u683c\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u8bf4\u73b0\u5728\u9884\u8ba2\u5230\u65f6\u5019\u4ef7\u683c\u53c8\u4f1a\u6709\u53d8\u52a8\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a168\u5143\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 05\u670831\u65e5\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5230\u5e95\u662f\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u8fd8\u662f\u5927\u9646\u63d0\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u8ba2\u8d2d\u7684\u671f\u9152\u4e3a\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\uff0c\u91d1\u989d\u4e3a1W\u5143\uff0c\u7a0e\u91d1\u5373\u4e3a4820\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u4e0d\u662f\u8fd9\u6837\u7406\u89e3\uff0c\u4e0d\u7ba1\u4f60\u4e70\u7684\u662f\u4e00\u4ef6\u8fd8\u662f\u4e94\u4ef6\uff0c\u8fd0\u8d39\u662f\u6309\u603b\u4ef7\u503c\u7684%\u8ba1\u7b97\u7684\uff0c\u6bd4\u5982\u8d27\u54c1\u91d1\u989d\u662f10000\u5143\u6574\uff0c\u90a3\u4e48\u8fd0\u8d39\u5c31\u662f4820\u5143\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53 \u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\u3002\u8ba1\u7b97\u516c\u5f0f\u4e3a = \u73b0\u5728\u7684\u4ef7\u683c*\uff081+\u63d0\u8d27\u65f6\u603b\u7a0e\u7387\uff09\u3002\u8be5\u9152\u53ef\u914d\u9001\u4e4b\u524d\uff0c\u4f1a\u6709\u5ba2\u670d\u8ddf\u60a8\u786e\u8ba4 \u914d\u9001\u5730\u5740\u548c\u7a0e\u91d1\u4e8b\u5b9c\u3002\u4ece\u6ce2\u5c14\u591a\u5230\u4e0a\u6d77\u7684\u8fd0\u8d39\uff0c\u4e0d\u9700\u518d\u7f34\u7eb3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6bd4\u5982\u6211\u8d2d\u4e70\u4e86\u4e0d\u540c\u9152\u5e84\u7684\u4e94\u6b3e\u671f\u9152\uff0c2015\u5e74\u5230\u8d27\u540e\u9009\u62e9\u7684\u662f\u4ece\u9999\u6e2f\u53d1\u56de\u5927\u9646\uff0c\u90a3\u4e48\u6211\u7684\u8fd0\u8d39\u662f\u7b97\u4e00\u4ef6\u8fd8\u662f\u4e94\u4ef6\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u4e5f\u4e70\u52a0\u76df\u5546\u5165\u9a7b\u8981\u6c42\u4e0e\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0fhttp://www.yesmywine.com/marketing/topic/01581/01581.html\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u8981\u6210\u4e3a\u7ecf\u9500\u5546"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53 \u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\u3002\u8ba1\u7b97\u516c\u5f0f\u4e3a = \u73b0\u5728\u7684\u4ef7\u683c*\uff081+\u63d0\u8d27\u65f6\u603b\u7a0e\u7387\uff09\u3002\u8be5\u9152\u53ef\u914d\u9001\u4e4b\u524d\uff0c\u4f1a\u6709\u5ba2\u670d\u8ddf\u60a8\u786e\u8ba4 \u914d\u9001\u5730\u5740\u548c\u7a0e\u91d1\u4e8b\u5b9c\u3002\u4ece\u6ce2\u5c14\u591a\u5230\u4e0a\u6d77\u7684\u8fd0\u8d39\uff0c\u4e0d\u9700\u518d\u7f34\u7eb3\uff1b\u5982\u9700\u53d8\u66f4\u5730\u5740\u8bf7\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u4fee\u6539\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u7684\u5730\u5740\u5199\u4e86\u8fc7\u5185\u7684\uff0c\u6211\u80fd\u6539\u81ea\u63d0\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff1b\u63d0\u8d27\u65f6\u95f4\u9884\u8ba1\u57282014\u5e74\u4e0b\u534a\u5e74\u5f00\u59cb\u52302015\u5e74\u4e0d\u7b49\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u7ea2\u9152\u662f\u54262015\u5e74\u624d\u53d1\u8d27\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53 \u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\u3002\u8ba1\u7b97\u516c\u5f0f\u4e3a = \u73b0\u5728\u7684\u4ef7\u683c*\uff081+\u63d0\u8d27\u65f6\u603b\u7a0e\u7387\uff09\u3002\u8be5\u9152\u53ef\u914d\u9001\u4e4b\u524d\uff0c\u4f1a\u6709\u5ba2\u670d\u8ddf\u60a8\u786e\u8ba4 \u914d\u9001\u5730\u5740\u548c\u7a0e\u91d1\u4e8b\u5b9c\u3002\u4ece\u6ce2\u5c14\u591a\u5230\u4e0a\u6d77\u7684\u8fd0\u8d39\uff0c\u4e0d\u9700\u518d\u7f34\u7eb3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5341\u5b57\u82b1\u5983 \u6d59\u6c5f\u676d\u5dde\u80fd\u63d0\u8d27\u5417\uff0c\u5982\u679c\u80fd\u7684\u8bdd\uff0c\u8d2d\u4e70\u7684\u8bdd\uff0c\u5730\u5740\u90a3\u680f\u9009\u62e9\u5b58\u5165\u9152\u7a96\u53ef\u4ee5\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a318\u5143\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 05\u670831\u65e5\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ef7\u683c\u662f\u56fd\u5185\u63d0\u8d27\u4ef7\u5427\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u8fd8\u672a\u5230\u6e2f\uff0c\u5230\u6e2f\u540e\u5c06\u4ee5\u77ed\u4fe1\u6216\u90ae\u4ef6\u901a\u77e5\u60a8\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u624d\u80fd\u63d0\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53 \u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\u3002\u8ba1\u7b97\u516c\u5f0f\u4e3a = \u73b0\u5728\u7684\u4ef7\u683c*\uff081+\u63d0\u8d27\u65f6\u603b\u7a0e\u7387\uff09\u3002\u8be5\u9152\u53ef\u914d\u9001\u4e4b\u524d\uff0c\u4f1a\u6709\u5ba2\u670d\u8ddf\u60a8\u786e\u8ba4 \u914d\u9001\u5730\u5740\u548c\u7a0e\u91d1\u4e8b\u5b9c\u3002\u4ece\u6ce2\u5c14\u591a\u5230\u4e0a\u6d77\u7684\u8fd0\u8d39\uff0c\u4e0d\u9700\u518d\u7f34\u7eb3\uff1b\u5982\u9700\u53d8\u66f4\u5730\u5740\u8bf7\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u4fee\u6539\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u8fd8\u8981\u4ea4\u591a\u5c11\u5173\u7a0e"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53 \u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\u3002\u8ba1\u7b97\u516c\u5f0f\u4e3a = \u73b0\u5728\u7684\u4ef7\u683c*\uff081+\u63d0\u8d27\u65f6\u603b\u7a0e\u7387\uff09\u3002\u8be5\u9152\u53ef\u914d\u9001\u4e4b\u524d\uff0c\u4f1a\u6709\u5ba2\u670d\u8ddf\u60a8\u786e\u8ba4 \u914d\u9001\u5730\u5740\u548c\u7a0e\u91d1\u4e8b\u5b9c\u3002\u4ece\u6ce2\u5c14\u591a\u5230\u4e0a\u6d77\u7684\u8fd0\u8d39\uff0c\u4e0d\u9700\u518d\u7f34\u7eb3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u56fd\u5185\u80fd\u63d0\u8d27\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a1099\u5143\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a1.5L\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 05\u670831\u65e5\uff0c\u5982\u60a8\u60f3\u8981\u8be5\u9152\u914d\u9001\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u60a8\u7684\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff0c\u5219\u9700\u8981\u5728\u914d\u9001\u524d\u518d\u4ea4\u7eb3\u7a0e\u8d39\uff08\u76ee\u524d\u603b\u7a0e\u7387\u4e3a48.2%\uff0c\u5177\u4f53\u9700\u6309\u7167\u63d0\u8d27\u65f6\u7684\u7a0e\u7387\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u74f6\u9152\u7684\u4ef7\u683c\u662f\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u8fd8\u662f\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u5730\u548c\u63d0\u8d27\u5730\uff0c\u4e3a\u9999\u6e2f\u5730\u533a\u3002\u5927\u9646\u4f1a\u5458\uff0c\u9700\u81ea\u884c\u53bb\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff0c\u6682\u4e0d\u652f\u6301\u5927\u9646\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u5230\u65f6\u5019\u600e\u4e48\u914d\u9001\u5230\u6211\u624b\u91cc"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u6d4e\u5357\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\u54e6\uff0c\u5f53\u5929\u56db\u70b9\u524d\u4e0b\u5355\u5f53\u65e5\u53d1\u8d27\uff0c\u56db\u70b9\u540e\u4e0b\u5355\u6b21\u65e9\u65e5\u53d1\u8d27\u3002\u5230\u70df\u53f0\u6b63\u5e38\u60c5\u51b5\u4e24\u5230\u4e09\u5929\u5de6\u53f3\u54e6\uff0c\u82e5\u5ba2\u6237\u6025\u9700\u7528\u9152\u8bf7\u7279\u522b\u5907\u6ce8\u6216\u81f4\u7535\u5ba2\u670d4009991919\u7aed\u8bda\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u3002\u6211\u65b9\u51fa\u5177\u6b63\u89c4\u673a\u6253\u53d1\u7968\uff0c\u8bf7\u653e\u5fc3\u8d2d\u4e70\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e70\u51e0\u5929\u80fd\u5230\u70df\u53f0"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u6ce8\u518c\u793c\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09\u622a\u6b62\u65f6\u95f4\u4e3a2013-12-12\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5f88\u4e0d\u9519\u7684\u4e00\u6b3e\u9152\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u6027\u4ef7\u6bd4\u6bd4\u8f83\u9ad8\uff0c\u7269\u6d41\u4e5f\u5f88\u7ed9\u529b\uff0c\u53ea\u662f\u4eb2\uff0c\u9996\u6b21\u6ce8\u518c\u9001\u7684\u9152\u5200\u5462\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u4e0d\u662f\u7531\u4e5f\u4e70\u8fdb\u53e3\u7684\u8fd8\u662f\u7531\u7b2c\u4e09\u65b9\u8fdb\u53e3\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u70c2\u9152\u4e00\u74f6\uff01\uff01\uff01\uff01\u559d\u4e00\u6b21\u55d3\u5b50\u96be\u53d7\u4e00\u6b21\uff0c\u4ec0\u4e48\u7834\u9152\uff0c\u786e\u5b9a\u6ca1\u63ba\u519c\u836f\u5427\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ee5\u524d\u7684\u7269\u6d41\u5f88\u597d\uff0c\u90fd\u4f1a\u9001\u5230\u697c\u4e0a\u7684\u3002\u73b0\u5728\u5f88\u5dee\u7ecf\uff0c\u8981\u4e48\u653e\u5728\u5c0f\u533a\u95e8\u536b\uff0c\u8981\u4e48\u4f60\u81ea\u5df1\u53bb\u642c\u3002\u590f\u5929\u8981\u662f\u653e\u5728\u95e8\u536b\uff0c\u592a\u9633\u66b4\u6652\u4e00\u5929\u4f1a\u662f\u600e\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u53c2\u52a0\u6362\u8d2d\u9152\u5177\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u80fd\u53c2\u52a0\u6362\u8d2d\u5f00\u9152\u5668\u548c\u7ea2\u9152\u5bc6\u5c01\u585e\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5728\u9500\u552e\u662f\u4ec0\u4e48\u5e74\u4efd?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140327175928330\u5c06\u4e8e3.27\u4ece\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8ba2\u5355140327175928330\uff0c\u671b\u65e9\u70b9\u53d1\u8d27\uff0c\u8c22\u8c22\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u793c\u76d2\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u914d\u539f\u88c5\u7684\u5355\u53ea\u793c\u76d2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b63\u6807\u7b7e\u662f\u771f\u6b63\u539f\u7248\u6cd5\u56fd\u54c1\u724c\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131128197755709\u5df2\u4e3a\u60a8\u53d6\u6d88\uff01", "question": "\u53d6\u6d88\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131128197755709 \uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131128197755709\u4e0d\u4eab\u53d73\u500d\u79ef\u5206\uff0811.27-11.29\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\uff0c\u5168\u573a\uff08\u5728\u7ebf\u652f\u4ed8\uff09\u8ba2\u5355\u4eab\u53d73\u500d\u79ef\u5206\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131128197755709\u6709\u6ca1\u67093\u500d\u79ef\u5206\u9001\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u662f12\u4e2a\u6708\uff0c\u6ca1\u6709\u83b7\u5956\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u74f6\u8eab\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u4e0d\u5230\u9a6c\u8d21\u5927\u5956\u7684\u6807\u5fd7\uff0c\u8fd9\u9152\u786e\u5b9a\u662f12\u4e2a\u6708\u6728\u6876\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5730\u5740\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3a\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u7684\u5feb\u9012\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u9152\u6b3e\u539f\u7bb1\uff08\u4ec5\u9650\u90e8\u5206\u533a\u57df\uff0c\u4e14\u91cf\u5927\uff0c\u539f\u7bb1\u4e3a\u7eb8\u7bb1\uff09\uff0c\u8bf7\u5728\u4e0b\u5355\u540e\u5373\u523b\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff08\u9700\u5168\u989d\u652f\u4ed8\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u8d2d\u4e00\u4ef6\u6709\u539f\u5305\u88c5\u7bb1\u4e0d\u3001\u9664\u4e5f\u4e70\u9152\u63d0\u4f9b\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u9152\u5473\u9053\u5f88\u6de1\uff0c\u5355\u62e7\u5473\u9053\u4e5f\u4e0d\u597d\uff0c\u53e3\u611f\u5f88\u4e00\u822c\uff0c\u7269\u65e0\u6240\u503c\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u771f\u4e0d\u77e5\u9053\u8bc4\u4ef7\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff0c\u7b2c\u4e00\u6b21\u4ece\u4e5f\u4e70\u9152\u4e70\u5230\u8fd9\u4e48\u96be\u559d\u7684\u9152\uff0c\u5165\u53e3\u540e\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u56de\u5473\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b\u4eca\u592926\u53f7\u4e0b\u8ba2\u5355\uff0c\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u5510\u5c71\u554a\uff0c\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u768410\u5143\u6362\u8d2d\u6c49\u68ee \u6c99\u6f20\u8461\u56ed \u7279\u522b\u7cbe\u9009\u8461\u8404\u9152\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5168\u573a10\u5143\u6362\u8d2d\u6c49\u68ee \u6c99\u6f20\u8461\u56ed \u7279\u522b\u7cbe\u9009\u8461\u8404\u9152\u5728\u54ea\u91cc\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ee1200\u51cf20\u7684\u5238\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7528\u4e0d\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u793c\u76d2\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u793c\u54c1\u76d2\u6709\u5417\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u4fe1\u606f\u586b\u5199\u9519\u8bef\uff0c\u8bf7\u5373\u523b\u62e8\u6253400-820-8060\u4fee\u6539\uff01", "question": "\u60a8\u597d\u3002\u652f\u4ed8\u7684\u65f6\u5019\u7535\u8bdd\u53f7\u7801\u586b\u9519\u4e86\u8fd8\u80fd\u600e\u4e48\u529e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u6728\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u6728\u585e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6b63\u5904\u4e8e\u9002\u996e\u671f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u7bb1\u662f\u51e0\u74f6\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u793c\u76d2\u8fde\u63a5  http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92  \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u642d\u914d\u7684\u9152\u76d2\u6709\u56fe\u7247\u5417\uff1f\uff0c\u53e6\u6536\u8d39\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53ef\u642d\u914d\u677e\u6728\u5355\uff08\u53cc\uff09\u76d2\u3001\u7ea2\u6728\u5355\uff08\u53cc\uff09\u76d2\uff0c\u76ae\u5236\u5355\uff08\u53cc\uff09\u76d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5546\u54c1ID\uff1a5186673\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u7ea2\u9152\u6709\u793c\u76d2\u6216\u793c\u888b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u6728\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u662f\u6728\u585e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u5982\u9047\u5230\u7834\u635f\u8bf7\u5728\u5feb\u9012\u5728\u573a\u60c5\u51b5\u4e0b\u62e8\u6253400-820-8060 \u6216\u9009\u62e9\u62d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u5982\u679c\u5728\u5feb\u9012\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u635f\u574f\uff08\u5982\u7834\u788e\uff09\uff0c\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u5f53\u573a\u62d2\u6536\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u786e\u6709\u7ecf\u8fc712\u4e2a\u6708\u7684\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u5417?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u65e0\u8d27\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u5b58\u9152\u5e93\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u662f\u4e91\u5357\u7684\uff0c\u9009\u62e9\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u8d27\uff0c\u51c6\u5907\u4e70\u4e86\u653e\u5728\u5b58\u9152\u7a96\u91cc\uff0c\u4f46\u4e70\u65f6\u663e\u793a\u5e93\u5b58\u4e0d\u8db3.\u600e\u4e48\u4e70\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u5f00\u74f6\u5668\u7684\u6750\u8d28\u3001\u89d2\u5ea6\u6216\u4e3a\u62d4\u8d77\u7684\u89d2\u5ea6\u548c\u529b\u5ea6\u4e0d\u5bf9\u5bb9\u6613\u9020\u6210\u9152\u585e\u7834\u788e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u7684\u7ea2\u5c31\u90fd\u4e0d\u7528\u5f00\u76d6\u4e86\u5417?\u4e00\u5f00\u5c31\u51fa\u6765\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u676d\u5dde\u5730\u533a\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u4eab\u53d7\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u4e0d\u6ee1\u5219\u6536\u53d610\u5143\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u4e70\u9152\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5bc4\u5230\u676d\u5dde\u5462\uff1f\u8fd0\u8d39\u662f\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u7cbe\u5ea6 \u662f\u4e0d\u662f\u5199\u9519\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u6709\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u5e7f\u4e1c\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u793c\u76d2\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u793c\u76d2\u88c5\u7684\u554a\uff1f\u6211\u770b\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u5f88\u591a\u79cd\u793c\u76d2\u88c5\u7684~\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u6709\u4e00\u5f20\u6ee1300\u51cf50\u7684\u798f\u5229\u5238\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u9650\u5b9a\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u914d\u9001\u80fd\u914d\u9001\u5230\u4e61\u9547\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9ed1\u9f99\u6c5f\u3001\u5409\u6797\u4e24\u7701\u81ea2013\u5e7412\u670823\u65e5\u8d77 \u81f3 2014\u5e743\u670831\u65e5 \u6211\u4eec\u5c06\u6682\u505c\u8ba2\u5355\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u51ac\u5b63\u90e8\u5206\u533a\u57df\u6682\u505c\u914d\u9001\u901a\u77e5 http://www.yesmywine.com/news/shownews_11155.html \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u8bf7\u95ee\u5409\u6797\u5730\u533a\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u8ba2\u8d27\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5feb\u9012\u914d\u9001\u65f6\u9700\u672c\u4eba\u7b7e\u6536\uff0c\u60a8\u53ef\u5728\u4ed8\u6b3e\u94b1\u5f00\u7bb1\u9a8c\u8d27\uff08\u4e0d\u53ef\u5f00\u74f6\uff09\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a30\u5929\u65e0\u7406\u7531\u9000\u6362\u8d27\u89c4\u5219 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2794 \uff01", "question": "\u4f60\u597d\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b \u914d\u9001\u662f\u5fc5\u987b\u6536\u4ef6\u4eba\u6536\u4ef6\u5417\uff1f\u6709\u7684\u5feb\u9012\u653e\u5230\u95e8\u536b\u6536\u4ef6\u4eba\u4e0d\u80fd\u5f53\u573a\u786e\u8ba4\u8d27\u7269"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u7684\u90ae\u4ef6\u5df2\u6536\u5230\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u63d0\u4ea4\u7269\u6d41\u90e8\u95e8\u5b89\u6392\u5feb\u9012\u4e0a\u95e8\u53d6\u56de\u514b\u675c\u5bbe\u5e84\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152*1\u74f6\uff08\u9700\u5c06\u9152\u54c1\u653e\u7f6e\u4e5f\u4e70\u9152\u9152\u7bb1\uff0c\u5982\u65e0\u4e5f\u4e70\u9152\u9152\u7bb1\u5feb\u9012\u5c06\u4e0d\u4e88\u53d6\u8d27\uff0c\u70e6\u8bf7\u77e5\u6653\uff09\uff0c\u5f85\u53d6\u56de\u540e\u4e3a\u60a8\u8865\u5bc4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u74f6\u9152\u6f0f\u6db2\uff08\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140102146408307\uff09\u7684\u95ee\u9898\u9648\u8ff0\u3001\u7167\u7247\u5df2\u7ecfemail\u7ed9\u4e86service@ 24\u5c0f\u65f6\u3002\u4ecd\u65e0\u56de\u5e94\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u9152\u6807\u7834\u635f\u3001\u74f6\u53e3\u9876\u585e\u3001\u7834\u635f\u3001\u6f0f\u6db2\u3001\u53d8\u8d28\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u74f6\u9152\u5c45\u7136\u6f0f\u6db2\uff0c\u8fde\u9152\u6807\u90fd\u88ab\u6c61\u67d3\u3002\u96be\u9053\u53d1\u8d27\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u4e0d\u68c0\u67e5\u5417\uff1f\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140102146408307"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u793c\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u5728\u4e5f\u4e70\u4e0a\u4e70\u4e86\u597d\u591a\u6b21\u4e86\u90fd\u6ca1\u9001\u4e2a\u4ec0\u4e48\u8d60\u54c1\uff0c\u8fd9\u6b21\u4e5f\u4f1a\u4e70\u597d\u51e0\u4e2a\uff0c\u80fd\u5426\u7ed9\u6211\u9001\u4e2a\u597d\u70b9\u7684\u5f00\u74f6\u5668\u554a\uff0c\u8c22\u8c22\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u91cd\u5e86\u5730\u533a\u8d2d\u4e70\u8fd9\u74f6\u9152\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u914d\u9001\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u5317\u4eac\u53d1\u5317\u4eac\u51e0\u5929\u5230\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff1b\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff1b\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60f3\u4e70\u8fd9\u6b3e\u9152\uff0c\u8bf7\u95ee\u4ece\u54ea\u53d1\u8d27\uff0c\u591a\u5c11\u8d77\u8ba2\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff0c\u5982\u679c\u6709\uff0c\u4e0a\u9762\u662f\u5426\u6709\u7ecf\u9500\u5546\u4fe1\u606f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6b63\u503c\u8bd5\u996e\u671f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u8fd0\u8d39\u662f\u63071\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u4fdd\u5b58\u5730\u5740\u624d\u53ef\u6b63\u5e38\u514d\u9664\u8fd0\u8d39\uff0c\u5177\u4f53\u53ef\u53c2\u8003\u8fd0\u8d39\u6807\u51c6 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u8bf7\u95ee\u4e0b\u4e706\u74f6\u5e72\u7ea2\u90ae\u8d39\u600e\u4e48\u7b97\u7684 \u6309\u91cd\u91cf\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u91cd\u5e86\u5730\u533a\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "4\u74f6\uff0c\u5230\u91cd\u5e86\u8fd0\u8d39\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u8d2d\u4e70\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\u6216\u5168\u94a2\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u95ee\u95ee\uff0c\u6211\u4e70\u4e86\u7ea2\u9152\u6ca1\u6709\u5f00\u74f6\u5668\u5440\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff0c\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e70\uff0c\u6211\u9700\u8981\u4e70\u4e9b\u4ec0\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u65e0\u793c\u54c1\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u91cd\u5e86\u7684\uff0c\u7b2c\u4e00\u6b21\u5728\u8fd9\u4e70\uff0c\u8981\u662f\u4eca\u5929\u62cd4\u74f6\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\uff0c\u8981\u9001\u5f00\u74f6\u5668\u4e4b\u7c7b\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c3\u67087\u65e5-3\u670831\u65e5\u4f1a\u5458\u6708\u671f\u95f4\uff0c20\u79ef\u5206\u53ef\u62bd\u4e00\u6b21\uff0c\u6bcf\u4e2a\u8d26\u6237\u6bcf\u5929\u53ef\u6700\u591a\u62bd10\u6b21\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u62bd\u5956\u7684\u6d88\u8017\u79ef\u5206\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b,\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u62bd\u5230\u8981\u5012\u626320\u5206\u554a?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u633a\u597d\u7684 \u5c31\u662f\u5feb\u9012\u592a\u6162 \u4ece1\u670827\u65e5\u52302\u670811\u65e5\u624d\u5230\u8fbe \u592a\u96f7\u4eba\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140126195549308\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aSH\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u9762\u5355\u53f70202447980\uff0c\u60a8\u53ef\u767b\u9646 www.zjs.com.cn \u6216 \u62e8\u6253400-6789-000\u67e5\u8be2\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140126195549308\uff0c\u621126\u53f7\u4e0b\u5355\uff0c30\u53f7\u8fd8\u6ca1\u6709\u5230\uff0c2\u67081\u53f7\u540e\u5230\u8d27\uff0c\u62d2\u4ed8\u8d27\u6b3e\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\u8fd8\u80fd\u53d1\u8d27\u4e0d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u4e48\u5751\u4eba\uff01\uff01\u5c31\u4e00\u52fe\u5151\u7684\u9152\uff01\uff01\uff01\u5f00\u74f6\u5c1d\u4e86\u4e00\u53e3\u5c31\u6254\u4e86\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u624b\u673a\u626b\u63cf\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80cc\u6807\u6ca1\u6709\u6761\u5f62\u7801\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140116172746628\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\u4e50\u52aa\u8fbe\u57ce\u5821\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba11.22\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "16\u53f7\u4e70\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u8fd8\u6ca1\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5168\u573a\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6536\u8fd0\u8d39\uff0c\u4e0d\u662f\u514d\u8d39\u914d\u9001\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5168\u573a\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u8fd8\u6536\u8fd0\u8d39"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba15-7\u5929\u5230\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u8fd8\u6709\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u65f6\u95f4\u4e3a6-12\u4e2a\u6708\uff0c\u60a8\u6536\u5230\u7684\u4e3a6\u4e2a\u6708\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6536\u5230\u7684\u662f2011\u5e744\u6708\u704c\u88c5\u7684\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a12\u4e2a\u6708\u7684\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u54ea\u91cc\u6765\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cWS\u5747\u4ef7\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6253\u7684WS\u5747\u4ef7\u7b97\u6b3a\u8bc8\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u8461\u8404\u7259\uff0c\u8d2d\u4e70\u540e\u53ef\u70b9\u4eae\u672c\u6708\u8461\u8404\u7259\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d2d\u4e70\u6b64\u9152\u80fd\u5426\u70b9\u4eae\u8461\u8404\u7259\u56fd\u5bb6\u6708?/"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cWS\u5747\u4ef7\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e5f\u4e70\u7248WS\u5747\u4ef7=\u5b9e\u9645WS\u5747\u4ef7\u00d7150%"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cWS\u5747\u4ef7\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "Average Price \uffe5110 (Approx, ex-tax, all vintages) Search Rank 2024th \u660e\u660ews\u5747\u4ef7\u662f110 \u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8bf4\u662f180\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u74f6\u4e0a\u6709Reserva\u6807\u8bb0\uff0cReserva\u662fDOC\u4ea7\u533a\u4e2d\u7684\u7cbe\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u6807\u4e0a\u4e3a\u4f55\u627e\u4e0d\u5230DOC\u6807\u8bb0\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8bc4\u5206\u8fde\u63a5  http://www.quintadovallado.com/vinhos/show/77/vallado-reserva-field-blend/pt1   \uff01", "question": "\u73b0\u5728\u54a8\u8be2\u5f88\u53d1\u8fbe\u4e86\uff0c\u4e0d\u80fd\u8001\u662f\u4e71\u5199\uff0c\u8fd9\u4e9b\u9ad8\u5206\u662f\u4f60\u4eec\u81ea\u5df1\u8bc4\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u968f\u7bb1\u6e05\u5355\u53ea\u6807\u6ce8\u9152\u6b3e\u540d\u79f0\u4e0e\u6570\u91cf\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u5982\u679c\u6211\u4e70\u8fd9\u4e2a\u9152\u76f4\u63a5\u5bc4\u5230\u6211\u60f3\u9001\u7684\u4eba\u624b\u91cc\uff0c\u53ef\u5426\u4e0d\u8981\u5728\u5feb\u9012\u5305\u88c5\u4e2d\u6dfb\u52a0\u8d26\u5355\u4e00\u7c7b\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\u4f1a\u6709\u4e9b\u5c34\u5c2c...\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u5e76\u53ef\u63d0\u4f9b\u53d1\u7968\uff08\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u53ef\u586b\u5199\u53d1\u7968\u4fe1\u606f\uff09\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef7\u4e3a49\u5143\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u4f18\u60e0\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u6211\u898112\u74f6\u8fd9\u4e2a\u9152\uff0c\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u4fbf\u5b9c\uff0c\u8fd8\u6709\u53d1\u7968\u662f\u5426\u4e00\u8d77\u90ae\u5bc4\uff0c\u8fd8\u6709\u6709\u6ca1\u6709\u4fc3\u9500\u8d60\u54c1\u4e4b\u7c7b\u7684\uff0c\u56e0\u4e3a\u662f\u9001\u4eba\u5305\u88c5\u662f\u600e\u6837\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a\u8fd14\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u7684\u9002\u996e\u671f\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6da8\u4ef7\u4e86\u8036"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u79ef\u5206\u4e3a803\uff0c\u53ef\u62b5\u62638\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u79ef\u5206\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u4e0d\u80fd\u7528\u4f18\u60e0\u5238\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u536b\u68c0\u8bc1\u660e\uff0c\u8bf7\u5728\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\u53f7\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u53ea\u9152\u6807\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548cwine-searcher\u4e0a\u7684\u4e0d\u540c\uff1f\u8bf7\u63d0\u4f9b\u8fdb\u53e3\u51ed\u8bc1\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e7f\u5dde\u4ed3\u6709\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131119184899954\u5df2\u652f\u4ed8\uff0c\u60a8\u53ef\u5728\u6211\u7684\u5b58\u9152\u5e93\u63d0\u9152\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355131119184899954\u5df2\u7ecf\u6210\u529f\u652f\u4ed8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u663e\u793a\u672a\u652f\u4ed8\u72b6\u6001\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e24\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u4f9b\u5e94\u5546\u4e0e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u5916\u89c2\u7565\u6709\u5dee\u5f02\uff0c\u54c1\u8d28\u76f8\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u548c ID\uff1a5193338 \u6709\u4ec0\u4e48\u5dee\u522b\uff1f\u4ef7\u683c\u5dee\u8fd9\u4e48\u591a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fdd\u5b58\u6761\u4ef6\u5f97\u5f53\u3002\u53ef\u80fd\u56e0\u4e3a\u4fdd\u5b58\u7684\u65f6\u5019\u662f\u7f20\u4e86\u819c\u7684\uff0c\u800c\u4e14\u8001\u9152\u5728\u51fa\u5382\u7684\u65f6\u5019\u5982\u679c\u8001\u6807\u592a\u7834\u662f\u53ef\u4ee5\u6362\u65b0\u6b63\u6807\u7684\uff0c\u80cc\u6807\u662f\u5728\u4e2d\u56fd\u8d34\u7684\uff0c\u6240\u4ee5\u4e5f\u662f\u65b0\u7684\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d27\u5230\u4e86,\u4f46\u770b\u4e0a\u53bb\u9152\u6807\u662f\u5168\u65b0\u7684,\u80cc\u6807\u4e5f\u662f\u65b0\u7684,1996\u5e74\u4efd\u7684\u600e\u4e48\u662f\u65b0\u7684\u6807,\u600e\u4e48\u56de\u4e8b?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5473\u9053\u4e0d\u9519\uff0c\u4e0d\u8fc7\u6211\u559d\u534a\u65a4\u767d\u9152\u90fd\u6ca1\u4e8b\u7684\uff0c\u559d\u534a\u74f6\u8fd9\u4e2a\u8c6a\u95e8\u57ce\u5821\u8d35\u8150\u9152\u7adf\u7136\u5934\u6655\uff01\u771f\u662f\u5947\u602a\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u7cd6\u91cf\u662f221g/L\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u9152\u7cd6\u5206\u662f\u591a\u5c11?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u8bb0\u5f55\uff0c\u9875\u9762\u4fe1\u606f\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u915290%\u662f\u8d5b\u7f8e\u84c9\uff0c\u5176\u5b83\u4e24\u79cd\u8461\u8404\u5404\u53605%\uff0c\u600e\u4e48\u4e0d\u6807\u660e\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u6b64\u6b3e\u9152\u6c34\u5df2\u7ecf\u53d1\u8d27\u4e86\u54e6\uff0c\u5feb\u9012\u5355\u53f7\u5b85\u6025\u9001\uff1a4855301441\uff0c\u8bf7\u6ce8\u610f\u67e5\u6536\u3002\u6211\u65b9\u4e3a1919\u5ba2\u670d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\uff0c\u5ba2\u6237\u6216\u53ef\u81f4\u75354009991919\u7aed\u8bda\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u3002\u6211\u65b9\u63d0\u4f9b\u6b63\u89c4\u673a\u6253\u53d1\u7968\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7 131215120618144\uff0c\u5feb\u4e00\u5468\u4e86\uff0c\u8fd8\u6ca1\u6709\u6536\u5230\uff0c\u5e2e\u52a9\u67e5\u67e5\u5230\u54ea\u91cc\u4e86\uff0c\u4e5f\u627e\u4e0d\u5230\u5feb\u9012\u5355\u53f7\u4fe1\u606f\u3002"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1300\u5143\u5305\u90ae\uff0c\u4f4e\u4e8e300\u5143\u5373\u9700\u8fd0\u8d3915\u5143\u3002\u6211\u65b9\u4e3a1919\u5ba2\u670d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\uff0c\u5ba2\u6237\u6216\u53ef\u81f4\u75354009991919\u7aed\u8bda\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u3002\u6211\u65b9\u63d0\u4f9b\u6b63\u89c4\u673a\u6253\u53d1\u7968\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u8bf4\u6ee1100\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\u7684\u5417\uff1f\u8ba2\u53551312-0911-1198-229\u4ef7\u683c\u8d85\u8fc7150\u5143\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6536\u621115\u5143\u8fd0\u8d39\uff1f\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237,\u60a8\u597d\uff01\u8001\u7a96\u540d\u917f8\u5e74\u4e0a\u54c1 \u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u539f\u56e0\u6ca1\u6709\u539f\u5382\u624b\u63d0\u888b\u54e6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u4e708\u74f6\u9152\u67094\u4e2a\u539f\u5382\u63d0\u888b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5230\u6210\u90fd\u54ea\u4e2a\u4ed3\u53d1\u8d27\uff1f\u3002"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u6211\u4eec\u652f\u6301\u5f00\u7bb1\u9a8c\u8d27\u5e76\u7834\u635f\u9000\u6362\u7684\uff0c\u5546\u5bb6\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\u5feb\u9012\u7684\u66b4\u529b\u8fd0\u8f93\uff0c\u9700\u8981\u7531\u5546\u5bb6\u548c\u5ba2\u6237\u5171\u540c\u76d1\u7763\u54e6\u3002\u6216\u53ef\u8054\u7cfb\u5728\u7ebfQQ\u5ba2\u670d\u54a8\u8be2\u548c\u81f4\u7535\u5ba2\u670d4009991919\u7aed\u8bda\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u3002\u6211\u65b9\u51fa\u5177\u6b63\u89c4\u673a\u6253\u53d1\u7968\uff0c\u8bf7\u653e\u5fc3\u8d2d\u4e70\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u975e\u5e38\u4e0d\u6ee1\u610f\uff01\u4e00\u3001\u7269\u6d41\u8d85\u6162\uff0c\u6240\u8c13\u7684\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u540d\u5b57\u542c\u4e0a\u53bb\u597d\u542c\uff0c\u5176\u5b9e\u8d85\u6162\uff01\u7f51\u4e0a\u8ba2\u5355\u67e5\u8be2\u5bb9\u6613\u8bef\u89e3\uff0c\u66f4\u65b0\u4e5f\u4e0d\u53ca\u65f6\uff01\u4e8c\u3001\u7b2c\u4e00\u74f6\u4e0b\u9762\u7684\u5e95\u5ea7\u574f\u4e86\uff0c\u74f6\u9888\u5904\u6ca1\u6709\u5708\uff0c\u74f6\u585e\u76f4\u63a5\u53ef\u4ee5\u62ff\u51fa\u6765\uff0c\u51fa\u5382\u65f6\u4e0d\u53ef\u80fd\u8fd9\u6837\u4f4e\u7ea7\u9519\u8bef\u7684\uff0c\u80af\u5b9a\u90fd\u8981\u5c01\u4f4f\uff0c\u5546\u5bb6\u4f60\u662f\u4e0d\u662f\u8fd9\u74f6\u559d\u8fc7\uff0c\u7136\u540e\u653e\u4e86\u5176\u5b83\u9152\u8fdb\u53bb\uff0c\u90fd\u6ca1\u5c01\uff01\u7b2c\u4e8c\u74f6\u662f\u597d\u7684\u3002\u6211\u62cd\u4e86\u4e24\u5f20\u7167\u7247\uff0c\u8fd9\u4e0a\u9762\u8c8c\u4f3c\u53d1\u4e0d\u4e86\u554a\uff0c\u5f88\u660e\u663e\u7684\u5bf9\u6bd4\uff01\u90a3\u74f6\u574f\u7684\u8981\u6c42\u9000\u8d27\uff01\u672c\u4eba\u7b2c\u4e00\u6b21\u7ed9\u5dee\u8bc4\uff0c\u4e4b\u524d\u90fd\u662f\u7ed9\u597d\u8bc4\uff0c\u8bf7\u5546\u5bb6\u5c3d\u5feb\u7ed9\u6211\u4e00\u4e2a\u6ee1\u610f\u7684\u7b54\u590d\uff01"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u6211\u4eec\u652f\u6301\u5f00\u7bb1\u9a8c\u8d27\u5e76\u7834\u635f\u9000\u6362\u7684\uff0c\u5546\u5bb6\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\u5feb\u9012\u7684\u66b4\u529b\u8fd0\u8f93\uff0c\u9700\u8981\u7531\u5546\u5bb6\u548c\u5ba2\u6237\u5171\u540c\u76d1\u7763\u54e6\u3002\u6216\u53ef\u8054\u7cfb\u5728\u7ebfQQ\u5ba2\u670d\u54a8\u8be2\u548c\u81f4\u7535\u5ba2\u670d4009991919\u7aed\u8bda\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u3002\u6211\u65b9\u51fa\u5177\u6b63\u89c4\u673a\u6253\u53d1\u7968\uff0c\u8bf7\u653e\u5fc3\u8d2d\u4e70\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u975e\u5e38\u5dee\uff01\u4e3a\u513f\u5b50\u767e\u65e5\u5bb4\u4e70\u4e8610\u74f6\uff0c\u6253\u5f00\u540e\u6ca1\u6709\u4e00\u74f6\u662f\u5230500ml\u7684\uff01\u6700\u6c14\u7684\u662f\u6709\u4e24\u74f6\u7adf\u7136\u8fde\u534a\u74f6\u90fd\u4e0d\u5230!\u5783\u573e\uff0c\u4ee5\u540e\u518d\u4e5f\u4e0d\u4f1a\u4e70\u4e86\uff01"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u5546\u54c1\u9644\u6709\u4e8c\u7ef4\u7801\uff0c\u6211\u4eec\u4e5f\u652f\u6301\u4e13\u67dc\u9a8c\u8d27\u7684\uff0c\u5546\u5bb6\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u6b63\u5f0f\u5ba1\u6838\u5165\u9a7b\u3002\u5546\u54c1\u4e3a\u767e\u5206\u767e\u6b63\u89c4\u5546\u54c1\u51fa\u5177\u6b63\u89c4\u673a\u6253\u53d1\u7968\u8bf7\u653e\u5fc3\u8d2d\u4e70\u3002\u5ba2\u6237\u4e5f\u53ef\u81f4\u7535\u5ba2\u670d4009991919\u7aed\u8bda\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u8fd8\u6ca1\u559d\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u597d\u4e0d\u597d\uff0c\u5c31\u662f\u74f6\u53e3\u7684\u6263\u5b50\u574f\u4e86\uff0c\u6709\u9152\u6e17\u843d\u51fa\u6765\u4e86\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53c2\u4e0e\u6ee1300\u7acb\u51cf100\u6d3b\u52a8\uff0c\u7acb\u51cf\u4ef7\u4e3a399\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b63\u5728\u8fdb\u884c\u7684\u201c\u6ee1300\u9001100\u201d\u6d3b\u52a8\u662f\u4e0d\u662f\u8be5\u5546\u54c1\u5728\u6807\u793a\u7684\u4ef7\u683c\u4e0a\u4f18\u60e0100\u5143\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u5982\u9700\u54a8\u8be2\u5230\u6e2f\u65f6\u95f4\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u9152\u8fd8\u662f\u671f\u9152\uff1f\u4ea4\u8d27\u671f\u6ca1\u8bf4\u660e\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4fdd\u5b58\u4e0d\u597d\u7684\u4e00\u6b3e\u9152\u3002\u74f6\u76d6\u5185\u90e8\u5c45\u7136\u8fd8\u6709\u6c89\u6dc0\u7269\uff0c\u81f3\u4e8e\u9152\u7684\u54c1\u8d28\u561b\uff0c\u53ef\u4ee5\u8bf4\u8981\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4ec0\u4e48\uff0c\u4e0d\u77e5\u4e3a\u4f55\u8fd8\u8981\u5356\u8fd9\u4e48\u8d35\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ca1\u4ec0\u4e48\u5473\u9053 \u5f88\u4e0d\u503c\u554a \u4e70\u4e8f\u7684\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u975e\u5e38\u975e\u5e38\u4e00\u822c\u7684\u4e00\u6b3e\u9152\uff0c\u53e3\u611f\u65e0\u56de\u5473\uff0c\u662f\u6211\u8fd1\u51e0\u5e74\u54c1\u7684\u8f83\u5dee\u7684\u4e00\u6b3e\u9152\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u62a2\u8d2d\u7684\uff0c76\u4e00\u74f6\uff0c\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\uff0c\u6240\u4ee5\u5bf9\u9152\u662f\u5f88\u6ee1\u610f\u7684\u3002 \u81f3\u4e8e\u5feb\u9012\uff1f\u5dee\u8bc4\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6b63\u5904\u4e8e\u9002\u996e\u671f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u9002\u996e\u671f\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u53e6\u4e0a\u6d77\u3001\u6210\u90fd\u3001\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u5c11\u91cf\u65e0\u6307\u5b9a\u5e74\u4efd\u5e93\u5b58\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5356\u7684\u662f2012\u5e74\u7684\u561b\uff1f \u6211\u60f3\u770b\u770b2012\u7684\u9152\u6807\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140512132519025\u5df2\u6307\u5b9aSH\u5b85\u6025\u9001\uff01", "question": "\u8ba2\u5355 140512132519025 \u53d1\u5b85\u6025\u9001.\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u5916\u89c2\u7565\u6709\u4e0d\u540c\uff0c\u54c1\u8d28\u76f8\u540c\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u6807\u548c\u7167\u7247\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u5e0c\u671b\u9152\u53cb\u8c28\u614e\u8d2d\u4e70"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u540c\u6b3e\u5546\u54c1\u5b58\u5728\u9152\u6807\uff0c\u9152\u7cbe\u5ea6\uff0c\u6a61\u6728\u6876\u6c89\u917f\u65f6\u95f4\u5b58\u5728\u5dee\u5f02\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u6807\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4e00\u6837\u8036, \u597d\u5931\u671b\u54e6..."},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u65e0\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5e7f\u5dde\u4ed3\u6709\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u751c\u767d\u771f\u662f\u5751\u4eba\uff01\u74f6\u8eab\u5f88\u6f02\u4eae\uff0c\u996e\u8d77\u6765\u5374\u5168\u662f\u7cd6\u6d46\u5473\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u6307\u5b9a\u5e74\u4efd\uff0c\u542b\u7cd6\u91cf\u4e3a160g/l\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u542b\u7cd6\u91cf\uff1f\u751f\u4ea7\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a10\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u5206"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u5728\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u6211\u7684\u5b58\u9152\u5e93\u63d0\u9152\uff0c\u6216\u901a\u8fc7\u5e10\u6237\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u62e8\u6253 400-820-8060\u7531\u5ba2\u670d\u4e3a\u60a8\u9886\u9152\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u628a\u9152\u5b58\u5230\u6211\u7684\u9152\u5e93\u4e86\uff0c\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u63d0\u51fa\u6765"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131126194169345\u5305\u542b\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5e9e\u5e1d\u5e84\u5eb7\u5e1d\u73cd\u85cf\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u9884\u8ba111.29\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5230\u5e7f\u5dde\u662f\u4ece\u54ea\u91cc\u53d1\u8d27\u7684\u5440\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u536b\u68c0\u8bc1\u660e\u8bf7\u5728\u9152\u6b3e\u7b7e\u6536\u540e\uff0c\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400 820 8060 \u63d0\u4f9b\u60a8\u7684\u90ae\u7bb1\u7533\u8bf7\uff0c\u60a8\u5728\u7f51\u7ad9\u4e0a\u770b\u5230\u7684\u662f\u6211\u4eec\u7f51\u7ad9\u7edf\u4e00\u91c7\u7528\u7684\u8fdb\u53e3\u51ed\u8bc1CIQ\u7684\u6837\u672c\u5f62\u5f0f\uff0c\u5e76\u4e0d\u662f\u6b64\u6b3e\u9152\u7684\u8fdb\u53e3\u51ed\u8bc1\uff0c\u5982\u679c\u9700\u8981\uff0c\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u8be5\u9152\u6b3e\u7684CIQ\u4f9b\u53c2\u8003\uff01", "question": "\u5de5\u4f5c\u80fd\u505a\u4ed4\u7ec6\u4e00\u70b9\u5417\uff1f\u610f\u5927\u5229\u7684\u9152\uff0c\u653e\u4e00\u5f20\u6cd5\u56fd\u7684\u8fdb\u53e3\u51ed\u8bc1\u662f\u51e0\u4e2a\u610f\u601d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u74f6\u53e3\u9876\u585e\u3001\u7834\u635f\u3001\u6f0f\u6db2\u3001\u53d8\u8d28\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\uff0c\u95ea\u8d2d\u4e8610\u74f6 \uff0c\u6709\u4e00\u74f6\u6da8\u585e\u53d1\u9709\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u534a\u751c\u767d\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u751c\u767d\u8fd8\u662f\u534a\u751c\u767d\uff1f\u4ecb\u7ecd\u5199\u751c\u767d\uff0c\u56fe\u7247\u80cc\u9762\u662f\u534a\u751c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131024134595619\u3010\u6ce2\u5c14\u591a\u7279\u7ea7\u9152\u5e84\u8054\u5408\u4f1aUGC\u3011\u5927\u578b\u54c1\u9274\u4f1a\u5165\u573a\u77ed\u4fe1\u5df2\u91cd\u53d1\uff0c\u5982\u4ecd\u672a\u6536\u5230\uff0c\u8bf7\u5230\u73b0\u573a\u540e\u63d0\u4f9b\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u59d3\u540d\u3001\u624b\u673a\u767b\u8bb0\u8fdb\u573a\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u8ba2\u8d2d\u7684\u6ce2\u5c14\u591a\u7279\u7ea7\u9152\u5e84\u8054\u5408\u4f1aUGC\u3011\u5927\u578b\u54c1\u9274\u4f1a \u8fd8\u6ca1\u7ed9\u6211\u53d1\u786e\u8ba4\u77ed\u4fe1\u6216\u8005\u7535\u8bdd"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u56e0\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\u4fdd\u8d28\u671f\u52068\u5e74\u4e0e15\u5e74\uff0c\u7531\u4e8e\u5165\u5173\u68c0\u9a8c\u9700\u8981\uff0c\u4fdd\u8d28\u671f8\u5e74\u4ecd\u53ef\u996e\u7528\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u56fe\u7247\u9152\u6807\u6ce8\u660e 2005\u5e74\u704c\u88c5\uff0c\u4e0b\u9762\u4fdd\u8d28\u671f \u5199 8 \u5e74\u3002 \u6309\u8fd9\u4e2a\u65f6\u95f4\u5df2\u7ecf\u8fc7\u4e86\u4fdd\u8d28\u671f\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a1999\u5e74\uff0c\u5728\u88c5\u74f6\u4e4b\u524d\u9152\u6db2\u5b58\u653e\u5728\u4e0d\u9508\u94a2\u6876\u91cc\u9648\u917f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152 \u662f\u54ea\u4e00\u5e74\u7684\u8461\u8404\uff0c 1999\u5e74\u7684\uff1f \u5546\u54c1\u8be6\u60c5\u4e0a\u5199\u7684 1999\uff0c \u4f46\u56fe\u7247\u4e0a\u662f\u704c\u88c5\u65e5\u671f\u662f 2005\u5e74\u3002\u8461\u8404\u5e74\u4efd \u662f 1999\u7684\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e8e2014-04-26 03:07:03.0\u5b8c\u6210\u94bb\u77f3\u4f1a\u5458\u4fdd\u7ea7\uff0c2014-5\u6708\u8d77\u4e0d\u518d\u4eab\u53d7\u6708\u798f\u5229300\u51cf100\u6298\u6263\u5238\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u672c\u6708\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709300-100\u4f18\u60e0\u5238\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u8bb0\u5f55\u5e76\u53cd\u9988\u6280\u672f\u90e8\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5df2\u70b9\u201c\u5230\u8d27\u901a\u77e5\u201d\uff0c\u4f46\u5c45\u7136\u5230\u8d27\u90fd\u6ca1\u6709\u4fe1\u606f\u53d1\u7ed9\u6211\u3002\u5931\u671b\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u672a\u63a5\u5230\u5230\u8d27\u901a\u77e5\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u5230\u70b9\u51fb\u5230\u8d27\u63d0\u9192\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6700\u5feb\u4f55\u65f6\u4f1a\u6709\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u74f6\u53e3\u9876\u585e\u3001\u7834\u635f\u3001\u6f0f\u6db2\u3001\u53d8\u8d28\u8bf7\u62cd\u6444\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u585e\u6709\u70b9\u95ee\u9898"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131125192606814\u5185\u5b89\u7b2c\u9e93\u7eb3\u73cd\u85cf\u6885\u5c14\u522b\u514b\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\uff0c\u5df2\u4e3a\u60a8\u50ac\u4fc3\u5c06\u5c3d\u5feb\u53d1\u653e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131125192606814,\u4e0a\u5468\u4e94\u4e3a\u4f55\u6ca1\u53d1\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131125192606814\u5185\u5b89\u7b2c\u9e93\u7eb3\u73cd\u85cf\u6885\u5c14\u522b\u514b\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\uff0c\u5df2\u4e3a\u60a8\u50ac\u4fc3\u5c06\u5c3d\u5feb\u53d1\u653e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a131125192606814,\u6ca1\u53d1\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5b58\u653e\u8461\u8404\u9152\u53ea\u6709\u5e73\u653e\u624d\u80fd\u4f7f\u74f6\u585e\u548c\u74f6\u4e2d\u7684\u9152\u957f\u671f\u63a5\u89e6\uff0c\u4fdd\u6301\u74f6\u585e\u6e7f\u6da6\uff0c\u4e0d\u81f4\u5e72\u88c2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e4b\u524d\u4e70\u8fc72005\u5e74\u7684\uff0c\u9047\u5230\u5f00\u74f6\u65f6\u9152\u585e\u5e9f\u6389\u62d4\u4e0d\u51fa\u6765\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u60f3\u4e70\uff0c\u8bf7\u95ee\u6709\u5565\u597d\u529e\u6cd5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cWS\u5747\u4ef7\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5728WS\u7f51\u7ad9\u67e5\u4e86\uff0c\u5747\u4ef7\u662f239\uff0c\u54ea\u6765\u7684WS\u56fd\u9645\u5747\u4ef7396\uff1f\u8bf7\u5728\u7f51\u9875\u4e2d\u663e\u793a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ece2005\u5e74\u5f00\u59cb\u66f4\u6362\u9152\u6807\u4e0e\u540d\u5b57\u30022005\u5e74\u7684\u9152\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u73b0\u552e2006\u5e74\u7684\u9152\u3002\u6807\u548c\u540d\u5b57\u6709\u5dee\u5f02\u3002\u7a0d\u540e\u6211\u4eec\u4f1a\u5728\u5355\u9875\u91cc\u8bf4\u660e\u3002\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5230Andeluna\u5b98\u7f51\u4e86\u89e3\u8fc7\u4e86\uff0c05\u5f00\u59cb\u5e74\u6362\u6807\uff0c\u8fde\u540d\u5b57\u4e5f\u6362\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2006\u5e74\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5230\u8d27\u7684\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662fandeluna pasionado cuarto cepas 2006\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u751f\u4ea7\u5382\u5bb6\u4e3aMedoc Export\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u3002\u6ca1\u6709\u9152\u5e84\u540d---\u90a3\u751f\u4ea7\u5546\u662f\u8c01\uff1f\u8c01\u704c\u88c5\u7684 \uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cfort medoc\u5e76\u975e\u9152\u5e84\uff0c\u662f\u4e0a\u6885\u591a\u514b\u5730\u533a\u7684\u7279\u7ea7\u5e72\u7ea2\u3002\u6ca1\u6709\u9152\u5e84\u540d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "fort medoc, \u4e5f\u6ca1\u542c\u8bf4\u8fc7\u6709\u8fd9\u4e2a\u9152\u5e84\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u540d\u5e84\u9152\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7b97\u4e0d\u7b97\u4e5f\u4e70\u5212\u5206\u7684\u540d\u5e84\u9152\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f4\u4e3a2.17\uff08\u5b58\u9152\u8ba2\u5355\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0b\u5355\u540e\u9009\u62e9\u201c\u5b58\u5165\u9152\u5e93\u201d\uff0c\u4e3a\u4f55\u6b64\u6b3e\u9152\u663e\u793a\u72b6\u6001\u4e3a\u201c\u9884\u552e\u201d\uff1f\u8ba2\u5355\u53f7140215113943610\uff0c\u8bf7\u67e5\u5b9e\u3002\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u95ea\u8d2d\u4ef7\u4e3a149\u5143\uff0c\u65e0\u8d60\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "149\u9001\u756a\u8304\u9171\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u76ee\u524d\u53ea\u5bf9\u76f8\u5173\u51e0\u4e2a\u5927\u578b\u7f51\u7ad9\u8fdb\u884c\u6bd4\u4ef7\uff0c\u60a8\u53ef\u8fdb\u884c\u4ef7\u683c\u4e3e\u62a5\uff0c\u6211\u4eec\u7ecf\u786e\u8ba4\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5982\u4e3e\u62a5\u6709\u6548\u5c06\u4f1a\u53d1\u653e\u4e3e\u62a5\u5956\u52b1\uff0chttp://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=10992\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u659b\u4e09\u5929\u524d\u8fd9\u6b3e\u9152\u95ea\u8d2d\u4ec5\u4ec5135\u5143\u5305\u90ae\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e5f\u4e70\u53f7\u79f0\u7b2c\u4e00\u7535\u5546\u7adf\u7136\u7528149\u5143\u4e0d\u5305\u90ae\u7684\u4ef7\u683c\u8fdb\u884c\u6311\u6218\uff1f\u5f88\u6ca1\u6709\u9762\u5b50\u600e\u4e48\u529e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u536b\u68c0\u8bc1\u660e\u8bf7\u5728\u9152\u6b3e\u7b7e\u6536\u540e\uff0c\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400 820 8060 \u63d0\u4f9b\u60a8\u7684\u90ae\u7bb1\u7533\u8bf7\uff0c\u60a8\u5728\u7f51\u7ad9\u4e0a\u770b\u5230\u7684\u662f\u6211\u4eec\u7f51\u7ad9\u7edf\u4e00\u91c7\u7528\u7684\u8fdb\u53e3\u51ed\u8bc1CIQ\u7684\u6837\u672c\u5f62\u5f0f\uff0c\u5e76\u4e0d\u662f\u6b64\u6b3e\u9152\u7684\u8fdb\u53e3\u51ed\u8bc1\uff0c\u5982\u679c\u9700\u8981\uff0c\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u8be5\u9152\u6b3e\u7684CIQ\u4f9b\u53c2\u8003\uff01", "question": "\u770b\u770b\u4f60\u4eec\u7684\u8fdb\u53e3\u51ed\u8bc1\uff0c\u592a\u5ffd\u60a0\u4e86\u5427\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a10\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u539f\u4ea7\u5730\u80cc\u6807\u4e00\u822c\u88ab\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\u6240\u8986\u76d6\uff0c\u82e5\u60a8\u8d2d\u4e70\u8fc7\u8be5\u4ea7\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u5c06\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\u63ed\u5f00\uff0c\u770b\u5230\u539f\u4ea7\u5730\u80cc\u6807\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u539f\u4ea7\u5730\u80cc\u6807\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u56db\u56fd\u6708\u8d2d\u4e70\u4efb\u610f\u56fd\u5bb6\u9152\u6b3e\u5373\u53ef\u70b9\u4eae\u52cb\u7ae0\uff0c\u4e14\u53ef\u53c2\u52a0\u5168\u5e74\u96c6\u9f5012\u4e2a\u52cb\u7ae0\u795e\u79d8\u5927\u793c\u53d1\u653e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u56db\u56fd\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0\u662f\u5426\u53ea\u70b9\u4eae\u5176\u4e2d\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5c31\u6709\u6548\u4e86? \u6211\u662f\u6307\u5728\u9886\u5e74\u7ec8\u5927\u5956\u7684\u65f6\u5019 \u662f\u5426\u56db\u56fd\u56fd\u5bb6\u6708\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5c31\u884c&gt;?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u5308\u7259\u5229\uff0c\u8d2d\u4e70\u540e\u53ef\u70b9\u4eae\u56db\u56fd\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u8d2d\u4e70\uff0c\u80fd\u5426\u70b9\u4eae\u8fd9\u4e2a\u6708\u7684\u56db\u56fd\u52cb\u7ae0\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u751c\u767d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u662f\u4e0d\u662f\u8d35\u8150?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8981\u6c42\u518d\u6b21\u95ea\u8d2d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u65e0\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u662f\u54ea\u4e2a\u4ed3\u53d1\u8d27\uff0c11\u670830\u65e5\u524d\u80fd\u9001\u5230\u5e7f\u5dde\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u9152\u5c5e\u4e8e\u8d35\u8150\u7cbe\u9009\uff08TBA\uff09\uff0c\u4e8c\u7ea7\u5206\u7c7b\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u672c\u6765\u4e5f\u6ca1\u8f83\u771f\uff0c\u4e0d\u5c31\u662f\u5e2e\u4eba\u5bb6\u6e05\u4ed3\u561b\uff0c\u5c31\u89c9\u5f97\u6709\u70b9\u641e\u7b11\u800c\u5df2\uff0c\u4f60\u4eec\u786c\u8981\u6d0b\u6d0b\u6d12\u6d12\u5199\u4e00\u5927\u5806\uff0c\u90a3\u5c31\u7a0d\u5fae\u8f83\u771f\u70b9\uff1a1.\u3010\u6b64\u6b3e\u9152\u5c5e\u4e8e\u7cbe\u9009\u7ea7\u522b\u8461\u8404\u9152\u3011\u9519\uff0c\u7cbe\u9009\u4e00\u822c\u6307Auslese\uff0c\u8fd9\u6b3e\u662fTBA\uff1b2.\u3010\u6211\u4eec\u5728\u8461\u8404\u9152\u7ea7\u522b\u91cc\u5e76\u6ca1\u6709\u6807\u793a\u5176\u4e3a\u51b0\u9152\u7ea7\u522b\u3011\u9519\uff0c\u4f60\u4eec\u7f51\u9875\u4e0a\u660e\u660e\u5199\u7740\u3010\u8461\u8404\u9152\u4e8c\u7ea7\u5206\u7c7b \u51b0\u9152\u3011\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9152\u5c5e\u4e8e\u7cbe\u9009\u7ea7\u522b\u8461\u8404\u9152\uff0c\u6211\u4eec\u5728\u8461\u8404\u9152\u7ea7\u522b\u91cc\u5e76\u6ca1\u6709\u6807\u793a\u5176\u4e3a\u51b0\u9152\u7ea7\u522b\uff0c\u4f46\u662f\u4f9b\u5e94\u5546\u5728\u7ffb\u8bd1\u4e2d\u6587\u7684\u65f6\u5019\u5e26\u4e0a\u4e86\u51b0\u5b57\uff0c\u5e76\u4e14\u901a\u8fc7\u4e86\u5546\u68c0\u7684\u5ba1\u6838\uff0c\u6240\u4ee5\u5c31\u53ef\u4ee5\u8ba4\u4e3a\u662f\u5408\u6cd5\u6709\u6548\u7684\u3002\u6240\u7528\u76d2\u5b50eiswein\u5e76\u65e0\u72af\u89c4\u4e4b\u5904\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u641e\u7b11\uff0c\u74f6\u8eab\u4e0aTBA\uff0c\u76d2\u5b50eiswein\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8461\u8404\u54c1\u79cd\u662f\u7eff\u7ef4\u7279\u5229\u7eb3(Gruner Veltliner)\uff0c\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u917f\u9020\u54c1\u79cd\u662f\u4f73\u7f8e\u5a1c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6bd4\u8f83\u5931\u8d25\u7684\u4e00\u74f6\u9152\uff0c\u6027\u4ef7\u6bd4\u6781\u4f4e\uff0c\u6839\u672c\u6ca1\u6709\u9ed1\u76ae\u8bfa\u7684\u4efb\u4f55\u7279\u70b9\uff0c\u800c\u4e14\u9152\u5df2\u7ecf\u8001\u5316\uff0c\u8fd8\u4e0d\u5982\u666e\u901a\u7684\u534a\u751c\u7ea2\uff01\u5931\u8d25\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u5965\u5730\u5229\uff0c\u8d2d\u4e70\u540e\u53ef\u70b9\u4eae\u56db\u56fd\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d2d\u4e70\u8fd9\u9152\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u70b9\u4eae\u56db\u56fd\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u6d41\u7a0b\u5982\u4e0b\uff1a\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u51b2\u503c\u5e10\u6237\u2192\u4fee\u6539\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u2192\u627e\u56de\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u91cd\u7f6e\u65b0\u5bc6\u7801\uff1b\u8bbe\u7f6e\u5e10\u6237\u4f59\u989d\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u540e\uff0c\u5c06\u6240\u6709\u9700\u8981\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u5728\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u2192\u4e5f\u4e70\u5e10\u6237\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u83dc\u5355\u2192\u8f93\u5165\u62b5\u6263\u91d1\u989d\u4e0e\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4f55\u4e0d\u80fd\u7528\u5145\u503c\u7684\u94b1\u652f\u4ed8\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0causlese\u4e0d\u662f\u5fb7\u56fd\u8461\u8404\u9152\u7684\u51b0\u9152\u7ea7\u522b\uff0c\u4e3a\u7cbe\u9009\u7ea7\u522b\u8461\u8404\u9152\uff0c\u6211\u4eec\u5728\u8461\u8404\u9152\u7ea7\u522b\u91cc\u5e76\u6ca1\u6709\u6807\u793a\u5176\u4e3a\u51b0\u9152\u7ea7\u522b\uff0c\u4f46\u662f\u4f9b\u5e94\u5546\u5728\u7ffb\u8bd1\u4e2d\u6587\u7684\u65f6\u5019\u5e26\u4e0a\u4e86\u51b0\u5b57\uff0c\u5e76\u4e14\u901a\u8fc7\u4e86\u5546\u68c0\u7684\u5ba1\u6838\uff0c\u6240\u4ee5\u5c31\u53ef\u4ee5\u8ba4\u4e3a\u662f\u5408\u6cd5\u6709\u6548\u7684\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "auslese\u548c\u51b0\u9152\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u4e0e\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2007\u5e74\uff0c\u5317\u4eac\u4e0e\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u5e74\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u5230\u5e95\u662f2007\u8fd8\u662f2008\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u7cbe\u5ea6  \u600e\u4e48\u56de\u4e8b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6807\u51c6\u74f6\u8eab\uff0c\u5728\u552e\u677e\u6728\u5355\u76d2\u3001\u7ea2\u6728\u5355\u76d2\u3001\u5355\u652f\u9ed1\u793c\u76d2\u3001\u76ae\u5236\u5355\u76d2\u4e0e\u5355\u7a97\u793c\u76d2\u5747\u53ef\u642d\u914d\u4f7f\u7528\uff08\u53ef\u53c2\u8003\u9875\u9762\u6807\u6ce8\u5c3a\u5bf8\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u9001\u4eba\uff0c\u8fd9\u4e2a\u6709\u5305\u88c5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6ce2\u4e9a\u514b\u5927\u53e4\u5821\u662f\u4e00\u4e2a\u54c1\u724c\u540d\uff0c\u9152\u5e84\u4e3b\u4eba\u662fPeyronie Family.\u8fd9\u4e2a\u5bb6\u65cf\u975e\u5e38\u53e4\u8001\u4f20\u7edf\uff0c\u9152\u5e84\u6ca1\u6709\u547d\u540d\uff0c\u5c31\u4ee5\u5bb6\u65cf\u59d3\u6c0f\u4f5c\u4e3a\u4ee3\u8868\uff0c\u4e16\u4ee3\u76f8\u4f20\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ca1\u542c\u8bf4\u8fc7\u6709\u8fd9\u4e2a\u9152\u5e84\u7684\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u56fe\u7247\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "qingwen,\u8fd9\u6b3e\u9152\u56fe\u7247\u662f07\u5e74\u7684\uff0c\u8bf4\u660e\u91cc\u662f09\u5e74\u7684\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u54ea\u5e74\u7684\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf12\u4e2a\u6708\u6cd5\u56fd\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c10-12\u4e2a\u6708\u74f6\u4e2d\u9648\u5e74\u3002\u5efa\u8bae\u5f00\u74f61\u5c0f\u65f6\u540e\u996e\u7528\uff0c\u6700\u4f73\u6e29\u5ea6\u4e3a16 - 18\u00b0C\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "12\u4e2a\u6708\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u8fd9\u6b3e\u4e00\u7bb1\u662f\u51e0\u74f6\u88c5"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u8bd7\u5bc6\u65af\u62c9\u83f2\u7279\u57ce\u5821\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u683c\u62c9\u8299\u4e00\u7ea7\u5e84\uff0c\u4e5f\u79f0\u4f7f\u547d\u62c9\u83f2\u7279\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u836f\u5e97\u78a7\u83b2\uff1f\u62c9\u83f2\u53e4\u5821\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u662fChateau Smith Haut Lafitte\uff0c\u8bd7\u5bc6\u62c9\u83f2\u7279\u57ce\u5821\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u4e3a\u8be5\u9152\u5e84\u7684\u6b63\u724c\u3002\u4e0a\u6d77\u4e0e\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u4e3a2007\u5e74\uff0c\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u4e3a2006\u5e74\uff0c\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2006\u4e0e2007\u5e74\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8be5\u9152\u6b3e\u662f\u5426\u662fChateau Smith Haut Lafitte\uff0c\u8bd7\u5bc6\u62c9\u83f2\u7279\u57ce\u5821\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u662f\u8be5\u9152\u5e84\u7684\u6b63\u724c\uff1f\u53c2\u4e0e\u95ea\u8d2d\u7684\u5e74\u4efd\u662f\u591a\u5c11\uff1f\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5bb9\u91cf\u4e3a1.5L\uff0c\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u8c03\u6574\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u53cd\u9988\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5347\uff0c\u800c\u4e0d\u662f1500ml\uff0c\u6539\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u5982\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u91cc\u7684\u9152\u662f\u56e2\u8d2d\u7ed3\u675f\u4e4b\u540e\u53d1\u8d27\u8fd8\u662f\u4e70\u5bb6\u4e0b\u5b8c\u5355\u5c31\u4f1a\u53d1\u8d27\uff1f\u5230\u6cb3\u5317\u5eca\u574a\u56fa\u5b89\u53bf\u8981\u591a\u4e45\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u6b64\u5546\u54c1\u6709\u5382\u624b\u63d0\u888b\u54e6\uff0c\u4e24\u74f6\u914d\u9001\u4e00\u4e2a\u539f\u5382\u624b\u63d0\u888b\uff0c\u81f4\u7535\u5ba2\u670d4009991919\u7aed\u8bda\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u3002\u6211\u65b9\u51fa\u5177\u6b63\u89c4\u673a\u6253\u53d1\u7968\uff0c\u8bf7\u653e\u5fc3\u8d2d\u4e70\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u4e70\u4e24\u74f6\u6709\u888b\u5b50\u5427"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u8fd9\u6b3e\u9152\u6c34\u662f\u4e24\u74f6\u914d\u4e00\u4e2a\u539f\u5382\u624b\u63d0\u888b\uff0c\u5ba2\u6237\u4e5f\u53ef\u81f4\u7535\u5ba2\u670d4009991919\u7aed\u8bda\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u6709\u90ce\u9152\u539f\u5382\u624b\u63d0\u888b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u4e0e\u5e93\u5b58\u7ba1\u7406\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e70\u7684\u9152\u626b\u6761\u7801\u5168\u662f\u6ca1\u6709\u8be5\u5546\u54c1\uff1f\uff1f\uff1f\u5c31\u4e0d\u4f1a\u6709\u662f\u95ee\u9898\u5427\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u6709\u4f60\u4eec\u201c\u4e5f\u4e70\u9152\u201d\u7684\u6807\u5fd7\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u521a\u4e70\u5c31\u964d\u4ef7\uff0c\u6655\u6b7b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u989d\u5916\u4f18\u60e0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u679c\u8981\u4e70\u4e00\u6574\u7bb1\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u4fbf\u5b9c\u70b9"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u9152\u6b3e\u539f\u7bb1\uff08\u4ec5\u9650\u90e8\u5206\u533a\u57df\uff0c\u4e14\u91cf\u5927\uff09\uff0c\u8bf7\u5728\u4e0b\u5355\u540e\u5373\u523b\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u662f\u516d\u74f6\u4e00\u7bb1\u5427\uff0c\u6211\u8ba2\u4e86\u516d\u74f6\u6709\u539f\u5382\u7684\u5916\u5305\u88c5\u7bb1\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u4e0e\u8fd0\u8d39\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d2d\u4e70\u6ee1200\u5143\u540e\u5982\u4f55\u4ee568\u5143\u4e70\u5723\u8fbe\u7f57\u73cd\u85cf\u897f\u62c9\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u662f\u6211\u559d\u8fc7\u7684\u667a\u5229\u9152\u91cc\u9762 \u552f\u4e00\u4e00\u4e2a\u4e0d\u597d\u559d\u7684\uff0c\u6df1\u5b9d\u77f3\u7ea2\uff0c\u9152\u4f53\u4e2d\uff0c\u7565\u6709\u7ea2\u8272\u6c34\u679c\u9999\u6c14\uff0c\u9178\u6da9\u8f83\u660e\u663e\uff0c\u4e0d\u592a\u5e73\u8861\uff0c\u9700\u8981\u642d\u914d\u7ea2\u8089\uff0c\u5f88\u96be\u5355\u54c1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u592a\u96be\u559d \u5c31\u662f\u82e6\u5473 \u6ca1\u5176\u5b83\u7684\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u662f\u9152\u5417\uff1f\u76f4\u63a5\u5012\u6389"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u7cfb\u5217\u7684\u9152 \u90fd\u4e0d\u597d\u559d \u4e0d\u559c\u6b22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\uff0c\u87ba\u65cb\u76d6\uff0c\u5c0f\u74f6\u88c5\uff0c\u6709\u5999\u7528\u3002\u6d45\u5b9d\u77f3\u7ea2\u9152\u4f53\uff0c\u9152\u4f53\u8f7b\uff0c\u9999\u6c14\u6bd4\u8f83\u6de1\uff0c\u6709\u70b9\u513f\u9178\uff0c\u6709\u70b9\u513f\u6da9\uff0c\u6709\u70b9\u513f\u82e6\uff0c\u6709\u70b9\u513f\u751c\uff0c\u96be\u9053\u8fd9\u5c31\u662f\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u5e73\u8861\uff1f \u4e0d\u7406\u89e3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5f97\u5956\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6df1\u7d2b\u8272\uff0c\u9152\u4f53\u4eb2\uff0c\u679c\u5473\u5be1\u6de1\uff0c\u9178\u5ea6\u9ad8\uff0c\u5355\u5b81\u4e2d\uff0c\u56de\u7518\u751c\u5ea6\u4f4e\uff0c\u4e0d\u597d\u559d\uff0c\u74f6\u5b50\u53ef\u4ee5\u7528"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u8bc4\u4ef7\u7684\uff0c\u5c31\u662f\u7528\u4f5c\u666e\u901a\u5f53\u9152\u559d\u559d\u5c31\u597d\u4e86\u3002\u5343\u4e07\u5343\u4e07\u4e0d\u8981\u6709\u592a\u5927\u5bc4\u671b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u60ca\u559c\uff0c\u4e0d\u8fc7\u5e73\u65f6\u7528\u6765\u201c\u4e0b\u9152\u5403\u83dc\u201d\u5c0f\u996e\u51e0\u676f\u8fd8\u662f\u53ef\u4ee5\u7684\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9001\u7684\uff0c\u592a\u96be\u559d\u4e86\u3002\u5473\u6de1\u9152\u7cbe\u91cd\u3002\u4e00\u80a1\u4e0d\u6210\u719f\u7684\u9752\u6912\u5473\u3002 \u8fd8\u662f\u7528\u6765\u70e7\u83dc\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u641e\u6d3b\u52a8\u8d60\u9001\u7684\u9152 \u8d64\u971e\u73e0\u4e0d\u662f\u6211\u98ce\u683c \u6ca1\u6709\u559d\u51fa\u6765\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u8272 \u5473\u9053\u6ca1\u6709\u8bb0\u5fc6\u70b9 \u662f\u87ba\u65cb\u76d6 \u4f7f\u7528\u6bd4\u8f83\u65b9\u4fbf \u5355\u5b81\u679c\u5473\u90fd\u5f88\u4e00\u822c \u5982\u679c\u8d60\u9001\u662f\u86ee\u597d\u7684 \u4e2a\u4eba\u662f\u4e0d\u4f1a\u82b1\u94b1\u5728\u8fd9\u4e2a\u9152\u54c1\u4e0a\u7684 \u4ee5\u4f9b\u5927\u5bb6\u53c2\u8003"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d60\u54c1\u8ba2\u5355140211224697411\u5df2\u751f\u6210\u5e76\u5b58\u5165\u60a8\u7684\u9152\u5e93\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9886\u53d6\u7684\u65f6\u5019\u663e\u793a\u5e93\u5b58\u4e0d\u8db3?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d60\u54c1\u8ba2\u5355140208222908308\u5df2\u4e3a\u60a8\u751f\u6210\u5e76\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9886\u53d6\u7684\u65f6\u5019\u53c8\u663e\u793a\u5e93\u5b58\u4e0d\u8db3?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u6625\u7b7e\u5230\u793c\u5973\u738b\u5fbd\u7ae0\u4f73\u7f8e\u5a1c\u8d64\u971e\u73e0\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152187.5ml\uff08\u8d60\u54c1\uff09\u7cfb\u7edf\u5c06\u4e8e2-3\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u8c03\u6574\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9886\u53d6\u7684\u65f6\u5019\u53c8\u663e\u793a\u5e93\u5b58\u4e0d\u8db3\uff0c\u4e5f\u4e70\u4f60\u4eec\u5728\u641e\u4ec0\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u6625\u7b7e\u5230\u793c\u5973\u738b\u5fbd\u7ae0\u4f73\u7f8e\u5a1c\u8d64\u971e\u73e0\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152187.5ml\uff08\u8d60\u54c1\uff09\u7cfb\u7edf\u5c06\u4e8e2-3\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u8c03\u6574\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9886\u53d6\u7684\u65f6\u5019\u663e\u793a\u201c\u60a8\u8d2d\u4e70\u7684[\u5973\u738b\u5fbd\u7ae0\u4f73\u7f8e\u5a1c\u8d64\u971e\u73e0\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff08\u8d60\u54c1\uff09]\u76ee\u524d\u6ca1\u6709\u8db3\u591f\u7684\u5e93\u5b58,\u8bf7\u56de\u8d2d\u7269\u8f66\u51cf\u5c11\u6216\u5220\u9664\u8be5\u5546\u54c1\uff01\u201d\uff0c\u6ca1\u6709\u5e93\u5b58\u90a3\u62ff\u51fa\u6765\u8d60\u9001\u4ec0\u4e48\uff1f\u5ffd\u60a0\u6d88\u8d39\u8005\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u6625\u7b7e\u5230\u793c\u5973\u738b\u5fbd\u7ae0\u4f73\u7f8e\u5a1c\u8d64\u971e\u73e0\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152187.5ml\uff08\u8d60\u54c1\uff09\u7cfb\u7edf\u5c06\u4e8e2-3\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u8c03\u6574\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u60a8\u8d2d\u4e70\u7684[\u5973\u738b\u5fbd\u7ae0\u4f73\u7f8e\u5a1c\u8d64\u971e\u73e0\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff08\u8d60\u54c1\uff09]\u76ee\u524d\u6ca1\u6709\u8db3\u591f\u7684\u5e93\u5b58,\u8bf7\u56de\u8d2d\u7269\u8f66\u51cf\u5c11\u6216\u5220\u9664\u8be5\u5546\u54c1\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u6625\u7b7e\u5230\u793c\u5973\u738b\u5fbd\u7ae0\u4f73\u7f8e\u5a1c\u8d64\u971e\u73e0\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152187.5ml\uff08\u8d60\u54c1\uff09\u7cfb\u7edf\u5c06\u4e8e2-3\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u8c03\u6574\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u9886\u8d60\u54c1\u7684\u65f6\u5019\u8bf4\u5e93\u5b58\u4e0d\u8db3\uff0c\u8bf7\u95ee\u600e\u4e48\u89e3\u51b3"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u6625\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u5b8c\u6210\u4e09\u5929\u8fde\u7eed\u6253\u5361\uff0c\u7cfb\u7edf\u5c06\u63d0\u793a\u60a8\u662f\u5426\u8d62\u5f97\u5956\u54c1\uff0c\u6ce8\u610f\uff1a\u6d3b\u52a8\u9650\u91cf1\u4e07\u74f6\uff0c\u4ee5\u6700\u540e\u4e00\u6b21\u5b8c\u6210\u7b7e\u5230\u65f6\u95f4\u4e3a\u51c6\uff0c\u5148\u5b8c\u6210\u7b7e\u5230\u5148\u5f97\uff0c\u5956\u54c1\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u7b7e\u5230\u5e94\u8be5\u81f3\u5c11\u5e94\u5f973\u74f6\uff0c\u5b9e\u9645\u53ea\u6709\u4e00\u74f6\u9ebb\u70e6\u5e2e\u67e5\u4e00\u4e0b\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u77e5\u9053\u662f\u4e0d\u662f\u4fdd\u5b58\u7684\u95ee\u9898 \u5f00\u74f6\u82e6\u6da9\u5473\u660e\u663e \u9999\u6c14\u975e\u5e38\u5fae\u5f31 \u7a0d\u5fae\u9192\u4e86\u5341\u51e0\u5206\u949f\u5c31\u5b8c\u5168\u53d8\u9178\u4e86 \u670b\u53cb\u8bc4\u4ef7\u975e\u5e38\u5dee \u6211\u4e5f\u4e0d\u559c\u6b22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e48\u6211\u6709\u4f18\u60e0\u52b5\u8fd9\u7ec4\u9152\u4e0d\u80fd\u7528\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c7.15--7.17\u6309\u4fc3\u9500\u4ef7\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\u540e\u8fd4\u73b030%\uff0c\u60a8\u76f8\u5f53\u4e8e\u8fd4\u73b0\u4ef7\u8d2d\u4e70\u5230\u6b64\u9152\u6b3e\uff0c\u8bf7\u67e5\u9605\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219\uff1ahttp://www.yesmywine.com/marketing/topic/017892 /017892.html?dts=I8.2#banner2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u591a\u4e70\u51e0\u7bb1\uff0c\u6c42\u7b54\u3002\u8fd9\u6b21\u6d3b\u52a8\u7684\u793c\u54c1\u5361\uff08\u6d3b\u52a8\u8fd4\u73b0\u793c\u54c1\u53ef\u80fd\u4f1a\u6709\u4f7f\u7528\u54c1\u7c7b\u9650\u5236\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219\u3002\uff09\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\u89c4\u5219\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u597d\u96be\u559d\uff0c\u7ed9\u8001\u5a46\u70e7\u83dc\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u662f\u897f\u73ed\u7259\u201c\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u201d\u7684\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u6728\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u6728\u585e\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u6362\u8d2d\u7684\u9a6c\u5e74\u6625\u4fc3\u7b2c\u56db\u6ce2\u4e4b\u795e\u79d8\u5546\u54c1\u4e3a\u5373\u5c06\u8fc7\u671f\u7684\u5564\u9152\u6216\u98df\u54c1\uff0c\u5c06\u7ed9\u4e88\u8865\u507f10\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u6536\u5230\uff0c\u8fd8\u6ca1\u559d\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u597d\u574f\uff0c\u4f46\u90a3\u4e2a\u6240\u8c13\u7684\u795e\u79d8\u793c\u54c1\u592a\u6ce5\u9a6c\u4e86\uff0c\u6807\u4ef7999\u5143\uff0c\u7adf\u7136\u53ea\u662f\u4e00\u7f50\u5564\u9152\uff0c\u767e\u5ea6\u4e86\u4e00\u4e0b\u4ef7\u683c\uff0c\u53ea\u9700\u898160\u591a\u5143\uff0c\u9a97\u4eba\u4e5f\u4e0d\u662f\u8fd9\u6837\u9a97\u7684\u5440\uff0c\u592a\u6076\u5fc3\u4e86\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u5168\u90e8\u7528\u539f\u88c5\u7684\u7bb1\u5b50\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef7145\u5143\u4e3a\u4e9a\u585e\u5361\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152 6\u652f\u88c5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u662f\u4e00\u652f\u9152\u7684\u4ef7\u683c\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e5f\u4e70\u9152\u6709\u53f2\u4ee5\u6765\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e00\u6b21\u8d2d\u7269\uff0c\u51e0\u4e4e\u8ba9\u6211\u60f3\u4ee5\u540e\u6c38\u8fdc\u653e\u5f03\u4e5f\u4e70\u9152\u3002\u9152\u4f53\u975e\u5e38\u975e\u5e38\u5355\u8584\uff0c\u51e0\u4e4e\u559d\u4e0d\u51fa\u662f\u8461\u8404\u9152\u4e86\uff0c\u4e00\u58f0\u53f9\u606f\uff0c\u4e70\u4e86\u516d\u74f6\u53ea\u80fd\u6d6a\u8d39\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ea2\u9152\u4e3a\u6613\u788e\u54c1\u4e14\u4e3a\u6db2\u4f53\uff0c\u5e76\u975e\u6240\u6709\u5feb\u9012\u627f\u63a5\u914d\u9001\uff0c\u6211\u53f8\u5408\u4f5c\u7684\u5feb\u9012\u914d\u9001\u533a\u57df\u4e0d\u652f\u6301\u90ca\u3001\u53bf\u3001\u9547\u3001\u6751\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u201c\u60f3\u54a8\u8be2\u4e00\u4e0b\uff0c\u4e00\u822c\u4f60\u4eec\u53d1\u8d27\u5230\u8d35\u5dde\u7701\u9ed4\u4e1c\u5357\u51ef\u91cc\u5e02\u7089\u5c71\u9547 \u7528\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u5462\uff1f\u201d \u8fd9\u4e2a\u662f\u6211\u521a\u624d\u54a8\u8be2\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u76ee\u524d\u6211\u4eec\u8fd9\u91cc\u6709\u5706\u901a\u3001\u7533\u901a\u3001\u4e2d\u901a\u3001\u987a\u98ce\u548cEMS\uff0c\u90fd\u80fd\u5230\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u9547\u4e0a\u7684\uff0c\u4e0d\u4f1a\u8fd8\u8981\u6211\u81ea\u5df1\u8dd1\u5230\u51ef\u91cc\u5e02\u53bb\u63d0\u8d27\u5427\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60f3\u54a8\u8be2\u4e00\u4e0b\uff0c\u4e00\u822c\u4f60\u4eec\u53d1\u8d27\u5230\u8d35\u5dde\u7701\u9ed4\u4e1c\u5357\u51ef\u91cc\u5e02\u7089\u5c71\u9547 \u7528\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e70\u4e86\u4e00\u7bb1 \u5305\u88c5\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be22014\u4f1a\u5458\u8282\u79ef\u5206\u62bd\u5956\u30102013\u8584\u82e5\u83b1\u9152\u5200\uff08\u65e0logo\u7248\uff09\u3011\u5728\u60a8\u7684\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u4e2d\uff0c\u53ef\u81ea\u884c\u9886\u53d6\uff01", "question": "\u6211\u62bd\u7684\u5956\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d60\u54c1\u8ba2\u5355140401263669899\u5df2\u4e3a\u60a8\u751f\u6210\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u793c\u54c1\u4e2d\u67092\u4ef6\u9152\u5200\u4e00\u76f4\u65e0\u6cd5\u9886\u53d6\uff0c\u600e\u4e48\u56de\u4e8b?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u793c\u54c1\u5df2\u4e3a\u60a8\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u8ba2\u5355\u53f7\u4e3a140318252565735\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u62bd\u5956\u62bd\u5230\u7684\u8fd9\u4e2a\u9152\u5200\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u9886\u53d6\uff1f\u8bf4\u4ec0\u4e48\u7f51\u7ad9\u5df2\u7ecf\u505c\u6b62\u9500\u552e\uff01\u5982\u679c\u505c\u6b62\u9500\u552e\u53c8\u62ff\u51fa\u6765\u62bd\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\u561b\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140123190517493\u6f0f\u53d11\u7bb1\u5546\u54c1\u5df2\u8865\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e70\u4e86\u9152\uff0c\u914d\u9001\u4e862\u6b21\uff0c\u4f46\u9152\u8fd8\u6ca1\u9001\u9f50\uff01\u5c11\u4e86\u4e00\u7bb1\u9152\uff0c\u4f46\u8ba2\u5355\u663e\u793a\u5df2\u7b7e\u6536\uff01\u4e0d\u77e5\u54ea\u4e2a\u73af\u8282\u6709\u95ee\u9898\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff08\u9152\u74f6\u80cc\u9762\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4f60\u4eec\u53d1\u8fc7\u6765\u7684\u9152\u4e0a\u9762\u6709\u6ca1\u6709\u5e26\u4e2d\u56fd\u5b57\u7684\u90a3\u79cd\u8bf4\u660e"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u7528\u6298\u6263\u5238\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140512132445703\u5df2\u6307\u5b9aSH\u5b85\u6025\u9001\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7 140512132445703 \u53d1\u5b85\u6025\u9001\u3002 \u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8ba2\u8d2d\u5546\u54c1\u6240\u4eab\u53d7\u7684\u6d3b\u52a8\u4f1a\u6709\u6240\u4e0d\u540c\uff0c\u65e0\u4ef7\u683c\u4fdd\u62a4\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u4f60\u4eec\u4e5f\u4e70\u9152\u5728\u56fd\u7f8e\u5728\u7ebf\u7684\u65d7\u8230\u5e97\u91cc\uff0c\u8fd9\u4e2a\u540c\u6b3e\u9152\uff0c\u4e00\u7bb16\u74f6\u4e3a\u4f55\u53ea\u4e70388\u5143\uff1f\u4f60\u4eec\u8fd9\u6837\uff0c\u6211\u4eec\u8fd9\u4e9b\u8001\u5ba2\u6237\u600e\u4e48\u60f3\uff1f\u5e0c\u671b\u7ed9\u4e2a\u8bf4\u6cd5\uff0c\u5f3a\u70c8\u8981\u6c42\u9000\u5dee\u4ef7\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u6728\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u73b0\u5728\u53d1\u7684\u5e74\u4efd\uff1f\u662f\u6728\u585e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u4e0d\u662f\u6240\u6709\u9152\u90fd\u6709\u6761\u5f62\u7801\u4e0e\u539f\u80cc\u6807\u7684\uff0c\u9664\u975e\u9152\u5e84\u6709\u7279\u610f\u53bb\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff0c\u800c\u6ca1\u6709\u5916\u6587\u80cc\u6807\uff1f\u662f\u4e0d\u662f\u5728\u56fd\u5185\u704c\u88c5\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c4\u670828\u65e510:00\u8d77\uff0c\u8d2d\u4e70\u6843\u4e50\u4e1d\u54c1\u724c\u9986\u5546\u54c1\uff0c\u524d50\u4e2a\u8ba2\u5355\u6ee1299\u5143\u514d\u8d39\u5f97\u6843\u4e50\u4e1d\u516c\u725b\u8840\u91d1\u6807\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5df2\u4e8e\u6d3b\u52a8\u5f00\u59cb\u540e\u9001\u5b8c\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9875\u9762\u663e\u793a\u6709\u6843\u4e50\u4e1d\u516c\u725b\u8840\u91d1\u6807\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u3010\u8d60\u54c1\u3011 X 1\uff0c\u4f46\u5728\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u770b\u4e0d\u5230\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e93\u5b58\u5145\u8db3\uff0c\u9875\u9762\u53ef\u6b63\u5e38\u4e0b\u5355\uff0c\u8bf7\u66f4\u6362\u6d4f\u89c8\u5668\u91cd\u8bd5\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee,\u91d1\u6807\u516c\u725b\u8840\u8fd8\u6709\u8d27\u5417,\u4e70\u5355\u65f6,\u4e3a\u561b\u663e\u793a\u8d27\u4e0d\u8db3"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u6625\u6ee1\u989d\u8d60\u5238\u5df2\u4e8e2.13\u53d1\u653e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u5728\u89c4\u5b9a\u65f6\u95f4\u8d2d\u4e70\u4e86\u5355\u7b14200\u591a\u7684\u8ba2\u5355 \u5df2\u7ecf\u5b8c\u6210\u4e86 \u6211\u7684200\u5143\u7684\u4f18\u60e0\u5238\u5462\uff1f\u600e\u4e48\u6ca1\u8d60\u9001\u3001"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e8e2013-05-28 10:07:36.0\u5b8c\u6210\u767d\u91d1\u4f1a\u5458\u4fdd\u7ea7\uff0c2013-05-15\u540e\u5b8c\u6210\u4fdd\u7ea7\u7684\u4e0d\u518d\u4eab\u53d7\u751f\u65e5\u793c\uff01", "question": "\u6ca1\u6709\u751f\u65e5\u793c\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2014\u5e741\u670828\u65e5\u4e2d\u534812\u70b9\u81f32\u67087\u65e5\u665a24\u70b9\u671f\u95f4\uff0c\u5168\u573a\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1\uffe5200\u5373\u53ef\u83b7\u5f97\u4ef7\u503c\uffe5200\u4f18\u60e0\u5238\uff0c\u5355\u4e2a\u8d26\u6237\u6700\u591a\u53ef\u83b7\u8d603\u5957\uff0c\u8bf7\u67e5\u9605\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219 http://www.yesmywine.com/marketing/topic/016791/016791.html \uff01", "question": "\u4e70200\u9001200\u7684\u89c4\u5219\u80fd\u8be6\u7ec6\u4ecb\u7ecd\u4e0b\u5417 \u4f60\u4eec\u7ed9\u7684\u94fe\u63a5\u6ca1\u6709\u89c4\u5219\u4ecb\u7ecd"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c1.31--2.6\u4e3a\u65b0\u6625\u5047\u671f\uff0c2.7\u8d77\u6062\u590d\u5ba1\u6838\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u7ea2\u9152\u4e70\u5356\u4e8c\u624b\u4ea4\u6613\u5e02\u573a\u7684\u8d26\u6237\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6ca1\u6709\u5ba1\u6838\u901a\u8fc7\uff0c\u6211\u90fd\u7b49\u4e86\u597d\u51e0\u5929\u4e86\uff0c\u4e0d\u662f\u8bf4\u4e00\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5185\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2014\u5e741\u670828\u65e5\u4e2d\u534812\u70b9\u81f32\u67087\u65e5\u665a24\u70b9\u671f\u95f4\uff0c\u5168\u573a\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1\uffe5200\u5373\u53ef\u83b7\u5f97\u4ef7\u503c\uffe5200\u4f18\u60e0\u5238\uff0c\u5355\u4e2a\u8d26\u6237\u6700\u591a\u53ef\u83b7\u8d603\u5957\uff0c\u8bf7\u67e5\u9605\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219 http://www.yesmywine.com/marketing/topic/016791/016791.html \uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e70\u4e24\u767e\u9001\u4e24\u767e\uff0c\u600e\u4e48\u770b\u4e0d\u5230\u6d3b\u52a8\u3002\u662f\u8d2d\u4e70499\u76846\u652f\uff0c\u9001200\u7684\u5377\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef7499\u5143\uff0c\u6ee1399\u9001 \u897f\u83ab\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u591a\u4e70\u591a\u9001\uff081/21\u4e2d\u534812\u65f6-1/28\u4e2d\u534812\u65f6)\uff0c\u8d60\u54c1\u897f\u83ab\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u9664\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4ec5\u652f\u6301\u5728\u7ebf\u652f\u4ed8\u5b58\u9152\u8ba2\u5355\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6843\u4e50\u4e1d\u516c\u725b\u8840\u91d1\u6807\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152-6\u652f\u88c5\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u8d60\u54c1\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u54a8\u8be2\u4e00\u4e0b\u4f60\u4eec\u5e74\u524d\u80fd\u914d\u9001\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53c2\u4e0e\u6ee1399\u9001\u897f\u83ab\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91521\u74f6\u4e0e\u91d1\u8272\u53cc\u74f6\u624b\u63d0\u888b1\u4e2a\uff0c\u591a\u4e70\u591a\u9001\uff081/21\u4e2d\u534812\u65f6-1/28\u4e2d\u534812\u65f6)\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u8d60\u54c1\u6570\u91cf\u6709\u9650\uff0c\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\u4ee5\u4e0b\u5355\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u4ec0\u4e48\u9001\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef7\u4e3a499\u51436\u74f6\uff0c\u8d2d\u4e704\u7bb1\u8d60\u9001\u897f\u83ab\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91525\u74f6\uff0c\u6570\u91cf\u6709\u9650\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u4ee5\u4e0b\u5355\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e70\u56db\u7bb1\u662f\u4e0d\u662f\u90015\u74f6"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140115169334705\u4e8e1.17\u7b7e\u6536\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u8bf4\u4eca\u5929\u9001\u7684\u5417\uff1f\u73b0\u5728\u90fd\u51e0\u70b9\u5566\uff01\u5e7f\u5dde\u540c\u57ce\u800c\u5df2\uff01\u5e73\u65f6\u7b2c\u4e8c\u5929\u4e0a\u5348\u5c31\u5230\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u6b21\u5230\u73b0\u5728\u90fd\u8fd8\u6ca1\u5230\uff1f\u53cd\u800c\u6211\u6628\u5929\u7684\u5355\u90fd\u5df2\u7ecf\u6536\u5230\u4e86\uff01\u62dc\u6258\u4e0d\u8981\u518d\u7528\u201c\u6e2f\u4e2d\u80fd\u8fbe\u201d\u4e86\u597d\u4e0d\u597d\uff1f\u5df2\u7ecf\u591a\u6b21\u8fd9\u6837!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140115169334705\u5c06\u4e8e1.17\u5468\u4e94\u5b89\u6392\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u60a8\u4eec\u7684\u5feb\u9012\u80fd\u518d\u6162\u4e00\u70b9\u4e0d\uff1f\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140115169334705\u53d1\u7968\u4ece\u4e0a\u6d77\u5bc4\u8fc7\u6765\u90fd\u6536\u5230\u4e86\uff0c\u8d27\u7269\u4ece\u5e7f\u5dde\u53d1\u90fd\u8fd8\u6ca1\u6709\u5230\uff01\u641e\u4ec0\u4e48\u5440\uff01\u6025\u7740\u7528\u554a\uff01\u665a\u5230\u4e86\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u610f\u4e49\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u56db\u5ddd\u6709\u8d27\u5417\uff1f\u73b0\u5728\u4ed8\u6b3e\u660e\u5929\u4e0b\u5348\u53ef\u4ee5\u6536\u5230\u4e0d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c1\u6708\u751f\u65e5\u793c\u5c06\u9646\u7eed\u5ba1\u6838\u53d1\u653e\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u751f\u65e5\u90fd\u8fc7\u4e86\u4e24\u5929\u4e86\uff0c\u8001\u4f1a\u5458\u8fd8\u662f\u4e0d\u8981\u5fd8\u4e86\u53d1\u751f\u65e5\u793c\u567b\uff0c\u7b49\u4e86\u51e0\u5929\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e76\u975e\u767e\u5206\u767e\u5e26\u6709\u6302\u4ef6\uff0c\u8bf7\u914c\u60c5\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6302\u4ef6\u6709\u6ca1\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u4e0e\u5e93\u5b58\u7ba1\u7406\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u80fd\u626b\u6761\u7801\u5417\uff1f\u626b\u51fa\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u4ef7\u4f4d\u7684\uff1f\u56e0\u4e3a\u8981\u9001\u4eba\u3002\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u53d8\u66f4\u767b\u9646\u540d\u8bf7\u901a\u8fc7\u5e10\u6237\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u62e8\u6253400-820-8060\u6838\u5b9e\u540e\u5904\u7406\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u539f\u6765\u4f7f\u7528\u7684 \u96c5\u864e\u90ae\u7bb1\u3002\u76ee\u524d\u96c5\u864e\u90ae\u7bb1\u5df2\u7ecf\u5173\u95ed\uff0c\u4f60\u4eec\u53d1\u7684\u4fe1\u606f\u5df2\u7ecf\u65e0\u6cd5\u63a5\u6536\uff0c\u6211\u60f3\u66f4\u6362\u65b0\u7684\u90ae\u7bb1\uff0c\u4f46\u6211\u5728\u7f51\u9875\u4e0a\u65e0\u6cd5\u81ea\u884c\u66f4\u6362\u3002\u600e\u4e48\u64cd\u4f5c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u65e0\u6728\u7bb1\u63d0\u4f9b\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u90a3\u4e9b\u662f\u6728\u7bb1\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a8\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32014-07-20\uff08\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff09\uff1b\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528 IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01\uff01", "question": "\u6211\u7684\u793c\u54c1\u5361\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u4e86\uff0c \uff08 \u60a8\u7ed1\u5b9a\u7684\u793c\u54c1\u5361\u5df2\u7ecf\u88ab\u5176\u4ed6\u7528\u6237\u7ed1\u5b9a\uff09\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\u662f\u9001\u8d27\u5165\u6237\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a8\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32014-07-04\uff08\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff09\uff1b\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528 IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01\uff01", "question": "\u90a3\u6211\u65b0\u6ce8\u518c\u4e86\u4f1a\u5458\u6709\u793c\u54c1\u5361\u9001\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u53c2\u4e0e\u52a02\u5143\u6362\u8d2d\u7ea2\u9152\u5bc6\u5c01\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4e70\u4e86\u9152\u60f3\u518d\u4e70\u9152\u585e\uff0c\u600e\u4e48\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\u8fd8\u662f\u539f\u4ef7\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9001\u8d27\u5458\u6001\u5ea6\u6781\u5dee\uff0c\u7b2c\u4e00\u6b21\u6253\u7535\u8bdd\u6765\u8bf4\uff0c\u4e0d\u80fd\u5237\u5361\u8981\u4ed8\u73b0\u91d1\uff0c\u5728\u6211\u544a\u77e5\u73b0\u91d1\u4e0d\u591f\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4ed6\u6765\u4e00\u53e5\uff1a\u90a3\u518d\u8bf4\uff0c\u968f\u5373\u6302\u4e86\u7535\u8bdd\uff0c\u53c8\u8fc7\u4e86\u4e24\u5929\uff0c\u6253\u7535\u8bdd\u6765\u6211\u95ee\u4ed6\u54ea\u91cc\u4e86\u4ee5\u540e\uff0c\u4e5f\u4e0d\u8bf4\u81ea\u5df1\u662f\u54ea\u91cc\u7684\uff0c\u76f4\u63a5\u4e0a\u6765\u6572\u95e8\u9001\u9152\uff0c\u8d60\u9001\u9152\u54c1\u8fd8\u9001\u9519\u4e86\uff0c\u7b2c\u4e8c\u5929\u6765\u62ff\u7684\u65f6\u5019\u628a\u8be5\u9001\u6211\u7684\u793c\u54c1\u4e5f\u62ff\u8d70\u4e86\uff0c\u5982\u6b64\u7684\u9001\u8d27\u5458\uff0c\u6211\u5728\u4e5f\u4e70\u662f\u7b2c\u4e00\u6b21\u8d2d\u7269\uff0c\u4e5f\u662f\u6700\u540e\u4e00\u6b21\uff0c\u670d\u52a1\u884c\u4e1a\u5982\u6b64\u5dee\u7684\u6001\u5ea6\uff0c\u8ba9\u4eba\u6076\u5fc3"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u5408\u6210\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u770b \u8bc4\u8bba\u96be\u9053\u662f\u6b64\u9152\u74f6\u585e\u662f\u5851\u6599\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\u6c42\u89e3\u7b54"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u53c2\u4e0e\u52a05\u5143\u6362\u8d2d\u5168\u94a2\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6d77\u9a6c\u5200\u600e\u4e48\u6362\u8d2d\u7684\uff0c\u6211\u600e\u4e48\u628a\u9152\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u5728\u628a\u6d77\u9a6c\u5200\u70b9\u8fdb\u53bb\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u7ed3\u7b97\u8fd8\u662f12\u5143"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c6.1--6.30\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u5168\u573a\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\u6ee199\u5143\u968f\u5355\u8d60\u9001\u516d\u5468\u5e74\u5e86\u94dd\u7b94\u5012\u9152\u5668\uff0c\u8d60\u9001\u6570\u91cf\u6709\u9650\u5df2\u4e0b\u5355\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf4\u5168\u573a\u4efb\u610f\u6d88\u8d39\u6d88\u8d3999\u90016\u5468\u5e74\u94dd\u7b94\u5012\u9152\u5668\uff0c\u9001\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e7f\u5dde\u4ed3\u53d1\u8d27\u5230\u5e7f\u5dde\u8981\u591a\u4e45\u80fd\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u9875\u9762\u4e0b\u5355\u65e0\u5f02\u5e38\uff0c\u5efa\u8bae\u60a8\u66f4\u6362\u6d4f\u89c8\u5668\u91cd\u8bd5\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u70b9\u51fb\u4efb\u4f55\u4e00\u4ef6\u5546\u54c1\u90fd\u65e0\u6cd5\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u8bf4\u4ec0\u4e48\u62b1\u6b49\u4f60\u67e5\u8be2\u5546\u54c1\u4e0d\u5b58\u5728\u3002\u7f51\u7ad9\u600e\u4e48\u4e86\uff1f\u88ab\u9ed1\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "?dts=\u8fd9\u6b3e\u5546\u54c1\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u8d27\uff0c\u6211\u5728\u6210\u90fd\u6b66\u4faf\u533a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c2011\u5e74\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u56fe\u7247\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u4eec\u770b\u5230\u7684\u9152\u6807\u662f2011\u5e74\u4efd\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6536\u5230\u7684\u662f2012\u5e74\u4efd\u7684\u9152\uff1f??"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6d59\u6c5f\u91d1\u534e\u7684\uff0c\u4ed8\u6b3e\u540e\u51e0\u5929\u80fd\u591f\u5230\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef7168\u5143\uff0c\u65e0\u8d60\u54c1\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9700\u8981\u8d2d\u4e70\u4e94\u7bb1\uff0c\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u9001\u5f00\u74f6\u5668\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff08\u8d2d\u7269\u8f66\u9152\u6b3e\u540d\u79f0\u5de6\u4e0b\u89d2\u4e3a\u62b5\u6263\u9009\u9879\uff09\uff1b\u975e\u8d2d\u4e70\u793c\u54c1\u5361\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff01\u6211\u6709\u4f18\u60e0\u5238\u548c\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u80fd\u7528\u5417\uff1f\u80fd\u7528\u54ea\u4e2a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u975e\u5e38\u96be\u559d\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6807\u51c6\u74f6\u8eab\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a750ml\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u74f6\u591a\u5c11\u6beb\u5347"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a8\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32014-07-08\uff08\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff09\uff1b\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528 IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6ce8\u518c\u4e86\u6ca1\u67098\u5143\u793c\u91d1\u9001"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u8f6f\u6728\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u62c9\u6602\u57ce\u5821\u5e72\u7ea2\u662f\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u5417\uff0c\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff1f\u6728\u585e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u53c2\u4e0e\u52a05\u5143\u6362\u8d2d\u5168\u94a2\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff1b\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb16\u74f6\u88c5\u8fd0\u8f93\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u7684\u6362\u8d2d\u5168\u94a2\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u6211\u80fd\u4e0d\u80fd\u6211\u5728\u5907\u6ce8\u4e0a\u6ce8\u660e\u3002\u4f60\u6539\u4e00\u4e0b\u4ef7\u683c\u3002\u8fd8\u6709\uff0c\u6700\u597d\u5c31\u662f\u80fd\u7ed9\u6211\u4e09\u74f6\u4e00\u76d2\u5e84\u7684\u3002\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u53c2\u4e0e\u52a05\u5143\u6362\u8d2d\u5168\u94a2\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b \u6211\u4e70\u9152\u80fd\u7ed9\u6211\u591a\u914d\u4e00\u4e2a\u5f00\u9152\u5668\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9152\u7684\u4ecb\u7ecd\u5e74\u4efd\u662f2009\u5e74\uff0c\u4e70\u56de\u6765\u7684\u91522013\u5e74\u5341\u6708\u4efd\u5462\uff1f\u8461\u8404\u91c7\u6458\u5e74\u4efd2012\u5e74\u2026\u2026\u90a3\u4e2a2009\u5e74\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u5728\u6dd8\u5b9d\u5929\u732b\u5546\u57ce\u6709\u5b98\u65b9\u65d7\u8230\u5e97\uff0c\u6240\u552e\u5546\u54c1\u90e8\u5206\u4e0d\u540c\uff0c\u4fc3\u9500\u4ef7\u683c\u4e0e\u4f1a\u5458\u5236\u5ea6\u4e0d\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u4eec\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u7684\u4ef7\u683c\u548c\u8fd9\u91cc\u7684\u4ef7\u683c\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u8fd9\u91cc\u7684\u4ef7\u683c\u6bd4\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u8d35"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u771f\u4e0d\u597d\u559d\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "72\u5c0f\u65f6\u75af\u62a2\u4ef7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\u4ef7\u683c\u4e0d\u5bf9"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u7269\u6d41\u901f\u5ea6\u4e0d\u591f\u5feb\u5440\uff0c\u8fd8\u6709\u5c31\u662f\u7269\u6d41\u8fd0\u8f93\u5305\u88c5\u5185\u6ca1\u6709\u9152\u81ea\u8eab\u7684\u4fdd\u8bc1\uff0c\u60f3\u9001\u4eba\u7684\u8bdd\u592a\u96be\u770b\u4e86\uff0c\u5efa\u8bae\u5927\u5bb6\u81ea\u5df1\u559d\u4e70\u8fd9\u4e2a\u8fd8\u597d\uff0c\u9001\u4eba\u56e0\u4e3a\u4e70\u6709\u8bb2\u7a76\u7684\u4fdd\u8bc1\u5c31\u6ca1\u6709\u6548\u679c\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u8282\u524d\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8282\u524d\u80fd\u9001\u5230\u6b66\u6c49\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u65b0\u6625\u6574\u7bb1\u9886\u5238\u5730\u5740 http://www.yesmywine.com/marketing/topic/016710/016710.html  \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f7f\u7528\u6574\u7bb1\u5238\u6ee1300\u518d\u51cf30\uff0c\u6574\u7bb1\u5238\u5728\u54ea\u91cc\u9886\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u9152\u6b3e\u539f\u7bb1\uff08\u4ec5\u9650\u90e8\u5206\u533a\u57df\uff0c\u4e14\u91cf\u5927\uff09\uff0c\u8bf7\u5728\u4e0b\u5355\u540e\u5373\u523b\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u679c\u6211\u8981\u4e706\u7bb1\u8fd9\u6b3e\u9152\uff0c\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u539f\u5305\u88c5\u7bb1\u914d\u9001\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u4e0b\u8ba2\u5355\u7684\u8bdd\uff0c\u5468\u4e94\u524d\u80fd\u6536\u5230\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee199\u5143\u6216200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u4e0e\u8fd0\u8d39\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u52a042\u5143\u6362\u8d2d\u7684\u5546\u54c1\uff0c\u73b0\u5728\u53ef\u4ee5\u6362\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e70\u4e24\u7bb1\u53ef\u4ee5\u9001\u4e24\u4e2a\u4e0d\u540c\u5730\u65b9\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u529e\u7406\u4e0a\u95e8\u9000\u8d27+\u9000\u6b3e\u540e\u91cd\u65b0\u8ba2\u8d2d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a30\u5929\u65e0\u7406\u7531\u9000\u6362\u8d27\u89c4\u5219 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2794 \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u524d\u4e24\u5929\u521a\u4e70\u7684\u6574\u7bb1\u7ea2\u9152\uff0c\u4eca\u5929\u521a\u6536\u5230\u7ed9\u914d\u9001\u53d1\u8d27\u7684\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd8\u5f97\u4e09\u5929\u540e\u6536\u5230\u7ea2\u9152\uff0c\u53ef\u73b0\u5728\u5df2\u7ecf\u53d8\u6210\u65b0\u6625\u4ef7\u683c\u4e86\uff0c\u4e1c\u897f\u4e5f\u6ca1\u6536\u5230\uff0c\u4ef7\u683c\u5dee\u4e86\u597d\u51e0\u5341\uff0c\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u4e2d\u95f4\u7684\u5dee\u4ef7\u6709\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6cd5\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u6625\u671f\u95f4ABC\u5feb\u9012\u505c\u8fd0\u6545\u8f6c\u6709\u8054\u5e2e\u5feb\u9012\u914d\u9001\uff0c\u8282\u540e\u60a8\u6240\u5728\u5730\u533a\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4ec5ABC\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\u4e0d\u660e\u767d\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140206102233602\u5df2\u6307\u5b9a\u8054\u90a6\u5feb\u9012-POS\uff0c\u8282\u540e\u8054\u90a6\u5c06\u505c\u6b62\u5408\u4f5c\uff0c\u60a8\u6240\u5728\u5730\u533a\u4ec5ABC\u5feb\u9012\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355140206102233602\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u53d1\u6d59\u6c5fABC\u7ed9\u6211\uff0c\u8fd9\u5feb\u9012\u592a\u70c2\u4e86\u4e0d\u7136\u62d2\u6536\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u4ec5\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u5c11\u91cf2010\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "#spxq \u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u5e74\u4efd\u662f2010\u5e74\u7684\u561b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u65e0\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff1f?????"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u65b0\u7586\u5730\u533a3.17\u7531\u4e8e\u6062\u590d\u914d\u9001\u540e\u7ad9\u70b9\u8d27\u7269\u79ef\u538b\uff0c\u6545\u6682\u65f6\u5173\u95ed\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u65b0\u7586\u8fd8\u6ca1\u6709\u5f00\u59cb\u9001\u8d27\u5417\uff1f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u536b\u68c0\u8bc1\u660e\u8bf7\u5728\u9152\u6b3e\u7b7e\u6536\u540e\uff0c\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400 820 8060 \u63d0\u4f9b\u60a8\u7684\u90ae\u7bb1\u7533\u8bf7\uff0c\u60a8\u5728\u7f51\u7ad9\u4e0a\u770b\u5230\u7684\u662f\u6211\u4eec\u7f51\u7ad9\u7edf\u4e00\u91c7\u7528\u7684\u8fdb\u53e3\u51ed\u8bc1CIQ\u7684\u6837\u672c\u5f62\u5f0f\uff0c\u5e76\u4e0d\u662f\u6b64\u6b3e\u9152\u7684\u8fdb\u53e3\u51ed\u8bc1\uff0c\u5982\u679c\u9700\u8981\uff0c\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u8be5\u9152\u6b3e\u7684CIQ\u4f9b\u53c2\u8003\uff01", "question": "\u667a\u5229\u7684\u9152\uff0cCIQ\u4e0a\u600e\u4e48\u663e\u793a\u6cd5\u56fd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u9152\u6b3e\u539f\u7bb1\uff08\u4ec5\u9650\u90e8\u5206\u533a\u57df\uff0c\u4e14\u91cf\u5927\uff09\uff0c\u8bf7\u5728\u4e0b\u5355\u540e\u5373\u523b\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e704\u7bb1\u80fd\u7ed9\u539f\u88c5\u5305\u88c5\u7bb1\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u80fd\u9001\u8d27\u81f3\u56db\u5ddd\u7701\u6e20\u53bf\u571f\u6eaa\u9547\u4e0d?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u793c\u76d2\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u793c\u76d2\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u87ba\u65cb\u76d6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u6728\u585e\u8fd8\u662f\u87ba\u65cb\u76d6\u5440?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u65e0\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140211108161367\u653e\u5f03\u8d2d\u4e70\uff0c\u53ef\u9009\u62e9\u62d2\u6536\u5e76\u62e8\u6253400-820-8060\u529e\u7406\u9000\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u6211\u53c8\u770b\u4e0a\u5176\u4ed6\u7ec4\u5408\u7684\u9152\u54c1\u4e86\uff0c\u5df2\u7ecf\u8d2d\u4e70\u7684\uff08\u6574\u7bb1\u7684\uff09\u53ef\u4ee5\u9000\u5417\uff1f\uff08\u8fd8\u6ca1\u5230\u8d27\uff0c\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u65b9\u5f0f\uff09"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u65e0\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff1f???"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ca1\u611f\u89c9\u51fa\u6765\u91d1\u5956\u5728\u54ea\u91cc\u3002\u3002\u800c\u4e14\u6807\u4e86\u6b8b\u6b21\u54c1\u4ee5\u540e\u62ff\u5230\u670b\u53cb\u5bb6\u559d\uff0c\u4eba\u5bb6\u95ee\u8d77\u90fd\u4e0d\u597d\u89e3\u91ca\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b8b\u6b21\u6f0f\u6db2\u4e3a2012\u5e74\u4efd\uff0c\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u4e70\u4e863\u74f6\uff0c\u4f60\u4eec\u7167\u7247\u4e0a\u663e\u793a\u7684\u662f2010\u5e74\u7684\uff0c\u6211\u62ff\u5230\u7684\u662f2012\u5e74\u7684\uff0c\u8fd9\u4e2a\u600e\u4e48\u89e3\u91ca\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u8f7b\u5fae\u6f0f\u6db2\uff0c95%\u5916\u89c2\u65e0\u6c61\u635f\uff0c\u9152\u8d28\u65e0\u635f\uff0c\u4e0d\u5f71\u54cd\u996e\u7528\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5168\u90e8\u90fd\u662f\u6f0f\u6db2\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5185\u9152\u7cbe\u5ea6\u4e3a14%\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u7cbe\u5ea6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e4b\u524d\u505a\u4e86\u4e00\u4e2a\u8bc4\u4ef7\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u53d1\u51fa\u6765\uff1f\u8bf4\u5b9e\u8bdd\uff0c\u6211\u5b81\u613f\u76f8\u4fe1\u662f\u5feb\u9012\u6389\u5305\u4e86\uff0c\u5426\u5219\u8fd9\u5c31\u8fd9\u4e48\u5bf9\u5f97\u8d77\u5185\u6bd4\u5965\u7f57\uff1f\u9152\u8272\u94c1\u9508\uff0c\u660e\u663e\u5df2\u7ecf\u8001\u5316\u4e86\u7684\u5c31\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u9999\u5473\uff0c\u90a3\u4e9b\u8bf4\u597d\u7684\u5e16\u5b50\u4e0d\u662f\u6258\u5c31\u662f\u4e0d\u61c2\u9152\u3002\u5e0c\u671b\u5ba2\u670d\u5c3d\u5feb\u548c\u6211\u8054\u7cfb\u6216\u8005YESMYWINE\u6709\u8bc4\u9152\u4e13\u5bb6\u6765\u9274\u522b\u4e00\u4e0b\u3002\u6211\u7684\u7ed3\u8bbamaybe\u662f\u5047\u9152\u3002\u4eca\u5929\u6709\u7a7a\uff0c\u5728\u5f00\u4e86\u4e00\u74f6\u770b\u770b\u60c5\u51b5\uff0c\u8fde\u74f6\u585e\u90fd\u6563\u4e86\uff0c\u53ea\u80fd\u585e\u8fdb\u53bb\uff01\uff01\uff01\u8bf7\u7f51\u7ad9\u5bf9\u6d88\u8d39\u8005\u8ba4\u771f\u8d1f\u8d23\uff01\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u627f\u8ba4\u4ef7\u683c\u662f\u6bd4\u8f83\u4f4e\u7684\uff0c\u5c31\u5185\u6bd4\u5965\u7f57\u6765\u8bf4\u7684\u8bdd\u3002\u4f46\u662f\uff0c\u6ca1\u6709\u60f3\u5230\u7684\u662f\u9152\u7684\u54c1\u8d28\u8fd9\u4e48\u5dee\u3002\u53ef\u4ee5\u548c\u957f\u57ce\u5ab2\u7f8e\u4e86\u3002 \u989c\u8272\u6697\u6de1\u65e0\u5149\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u9999\u6c14\uff0c\u50cf\u4e00\u4e2a70\u5c81\u7684\u8001\u5934\u5b50\u3002\u3002\u3002\u4e0d\u77e5\u9053\u662f\u6211\u4e70\u9519\u4e86\uff0c\u8fd8\u662f\u88ab\u4eba\u6389\u5305\u4e86\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140201199490513\u7531\u4e8e\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u5b85\u6025\u9001\u8fd8\u672a\u6062\u590d\uff0c\u53d1\u8d27\u5c06\u5ef6\u8fdf\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u8bf7\u95ee\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140201199490513 \u51e0\u65f6\u80fd\u5230\u8fbe\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u9884\u8ba2\u54ea\u5929\u624d\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27\uff1f\u6211\u5728\u5317\u4eac"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u662fBarolo\u7684\u5165\u95e8\u7ea7\u9152\u6b3e\uff0c\u5f00\u74f6\u9700\u8981\u9192\u9152\uff08\u56e0\u5176\u9152\u7cbe\u5473\u9053\u8f83\u91cd\uff09\u3002\u54c1\u9152\u5e08kevin\u5728\u201c\u4e13\u4e1a\u54c1\u9274\u201d\u677f\u5757\u5df2\u5bf9\u8be5\u9152\u505a\u4e86\u8bf4\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8c01\u80fd\u544a\u8bc9\u6211\u8fd9\u771f\u7684\u662fBAROLO?\u9664\u4e86\u76ae\u6bdb\u5473\u548c\u9152\u7cbe\u611f\uff0c\u8fd8\u80fd\u7ed9\u6211\u70b9\u522b\u7684\u4e48\uff1f\u540c\u4ef7\u4f4d\u4e2d\u7edd\u5bf9\u7684\u57ab\u5e95\u8d27\u8272\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131111167230048\u5185\u5305\u542b\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5df4\u7f57\u6d1b\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba111.22\u5230\u8d27\uff0c\u4e1429\u5143\u6362\u8d2d\u7684\u4f34\u4f60\u65f6\u84dd\u8272\u590f\u5a01\u5937\u98ce\u5473\u914d\u5236\u9152\uff08\u8d60\u54c1\uff09\u65e0\u8d27\uff0c\u9700\u5220\u9664\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5ba2\u670d\u60a8\u597d \u6211\u7684\u8ba2\u5355131111167230048\u4f55\u65f6\u53ef\u4ee5\u53d1\u51fa\uff1f\u8bf7\u56de\u590d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6807\u51c6\u74f6\u8eab\uff0c\u53ef\u642d\u914d\u7ea2\u6728\u5355\u76d2\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u9ad8\u5ea6\u662f\u591a\u5c11\u7684\uff0c\u7528\u4f60\u4eec\u7684\u7ea2\u6728\u5355\u76d2\u53ef\u4ee5\u653e\u8fdb\u53bb\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5df4\u7f57\u6d1b\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u4e00\u822c\u91c7\u6458\u65f6\u95f4\u4e3a\u6bcf\u5e7410\u67081\u65e5\u81f325\u65e5\uff0c\u8fdb\u884c20\u5929\u6d78\u6e0d\u65f6\u95f4\u540e\uff0c\u91c7\u7528\u65af\u62c9\u592b\u5c3c\u4e9a\u6a61\u6728\u6876\u8fdb\u884c\u4e24\u5e74\u7684\u9648\u917f\uff0c\u7b2c\u4e09\u5e74\u88c5\u74f6\u3002\u4f5c\u4e3a\u5178\u578b\u7684barolo\uff0c\u6210\u719f\u65f6\u95f4\u6700\u77ed\u4e3a3\u5e74\uff0c\u5176\u9002\u996e\u671f\u7ea6\u4e3a2011~2021\u5e74\uff0c\u53ef\u50a8\u5b5820\u5e74\u5de6\u53f3\u3002 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u9002\u996e\u671f\u662f\u4ec0\u4e48\u8303\u56f4\uff0c\u53ef\u50a8\u5b58\u591a\u4e45\uff0c\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u7684\u65f6\u95f4\u591a\u957f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u4e0d\u662f\u6240\u6709\u9152\u90fd\u6709\u6761\u5f62\u7801\u4e0e\u539f\u80cc\u6807\u7684\uff0c\u9664\u975e\u9152\u5e84\u6709\u7279\u610f\u53bb\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u8fd8\u662f\u56fd\u5185\u704c\u88c5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u82f1\u6587\u80cc\u6807\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2006\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u54ea\u4e2a\u5e74\u4efd\u7684?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u4e0d\u4e00\u5b9a\u662f\u641c\u7d22\u9152\u6b3e\u7684\u6807\u51c6\u3002\u6bcf\u6b3e\u9152\u7684\u751f\u4ea7\u5546\u90fd\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u81ea\u5df1\u539f\u4ea7\u56fd\u7684\u6761\u7801\u89c4\u5219\u6765\u547d\u540d\u6761\u7801\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u662f\u8fdb\u53e3\u4e4b\u540e\u4e3a\u4e86\u81ea\u8eab\u5546\u54c1\u7ba1\u7406\u548c\u8fdb\u5165\u8d85\u5e02\u6e20\u9053\u800c\u53e6\u5916\u52a0\u8d34\u7684\u3002\u6839\u636e\u56fd\u9645\u7f16\u7801\u7ec4\u5408\u7ba1\u7406\u51c6\u5219\uff0c\u56fd\u9645\u7269\u54c1\u7f16\u7801\u7ec4\u5408\u4e3a\u52a0\u5165\u8be5\u7ec4\u7ec7\u5404\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6216\u5730\u533a\u5206\u914d\u4e00\u4e2a\u6216\u51e0\u4e2a\u524d\u7f00\u7801\uff0c\u6211\u56fd\u7684\u524d\u7f00\u7801\u4e3a690-695.\u524d\u7f00\u7801\u5e76\u4e0d\u4ee3\u8868\u4ea7\u54c1\u7684\u539f\u4ea7\u5730\uff0c\u53ea\u4ee3\u8868\u7ba1\u7406\u5546\u54c1\u6761\u7801\u7684\u56fd\u5bb6\u6216\u5730\u533a\u7684\u7f16\u7801\u7ec4\u7ec7\u3002\uff08\u4f7f\u7528\u4e2d\u56fd\u7533\u8bf7\u7684690-695\u5546\u54c1\u6761\u7801\u7684\u4ea7\u54c1\uff0c\u4e0d\u80fd\u8ba4\u4e3a\u4e00\u5b9a\u662f\u4e2d\u56fd\u5883\u5185\u751f\u4ea7\uff09\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u610f\u5927\u5229\u6761\u5f62\u7801\u524d\u7f00\u662f80-83 \uff0c\u8fd9\u4e2a\u6761\u5f62\u7801\u524d\u7f00\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f6\u5f00\u5934"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\uff0c\u4e0d\u662f\u6240\u6709\u9152\u90fd\u6709\u6761\u5f62\u7801\u4e0e\u539f\u80cc\u6807\u7684\uff0c\u9664\u975e\u9152\u5e84\u6709\u7279\u610f\u53bb\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2011~2021\u5e74\uff0c\u53ef\u50a8\u5b5820\u5e74\u5de6\u53f3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2011~2021\u5e74\uff0c\u53ef\u50a8\u5b5820\u5e74\u5de6\u53f3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u9152\u7684\u4fdd\u8d28\u671f\u662f\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u540d\u5e84\u9152\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7b97\u4e0d\u7b97\u4e5f\u4e70\u5212\u5206\u7684\u540d\u5e84\u9152\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u82ad\u82ad\u7f57\u65af\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u4e00\u822c\u91c7\u6458\u65f6\u95f4\u4e3a\u6bcf\u5e7410\u670810\u65e5\u81f320\u65e5\uff0c\u7ecf\u8fc7\u6d78\u6e0d\u540e\uff0c\u91c7\u7528\u65af\u62c9\u592b\u5c3c\u4e9a\u6a61\u6728\u6876\u8fdb\u884c\u4e24\u5e74\u7684\u9648\u917f\uff0c\u7b2c\u4e09\u5e74\u88c5\u74f6\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u6a61\u6728\u6876\u91cc\u591a\u4e45\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u679c\u62cd\u4e0b\u8981\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u624d\u80fd\u53d1\u8d27\uff0c\u5927\u7ea6\u51e0\u5929\u5230\u8fbe\u76ee\u7684\u5730"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u7cd6\u91cf\u7ea6\u4e3a12-45g/l\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u54a8\u8be2\u4e00\u4e0b\u6b64\u6b3e\u9152\u7cd6\u5ea6\u591a\u5c11\uff0c\u8c22\u8c22\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-3\u5929\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u8282\u524d\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u73b0\u5728\u8fd8\u9001\u8d27\u5230\u5e7f\u5dde\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5e93\u5b586\u74f6\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff01", "question": "\u53ea\u6709\u4e09\u74f6\u4e86\u4e48\uff1f\u6211\u9700\u8981\u56db\u74f6\uff0c\u90a3\u4e0d\u5c31\u662f\u5230\u4e0d\u4e86\u8d27\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff08\u5e93\u5b583\u74f6\uff09\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e0b\uff0c\u6210\u90fd\u4ed3\u5e93\u662f\u5426\u6709\u79d1\u7f57\u8428\u7ef4\u6b27\u5c3c\u767d\u8461\u8404\u9152\u30027\u670825\u65e5\u80fd\u5426\u9001\u5230\u3002\u6536\u83b7\u5730\u5740\u662f\u5728\u6210\u90fd\u5e02\u9526\u6c5f\u533a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u4e0d\u7528\u9192\u9152\u65f6\u95f4\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1RP\u8bc4\u5206100\uff0c\u9192\u9152\u65f6\u95f4\u63a8\u83501\u5c0f\u65f6\u4ee5\u4e0a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "09\u5e74\u7684\u5b9d\u5609\u9f99\u6709\u6ca1\u6709\u8be6\u7ec6\u7684\u9152\u8bc4\uff0c\u597d\u50cf\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u4ecb\u7ecd\uff0c\u8fde\u9192\u9152\u65f6\u95f4\u90fd\u662f\u5efa\u8bae\u5373\u5f00\u5373\u996e\uff0c\u6709\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u51fa\u9519"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u8bf7\u63d0\u4f9b\u60a8\u7684\u7269\u6d41\u5355\u53f7\u4e3a\u60a8\u67e5\u8be2\uff0c\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u7684\u4e0d\u4fbf\u8bf7\u539f\u8c05\u3002 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u6211\u53cc\u5341\u4e00\u4e70\u7684\u9152\uff0c\u600e\u4e48\u5230\u73b0\u5728\u8fd8\u6ca1\u52a8\u9759\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff01\u662f\u4e00\u5757\u7684\u4ef7\u683c\u3002", "question": "\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u683c\u662f\u4e00\u5757\u725b\u6392\u7684\u4ef7\u683c\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9009\u8d2d\u4e24\u74f6\u662f\u9001\u4e00\u4e2a\u539f\u88c5\u7684\u888b\u5b50\uff0c\u6b22\u8fce\u9009\u8d2d\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6709\u624b\u63d0\u888b\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f10\u4e2a\u6708\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u786e\u5b9a\u6b64\u6b3e\u8fc7\u8fc7\u6876\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7ea2\u8272\u6c34\u679c\u7684\u9999\u6c14\u7a0d\u5fae\u6709\u4e00\u70b9\uff0c\u4f46\u662f\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u6709\u70b9\u9999\u8549\u6c34\u5473\u9053"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u9875\u9762\u56fe\u7247\u5c06\u5c3d\u5feb\u66f4\u6362\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5982\u679c\u6309\u7167\u7ed9\u51fa\u7684\u6280\u672f\u53c2\u6570\uff0c\u5e94\u8be5\u662f\u66fc\u8c37\u7cfb\u5217\u7684\u6ce2\u5c14\u591a\u676f\uff0c\u4f46\u56fe\u7247\u7ed9\u51fa\u7684\u597d\u4f3c\u662f\u4e0a\u6d77\u7cfb\u5217\u7684\u6ce2\u5c14\u591a\u676f\uff0c\u8bf7\u67e5\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u5b9e\u7269\u62cd\u6444\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u676f\u5b50\u5230\u5e95\u662f\u54ea\u5f20\u56fe\u4e3a\u51c6\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u9875\u9762\u56fe\u7247\u5df2\u66f4\u65b0\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u914d\u56fe\u9519\u8bef\uff01\u6309\u7167\u6280\u672f\u53c2\u6570\uff0c\u6b64\u6b3e\u662f\u66fc\u8c37\u7cfb\u5217\uff0c\u914d\u56fe\u662f740ml\u7684\u4e1c\u4eac\u7cfb\u5217\uff0c\u540c\u6837\uff0c\u7684\u914d\u56fe\u4e5f\u9519\u4e86\uff0c\u4e5f\u4e70\u7b80\u5355\u7684\u4e8b\u60c5\u90fd\u641e\u4e0d\u597d\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5783\u573e\uff0c\u7edf\u7edf\u4e0b\u6c34\u9053\uff0c\u4e5f\u4e70\u522b\u9001\u4eba\u4e86\uff0c\u6709\u635f\u5f62\u8c61"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u679c\u6709\u96f6\u5206\uff0c\u6211\u80af\u5b9a\u8981\u6253\uff0c\u57fa\u672c\u5168\u662f\u6dfb\u52a0\u5242\u8c03\u548c\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u610f\u4e49\u7684\u4e00\u6b3e\u9152\uff0c\u672c\u6765\u8fd8\u60f3\u4f11\u95f2\u65f6\u559d\u559d\uff0c4\u74f6\u7edf\u7edf\u4e0b\u6c34\u9053"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70 \u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b\uff0c\u793c\u76d2 http://list.yesmywine.com/z6-c3/?dts=ILP5.7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b\uff0c\u6211\u9001\u4eba\u6709\u5176\u4ed6\u5916\u5305\u88c5\u7bb1\u5417\uff1f\u6211\u8981\u8ba25\u7bb1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2014.6.1--6.30\u5168\u573a\u8ba2\u5355\u5355\u7b14\u6ee168\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09 http://www.yesmywine.com/marketing/topic/017628/017628.html?dts=ID1.1 \uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u4e70\u591a\u5c11\u9152\u514d\u8fd0\u8d39"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u5c06\u4e8e6.9\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u65e0\u5f53\u5929\u4ef6\u670d\u52a1\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u4eca\u5929\u8d2d\u4e70\u7684\u8bdd\uff0c\u80fd\u5f53\u65e5\u9001\u8fc7\u6765\u5417\uff0c\u6210\u90fd\u5730\u533a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u6559\uff1a\u6211\u60f3\u4e70\u5361\u5e03\u8bfa\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152-6\u652f\u88c5\uff0c\u6211\u7684\u4f18\u60e0\u5238\u5982\u4f55\u4f7f\u7528"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u529e\u7406\u9000\u8d27\u9000\u6b3e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u53f7?orderId=140424109916677&sendNo=S2261976\u8d27\u5df2\u6536\u5230\uff0c\u8d27\u5230\u5bb6\u4eba\u4ed8\u4e86\u6b3e\uff0c\u53ef\u6211\u521a\u53d1\u73b0\uff0c\u7ec4\u5408 \u5973\u7687\u57ce\u5821\u7ea2\u8461\u8404\u9152-6\u652f\u88c5\uff0c\u4f18\u60e0\u4ef7\u5e94\u8be5199\u5143\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6536\u4e86\u6211768\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u975e\u5e38\u96be\u559d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f43.3\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u660e\u660e\u663e\u793a\u6709\u8d27\uff0c\u6211\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u5c31\u662f\u7f3a\u8d27\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u8fd8\u53d1\u8d27\u5417\u3002\u4eca\u5929\u4e70\u80fd\u53d1\u8d27\u5417\uff0c\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\uff0c\u51e0\u5929\u80fd\u5230\u5440\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u793c\u54c1\u888b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff0c\u591a\u5c11\u94b1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u90a3\u5728\u54ea\u8d2d\u4e70\u554a\uff1f\u662f\u5143\u7ea2\u8272\u7684\u90a3\u4e2a\u7eb8\u888b\u5417\uff1f\u662f\u4e0d\u662f\u56fe\u7247\u4e0a\u6709\u7684\u53d1\u56de\u6765\u5c31\u6709\uff0c\u5982\u679c\u56fe\u7247\u4e0a\u6ca1\u6709\u7684\u53ea\u6709\u9152\u7684\uff0c\u5c31\u6ca1\u6709\u5305\u88c5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b6\u74f6\u88c5\u7684\u6709\u5305\u88c5\u76d2\u6216\u888b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a8\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32014-03-23\uff0c\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff1b\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528 IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u80fd\u4e0d\u80fd\u8d60\u8d77\u9152\u5668"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u7cd6\u91cf18g/l\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u9152\u751c\u5ea6\u662f\u591a\u5c11\uff1f \u662f\u5426\u9002\u5408\u65b0\u4eba"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140224124506393\u5c06\u4e8e2.25\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u5982\u679c\u6211\u4eca\u5929\u62cd\u7684\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u9001\u5230\u6211\u624b\u4e0a\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u51e0\u4e4e\u6ca1\u6709\u989c\u8272\uff0c\u65e0\u8272\u900f\u660e\uff0c\u9999\u6c14\u4e5f\u6ca1\u6709\uff0c\u53ea\u6709\u751c\u5ea6\uff0c\u50cf\u559d\u7a00\u91ca\u8fc7\u7684\u7cd6\u6c34"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a8\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32014-04-08\uff0c\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff1b\u5168\u573a\u8ba2\u5355\uff08\u4e0d\u542b\u5546\u57ce\u9152\u6b3e\uff09\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\u5440 \u4e4b\u524d\u90a3\u4e2a\u51b0\u9510\u8d60\u9001\u8fd8\u6709\u4e48 \u8fd8\u6709\u73b0\u5728\u662f\u4e0d\u662f\u514d\u90ae\u653f\u7b56\u66f4\u6539\u4e86\u5440 158\u4e00\u4e0b\u90fd\u4e0d\u514d\u90ae\u4e86\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u670b\u53cb\u60f3\u53c2\u52a0\u8584\u82e5\u83b1\u5f00\u74f6\u591c\uff0c\u53ef\u8d2d\u4e70\u5e7f\u5dde\u7ad92013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u5f00\u74f6\u591c\uff0c\u9650\u91cf\u95e8\u7968\u4ec5\u552e99\u5143 http://www.yesmywine.com/goods/5187645.html \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4e4b\u524d\u901a\u8fc7\u90ae\u4ef6\u8be2\u95ee\u8fc7\u8d35\u516c\u53f8\u7684\u5ba2\u670d,\u4ed6\u4eec\u5f53\u65f6\u56de\u590d\u6211\u662f:\u6bcf\u4f4d\u9884\u5b9a\u8005\u53ef\u4ee5\u643a\u5e26\u4e00\u4f4d\u670b\u53cb\u53c2\u52a0\u3002\u6bcf\u4e2a\u8d26\u6237\u4e0d\u7ba1\u9884\u5b9a\u51e0\u6b21\u9152\u6b3e\uff0c\u4ec5\u96501\u4e2a\u540d\u989d\uff0c\u70e6\u8bf7\u77e5\u6653\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u670b\u53cb\u60f3\u53c2\u52a0\u8584\u82e5\u83b1\u5f00\u74f6\u591c\uff0c\u53ef\u8d2d\u4e70\u5e7f\u5dde\u7ad92013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u5f00\u74f6\u591c\uff0c\u9650\u91cf\u95e8\u7968\u4ec5\u552e99\u5143 http://www.yesmywine.com/goods/5187645.html \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9884\u5b9a\u65b0\u9152\u83b7\u5f97\u4e86\u8584\u5f31\u6765\u5f00\u74f6\u591c\u540d\u989d1\u4e2a\uff0c\u53ef\u4ee5\u518d\u514d\u8d39\u5e26\u4e00\u540d\u670b\u53cb\u5165\u573a\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a2013\u8584\u82e5\u83b1\u5f00\u74f6\u591c\u901a\u77e5\u516c\u544a  http://www.yesmywine.com/news/shownews_10975.html \u5982\u60a8\u5df2\u6536\u5230\u786e\u8ba4\u4fe1\u606f\u5c4a\u65f6\u524d\u5f80\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u662f\u8ba2\u8d2d\u4e86\u4eca\u5e74\u535a\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u7684\u7528\u6237\uff0c\u5df2\u7ecf\u6536\u5230\u77ed\u4fe1\u8bf4\u53ef\u4ee5\u53c2\u52a0\u65b0\u9152\u5f00\u74f6\u591c\uff0c\u6211\u56de\u590d\u4e86\u201c\u5e7f\u5dde\u201d\u4e4b\u540e\u5c31\u6ca1\u6709\u4e0b\u6587\u4e86\uff0c\u5728\u7f51\u7ad9\u4e5f\u67e5\u4e0d\u5230\u4efb\u4f55\u53ef\u4ee5\u53c2\u52a0\u7684\u6d88\u606f\uff0c\u8bf7\u95ee\u54ea\u91cc\u53ef\u4ee5\u67e5\u5230\uff1f\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u597d\u559d\uff0c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef7199\u5143\u5305\u542b\u675c\u8461\u5e84\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91526\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u662f\u4e00\u4ef6\u8fd8\u662f\u4e00\u74f6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u793c\u54c1\u8d60\u9001\uff0c\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u53ef\u53c2\u4e0e\u6362\u8d2d\u9152\u5200\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u91cc\u9762\u6709\u5f00\u9152\u5668\u5417\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef7\u4e3a199\u5143\uff0c\u5305\u542b\u675c\u8461\u5e84\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91526\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "2\u6298199\u90a3\u4e2a\u675c\u8461\u5e84\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152-6\u652f\u88c5\u662f\u4e00\u4ef6\u8fd8\u662f\u4e00\u74f6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef7\u4e3a199\u5143\uff0c\u5305\u542b\u675c\u8461\u5e84\u56ed\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91526\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u662f\u4e00\u4ef6\u8fd8\u662f\u4e00\u74f6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a7.1--7.14\u5145\u503c\u8fd4\u73b0\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219\uff0c\u8bf7\u67e5\u9605 http://www.yesmywine.com/marketing/topic/017828/017828.html?dts=I8.2#banner2\uff1b\u7b2c1\u6279\u793c\u54c1\u536110\u5143\u5df2\u53d1\u653e\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32014-10-16\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff09\uff1b\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528 IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u6211\u4ea4\u4e86100\u5143\u9001100\u600e\u4e48\u770b\u4e0d\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u771f\u7684\u597d\u5dee\uff0c\u518d\u4e5f\u4e0d\u76f8\u4fe1\u8fd9\u91cc\u7684\u6240\u8c13\u7684\u6253\u6298\u9152\uff0c\u6545\u610f\u628a\u539f\u4ef7\u63d0\u5230\uff0c\u7136\u540e\u8bf4\u62532\u6298\u7684 \uff0c\u8d85\u96be\u559d\uff0c\u5356\u76846\u652f\uff0c\u5f00\u4e86\u4e00\u652f\uff0c\u54ce\u3002\u3002\u3002\u5176\u4ed6\u7684\u7528\u6765\u4ee5\u540e\u814c\u8089\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u7684\u54c1\u8d28\u603b\u4f53\u8fd8\u597d\uff0c\u4e0d\u8fc7\u8ba2\u4e86\u4e00\u7bb1\u9152\u4e2d\u7684\u516d\u74f6\u7adf\u7136\u4e09\u74f6\u662f\u5047\u7684\uff0c\u90a3\u5473\u9053\u559d\u4e24\u53e3\u5c31\u60f3\u5410\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u8fd9\u4e48\u5feb\u641e\u6d3b\u52a8\uff0c\u964d\u4ef7\u8fd9\u4e48\u591a\u4e5f\u4e0d\u63d0\u524d\u63d0\u524d\u63d0\u9192\u5ba2\u6237\uff0c\u8fd9\u6837\u6211\u4eec\u600e\u4e48\u957f\u671f\u5408\u4f5c\u5462\uff1f\u4e70\u5b8c\u5c31\u964d\u4ef7\uff0c\u6bcf\u6b21\u591a\u51fa\u51e0\u5341\u5757\uff0c\u8c01\u5fc3\u91cc\u90fd\u4e0d\u9ad8\u5174\uff0c\u5e94\u8be5\u7ed9\u6211\u4eec\u8865\u5dee\u4ef7\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u6bd4\u6ce5\u623f\u5b50\u7684\u7a0d\u7a0d\u597d\u559d\u70b9,\u6ca1\u6709\u82e6\u5473,\u4f46\u662f\u9178,\u4e5f\u6709\u8f7b\u8f7b\u7684\u6da9\u5473,\u603b\u4e4b\u79bb\u60f3\u50cf\u4e2d\u7684\u6837\u5b50\u5dee\u597d\u591a,\u5e0c\u671b\u5927\u5bb6\u4e70\u4e4b\u524d\u4e09\u601d.\u771f\u5fc3\u5b9e\u8bc4,\u4e0d\u662f\u7279\u610f\u5dee\u8bc4\u7684."},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u621123\u53f7\u4e70\u7684\u65f6\u5019\u662f268\uff0c\u9152\u5230\u4e86\u51e0\u5929\uff0c\u73b0\u5728\u600e\u4e48199\u4e86\uff1f\u5982\u679c\u641e\u6d3b\u52a8\u4f60\u4eec\u5e94\u8be5\u63d0\u524d\u544a\u77e5\uff0c\u8ba9\u6211\u4eec\u591a\u51fa\u4e86\u51e0\u5341\u5757\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u51c6\u5907\u518d\u4e70\uff0c\u63a8\u8350\u7ed9\u670b\u53cb\uff0c\u8fd9\u6837\u5b50\u8ba9\u6211\u4eec\u600e\u4e48\u518d\u4fe1\u8d56\u4f60\u4eec\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u793c\u54c1\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d2d\u4e70\u6574\u7bb1\uff0c\u53ef\u4ee5\u9001\u4e00\u4e2a\u5f00\u9152\u5668\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff08\u5468\u65e5\u4e0d\u53d1\u8d27\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0b\u5355\u540e\u591a\u4e45\u53d1\u8d27\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd1\u671f\u5e02\u573a\u4e0a\u90e8\u5206\u4e0d\u6cd5\u5546\u6237\uff0c\u4f1a\u5192\u7528\u4e5f\u4e70\u9152\u6216\u4e5f\u4e70\u9152\u4f9b\u5e94\u5546\u3001\u5408\u4f5c\u4f19\u4f34\u6216\u8005\u5458\u5de5\uff0c\u9500\u552e\u6ca1\u6709\u54c1\u8d28\u4fdd\u969c\u7684\u7ea2\u9152\u6216\u5047\u9152\u3002\u4e5f\u4e70\u9152\u72ec\u6b64\u4e00\u5bb6\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u5408\u4f5c\u4f19\u4f34\uff0c\u4e5f\u4e0d\u4f1a\u4e0e\u4efb\u4f55\u7b2c\u4e09\u65b9\u5171\u4eab\u4f1a\u5458\u4fe1\u606f\u3002\u60a8\u53ef\u4ee5\u4e3e\u62a5\uff0c\u534f\u52a9\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u6253\u5047\uff0c\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\u7684\u6743\u76ca\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u603b\u4f53\u4e0d\u9519\u4e0b\u6b21\u8fd8\u6765\u8d2d\uff0c\u4e0d\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u90fd\u8dd1\u5230\u522b\u7684\u7ea2\u9152\u5546\u90a3\u91cc\u53bb\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u6709\u8d27\u4e0d\uff1f\u97004\u7bb1\uff0c\u4eca\u5929\u4e70\u7684\u8bdd\uff0c\u5230\u6e56\u5357\u682a\u6d32\u7ea6\u51e0\u5929\u65f6\u95f4\uff1f\u53e6\u53ef\u4f7f\u7528\u4f18\u60e0\u5238\u4e0d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u521a\u6d3b\u52a8\u4ef7\u4e70\u597d\uff0c\u53c8\u6389\u4ef7\u4e867\u5143\u4e00\u7bb1\uff0c\u4e5f\u4e70\u4f60\u591f\u4f1a\u5ffd\u60a0\u7684\uff0c\u770b\u6765\u65b0\u9152\u4e0d\u80fd\u4e70\uff0c\u4ef7\u683c\u4e71\u5b9a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140124192132716\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aGZ\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u9762\u5355\u53f71389205381\uff0c\u60a8\u53ef\u767b\u9646 www.zjs.com.cn \u6216 \u62e8\u6253400-6789-000\u67e5\u8be2\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u662f1\u670824\u65e5\u4e0b\u5355\u8d2d\u4e70\u7684\uff0c\u67e5\u8be2\u5feb\u901227\u53f7\u5c31\u5df2\u7ecf\u5230\u8fbe\u6211\u4eec\u8fd9\u8fb9\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u90fd\u8fd8\u4e0d\u6d3e\u9001\uff0c\u5982\u679c\u8fc7\u4e8630\u53f7\u518d\u6ca1\u6d3e\u9001\uff0c\u6211\u90fd\u6ca1\u5fc5\u8981\u518d\u7b7e\u6536\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131228137451558\u5c06\u4e8e12.30\u4ece\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5df2\u7ecf\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u4f7f\u7528\u79ef\u5206\u5151\u6362\u7684\u6ee1200\u51cf20\u4f18\u60e0\u5238\u4e70\u8fd9\u7ec4\u5c31=\u9152\uff0c\u600e\u4e48\u7528\u4e0d\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff01\u8bf7\u95ee\u5230\u82cf\u5dde\u9700\u8981\u591a\u4e45\uff0c\u6025\u7528\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5341\u5206\u5dee\u7684\u4e00\u74f6\u9152\uff0c\u867d\u7136\u4ef7\u683c\u4e0d\u8d35\uff0c\u4f46\u559d\u8fc7\u5176\u4ed6\u540c\u4ef7\u4f4d\u7684\u4e5f\u4e0d\u81f3\u4e8e\u8fd9\u6837\uff0c\u5b8c\u5168\u4e00\u80a1\u6c27\u5316\u8fc7\u5ea6\u7684\u5473\u9053\uff0c\u5df2\u7ecf\u6ca1\u6709\u7ea2\u9152\u7279\u5f81\uff0c\u4e14\u53d1\u9178\u5341\u5206\u4e25\u91cd\uff0c\u5dee\u8bc4"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140622190717168\u5df2\u70b9\u4eae6\u6708\u7f8e\u56fd\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u7684\u56fd\u5bb6\u52cb\u7ae0\u6709\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140616182981982\u5df2\u70b9\u4eae6\u6708\u7f8e\u56fd\u6708\u52cb\u7ae0\uff01", "question": "\u4e70\u4e86 \u201c\u7f57\u65af\u798f \u201d\u4e3a\u5565\u4e0d\u7ed9\u6211\u70b9\u4eae\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0 \u5fd8\u4e86\uff1f\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u60f3\u8bf7\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u6211\u662f\u54c8\u5c14\u6ee8\u7684\uff0c\u4f60\u9009\u7684\u662f\u7269\u6d41\u8fd8\u662f\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u9001\u8fc7\u6765\uff0c\u5047\u5982\u6211\u8981\u591a\u7684\u8bdd\u600e\u4e48\u9001\uff1f\u6211\u8981\u6bd4\u8f83\u5c11\u53c8\u600e\u4e48\u9001\uff0c\u5927\u6982\u591a\u4e45\u80fd\u5230\u5462\u3002\u8fd8\u6709\u8fd0\u9001\u7684\u8def\u9014\u4e0a\u600e\u4e48\u50a8\u85cf\u7684\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u793c\u888b\u53ef\u642d\u914d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u6709\u888b\u5b50\u5356\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a2013\u5e74\u5e95\u4e0a\u67b6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9650\u91cf\u793c\u76d2\u662f\u90a3\u5e74\u51fa\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u793c\u888b\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u8981\u9001\u4eba\u60f3\u95ee\u95ee\u6709\u63d0\u888b\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5f00\u74f6\u540e\u5efa\u8bae3\u5929\u5185\u996e\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u5f53\u5929\u5fc5\u987b\u5373\u5f00\u5373\u996e\u5417\uff1f\u53ef\u4ee5\u4fdd\u5b58\u4e2a\u51e0\u5929\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u529e\u7406\u8d3a\u5361\u968f\u7bb1\u5bc4\u9001\u670d\u52a1\uff0c\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff0c\u7531\u5750\u5e2d\u4e3a\u60a8\u8ddf\u8fdb\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u60f3\u8d2d\u4e707\u74f6\u9999\u69df\u9152\u9001\u4e0d\u540c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u7531\u4e8e\u8003\u8651\u4f60\u4eec\u7684\u7269\u6d41\u914d\u9001\u6bd4\u8f83\u597d\uff0c\u5e0c\u671b\u4e0b\u5355\u540e\u76f4\u63a5\u4ece\u4f60\u4eec\u90a3\u8fb9\u5bc4\u7ed9\u5ba2\u6237\uff0c\u8bf7\u95ee\u4f60\u4eec\u662f\u5426\u6709\u8fd9\u79cd\u670d\u52a1\uff0c\u5728\u5bc4\u9152\u65f6\u653e\u4e0a\u5361\u7247\u8ba9\u5ba2\u4eba\u77e5\u9053\u662f\u8c01\u5bc4\u7684\u5462\uff1f\u5982\u679c\u65e0\u6b64\u670d\u52a1\uff0c\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u5c067\u74f6\u9152\u6bcf\u74f6\u5355\u72ec\u5305\u88c5\uff0c\u4ee5\u4fbf\u6211\u4eec\u6536\u5230\u9152\u540e\u653e\u4e0a\u5361\u7247\u518d\u5bc4\u8d70\uff1f\u56e0\u4e3a\u4f60\u4eec\u72ec\u7acb\u5305\u88c5\u4f1a\u786e\u4fdd\u6bcf\u74f6\u9152\u6709\u6ce1\u6cab/\u6c14\u6ce1\u819c\u5305\u88f9\u3002\u8c22\u8c22\u7b54\u590d!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u793c\u76d2\u6750\u8d28\u4e3a\u94c1\u76ae\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5916\u58f3\u662f\u7eb8\u76d2\u8fd8\u662f\u5851\u6599\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u676f\u5e95\u5370\u6709 The Glencairn Glass \u5b57\u6837\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u676f\u5e95\u6709The Glencairn Glass \u5b57\u6837\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u518d\u641e\u6d3b\u52a8 \u6709\u9152\u6ca1\u6709\u676f\u5b50\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u597d\u7684\u8bc4\u4ef7\u90fd\u8f6c\u79fb\u8d70\u4e86\uff1f\u4ec0\u4e48\u53eb\u53e3\u611f\u548c\u4e2a\u4eba\u76f8\u5173\uff1f\u8fd9\u91cc\u8fb9\u6240\u6709\u8bc4\u4ef7\u90fd\u662f\u4e2a\u4eba\u8bc4\u4ef7\u51fa\u6765\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u597d\u7684\u4e2a\u4eba\u8bc4\u4ef7\u5c31\u662f\u51c6\u786e\uff0c\u53ef\u4ee5\u7559\u5728\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u9762\u7ed9\u4e70\u9152\u7684\u770b\uff0c\u4e0d\u597d\u7684\u8bc4\u4ef7\u53d8\u76f8\u79fb\u9664\uff1f\u8fd9\u4e48\u5927\u7684\u516c\u53f8\uff0c\u91c7\u7528\u8fd9\u79cd\u65b9\u6cd5\u5bf9\u5ba2\u6237\u7684\u8bc4\u4ef7\uff0c\u4f60\u4eec\u5e72\u8106\u628a\u8bc4\u4ef7\u7cfb\u7edf\u5173\u4e86\u7b97\u4e86\uff0c\u81ea\u5df1\u6c34\u519b\u5728\u4e0a\u9762\u70b9\u8bc4\u3002\u4f60\u4eec\u8fd9\u5220\u9664\u6389\u5c31\u662f\u6b64\u5730\u65e0\u94f6\u4e09\u767e\u4e24\u3002\u4f60\u4eec\u7684\u4ecb\u7ecd\u8bf4\u4e0d\u5f71\u54cd\u9152\u8d28\uff0c\u4e0b\u9762\u54a8\u8be2\u91cc\u53c8\u56de\u7b54\u5bf9\u9152\u8d28\u6709\u6240\u5f71\u54cd\u3002\u6211\u5df2\u7ecf\u622a\u56fe\u4fdd\u5b58\u3002\u5982\u6709\u5fc5\u8981\u5411\u76f8\u5173\u90e8\u95e8\u6295\u8bc9\u4f60\u4eec\u865a\u5047\u5ba3\u4f20\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5148\u8bf4\u5305\u88c5\uff0c\u57fa\u672c\u4e0a\u81ea\u5df1\u548c\u559d\u7684\u8bdd\u5b8c\u5168\u6ca1\u6709\u95ee\u9898\uff0c\u548c\u719f\u6089\u7684\u670b\u53cb\u548c\u4e5f\u633a\u597d\uff0c\u56e0\u4e3a\u57fa\u672c\u4e0a\u770b\u4e0d\u51fa\u6765\u4ec0\u4e48\u3002\u4e00\u822c\u662f\u9152\u6807\u4e0a\u6709\u4e00\u70b9\u6f0f\u6db2\uff0c\u6216\u8005\u6728\u585e\u4e0a\u6709\u4e00\u4e9b\u75d5\u8ff9\u3002\u53e3\u611f\u7684\u8bdd\u4e5f\u6ca1\u591a\u5927\u5dee\uff0c\u6709\u4e2a\u522b\u53ef\u80fd\u5473\u9053\u6709\u70b9\u6de1\uff0c\u6817\u5b50\u9999\u6c14\u6709\u8f7b\u5fae\u8870\u51cf\uff0c\u4e2a\u4eba\u611f\u89c9\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u5916\u89c2\u7834\u635f\u8f7b\u5fae\u6f0f\u6db2\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bf9\u9152\u4f53\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u7ea2\u9152\u51fa\u73b0\u8f7b\u5fae\u6f0f\u6db2\uff0c\u90a3\u9152\u4f53\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u6709\u6c27\u5316\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u83b7\u5956\u4fe1\u606f\u4ec5\u4e3a\u9152\u6b3e\u63cf\u8ff0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4e70\u5230\u7684\u662f2012\uff0c\u5e7f\u544a\u4e0d\u662f2010\u5417\uff1f \u7136\u540e\u90a3\u4e2a\u5f97\u5956\u7684\u6807\u7b7e\u4e0a\u5199\u7684orange 2013...?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8f7b\u5fae\u6f0f\u6db2\uff0c95%\u5916\u89c2\u65e0\u6c61\u635f\uff0c\u9152\u8d28\u65e0\u635f\uff0c\u4e0d\u5f71\u54cd\u996e\u7528\uff0c\u4e0d\u4e88\u9000\u6362\u8bf7\u8c28\u614e\u9009\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u90fd\u6f0f\u6db2\u4e86\u3002\u3002\u9152\u8d28\u5c31\u6ca1\u6709\u4e00\u70b9\u635f\u574f\u5417\u3001\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u8f7b\u5fae\u6f0f\u6db2\uff0c95%\u5916\u89c2\u65e0\u6c61\u635f\uff0c\u9152\u8d28\u65e0\u635f\uff0c\u4e0d\u5f71\u54cd\u996e\u7528\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5173\u4e8e\u8f7b\u5ea6\u6b8b\u6b21\uff0c\u5efa\u8bae\u591a\u62cd\u51e0\u5f20\u5b9e\u7269\u56fe\uff0c\u56e0\u4e3a\u6709\u4e9b\u6b8b\u6b21\u5bf9\u4e8e\u4e00\u822c\u6d88\u8d39\u8005\u6765\u8bf4\u5e76\u4e0d\u5728\u4e4e\uff0c\u5173\u952e\u662f\u8981\u6709\u56fe\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u53c2\u8003\u9152\u7cbe\u5ea6\u4e3a40\u5ea6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u9152\u662f\u591a\u5c11\u5ea6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140813155585896\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aABC\u5feb\u9012\uff0c\u9762\u5355\u53f7S2415036\uff0c\u60a8\u53ef\u5728\u53d1\u8d27\u540e\u62e8\u6253400-711-8899\u67e5\u8be2\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u7269\u6d41\u8ddf\u8e2a\u4fe1\u606f\u7684\u554a\uff1f\u6211\u600e\u4e48\u90fd\u6ca1\u770b\u5230\uff0c\u800c\u4e14\u5feb\u9012\u662f\u6211\u4ece\u6765\u6ca1\u542c\u8fc7\u7684\u540d\u5b57"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u51e0\u5341\u5143\u7684\u9152\uff0c\u5c31\u522b\u671f\u671b\u592a\u591a\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u771f\u5fc3\u559d\u4e0d\u4e60\u60ef\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u74f6\u72ec\u7279\uff0c\u4e0a\u9762\u662f\u8272\u7684\uff0c\u4e0b\u8282\u662f\u900f\u660e\u7684\u3002\u9152\u8fd8\u6ca1\u5f00\uff0c\u5148\u5411\u7f51\u5e97\u53cd\u6620\u4e0b\u4e0d\u6ee1\u4e4b\u5904\uff0c\u4ee5\u524d\u7684\u7269\u6d41\u5f88\u597d\uff0c\u90fd\u4f1a\u9001\u5230\u697c\u4e0a\u7684\u3002\u73b0\u5728\u5f88\u5dee\u7ecf\uff0c\u8981\u4e48\u653e\u5728\u5c0f\u533a\u95e8\u536b\uff0c\u8981\u4e48\u4f60\u81ea\u5df1\u53bb\u642c\u3002\u590f\u5929\u8981\u662f\u653e\u5728\u95e8\u536b\uff0c\u592a\u9633\u66b4\u6652\u4e00\u5929\u4f1a\u662f\u600e\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5473\u9053\u5f88\u5947\u602a\uff01\u5f88\u96be\u559d\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u4e0d\u597d\u559d\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u6625\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u54c1\u724c\u998612\u70b9\u62a2\u8d2d\u6d3b\u52a8\u4ec5\u9650\u524d100\u4e2a\u8ba2\u5355\uff0c1.4\u4e2d\u534812\u70b9\u5f00\u59cb\u7684\u9ed1\u5854\u54c1\u724c\u9986\u6d3b\u52a8\uff0c\u8d60\u54c1\u9ed1\u5854\u591a\u83f2\u5fb7\u7f8e\u4e50\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5df2\u4e8e12\uff1a10\u524d\u9001\u5b8c\uff0c\u4ee5\u4e0b\u5355\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u4e3a\u51c6\uff01", "question": "\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u8d60\u54c1\u554a\uff1f\u9875\u9762\u4e0a\u9762\u8bf4\u6709\uff0c\u4f46\u4e0b\u8ba2\u5355\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u6709\u54e6"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c1.4\u4e2d\u534812\u70b9\u5f00\u59cb\u7684\u9ed1\u5854\u54c1\u724c\u9986\u6d3b\u52a8\uff0c\u8d60\u54c1\u9ed1\u5854\u591a\u83f2\u5fb7\u7f8e\u4e50\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5df2\u4e8e12\uff1a10\u524d\u9001\u5b8c\uff0c\u4ee5\u4e0b\u5355\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u4e3a\u51c6\uff01", "question": "\u662f\u4e0d\u662f\u8d2d\u4e70\u4f1a\u8d60\u9001\u4e00\u74f6\u7ea2\u9152\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u7684\u56fd\u5bb6\uff0c\u4e0d\u540c\u7684\u4ea7\u533a\uff0c\u4e0d\u540c\u7684\u7530\u56ed\uff0c\u4e0d\u540c\u7684\u917f\u9152\u5e08\uff0c\u4e0d\u540c\u7684\u917f\u9020\u65b9\u6cd5\uff0c\u90fd\u4f1a\u751f\u4ea7\u51fa\u4e0d\u540c\u7684\u8461\u8404\u9152\u3002\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u767d\u8461\u8404\u9152\u548c\u96f7\u53f8\u4ee4\u8d77\u6ce1\u9152\u90fd\u662f\u4e00\u79cd\u8461\u8404\uff0c\u559d\u8fdb\u53bb\u53e3\u611f\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c1.4\u4e2d\u534812\u70b9\u5f00\u59cb\u7684\u9ed1\u5854\u54c1\u724c\u9986\u6d3b\u52a8\uff0c\u8d60\u54c1\u9ed1\u5854\u591a\u83f2\u5fb7\u7f8e\u4e50\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5df2\u4e8e12\uff1a10\u524d\u9001\u5b8c\uff0c\u4ee5\u4e0b\u5355\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u4e3a\u51c6\uff01", "question": "4\u53f712\u70b9\u4e0b\u5355\u540e \u9ed1\u5854\u591a\u83f2\u5fb7\u7f8e\u4e50\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u3010\u8d60\u54c1}\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140104148491708\u7ed3\u7b97\u65f6\uff0c\u8d60\u54c1\u9ed1\u5854\u591a\u83f2\u5fb7\u7f8e\u4e50\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5df2\u9001\u5b8c\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b58\u5165\u5b58\u9152\u5e93\u5c31\u6ca1\u6709\u9ed1\u5854\u591a\u83f2\u5fb7\u7f8e\u4e50\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u3010\u8d60\u54c1\u3011 X 1\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8461\u8404\u9152\u662f\u901a\u8fc7\u9175\u6bcd\u7684\u4f5c\u7528\uff0c\u628a\u8461\u8404\u6c41\u5185\u7684\u7cd6\u5206\u8f6c\u5316\u6210\u4e3a\u9152\u7cbe\u3002\u9152\u74f6\u5e95\u7aef\u7684\u6c89\u6dc0\u7269\u6b63\u662f\u8fd9\u74f6\u9152\u4e2d\u9175\u6bcd\u5148\u9a71\u7684\u9057\u7269\u3002\u65e0\u8bba\u662f\u7ed3\u6676\u8fd8\u662f\u6c89\u6dc0\uff0c\u5bf9\u4e8e\u8461\u8404\u9152\u6765\u8bf4\u90fd\u662f\u6b63\u5e38\u7684\u663e\u73b0\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u653e\u5fc3\u996e\u7528\u8fd9\u74f6\u9152\u3002\u60a8\u8fd8\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u6362\u74f6\u9192\u9152\u3001\u8fc7\u6ee4\u7b49\u65b9\u5f0f\u628a\u5b83\u4eec\u53bb\u9664\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9152\u91cc\u9762\u4f1a\u6709\u6e23\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u53d8\u8d28\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u521d\u6b21\u559d\u7684\u4eba\u4e0d\u5efa\u4e49\u8d2d\u4e70\uff0c\u5473\u9053\u611f\u89c9\u6709\u70b9\u5dee\uff0c\u4e00\u79cd\u8bf4\u4e0d\u51fa\u6765\u96be\u559d\u7684\u5473\u9053\uff0c\u6bd4\u5e72\u7ea2\u5dee\u7684\u597d\u591a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u74f6\u8eab\u8bbe\u8ba1\u72ec\u7279\uff0c\u4e0a\u534a\u90e8\u5206\u4e3a\u7ea2\u8272\u74f6\u8eab\uff1b\u6240\u4ee5\u88c5\u6709\u767d\u8461\u8404\u9152\u540e\uff0c\u6709\u6b64\u89c6\u89c9\u6548\u679c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\uff0c\u4e0a\u9762\u662f\u7ea2\u9152\uff0c\u4e0b\u9762\u662f\u767d\u9152\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u88c5\u74f6\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6574\u4f53\u611f\u89c9\u53e3\u611f\u4e0d\u597d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9001\u7684\uff0c\u53e3\u5473\u4e0d\u597d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9001\u9152\u676f\u6d3b\u52a8\u5df2\u7ed3\u675f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u8fd9\u6b3e\u9152\u73b0\u5728\u8fd8\u9001\u9999\u69df\u676f\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5168\u573a\u5546\u54c1\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee199\u5143\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u52a029\u5143\u6362\u8d2d\u98ce\u4e4b\u543b\u6843\u7ea2\u8d77\u6ce1\u8461\u8404\u9152\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5199\u7740\u662f\u52a028\u53ef\u4ee5\u9001\uff0c\u4f46\u662f\u4e00\u65e6\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\u90fd\u662f70.\u8bf7\u95ee\u5982\u4f55\u5b9e\u73b0\u6ee1\u989d\u9001~\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140430116552839\u98ce\u4e4b\u543b\u4e3a29\u5143\u6362\u8d2d\uff0c\u6545\u4e0d\u53c2\u4e0e\u9001\u9152\u676f\u6d3b\u52a8\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9001\u8d27\u5f88\u5feb\uff0c\u9152\u8fd8\u6ca1\u559d\uff0c\u4f46\u662f\u8d60\u54c1\u9152\u676f\u5462\uff0c\u8bf4\u597d\u7684\u5462\uff0c\u5c31\u662f\u51b2\u7740\u9152\u676f\u624d\u8d2d\u4e70\u7684\uff0c\u5f88\u5931\u843d\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u9152\u7f50\u4e2d\u4e8c\u6b21\u53d1\u9175\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u74f6\u5185\u4e8c\u6b21\u53d1\u9175\uff0c\u8fd8\u662f..."},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140420105199480\u7531\u4e8e\u8d60\u54c1\u62c9\u4f38\u9999\u69df\u676f\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u5df2\u9001\u5b8c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u63d0\u8d27\u5238\u8865\u507f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u62114\u670820\u65e5\u4e70\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u676f\u5b50\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u8d60\u54c1\u9152\u676f\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u968f\u5355\u53d1\u51fa\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5230\u91cd\u5e86\u8fd8\u6709\u676f\u5b50\u8d60\u9001\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140422107006024\u7531\u4e8e\u8d60\u54c1\u62c9\u4f38\u9999\u69df\u676f\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u5df2\u9001\u5b8c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u63d0\u8d27\u5238\u8865\u507f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u676f\u5b50\u6ca1\u6709\u6536\u5230\uff0c\u6ca1\u8d27\u5c31\u4e0d\u8981\u6253\u5e7f\u544a\uff0c\u5fc3\u60c5\u4e0d\u597d\uff0c\u8bf7\u56de\u590d\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140423108195964\u4e0e140423108115908\u5df2\u5305\u542b\u8d60\u54c1\u62c9\u4f38\u9999\u69df\u676f\uff0c\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u8d60\u54c1\u5c11\u91cf\u5230\u8d27\uff0c\u5c06\u4e8e4.23\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff01", "question": "\u60a8\u597d \u8bf7\u95ee\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u8d60\u54c1\u676f\u5b50\u9001\u5417\uff1f\u4e0d\u80fd\u9009\u62e9\u5206\u4ed3\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u8d60\u54c1\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u968f\u5355\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d \u8bf7\u95ee\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u8d60\u54c1\u676f\u5b50\u9001\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8d60\u54c1\u62c9\u4f38\u9999\u69df\u676f\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u65e0\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5317\u4eac\u4ed3\u8fd8\u6709\u88ab\u5b50\u9001\u5417\uff1f\u6ca1\u6709\u7684\u8bdd\u5c31\u4e0d\u4e70\u8fd9\u4e2a\u4e86~"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u8d60\u54c1\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u968f\u5355\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u8d60\u54c1\u676f\u5b50\u7684\u5427\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140419103305381\u8d60\u54c1\u8865\u53d1\u63d0\u8d27\u5238\u5c06\u4e8e2\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5185\u53d1\u653e\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff01", "question": "\u9001\u8d27\u5f88\u5feb\uff0c\u5df2\u7ecf\u6536\u5230\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u8bf4\u597d\u7684\u676f\u5b50\u5462\uff1f\uff1f\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u554a\uff01\u95ee\u4e86\u5ba2\u670d\u8bf4\u8865\u56de\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u6ca1\u6709\u89c1\u5230\uff0c\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u5df2\u56de\u7535\u767b\u8bb0\u63d0\u8d27\u5238\u62c9\u4f38\u9999\u69df\u676f\r\n101188", "question": "\u660e\u660e\u8bf4\u7684\u662f\u4e00\u5bf9\uff0c\u53d1\u77ed\u7ebf\u7ed9\u6211\u4e5f\u662f\u8bf4\u4e00\u5bf9\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u8d60\u54c1\u4e0d\u5168\uff1f\uff01\uff01\uff01\uff01\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\uff1f\u6b3a\u9a97\u6d88\u8d39\u8005\u5417\uff1f\u90fd\u4e0d\u6b62\u4e00\u6b21\u5728\u8fd9\u4e0a\u8fb9\u4e70\u9152\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\uff01 \u6211\u662f\u5954\u7740\u676f\u5b50\u4e70\u7684\u8fd9\u4e2a\u9152\u2026\u2026\u8bf7\u89e3\u91ca\u4e00\u4e0b\uff0c\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140418102711917\u7531\u4e8e\u8d60\u54c1\u62c9\u4f38\u9999\u69df\u676f\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u5df2\u9001\u5b8c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u63d0\u8d27\u5238\u8865\u507f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5751\u7239\u4e48\uff0c\u65e2\u7136\u4e0d\u9001\u676f\u5b50\u4f60\u6253\u4ec0\u4e48\u5e7f\u544a\u3002\u5982\u679c\u4f60\u4e0d\u9001\u63d0\u524d\u8bf4\u554a\u3002\u9760\u3002\u6c14\u6b7b\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140417102243455\u7531\u4e8e\u8d60\u54c1\u62c9\u4f38\u9999\u69df\u676f\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u5df2\u9001\u5b8c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u63d0\u8d27\u5238\u8865\u507f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u8fd8\u6ca1\u559d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u676f\u5b50\uff1f\uff1f\uff1f\uff01\uff01\uff01\u660e\u660e\u5199\u7684\u662f\u4e70\u5c31\u9001 \u4e5f\u6ca1\u8bf4\u9001\u5b8c\u4e3a\u6b62\u4e4b\u7c7b\u7684 \u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u798f\u5efa\u5730\u533a\uff0c\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\uff0c\u660e\u5929\u53ef\u4ee5\u53d1\u5feb\u9012\u5417\uff0c\u53ef\u4ee5\u5e2e\u5fd9\u95ee\u4e0b\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u665a\u4e0a\u4e0b\u8ba2\u5355\uff0c\u660e\u5929\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u73b0\u5728\u4e70\u4e86\u5230\u5e7f\u5dde\u8d8a\u79c0\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\u80fd\u5230\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u51c6\u5907\u518d\u4e70\u7ed3\u679c\u4ef7\u683c\u8c03\u56de\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9875\u9762\u76f8\u5173\u8d44\u6599\u5df2\u66f4\u65b0\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8bf7\u597d\u201c1789\u56fe\u4f26XO\u767d\u5170\u5730\u201d\u6709\u5305\u88c5\u76d2\u548c\u4e24\u74f6\u88c5\u7684\u888b\u5417\uff0c\u4e14\u7f51\u4e0a\u5f88\u5c11\u6709\u8fd9\u4e2a\u54c1\u724c\u9152\u7684\u4ecb\u7ecd\uff0c\u8bf7\u4ecb\u7ecd\u4e0b\u8be5\u54c1\u724c\uff0c\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e8e2013-09-30 03:03:49.0\u964d\u4e3a\u767d\u91d1\u4f1a\u5458\uff0c2013-05-15\u540e\u5b8c\u6210\u4fdd\u7ea7\u6216\u964d\u7ea7\u7684\u4e0d\u518d\u4eab\u53d7\u751f\u65e5\u793c\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u73b0\u5728\u751f\u65e5\u793c \u6ca1\u6709\u4e86\u4e48\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u7531\u4e8e\u4e91\u5357\u524d\u51e0\u5929\u4e0b\u96ea\uff0c\u90e8\u5206\u8d27\u7269\u79ef\u538b\u5728\u4ed3\u5e93\uff0c\u8d27\u7269\u672a\u5230\u7ad9\u70b9\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6625\u8282\u671f\u95f4\u6211\u5728\u4e5f\u4e70\u7684\u8ba2\u5355\u67096\u4e2a\u5728\u7269\u6d41\u67e5\u8be2\u4e0a\u663e\u793a:\u201c\u79bb\u5f00\u4e91\u5357\u5206\u516c\u53f8\u53d1\u5f80\u666e\u6d31\u5206\u62e8\u7ad9\u201d\u4e4b\u540e\u5c31\u6773\u65e0\u97f3\u4fe1\u3002\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140208105103381\uff0c140208104996738\uff0c140208104962700\uff0c140201199571553\uff0c140201199527548\uff0c140201199143743\u3002\u6211\u5230\u5f53\u5730\u7684\u5b85\u6025\u9001\u8425\u4e1a\u70b9\u53bb\u770b,\u6ca1\u6709\u4eba\u4e0a\u73ed!\u8bf7\u4f60\u4eec\u5e2e\u5fd9\u50ac\u4e00\u50ac\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u5427\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u7531\u4e8e\u4e91\u5357\u524d\u51e0\u5929\u4e0b\u96ea\uff0c\u90e8\u5206\u8d27\u7269\u79ef\u538b\u5728\u4ed3\u5e93\uff0c\u8d27\u7269\u672a\u5230\u7ad9\u70b9\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u771f\u641e\u7b11\uff01\u4eca\u5929\u6536\u5230\u4e5f\u4e70\u7684\u4fe1\u606f\u201c\u60a8\u7684\u4e5f\u4e70\u9152\u8ba2\u5355140201199571553\uff0c\u56e0\u5728\u914d\u9001\u65f6\u65e0\u6cd5\u8054\u7cfb\u5230\u60a8\uff0c\u5982\u9700\u6b64\u8ba2\u5355\u8bf7\u8054\u7cfb\u5ba2\u670d8208060\u201d\u3002\u5b9e\u9645\u60c5\u51b5\u662f\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u6307\u5b9a\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u5b85\u6025\u9001\u666e\u6d31\u7ad9\u81ea\u6625\u8282\u653e\u5047\u81f3\u4eca\u90fd\u6ca1\u6709\u5f00\u95e8\u8425\u4e1a\uff0c\u6211\u5728\u4e5f\u4e70\u7684\u8ba2\u5355\u5df2\u67096\u4e2a\u662f\u201c\u79bb\u5f00\u4e91\u5357\u5206\u516c\u53f8\u53d1\u5f80\u666e\u6d31\u5206\u62e8\u7ad9\u201d\u4e4b\u540e\u5c31\u6773\u65e0\u97f3\u4fe1\u3002\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140208105103381\uff0c140208104996738\uff0c140208104962700\uff0c140201199571553\uff0c140201199527548\uff0c140201199143743\u3002\u8bf7\u4f60\u4eec\u597d\u597d\u9009\u62e9\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u5427\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5bc6\u95ed\u4e0d\u597d\uff0c\u6c14\u5473\u7565\u6709\u8150\u8d25\uff0c\u4f46\u662f\u53e3\u611f\u8fd8\u884c\uff0c\u4f46\u591a\u5c11\u6709\u70b9\u6000\u7591\u662f\u5426\u574f\u4e86\u3002 \u9152\u7cbe\u5ea6\u8fd8\u597d\uff0c\u4f46\u662f\u83ab\u540d\u5fae\u8fa3\uff0c\u53e4\u602a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u74f6\u53e3\u9876\u585e\u3001\u7834\u635f\u3001\u6f0f\u6db2\u3001\u53d8\u8d28\u8bf7\u62cd\u6444\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u6807\u4e25\u91cd\u6c61\u67d3\u4e86\uff0c\u88ab\u6db2\u4f53\u6ce1\u4e86\uff0c\u662f\u6f0f\u6db2\u8fd8\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140709107213335\u5df2\u6307\u5b9aSH\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a 140709107213335 \u53d1\u5b85\u6025\u9001 \u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u5e74\u56fd\u5bb6\u6708\u795e\u79d8\u793c\u54c1\u6b63\u5728\u5ba1\u6838\u4e2d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u56fd\u5bb6\u6240\u8c13\u7684\u795e\u79d8\u793c\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140224124437101\u3001140208104891030\u3001140203100812765\u4e3a\u5546\u5bb6\u53d1\u8d27\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\u8ba2\u5355\uff0c\u6545\u4e0d\u4eab\u53d7\u79ef\u5206\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u4ecb\u7ecd\uff0c\u8bf7\u67e5\u770bhttp://www.yesmywine.com/news/shownews_10515.html \uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355140224124437101\u3001140208104891030\u3001140203100812765\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u79ef\u5206"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "?ref=\u4e5f\u4e70\u7279\u4ef7\u8fd8\u8d35\u8fd9\u4e48\u591a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u6307\u5b9a\u5e74\u4efd\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u9700\u8981\u7684\u6587\u4ef6\u5df2\u53d1\u81f3\u60a8\u7684\u90ae\u7bb1\uff0c\u8bf7\u6ce8\u610f\u67e5\u6536\uff01", "question": "200g/L?? \u8d85\u8fc7tokaji 6P\uff1f\u8bf7\u95ee\u6570\u636e\u6765\u6e90\uff0c\u5982\u6709\u76f8\u5173\u8d44\u6599\u53ef\u53d1\u90ae\u4ef6\u81f3\u672c\u8d26\u6237\uff0c\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u89c2\u5bdf\u4e3a1.14--2.14\uff0c2.15\u8d77\u53ef\u6062\u590d\u5b58\u9152\u670d\u52a1\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u7684\u8d26\u6237\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u6062\u590d\u5b58\u9152\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u7cd6\u91cf200g/L\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u540c\u95ee\uff0c\u6b8b\u7cd6\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u7cd6\u91cf200g/L\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u9152\u7684\u7cd6\u5ea6\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53ef\u914d\u9001\u81f3\u5927\u9646\u60a8\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff08\u542b\u5173\u7a0e\u4e0e\u8fd0\u8d39\uff09\uff0c\u914d\u9001\u533a\u57df\u53ef\u53c2\u8003 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800  \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u671f\u9152\u5927\u9646\u9001\u8d27\uff0c\u662f\u6307\u76f4\u63a5\u9001\u5230\u5927\u9646\u7684\u5730\u5740\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9884\u552e\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a339\u5143\uff08\u9650\u65f6\u9650\u91cf\uff09\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u8d39\u7528\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 1\u670810\u65e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u662f\u5230\u624b\u4ef7\u683c\u5417\uff0c\u662f\u5426\u8fd8\u9700\u8981\u8ffd\u52a0\u989d\u5916\u8d39\u7528\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6b63\u724c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u6b63\u724c\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u9884\u4ed8\u6b3e\u4e3a240\u5143\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9ed8\u8ba4\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u9886\u53d6\u540e\u751f\u6210\u5c3e\u6b3e240\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u4f55\u5b8c\u6210\u9884\u4ed8\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u76ee\u524d\u53ea\u5bf9\u76f8\u5173\u51e0\u4e2a\u5927\u578b\u7f51\u7ad9\u8fdb\u884c\u6bd4\u4ef7\uff0c\u60a8\u53ef\u8fdb\u884c\u4ef7\u683c\u4e3e\u62a5\uff0c\u6211\u4eec\u7ecf\u786e\u8ba4\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0chttp://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=10992\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u7f51\u7ad9\u79d2\u6740\u4ef7999\uff0c\u600e\u4e48\u4e5f\u4e70\u9152\u8fd8\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u503c\uff0c\u4e00\u5343\u591a\u7684\u9152\u8fd8\u662f\u5c0f\u62c9\u83f2\u8fd8\u6ca1\u51e0\u767e\u7684\u56fd\u4ea7\u9152\u597d\u559d\uff0c\u611f\u89c9\u4e0d\u6b63\u5b97\uff0c\u4e5f\u4e70\u91cc\u9762\u4e70100\u4ee5\u5185\u7684\u9500\u91cf\u5927\u7684\u9152\u8fd8\u662f\u4e0d\u9519\uff0c\u9ad8\u7aef\u9152\u4ee5\u540e\u4e0d\u80fd\u4e70\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u6210\u90fd\u6709\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 01\u670810\u65e5\uff0c\u65e0\u6cd5\u786e\u8ba4\u5177\u4f53\u65e5\u671f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9884\u8ba1\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e00\u822c\u90fd\u51c6\u65f6\u7684\u5427\uff1f\u8bf4\u597d1\u670810\u53f7\u53d1\uff0c\u4e0d\u4f1a\u51fa\u73b0\u5ef6\u8fdf\u7684\u5427\uff1f\u4e0b\u6708\u5e95\u8981\u51fa\u95e8\u53bb\uff0c\u4e0d\u8981\u665a\u5230\u9001\u5230\u90fd\u6ca1\u4eba\u6536"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9884\u552e\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a1899\u5143\uff08\u9700\u5168\u989d\u5728\u7ebf\u4ed8\u6b3e\uff09\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u8d39\u7528\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 01\u670810\u65e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u8bf7\u95ee\u600e\u4e48\u914d\u9001\uff1f\u8981\u81ea\u5df1\u63d0\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a1215\u5143\uff08\u9650\u65f6\u9650\u91cf\uff09\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u8d39\u7528\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 1\u670810\u65e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9884\u552e\u4ef7\u683c\uff0c\u662f\u914d\u9001\u5230\u56fd\u5185\u7684\u4ef7\u683c\uff1f\u4e0d\u8981\u53e6\u9644\u5173\u7a0e\u548c\u914d\u9001\u8d39\u4e86\uff1f\u9884\u552e\u9152\u63d0\u4f9b\u514d\u8d39\u5b58\u9152\u4e1a\u52a1\u5417\uff1f\u51e0\u5929\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6728\u6850\u53ea\u6709\u6b63\u724c\u624d\u662f\u827a\u672f\u5bb6\u8bbe\u8ba1\uff0c\u526f\u724c\u6bcf\u5e74\u90fd\u4e00\u6837\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u526f\u724c\u9152\u7684\u9152\u6807\uff0c\u4e5f\u662f\u827a\u672f\u5bb6\u8bbe\u8ba1\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a1215\u5143\uff08\u9650\u65f6\u9650\u91cf\uff09\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u8d39\u7528\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 1\u670810\u65e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c1215\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u683c\u5305\u542b\u5173\u7a0e\u548c\u8fd0\u8d39\u4e86\u5417\uff1f\u5982\u679c\u8d2d\u4e70\u53ea\u8981\u9700\u8981\u4ed81215\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u8d39\u7528\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53ef\u914d\u9001\u81f3\u5927\u9646\u60a8\u6307\u5b9a\u5730\u5740\uff08\u542b\u5173\u7a0e\u4e0e\u8fd0\u8d39\uff09\uff0c\u914d\u9001\u533a\u57df\u53ef\u53c2\u8003 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2800  \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7ed9\u914d\u9001\u5230\u5927\u9646\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u51e0\u5929\u80fd\u5230\u5317\u4eac\uff0c\u4ece\u4e0a\u6d77\u4ed3\u8981\u51e0\u5929\uff0c\u4ece\u5317\u4eac\u4ed3\u5462\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5feb\u4e9b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9884\u552e\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a499\u5143\uff08\u9650\u65f6\u9650\u91cf\uff09\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u8d39\u7528\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 1\u670810\u65e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8be5\u4ef7\u683c\u5c31\u662f\u5728\u5bb6\u4e2d\u7b49\u5f85\u5feb\u9012\u9001\u8d27\u4e0a\u95e8\u7684\u6700\u7ec8\u4ef7\u4e86\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u74f6\u53e3\u9876\u585e\u3001\u7834\u635f\u3001\u6f0f\u6db2\u3001\u53d8\u8d28\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6536\u5230\u7684\u9152\u7adf\u7136\u53c8\u662f\u6ca1\u4fdd\u62a4\u819c\u8986\u76d6\u7684\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4f18\u60e0\u5238\u3001\u8d26\u6237\u4f59\u989d\u3001\u793c\u54c1\u5361\u3001\u79ef\u5206\u7b49\u62b5\u6263\u90e8\u5206\u7684\u91d1\u989d\u4e0d\u4eab\u53d73\u500d\u79ef\u5206\uff01", "question": "\u671f\u8d27\u4e0d\u7b97\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c11.27-11.29\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\uff0c\u5168\u573a\u5728\u7ebf\u652f\u4ed8\u8ba2\u5355\u4eab\u53d73\u500d\u79ef\u5206\uff1b\u8d60\u9001\u79ef\u5206\u4ee5\u5b9e\u9645\u652f\u4ed8\u4e3a\u51c6\uff0c\u4f18\u60e0\u5238\u3001\u8d26\u6237\u4f59\u989d\u3001\u793c\u54c1\u5361\u3001\u79ef\u5206\u7b49\u62b5\u6263\u90e8\u5206\u7684\u91d1\u989d\u4e0d\u518d\u8d60\u9001\uff0c\u60a8\u7684\u8ba2\u5355131128197432893\u4e0d\u4eab\u53d7\u6b64\u6d3b\u52a8\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u652f\u4ed8\u6b64\u671f\u8d27\u672a\u89c1\u6709\u4e09\u500d\u79ef\u5206\u5230\u8d26\u554a?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u591a\u65701855\u540d\u5e84\u9152\u90fd\u4e0d\u4f1a\u5728\u9152\u6807\u4e0a\u663e\u793a\u5217\u7ea7\u540d\u5e84\u6807\u5fd7\uff0c\u53ef\u5b58\u653e\u81f315\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u9152\u5e84\u73b0\u5728\u8fd8\u662f1855\u5217\u7ea7\u7684\u4e09\u7ea7\u5e84\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u9152\u6807\u4e0a\u6ca1\u67091855\u7684\u6807\u8bc6\uff1f\u53e6\u59162011\u5e74\u7684\u9152\u53ef\u5b58\u653e\u7684\u671f\u9650\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c12011\u5e74\u4efd\u548c2010\u5e74\u4efd\u6b63\u6807LOGO\u4e00\u81f4\uff0c\u6ca1\u6709\u53d8\u5316\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u987a\u4fbf\u95ee\u4e0b\uff0c2011\u6b64\u9152\u6b63\u6807\u7684logo\u6709\u53d8\u66f4\uff1f\u5e2e\u786e\u8ba4\u662f\u5426\u6709\u6b64\u4e8b\uff1b\u8bb0\u5f97\u662f\u6709\u4e00\u6ed1\u677f\u7684\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u80cc\u6807\u5370\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u5b57\u6837\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u4e5f\u4e70\u76f4\u63a5\u8fdb\u53e3 \u5417\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u6709\u8d2d\u5165\u6b32\u671b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u53d6\u6d88\u5b58\u9152\u8ba2\u5355\uff0c\u53ef\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff0c\u5982\u4e3a\u9884\u552e\u9152\u6b3e\uff08\u4e14\u6d3b\u52a8\u5df2\u7ed3\u675f\uff09\u53d6\u6d88\u6263\u9664\u8ba2\u5355\u91d1\u989d10%\uff0c\u5982\u5355\u6708\u672a\u8fbe\u5230\u5b58\u9152\u8ba2\u5355\u91cf\u53d6\u6d88\u5c0630\u5929\u5185\u4e0d\u518d\u652f\u6301\u5b58\u9152\u670d\u52a1\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u4e70\u4e86\u9152\u540e\uff0c\u5b58\u5728\u9152\u5e93\u91cc\uff0c\u672a\u53d1\u8d27\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u80fd\u4e0d\u80fd\u9000\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u662f\u671f\u9152\uff1f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27\u554a\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u4e94\u7ea7\u540d\u5e845th Growth 1855 GCC\uff0c\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e94\u7ea7\u540d\u5e845th Growth 1857 GCC?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e24\u6b3e\u5546\u54c1\u6709\u76f8\u5bf9\u5e94ID\uff0c\u4e0d\u53d7\u53d1\u8d27\u5f71\u54cd\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u82b1\u59832011\u5e74\u4efd\u7684\u9152\u6709\u4e8c\u6b3e399\u5143\u7684\uff0c\u4e00\u6b3e\u662f\u4e5f\u4e70\u539f\u4ea7\u5730\u76f4\u4f9b\uff0c\u4e00\u6b3e\u4e0d\u662f\uff0c\u53d1\u8d27\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f04\u9519\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5f53\u5929\u62cd\u4e0b\u6765\uff0c\u6700\u5feb\u51e0\u5929\u9001\u5230\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u63d0\u4f9b\u652f\u4ed8\u51ed\u8bc1\u622a\u56fe\u81f3service@yesmywine.com\u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u8f6c\u7531\u8d22\u52a1\u6838\u5b9e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u5df2\u7ecf\u6536\u5230\u94f6\u884c\u77ed\u4fe1\uff0c\u786e\u8ba4\u652f\u4ed8\u6210\u529f\u3002\u4f60\u7684\u610f\u601d\u662f\uff0c\u4f60\u67e5\u8be2\u7684\u7ed3\u679c\u662f\u6ca1\u6709\u751f\u6210\u6709\u6548\u8ba2\u5355\uff0c\u544a\u8bc9\u6211\u4e86\uff0c\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u513f\u5c31\u5b8c\u4e86\uff1f\u4f60\u5c31\u4e0d\u7ba1\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u63d0\u4f9b\u652f\u4ed8\u51ed\u8bc1\u622a\u56fe\u81f3service@yesmywine.com\u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u8f6c\u7531\u8d22\u52a1\u6838\u5b9e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u53ef\u662f\uff0c\u6211\u7684\u94f6\u884c\u8d26\u6237\u5df2\u7ecf\u6263\u6b3e\uff0c\u77ed\u4fe1\u786e\u8ba4\u652f\u4ed8\u6210\u529f\u3002\u4f60\u7684\u610f\u601d\u662f\uff0c\u4f60\u4e0d\u7ba1\u8fd9\u94b1\u662f\u4e0d\u662f\u6263\u7ed9\u4e86\u201c\u4e5f\u4e70\u9152\u201d\uff0c\u53ea\u7ba1\u67e5\u5230\u6709\u6548\u8ba2\u5355\u4e0e\u5426\uff1f \u6211\u521a\u624d\u4e70\u4e86\u4e00\u74f6\uff0c\u52a0\u4e0a\u6362\u8d2d\u7684\u90a3\u74f6\u9152\uff0c\u4e00\u5171448\u5143\uff0c\u9009\u62e9\u653e\u5230\u5b58\u9152\u5e93\u91cc\u9762\u3002\u6211\u6536\u5230\u4e86\u94f6\u884c\u7684\u4ed8\u6b3e\u786e\u8ba4\u77ed\u4fe1\u3002\u4f46\u662f\uff0c\u5728\u201c\u8ba2\u5355\u201d\u548c\u201c\u5b58\u9152\u5e93\u201d\u91cc\u9762\u90fd\u770b\u4e0d\u5230\u8fd9\u4e24\u74f6\u9152\u3002\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u672a\u57284.8\u751f\u6210\u6709\u6548\u8ba2\u5355\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u521a\u624d\u4e70\u4e86\u4e00\u74f6\uff0c\u52a0\u4e0a\u6362\u8d2d\u7684\u90a3\u74f6\u9152\uff0c\u4e00\u5171448\u5143\uff0c\u9009\u62e9\u653e\u5230\u5b58\u9152\u5e93\u91cc\u9762\u3002\u6211\u6536\u5230\u4e86\u94f6\u884c\u7684\u4ed8\u6b3e\u786e\u8ba4\u77ed\u4fe1\u3002\u4f46\u662f\uff0c\u5728\u201c\u8ba2\u5355\u201d\u548c\u201c\u5b58\u9152\u5e93\u201d\u91cc\u9762\u90fd\u770b\u4e0d\u5230\u8fd9\u4e24\u74f6\u9152\u3002\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u81f32026\u5e74\uff0c\u5efa\u8bae\u9192\u9152\u65f6\u95f4 30\u5206\u949f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u70b9\u82e6\u5473\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5f00\u65e9\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\uff0c\u82f1\u6587\u80cc\u6807\u53ea\u662f\u4f5c\u4e3a\u5bf9\u6b64\u4ea7\u54c1\u6b63\u6807\u7684\u4e00\u4e2a\u8865\u5145\uff0c\u6cd5\u56fd\u89c4\u5b9a\u5982\u679c\u5173\u4e8e\u8be5\u9152\u7684\u5177\u4f53\u4fe1\u606f\u6b63\u6807\u4e0a\u90fd\u6709\u6807\u6ce8\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u8d34\u82f1\u6587\u80cc\u6807\uff0c\u5f88\u591a\u9152\u5546\u6709\u65f6\u5019\u4e5f\u4f1a\u7701\u7565\u6389\u8fd9\u4e9b\u80cc\u6807\u8282\u7701\u6210\u672c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e0c\u671b\u4ee5\u540e\u4f60\u4eec\u7f51\u7ad9\u628a\u6240\u6709\u51fa\u552e\u7684\u9152\uff0c\u80fd\u628a\u539f\u88c5\u7684\u80cc\u6807\u90fd\u80fd\u62cd\u6210\u7167\u7247\u53d1\u4e0a\u6765\u3002\u6211\u4e70\u4e86\uff08\u5df2\u6536\u5230\u8d27\u7684\uff09\u5f88\u591a\u9152\u90fd\u6ca1\u6709\u539f\u88c5\u7684\u80cc\u6807\u5462\uff0c\u53ea\u662f\u8d34\u4e86\u4e00\u5f20\u4e5f\u4e70\u7684\u4e2d\u6587\u6807\u3002\u80fd\u8bf4\u660e\u4e00\u4e0b\u539f\u56e0\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u7cbe\u5ea6\u4e3a15.00%\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u6536\u5230\u76842011\u82b1\u5983\u57ce\u5821\u9152\uff0c\u80cc\u6807\u662f15\u5ea6\uff0c\u7f51\u9875\u4ecb\u7ecd\u662f14\u5ea6\uff0c\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140225125663754\u672a\u7d22\u53d6\u53d1\u7968\uff0c\u60a8\u53ef\u5728\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u2192\u8ba2\u5355\u4e0b\u65b9\u7d22\u53d6\u53d1\u7968\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u6536\u5230\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u53c8\u6ca1\u89c1\u5230\u53d1\u7968\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u503c\uff0c\u53e3\u611f\u5dee\uff0c\u9152\u4f53\u5f88\u8584\uff0c\u989c\u8272\u6697\u6de1\uff0c\u4e0d\u6d53\u539a\uff0c\u8fd8\u6ca1\u51e0\u5341\u5143\u7684\u9152\u611f\u597d\uff0c\u4ee5\u540e\u4e0d\u4f1a\u518d\u4e70\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u62111\u67088\u53f7\u5c31\u4e0b\u5355\u4e86\uff0c\u4f60\u4eec\u7cfb\u7edf\u4e5f\u5df2\u7ecf\u786e\u8ba4\u4e86\uff0c\u5230\u73b0\u5728\u8fd8\u6ca1\u7ed9\u6211\u6d3e\u9001\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u51c6\u786e\u9152\u7cbe\u5ea6\u5f85\u9152\u6b3e\u5165\u4ed3\u540e\u624d\u53ef\u786e\u8ba4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u770b2011\u5e74\u4ecb\u7ecd\u5199\u7684\u9152\u7cbe\u5ea6\u662f14\u5ea6\uff0c\u4f46\u82f1\u6587\u9152\u8bc4\u4e0a\u5199\u76842011\u5e74\u7684\u915215\u5ea6\uff01\u8bf7\u7ed9\u660e\u786e\u56de\u590d\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u5723\u827e\u7f8e\u9686\u5217\u7ea7\u540d\u5e84St Emilion GCC\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8be5\u9152\u5e84\u5728\u8bc4\u7ea7\u4e2d\u7684\u5177\u4f53\u7ea7\u522b\u662f\u201cGC\u201d\u8fd8\u201cGCC\u201d\u5440\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u662f217\u5143/\u74f6\u3002", "question": "\u73b0\u5728217\u662f\u4e00\u74f6\u8fd8\u662f\u4e00\u7bb1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e702\u74f6\uff0c\u8d60\u9001\u4e00\u4e2a\u793c\u54c1\u888b\u3002", "question": "\u6574\u7bb1\u5e26\u793c\u888b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0a\u6d77\u53d1\u5e7f\u5dde\u4e00\u822c3-4\u5929", "question": "\u4e0a\u6d77\u53d1\u5e7f\u5dde\u51e0\u5929\uff1f\u5e7f\u5dde\u6709\u73b0\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u83ab\u66fc\u8bd7\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u6751\u5e84\u7ea72013-\u7a7a\u8fd0\u4ef7\u4fc3\u9500\u4ef7185\u5143\uff0c\u6bcf\u74f6\u8fd4\u73b030%\uff0c\u8fd4\u8fd8\u7684\u793c\u54c1\u5361\u91d1\u989d\u6709\u6548\u671f\u81f32014\u5e741\u670831\u65e5\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u3001\u98df\u54c1\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u95ee\u4e00\u4e0b\uff1a\u83ab\u66fc\u8bd7\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u7ea2\u8461\u8404\u91522013 \u60a8\u7684\u4e13\u4eab\u4ef7: \uffe5 \u4e5f\u4e70\u4ef7: \uffe5 \u53cc12\u8fd4\u540e\u53c2\u8003\u4ef7\uff1a\u5143 \u662f\u6307\u6bcf\u4e00\u74f6\u8fd430%\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u597d\u559d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8461\u8404\u54c1\u79cd\u4e3a100%\u5df4\u8d1d\u62c9(Barbera)\uff0c\u9875\u9762\u4fe1\u606f\u65e0\u95ee\u9898\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u6807\u4e0a\u5199\u662f\u5df4\u8d1d\u62c9\uff0c\u600e\u4e48\u4f60\u4eec\u8bf4\u662f\u6885\u6d1b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u518d\u4e0a\u6d77\u5e02\u4e2d\u5fc3\uff0c\u914d\u9001\u8981\u51e0\u5929\uff1f\u914d\u9001\u8d39\u7528\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u76ee\u524d\u6ca1\u6709\u4ef7\u683c\u4fdd\u969c\u653f\u7b56\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u5728\u95ea\u8d2d\u680f\u76ee\u524d\u540e\u4e24\u5468\u65f6\u95f4\u76f8\u5dee\u767e\u5206\u4e4b40\uff01\u4e5f\u592a\u5938\u5f20\u4e86\u5427\u3002\u95ea\u8d2d\u680f\u4e0d\u662f\u627f\u8bfa\u4fdd\u8bc1\u4e09\u4e2a\u6708\u5185\u5168\u7f51\u6700\u4f4e\uff0c\u5426\u5219\u539f\u4ef7\u8fd4\u8fd8\uff1f\u4e3a\u4f55\u4f1a\u73b0\u4ef7\u6bd4\u4e24\u5468\u524d\u4ef7\u4fbf\u5b9c\u767e\u5206\u4e4b40\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u672a\u63a5\u5230\u5230\u8d27\u901a\u77e5\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u5230\u70b9\u51fb\u5230\u8d27\u63d0\u9192\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5728\u5546\u54c1\u9875\u9762\u70b9\u5168\u56fd\u5404\u5730\u90fd\u663e\u793a\u6ca1\u8d27\uff0c\u4f46\u662f\u52a0\u5173\u6ce8\u4ee5\u540e\u5728\u5173\u6ce8\u9875\u9762\u5c31\u663e\u793a\u5546\u54c1\u6709\u8d27\uff0c\u53ef\u4ee5\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u8fd9\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u5e76\u53ef\u63d0\u4f9b\u53d1\u7968\uff08\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u53ef\u586b\u5199\u53d1\u7968\u4fe1\u606f\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u4f60\u4eec\u63d0\u4f9b\u53d1\u7968\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u4e0e\u8fd0\u8d39\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u5173\u4e8e\u6ee1200\u52a068\u5143\u8d60\u9001\u7684\u90a3\u4e2a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u65f6\u4e0d\u4f1a\u81ea\u52a8\u51cf\u5c11\u3002\u5de6\u4e0b\u89d2\u4e5f\u6ca1\u770b\u5230\u4ec0\u4e48\u9009\u9879\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u4e0e\u8fd0\u8d39\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u628a\u6362\u8d2d\u7684\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\u4ee5\u540e\u4ed8\u6b3e\u7684\u65f6\u5019\u6ca1\u6709\u6539\u4ef7"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u4e70\u4e24\u74f6\u7ea2\u9152\uff0c\u6211\u5728\u6d77\u5357\u743c\u6d77\uff0c\u73b0\u5728\u62cd\u4e0b\u4ed8\u6b3e\u7684\u8bdd\u8bf4\u660e\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\u57282014-2015\u5e74\u95f4\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd8\u53ef\u4ee5\u5b58\u653e\u51e0\u5e74\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u662f\u72ec\u7acb\u5546\u5bb6\u53ea\u6709\u5356\u6ee1\u91d1\u989d\u624d\u6709\u5305\u90ae\u7684\uff0c\n\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4e5f\u4e70\u4e0d\u662f\u5199\u7740\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff1f\u600e\u4e48\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u90fd\u4e09\u767e\u591a\u4e86\u8fd8\u6536\u4e8620\u5143\u7684\u8fd0\u8d39\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u662f\u4e0a\u6d77\u53d1\u8d27\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u662f\u4ece\u5317\u4eac\u9001\u8d27\u5417\uff0c\u53ef\u4ee5\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u4e0d\u597d\u610f\u601d\uff0c\u6ca1\u6709\u4f18\u60e0\u7684\uff0c\u53ea\u6709\u4e70\u6ee1\u91d1\u989d\u624d\u4f1a\u6709\u5305\u90ae\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u6211\u60f3\u8981\u4e00\u74f6\u767e\u5229\u751c\u3001\u4e00\u74f6\u829d\u534e\u58eb\u3001\u4e24\u74f6\u767d\u6717\u59c6\u3001\u4e00\u74f6\u9ed1\u6717\u59c6\u3001\u4e00\u74f6\u9ed1\u65b9\u3001\u4e00\u74f6\u767e\u9f84\u575b\u3001\u4e24\u74f6\u539f\u5473\u7edd\u5bf9\u3002 \u603b\u5171\u8fd9\u4e9b\u6709\u5565\u4f18\u60e0\u5462\uff1f \u8d60\u54c1\u6709\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u6ca1\u6709\u793c\u76d2\u793c\u54c1\u888b\u9001", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u793c\u54c1\u888b\u914d\u9001\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4f18\u4f36\u4e94\u661f\u9152\u5e84\u7b7e\u540d\u7248\u53cc\u652f\u8d35\u65cf\u793c\u76d2\u56fe\u7247\u90ae\u4ef6\u5df2\u53d1\u9001\uff0c\u8bf7\u67e5\u6536\uff01", "question": "289073440@ \u628a\u7167\u7247\u53d1\u8fc7\u6765"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u4e0d\u89c4\u5219\u793c\u76d2\uff0c\u51fa\u5e93\u524d\u5747\u53ef\u653e\u7f6e\uff0c\u60a8\u53ef\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\u7ed9\u4e88\u653e\u7f6e\u524d\u540e\u7167\u7247\uff01", "question": "\u6211\u7684\u5305\u88c5\u76d2\u4e00\u53ea\u662f\u5706\u7684\uff0c\u4e00\u53ea\u662f\u76f4\u7684\u3002\u600e\u4e48\u529e"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u8fbd\u5b81\u5730\u533a\u7531\u4e8e\u6c14\u6e29\u95ee\u9898\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u8fd0\u8f93\u9014\u4e2d\u4e0d\u51fa\u73b0\u51b0\u51bb\u95ee\u9898\uff0c\u60a8\u53ef\u9009\u62e9\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5982\u5f00\u7bb1\u9a8c\u8d27\u51fa\u73b0\u51b0\u51bb\u9009\u62e9\u62d2\u6536\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5546\u54c1\u8fd0\u5230\u5927\u8fde\u9700\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u87ba\u65cb\u76d6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u95ee\u8fd9\u6b3e\u662f\u6728\u585e\u7684\u8fd8\u662f\u94ae\u74f6\u76d6\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4eca\u5929\u4e70\u7684\u8bdd\uff0c\u4ece\u54ea\u53d1\u8d27\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\uff1f\u6211\u662f\u6cb3\u5357\u90d1\u5dde\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u9152\u6b3e\u539f\u7bb1\uff08\u4ec5\u9650\u90e8\u5206\u533a\u57df\uff0c\u4e14\u91cf\u5927\uff0c\u539f\u7bb1\u4e3a\u7eb8\u7bb1\uff09\uff0c\u8bf7\u5728\u4e0b\u5355\u540e\u5373\u523b\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff08\u9700\u5168\u989d\u652f\u4ed8\uff09\uff0c\u65e0\u6728\u7bb1\u63d0\u4f9b\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u6211\u60f3\u54a8\u8be2\u4e00\u4e0b\uff0c\u4e70\u4e00\u7bb1\u7684\u8bdd\uff0c\u9152\u672c\u8eab\u7684\u90a3\u79cd\u5927\u6728\u7bb1\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u6ca1\u6709\u4e86\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u60a8\u53ef\u9009\u8d2d\u5355\u793c\u888b\u76f8\u5173\u94fe\u63a5\uff1ahttp://www.yesmywine.com/goods/6325.html\u67e5\u770b\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u67ef\u8bfa\u6211\u60f3\u4e70\u51e0\u7bb1\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u6709\u6ca1\u6709\u624b\u62ce\u5e26\u54c7\u7bb1\u5b50\u91cc\uff0c\u60f3\u9001\u4eba\u90a3\u79cd"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5df2\u652f\u4ed8\u8ba2\u5355\u53d6\u6d88\u540e\u6b3e\u9879\u5373\u65f6\u8fd4\u8fd8\u4e5f\u4e70\u5e10\u6237\uff0c\u4e0d\u8ba1\u5165\u5145\u503c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u529e\u7406\u9000\u6b3e\uff0c\u9884\u8ba17\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5b8c\u6210\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u62113\u670829\u65e5\u4e0b\u5355\u540e\u56e0\u4e3a\u5fd8\u8bb0\u6362\u8d2d\u8d1d\u6258\u7eb3\u9152\u5e84\u9a6c\u5c14\u8d1d\u514b\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u800c\u64a4\u5355\u91cd\u65b0\u4e0b\u5355\uff0c\u4f46\u5df2\u652f\u4ed8\u7684\u91d1\u989d\u76f4\u63a5\u5145\u503c\u5230\u8d26\u6237\u91cc\u5374\u6ca1\u6709\u53cc\u500d\u79ef\u5206\uff0c\u5982\u679c\u8fd9\u79cd\u5145\u503c\u6ca1\u6709\u53cc\u500d\u79ef\u5206\uff0c\u90a3\u652f\u4ed8\u6b3e\u9879\u5c31\u5e94\u8be5\u9000\u56de\u6211\u539f\u6765\u7684\u652f\u4ed8\u5b9d\u91cc\u800c\u4e0d\u662f\u5145\u503c\u5230\u6211\u7684\u4e5f\u4e70\u9152\u8d26\u6237\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6d77\u5357\u5730\u533a\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3aSH\u5b85\u6025\u9001\u4e0eGZ\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e97\u5bb6\uff0c\u6211\u8fd9\u8fb9\u662f\u6d77\u5357\u4e09\u4e9a\u7684\uff0c\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u5982\u679c\u6211\u5728\u4f60\u4eec\u5b98\u7f51\u4e0a\u9762\u4e70\u7ea2\u9152\u7684\u8bdd\uff0c\u4f60\u4eec\u53d1\u4ec0\u4e48\u7269\u6d41\uff0c\u8fd0\u8d39\u600e\u4e48\u7b97\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff08\u9152\u74f6\u80cc\u9762\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5728\u914d\u9001\u524d\u80fd\u5426\u6495\u6389\u4e2d\u6587\u6807\u7b7e\u518d\u7ed9\u6211\uff1f\u56e0\u4e3a\u4e0d\u60f3\u5ba2\u6237\u5229\u7528\u4e2d\u6587\u67e5\u5230\u4f60\u5e97\u7684\u4fc3\u9500\u4ef7\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u8fdb\u53e3\u7684\u5417\uff1f\u80cc\u6807\u6709\u6807\u8bc6\u4e5f\u4e70\u9152\u5417\uff1f1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u6728\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u62c9\u7ef4\u62c9\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152 X 6 \u4e5f\u4e70\u4ef7\uff1a\uffe5\u9500\u91cf\uff1a \u62c9\u7ef4\u62c92011\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152-6\u652f\u88c5\u662f\u6728\u585e\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u4e0e\u5e93\u5b58\u7ba1\u7406\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u4e2d\u6587\u6807\u7b7e\u91cd\u590d\u8d342\u6b21\uff0c\u800c\u4e14\u8fd8\u662f\u53d1\u8d27\u524d\u8d34\u4e0a\u53bb\u7684\uff0c\u74f6\u53e3\u5851\u5c01\u819c\u5f88\u677e\uff0c\u6000\u7591\u662f\u5728\u56fd\u5185\u704c\u88c5\u7684\uff0c\u5ba2\u670d\u6001\u5ea6\u5f88\u5dee\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u8bfb\u4e0d\u51fa\u6765\uff0c\u5f3a\u70c8\u6297\u8bae\uff0c\u6297\u8bae\uff0c\uff0c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u914d\u9001\u793c\u76d2\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e4b\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff0c\u5c31\u662f\u54c1\u8d28\u975e\u5e38\u5dee\uff0c\u65e0\u9999\u6c14\u6e05\u6de1\u7684\u5f88\uff0c\u5dee\u3001\u5dee\u3001\u5dee\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u6728\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u6a61\u6728\u585e\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u5851\u6599\u7684\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u4eca\u5929\u4e70\u90ae\u5230\u957f\u6625\u9700\u8981\u51e0\u5929\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u8fdb\u53e3\u7684\u5417\uff1f\u80cc\u6807\u6709\u6807\u8bc6\u4e5f\u4e70\u9152\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f46\u4e0a\u9762\u660e\u660e\u5199\u4e86\u53ef\u4ee5\u4eab\u53d7\u6574\u7bb1\u51cf\u4ef7\u7684\uff0c\u6211\u62cd\u4e863\u4ef6\uff0c\u603b\u4ef7\u662f507\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u663e\u793a\u4f7f\u7528\u4f18\u60e0\u5238\u5462\uff0c\u4ef7\u683c\u4e5f\u6ca1\u6709\u81ea\u52a8\u51cf50\u5143"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef7\u4e3a169\u51436\u652f\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u62c9\u7ef4\u62c92011\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152-6\u652f\u88c5,\u6807\u4ef7\u662f169\uff0c\u8fd9\u662f\u4e00\u74f6\u7684\u4ef7\u683c\u8fd8\u662f6\u74f6\u7684\u4ef7\u683c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u74f6\u53e3\u9876\u585e\u3001\u7834\u635f\u3001\u6f0f\u6db2\u3001\u53d8\u8d28\u8bf7\u62cd\u6444\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff1b\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5feb\u9012\u901f\u5ea6\u6709\u70b9\u6162\uff0c\u8fd9\u4e0d\u662f\u4e3b\u8981\u7684\uff0c\u91cd\u8981\u7684\u662f\u6495\u5f00\u94dd\u5236\u74f6\u5c01\uff0c\u53d1\u73b0\u74f6\u585e\u4e0a\u6709\u4e9b\u7ea2\u9152\uff08\u4e0d\u6e05\u695a\u662f\u600e\u4e48\u6765\uff09\uff0c\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u5f04\u5728\u624b\u4e0a\u6709\u53d1\u81ed\uff0c\u5e94\u8be5\u662f\u7559\u4e86\u5f88\u4e45\uff0c\u4e0d\u4f1a\u662f\u56fd\u5185\u704c\u88c5\u7684\u5427\uff1f\u8fd8\u6ca1\u6709\u6253\u5f00\u74f6\u585e\u5462\uff0c\u53ea\u662f\u6495\u5f00\u74f6\u5c01\u800c\u5df2\uff0c\u5c31\u80fd\u89c1\u5230\u6709\u7ea2\u9152\u6b8b\u7559\u3002\u8fde\u7eed\u5f00\u4e86\u4e24\u74f6\uff0c\u90fd\u662f\u8fd9\u6837\uff0c\u6211\u62cd\u4e86\u7167\u7247\u3002\u4e4b\u540e\u7535\u8bdd\u8054\u7cfb\u5ba2\u670d\uff0c\u91cc\u5934\u8bf4\u4e0b\u73ed\u4e86\u3002\u6211\u65e0\u8bed"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5728\u552e\u5546\u54c1\u5747\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "n\u80fd\u5426\u4f7f\u7528\u6ca1\u6709\u6807\u8bc6\u7684\u5305\u88c5"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u8fdb\u53e3\u7684\u5417\uff1f\u80cc\u6807\u6709\u6807\u8bc6\u4e5f\u4e70\u9152\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a30\u5929\u9000\u8d27\u89c4\u5219http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2794 \u8bf7\u67e5\u9605\uff0c\u6574\u7bb1\u7279\u60e0\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u90e8\u5206\u9000\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u5a5a\u793c\u7528\u9152\uff0c\u5982\u679c\u559d\u4e0d\u5b8c\u53ef\u4ee5\u9000\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u8fdb\u53e3\u7684\u5417\uff1f\u80cc\u6807\u6709\u6807\u8bc6\u4e5f\u4e70\u9152\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7acb\u51cf\u6d3b\u52a8\u9875\u9762\u65e0\u5f02\u5e38\uff0c\u5efa\u8bae\u66f4\u6362\u6d4f\u89c8\u5668\u5c1d\u8bd5\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u5199\u7740\u6ee1300\u51cf30\u6d3b\u52a8\uff0c\u53ef\u662f\u53bb\u7ed3\u7b97\u65f6\u600e\u4e48\u4e0d\u51cf\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u9152\u6807\u6709\u6c61\u635f\u95ee\u9898\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6574\u6279\u9152\u7684\u539f\u59cb\u80cc\u6807\u5df2\u7ecf\u6ca1\u6709\u4e86\uff0c\u4e34\u65f6\u6253\u5370\u4e86\u4e2a\u80cc\u6807\u8d34\u4e0a\u53bb\uff0c\u800c\u4e14\u8fd8\u9020\u5047\u5728\u5e95\u4e0b\u8d34\u4e86\u5f20\u767d\u7eb8\u4f2a\u88c5\u539f\u59cb\u80cc\u6807\u3002\u74f6\u8eab\u4e0a\u6b8b\u7559\u4e86\u5927\u9762\u79ef\u7684\u80f6\u6c34\u6b8b\u7559\uff0c\u4e25\u91cd\u5f71\u54cd\u6574\u4f53\u611f\u5b98\u3002\u80cc\u6807\u6b8b\u7f3a\u7684\u7ea2\u9152\u53ea\u80fd\u4f5c\u4e3a\u6b8b\u6b21\u9152\u7684\uff0c\u6309\u89c4\u5219\u4e0d\u80fd\u4f5c\u4e3a\u5408\u683c\u5546\u54c1\u51fa\u552e\uff0c\u4f60\u4eec\u8fd9\u662f\u5178\u578b\u7684\u6b3a\u8bc8\u884c\u4e3a\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u60a8\u53ef\u8d2d\u4e70\u793c\u76d2\u6216\u793c\u888b\u9001\u793c\u7528\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u4e70\u4e00\u6574\u7bb1\u9001\u4eba\u3002\u4f46\u662f\u6211\u53c8\u4e0d\u60f3\u522b\u4eba\u77e5\u9053\u6211\u662f\u5728\u7f51\u4e0a\u4e70\u7684\u3002\u8bf7\u95ee\u4f60\u4eec\u6709\u8fd9\u4e2a\u7ea2\u9152\u7684\u4e13\u7528\u7bb1\u5417\uff1f\u4f60\u61c2\u7684\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u793c\u76d2\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u5728\u4e00\u7bb1\u91cc\u9762\u8fd8\u662f\u5355\u72ec\u5305\u88c5\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u6ce8\u518c\u793c\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09\u622a\u6b62\u65f6\u95f4\u4e3a2014-02-06\uff0c\u8fdb\u5165\u6211\u7684\u793c\u54c1\u2192\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u2192\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff1b\u4ee5\u4e0b\u4e3a30\u5929\u65e0\u7406\u7531\u9000\u6362\u8d27\u89c4\u5219 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2794 \uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8d60\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u8d77\u552e\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\u662f30\u5929\u65e0\u7406\u7531\u9000\u8d27\u5417\uff1f\u5982\u4f55\u8054\u7cfb\u670d\u52a1\u5ba2\u670d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u73b0\u5728\u662f09\u5e74\u4efd\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc11.4\u524d\u9001\u81f3\u798f\u5dde\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u80fd\u5728\u660e\u5e741\u67084\u53f7\u9001\u5230\u798f\u5dde\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u53ef\u4ee5\u9001\u5230\u5e7f\u4e1c\u7701\u82f1\u5fb7\u5e02\u8fde\u6c5f\u53e3\u9547\u5417\uff1f\uff1f\uff1f\u3001"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\u57282013-2016\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u5e94\u671f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u65f6\u95f412-18\u4e2a\u6708\uff0c\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u5e84\u4e3a\u4e86\u917f\u5236\u597d\u9152\u4e0d\u5f3a\u6c42\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u65f6\u95f4\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u770b\u9152\u6807\u662fReserva\uff0c\u4e0d\u662fgran Reserva\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f18\u4e2a\u6708\u6a61\u6728\u6876\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u88c5\u74f6\u65e5\u671f\u4ee5\u6536\u5230\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u54ea\u5e74\u7684\u8461\u8404?\u54ea\u5e74\u88c5\u51ed\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e0e\u5916\u89c2\u7565\u6709\u5dee\u5f02\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u5165\u53e3\u4e0d\u9519\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u683c\u4e0d\u523012\u7f8e\u5143\uff0c\u8fd8\u53ef\u4ee5\u3002\u53ea\u662f\u4e0d\u660e\u767d\u6728\u585e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0e\u5546\u6807\u4e0d\u4e00\u81f4\uff1f\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c7\u6708\u4efd\u624b\u673aapp\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee159\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u7f51\u7ad9\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd0\u8d39\u600e\u4e48\u8ba1\u7b97~~~~~"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70 \u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b\uff0c\u793c\u76d2 http://list.yesmywine.com/z6-c3/?dts=ILP5.7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e0b\u8be5\u74f6\u9152\u6709\u76f8\u5e94\u5305\u88c5\u63d0\u888b\u8fd9\u4e9b\u5417\uff0c\u56e0\u4e3a\u8981\u9001\u4eba~"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cWS\u7f51\u9875\u5e76\u975e\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u53ef\u4ee5\u67e5\u8be2\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "18\u4e2a\u6708\u9648\u917f\u7684\u73cd\u85cf\u7ea7 \u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728ws\u4e0a\u67e5\u4e0d\u5230\u8fd9\u6b3e\u9152"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0a\u6b21\u6362\u8d2d\u65f6\u4e70\u4e86\u4e00\u74f6\uff0c\u4e00\u8d77\u5206\u4eab\u7684\u90fd\u8bf4\u597d\u3002\u8fd9\u6b21\u8d81\u7740\u7279\u4ef7\u5165\u4e866\u74f6\u3002\u7adf\u7136\u56e0\u4e3a\u5feb\u9012\u7ed9\u6211\u9000\u8d27\u4e86\u3002\u4e0d\u77e5\u9053\u4e5f\u4e70\u966a\u4e0d\u966a\u6211\u635f\u5931\u3002\u5509\uff0c\u53ef\u60dc\u4e86 \u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u559d\u8fc7\u4e86\uff0c\u4ed6\u5988\u7684\uff0c\u975e\u5e38\u96be\u559d\uff01\u5751\u7239\uff01\u9a97\u5b50\uff01\u5343\u4e07\u4e0d\u8981\u4e70\u3002\u5343\u4e07\u8bb0\u4f4f\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u600e\u4e48\u8fd9\u4e48\u8d35\u90a3\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u592a\u5dee\u52b2\u4e86\uff0c\u5230\u8d27\u5730\u5740\u8ddd\u79bb\u6211\u5b9e\u9645\u5730\u5740\u63a5\u8fd130\u516c\u91cc\uff0c\u800c\u4e14\u53ea\u5728\u4e0a\u73ed\u65f6\u95f4\u53ef\u4ee5\u53ef\u4ee5\u63a5\u8d27\uff0c\u6211\u4e0d\u77e5\u9053\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u6837\uff0c\u6211\u7b2c\u4e00\u6b21\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u6211\u4e70\u4e86\u90a3\u4e48\u591a\u6b21\u9152\u4e86\uff0c\u8fd9\u6b21\u5feb\u9012\u8ba9\u6211\u6700\u96be\u53d7\uff01\uff01\u6211\u53ea\u80fd\u8ba9\u670b\u53cb\u4ee3\u9886\uff0c\u518d\u8ba9\u6765\u6211\u4eec\u8fd9\u7684\u8f66\u634e\u8fc7\u6765\uff0c\u6211\u60f3\u6211\u6709\u540e\u90fd\u4e0d\u4f1a\u518d\u6765\u8fd9\u4e70\u4e86\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u6362\u8d2d\u9152\u6b3e\u5723\u8fbe\u7f57\u73cd\u85cf\u897f\u62c9\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u4ec5\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u8ba2\u5355\u5185\u5546\u54c1\u9700\u4e3a\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\u6216\u9009\u62e9\u5b58\u5165\u9152\u5e93\u5728\u7ebf\u4ed8\u6b3e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4e70\u4e86330\u7684\u9152\uff0c\u600e\u4e48\u4e0d\u80fd\u53c2\u52a0+68\u5143\u6362\u8d2d\u201c\u5723\u8fbe\u7f57\u73cd\u85cf\u897f\u62c9\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152]\u201d\u6d3b\u52a8\uff1b\u663e\u793a\u5e93\u5b58\u4e0d\u8db3"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u67d4\u8f6f\u7684\u6a31\u6843\u98ce\u5473\uff0c\u5e26\u6709\u679c\u9999\uff0c\u6613\u4e8e\u5165\u53e3\uff0c\u679c\u9999\u3001\u6728\u6876\u9999\u5473\u90fd\u6bd4\u8f83\u51fa\u8272\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u5165\u624b\uff0c\u6027\u4ef7\u6bd4\u8f83\u9ad8"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9001\u8d27\u4e0d\u53ca\u65f6\uff0c\u50ac\u4e86\u5ba2\u670d\uff0c\u7b2c\u4e8c\u5929\u4e00\u65e9\u6253\u7535\u8bdd\u9001\u7684\uff0c\u6ca1\u559d\u3002\u8fc7\u5e74\u548c\u5e73\u65f6\u5bb4\u8bf7\u7528\u7684\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u4e0e\u8fd0\u8d39\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ee1200\u5143\u52a068\u5143\u53ef\u4ee5\u6362\u8d2d\u8fd9\u6b3e\uff0c\u4f46\u6211\u52a0\u8fdb\u8d2d\u7269\u8f66\u91cc\u540e\u4ef7\u683c\u8fd8\u662f\u6ca1\u6709\u53d8\u5316\u5462\uff1f\u8be5\u600e\u4e48\u64cd\u4f5c\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u9152\u6b3e\u5206\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u8fdb\u53e3\u4e0e\u4f9b\u5e94\u5546\u8fdb\u53e3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u9152 \u6709 \u8be5\u9152\u7531\u4e5f\u4e70\u9152\u76f4\u63a5\u4ece\u539f\u4ea7\u5730\u8fdb\u53e3\u7684\u63d0\u793a \u6709\u7684\u9152\u6ca1\u6709\uff1f\u6ca1\u6709\u8fd9\u4e2a\u63d0\u793a\u7684\u4e0d\u662f\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u53d1\u5f80\u5317\u4eac5-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\uff0c\u4e0a\u6d77\u660e\u5929\u80fd\u9001\u5230\u5417\uff1f\u6216\u8005\u5317\u4eac\u540e\u5929\u80fd\u9001\u5230\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53ef\u642d\u914d\u677e\u6728\u5355\uff08\u53cc\uff09\u76d2\u3001\u7ea2\u6728\u5355\uff08\u53cc\uff09\u76d2\uff0c\u76ae\u5236\u5355\uff08\u53cc\uff09\u76d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u76d2\u6709\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u5e76\u672a\u5220\u9664\u60a8\u7684\u9152\u8bc4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u628a\u6211\u7684\u9152\u8bc4\u5220\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u8fd8\u53d1\u8d27\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u767b\u9646\u5e10\u6237\u4e0e\u5bc6\u7801\u9057\u5fd8\uff0c\u53ef\u9009\u62e9\u5fd8\u8bb0\u5bc6\u7801\u8f93\u5165\u767b\u9646\u540d\u9a8c\u8bc1\u540e\u91cd\u7f6e\u5bc6\u7801\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7528\u6211\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u8d26\u53f7\u65e0\u6cd5\u767b\u5f55"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9001\u7684\u5e94\u8be5\u7b97\u662f\u996e\u6599\u5417\uff1f\u559d\u4e86\uff0c\u53e3\u5473\u4e0d\u592a\u597d\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u597d\uff0c\u6253\u5f00\u65f6\u611f\u89c9\u50cf\u9171\u6cb9\u4e86\uff0c\u8fc7\u6bb5\u65f6\u95f4\u540e\u5c31\u662f\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u74f6\u53e3\u9876\u585e\u3001\u7834\u635f\u3001\u6f0f\u6db2\u3001\u53d8\u8d28\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6536\u5230\u8fd9\u74f6\u9152\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u770b\u5230\u5df2\u7ecf\u6c27\u5316\u6210\u9ec4\u68d5\u8272\u6211\u5df2\u7ecf\u77e5\u9053\u51c6\u5907\u8981\u906d\u6b83\u4e86\u3002\u4eca\u5929\u4e00\u8bd5\u679c\u4e0d\u5176\u7136\uff01\u6211\u7ed9\u5927\u5bb6\u5199\u4e2a\u9152\u8bc4\uff1a\u4f8d\u9152\u6e29\u5ea610\u5ea6\u3002\u8be5\u9152\u5448\u660e\u4eae\u7684\u5c3f\u9ec4\u8272\u548c\u5730\u74dc\u7cd6\u6c34\u822c\u7684\u6de1\u68d5\u8272\uff0c\u5f00\u74f6\u55c5\u5230\u6d53\u70c8\u7684\u9648\u76ae\uff0c\u8bdd\u6885\u7684\u9178\u723d\uff1b\u5165\u53e3\u6709\u5929\u5730\u4e00\u53f7\uff0c\u9648\u76ae\uff0c\u9171\u6cb9\u7684\u9187\u539a\uff1b\u540e\u5473\u5145\u8db3\uff0c\u6709\u5f3a\u70c8\u7684\u9648\u918b\uff0c\u5e9f\u6a61\u80f6\u6c14\u5473\u3002\u4eff\u4f5b\u7f6e\u8eab\u4e8e\u5e9f\u5851\u6599\u4ed3\u5e93\u5403\u8bdd\u6885\u7684\u5feb\u611f\uff01\u8fd9\u4e48\u4e25\u91cd\u8d28\u91cf\u95ee\u9898\u7684\u4ea7\u54c1\u4e5f\u4e70\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u522b\u8bf4\u5916\u89c2\u770b\u4e0d\u51fa\u6765\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u529e\u7406\u9000\u6b3e\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u767b\u8bb0\uff0c\u9884\u8ba17\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5b8c\u6210\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u521a\u4ed8\u6b3e \u70b9\u51fb\u4e86\u8ba2\u5355\u4e0a\u7684\u53d6\u6d88\u8ba2\u5355\uff0c\u94b1\u4f1a\u76f4\u63a5\u9000\u4e86\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53c2\u4e0e8.12-8.20\u672c\u5546\u54c1\u3010\u4e70\u4e00\u9001\u4e00\u3011\uff0c\u591a\u4e70\u591a\u9001\uff0c\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff08\u8d60\u54c1\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u5185\u663e\u793a\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e70\u4e00\u9001\u4e00\u662f\u4e70\u4e00\u74f6\u9001\u4e00\u74f6\u8fd8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u5426\u7531\u4e5f\u4e70\u5f15\u8fdb\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8461\u8404\u9152\u662f\u901a\u8fc7\u9175\u6bcd\u7684\u4f5c\u7528\uff0c\u628a\u8461\u8404\u6c41\u5185\u7684\u7cd6\u5206\u8f6c\u5316\u6210\u4e3a\u9152\u7cbe\u3002\u9152\u74f6\u5e95\u7aef\u7684\u6c89\u6dc0\u7269\u6b63\u662f\u8fd9\u74f6\u9152\u4e2d\u9175\u6bcd\u5148\u9a71\u7684\u9057\u7269\u3002\u65e0\u8bba\u662f\u7ed3\u6676\u8fd8\u662f\u6c89\u6dc0\uff0c\u5bf9\u4e8e\u8461\u8404\u9152\u6765\u8bf4\u90fd\u662f\u6b63\u5e38\u7684\u663e\u73b0\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u653e\u5fc3\u996e\u7528\u8fd9\u74f6\u9152\u3002\u60a8\u8fd8\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u6362\u74f6\u9192\u9152\u3001\u8fc7\u6ee4\u7b49\u65b9\u5f0f\u628a\u5b83\u4eec\u53bb\u9664\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u559d\u5230\u4e0b\u9762\u53d1\u73b0\u6709\u5f88\u591a\u6e23\u6e23\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u9152\uff1f\uff1f\u8001\u4eba\u6ce1\u7684\u836f\u9152\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e24\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u540c\u4e00\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u540c\u4ee3\u7406\u5546\u8fdb\u8d27\uff0c\u4e0d\u540c\u56e2\u961f\u62a5\u5173\uff0c\u6545\u4e2d\u6587\u540d\u5907\u6848\u4e0d\u540c\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5361\u8482\u62c9\u6a61\u6728\u6876\u548c\u739b\u60a6\u6a61\u6728\u6876\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u5546\u54c1\u4ee3\u7406\u5546\u4e0d\u540c\uff0c\u547d\u540d\u6709\u6240\u5dee\u5f02\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u548c\u4e4b\u524d\u7684\u90a3\u6b3e\"\u739b\u60a6\u73cd\u85cf\"\u4e00\u6a21\u4e00\u6837\u554a!\u6362\u540d\u79f0\u4e86?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6807\u51c6\u74f6\u8eab\uff0c\u53ef\u642d\u914d\u677e\u6728\u53cc\u76d2\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u53ef\u4ee5\u649e\u5728\u90a3\u4e2a30\u5143\u7684\u677e\u6728\u53cc\u76d2\u91cc\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u770b\u6728\u585e\u5e94\u8be5\u662f\u74f6\u5065\u5eb7\u4e14\u4fdd\u5b58\u5b8c\u597d\u7684\u9152\uff0c\u53ef\u60dc\u9999\u6c14\u6de1\uff0c\u5165\u53e3\u5e72\uff0c\u4f59\u5473\u5fae\u82e6\uff0c\u9152\u4f53\u8f7b\u4e14\u5355\u8584\u3002\u548c\u5148\u524d\u7684\u9152\u53cb\u6709\u4e00\u6837\u7684\u7591\u95ee\uff0c\u8fd9\u79cd\u9152\u4f53\u5982\u4f55\u5f97\u5230\u90a3\u4e48\u591a\u5927\u5956\u7684\uff0c\u5934\u75db\u7684\u662f\uff0c\u9152\u67dc\u91cc\u8fd8\u6709\u4e00\u74f6\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140104149133872\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u4e00\u5468\u914d\u90012\u6b21\uff0c\u5feb\u9012\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f 18065592050\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7140104149133872\u53ef\u80fd\u5df2\u88ab\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u9057\u5931\uff0c\u8bf7\u786e\u8ba4\uff0c\u5982\u5c5e\u5b9e\u8bf7\u901f\u8865\u53d1\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u91c7\u8d2d\u4e00\u6279\u7528\u4e8e\u9910\u5385\u9500\u552e\uff0c\u8bf7\u95ee\uff0c\u5982\u4f55\u64cd\u4f5c\u8fd9\u4e9b\u540e\u7eed\u95ee\u9898\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6da8\u4ef7\u4e86\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4fc3\u9500\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u82e5\u6d3b\u52a8\u5f53\u5929\u7684\u8ba2\u5355\u5747\u4e3a\u5728\u7ebf\u652f\u4ed8\u3001\u4e5f\u4e70\u8d26\u6237\u652f\u4ed8\u7b49\u6b3e\u5230\u53d1\u8d27\u7684\u8ba2\u5355\uff0c\u81ea12\u670818\u65e5\u8d77\u4e88\u4ee5\u8fd4\u8fd8\uff1b\u82e5\u6d3b\u52a8\u5f53\u5929\u7684\u8ba2\u5355\u5305\u542b\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u7684\u8ba2\u5355\uff0c\u82e5\u8ba2\u5355\u53ea\u5305\u542b\u8fd4\u73b0\u533a\u5546\u54c1\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5728\u6700\u540e\u4e00\u7b14\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\u7684\u4e09\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5185\uff0c\u5b8c\u6210\u8fd4\u8fd8\u3002\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u72b6\u6001\u4ee5\u4e5f\u4e70\u9152\u7cfb\u7edf\u7684\u8ba2\u5355\u72b6\u6001\u4e3a\u51c6\uff1b\u82e5\u8ba2\u5355\u540c\u65f6\u5305\u542b\u573a\u5185\u5916\u5546\u54c1\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5728\u6700\u540e\u4e00\u7b14\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u6309\u201c\u8fd4\u73b0\u533a\u5546\u54c1\u201d\u548c\u201c\u975e\u8fd4\u73b0\u533a\u5546\u54c1\u201d\u62c6\u5206\u8fd4\u8fd8\u3002 \u82e5\u6d3b\u52a8\u8ba2\u5355\u53d1\u751f\u9000\u8d27\uff0c\u5219\u9000\u8d27\u540e\u5c06\u5728\u8fd4\u8fd8\u7684\u793c\u54c1\u5361\u4e2d\u6263\u9664\u76f8\u5e94\u91d1\u989d\uff1b\u82e5\u793c\u54c1\u5361\u4e2d\u7684\u91d1\u989d\u5df2\u7ecf\u4f7f\u7528\uff0c\u5219\u5728\u9000\u8d27\u9000\u6b3e\u4e2d\u6263\u9664\u76f8\u5e94\u91d1\u989d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u53cc12\u7684\u8fd4\u73b0\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u53d1\u653e?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9152\u76ee\u524d\u6279\u6b21\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u662f\uff1a2013\u5e748\u6708\uff0c\u795d\u60a8\u8d2d\u7269\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u5564\u9152\u7684\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u662f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u662f\u5c5e\u4e8e\u7eaf\u9ea6\u767d\u5564\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u5bf9\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u7684\u652f\u6301\uff0c\u795d\u60a8\u8d2d\u7269\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee \u8fd9\u6b3e\u662f\u9ec4\u5564\u9152\u8fd8\u662f\u767d\u5564\u9152"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f41.10\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u8d27\u554a\uff1f\u6211\u4e0b\u5355\u540e\u663e\u793a\u72b6\u6001\u4e3a\u9884\u552e"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u8d2d\u4e70\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u624b\u63d0\u888b\u5417"},
{"answer": "\u8fd9\u4e00\u6b3e\u76ee\u524d\u4ed3\u5e93\u6ca1\u5e93\u5b58\u4e86 \u53ef\u4ee5\u770b\u4e0b\u5176\u4ed6\u6b3e\u5f0f\u7684\u54e6  \u611f\u8c22\u652f\u6301  \u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9ed1\u5564\u7684\u7684\u5230\u671f\u65e5\uff1f\u8c22\u8c22\u8bf6"},
{"answer": "\u5df2\u63d0\u4ea4", "question": "\u5341\u4e00\u53f7\u4e0b\u5355\u90fd\u4e09\u5929\u4e86\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u9152\u5230\u54ea\u4e86\uff0c\u7ed9\u4e5f\u4e70\u9152\u5ba2\u670d\u6253\u7535\u8bdd\u8bf4\u627e\u90ce\u90a6\uff0c\u7ed9\u6211\u4e00\u4e2a\u7535\u8bdd\uff0c\u6253\u8fc7\u53bb\u6c38\u8fdc\u5173\u673a\u3002\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u6258\u5417\uff1f\u8fd8\u8bf4\u552e\u540e\u670d\u52a1\u597d\uff0c\u6839\u672c\u5c31\u627e\u4e0d\u5230\u552e\u540e\u5440\u3002\u4e16\u754c\u676f\u8fd9\u90fd\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6709\u8d27\u7684\uff0c\u76ee\u524d\u6279\u6b21\u662f2013\u5e748\u6708\u751f\u4ea7\uff0c\u4fdd\u8d28\u671f\u52302015\u5e742\u6708\uff0c\u795d\u60a8\u8d2d\u7269\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u51ef\u6492\u767d\u5564\u73b0\u5728\u6709\u8d27\u5417\u3002\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u7684\u5546\u54c1\u5df2\u7ecf\u8865\u53d1\u7684", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a 140619187718823\uff0c\u8ba2\u7684\u662f6\u6876\u5564\u9152\uff0c\u53ea\u6536\u5230\u4e00\u6876\uff0c\u7535\u8bdd\u4e863\u6b21\u4e5f\u6ca1\u6709\u76f4\u63a5\u56de\u590d\u6211\uff0c\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u662f\u5355\u74f6\u88c5\u7684", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u6709\u76d2\u5b50\u914d\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d,17\u70b9\u524d\u7684\u8ba2\u5355\u90fd\u662f\u5f53\u5929\u53d1\u8d27\uff0c\u5927\u6982\u5230\u5317\u4eac2-3\u5929\u5de6\u53f3\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\u5317\u4eac\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4eec17\u70b9\u524d\u4e0b\u5355\uff0c\u90fd\u662f\u5f53\u5929\u53d1\u8d27\u7684\uff0c3\u81f34\u5929\u5230\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u8fbd\u5b81\u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012 \u4eca\u5929\u62cd\u7684\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u53ea\u6709\u5356\u6ee1\u91d1\u989d\u624d\u5305\u90ae\u7684\uff0c150\u5143\u5305\u90ae\u662f\u5b98\u7f51\u7684\u6211\u4eec\u72ec\u7acb\u5546\u5bb6\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48295\u8fd8\u8981\u6536\u621112\u8fd0\u8d39\uff0c\u800c\u4e14\u65e0\u6cd5\u66f4\u6539\uff0c\u4e0d\u662f\u8bf4\u6ee1150\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u53ea\u6709\u666e\u901a\u7684\u76d2\u5b50\uff0c\u6ca1\u6709\u793c\u76d2\u88c5\u793c\u888b\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u914d\u6709\u793c\u888b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u6709\u539f\u88c5\u7684\u5305\u88c5\u76d2\u7684\u5462 \uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u8fd9\u6b3e\u5546\u54c1\u6709\u539f\u88c5\u7684\u5305\u88c5\u76d2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u662f\u6d3b\u52a8\u4ef7\u6240\u4ee5\u4fbf\u5b9c\uff0c\u9152\u7684\u8d28\u91cf\u548c\u5916\u89c2\u90fd\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u95ee\u9898\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u8fd9\u6279\u9152\u600e\u4e48\u4f1a\u4fbf\u5b9c\u8fd9\u4e48\u591a\uff1f\u4e00\u822c\u90fd\u8981\u5728350\u5de6\u53f3\uff0c\u662f\u6709\u4ec0\u4e48\u7455\u75b5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff1b\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u5e93\u5b58\u4e3a28\u74f6\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u8d27\u5230\u540e\u652f\u4ed8\u73b0\u91d1\uff01", "question": "\u5546\u54c1\u8be6\u7ec6\u91cc\u5e74\u4efd\u662f09\u7684\uff0c\u74f6\u8eab\u4e0a\u53c8\u662f10\u7684\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u54ea\u5e74\u7684\uff0c\u6211\u5728\u6210\u90fd\u5e02\u533a\uff0c\u591a\u4e45\u80fd\u5230\uff0c\u80fd\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff08\u5237\u5361\uff09\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u7f44\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba15-7\u5929\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u9152\u8fd8\u6709\u8d27\u5417\uff0c\u8d2d\u4e706\u4ef6\u663e\u793a\u8d27\u4e0d\u591f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u5317\u4eac\u7684\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u9152\u51e0\u5929\u80fd\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u5317\u4eac\u7684\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u9152\u51e0\u5929\u80fd\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff1a\u4ece\u7f51\u5b9a\u5230\u5230\u8d27\u4e00\u822c\u8981\u51e0\u5929\uff0c\uff08\u9752\u5c9b\uff09\u3002\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u53c2\u4e0e+5\u5143\u6362\u8d2d\u5168\u94a2\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u4f55\u6362\u8d2d\u6d77\u9a6c\u5200\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef7279\u5143\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u4f18\u60e0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u6211\u8981\u662f\u4e00\u6b21\u4e705\u7bb1\u8fd8\u6709\u4f18\u60e0\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5173\u4e8e\u5b58\u9152\u5e93\u9152\u6b3e\u4e0d\u540c\u5e74\u4efd\u7684\u5904\u7406\u65b9\u6cd5\uff0c\u76ee\u524d\u5b58\u9152\u5e93\u7cfb\u7edf\u5c1a\u4e0d\u5177\u5907\u5224\u65ad\u9152\u6b3e\u5b58\u5165\u5e74\u4efd\u7684\u529f\u80fd\uff0c\u56e0\u6b64\u53ef\u80fd\u4f1a\u51fa\u73b0\u5b58\u5165\u9152\u6b3e\u6307\u5b9a\u5e74\u4efd\u65e0\u8d27\uff0c\u987b\u66ff\u6362\u5176\u4ed6\u5e74\u4efd\u7684\u60c5\u51b5\u3002\u5982\u9047\u6b64\u7c7b\u60c5\u51b5Yesmywine\u4ec5\u627f\u62c5\u9000\u6b3e\u8d23\u4efb\uff0c\u4e0d\u8d1f\u6709\u8d54\u507f\u8d23\u4efb\u3002\u8bf7\u5e7f\u5927\u4f1a\u5458\u8c28\u614e\u5bf9\u5f85\u3002 \u5907\u6ce8\uff1a\u5217\u7ea7\u540d\u5e84\u9152\u4e0d\u540c\u5e74\u4efd\u90fd\u5bf9\u5e94\u4e0d\u540c\u7684\u5546\u54c1ID\uff0c\u6545\u4e0d\u5b58\u5728\u4ee5\u4e0a\u98ce\u9669\u3002\u8be6\u89c1\u300a\u5b58\u9152\u5e93\u7528\u6237\u534f\u8bae\u300b\uff08http://www.yesmywine.com /help/view.jspa?cid=10990 \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u7ed9\u4f60\u4eec\u9500\u552e\u4e3b\u7ba1\u63d0\u4e2a\u9192\uff0c\u9152\u7684\u5e74\u4efd\u4e00\u5b9a\u8981\u51c6\u786e\uff0c\u5426\u5219\u4e70\u7684\u65f6\u5019\u662f2010\u5e74\uff0c\u5728\u4f60\u4eec\u90a3\u91cc\u5b583\u81f34\u5e74\u540e\u63d0\u56de\u6765\u53d8\u6210\u4e862012\u5e74\uff0c\u8fd9\u50cf\u4ec0\u4e48\u8bdd\u4e86\uff0c\u8461\u8404\u9152\u662f\u8bb2\u7a76\u5e74\u4efd\u7684\u4f60\u4eec\u8bf4\u662f\u4e0d\u662f\uff1f\u5e0c\u671b\u8981\u91cd\u89c6\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u56fe\u7247\u4e0a\u5e74\u4efd\u662f2010 \u8be6\u7ec6\u4fe1\u606f\u91cc\u662f2011\uff0c\u8bf7\u95ee\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u5e74\u4efd\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-3\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u6211\u5728\u5317\u4eac\u623f\u5c71\u4f4f\uff0c\u8fd9\u6b3e\u7ea2\u9152\u8282\u524d\u80fd\u5230\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u8bf7\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u76ee\u524d\u5728\u8be5\u7f51\u7ad9\u4e70\u7684\u9152\u5feb\u9012\u5230\u6df1\u5733\u9700\u8981\u51e0\u5929\u65f6\u95f4\uff1f\u7531\u4e8e\u5468\u4e94\u805a\u9910\u9700\u8981\u7528\uff0c\u5230\u90a3\u65f6\u80fd\u6536\u5230\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff1b\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u6a61\u6728\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u8fd9\u6b3e\u9152\u4ec0\u4e48\u7bb1\u5b50 \u662f\u6a61\u6728\u585e\u4e48"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5QQ\u8054\u7cfb\u6211\u4eec\u7684\u5ba2\u670d\u5462\u3002", "question": "\u600e\u4e48\u8054\u7cfb\u4f60\u4eec\u5ba2\u670d\u5440"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u60a8\u597d\uff0c\u8bf7\u5c06\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u53f7\u7801 \u53d1\u7ed9\u6211\u4eec\uff0c\u6211\u4eec\u5e2e\u60a8\u67e5\u8be2\u5662\u3002", "question": "\u5728\u5417\uff0c\u6211\u7684\u9152\u600e\u4e48\u8fd8\u6ca1\u5230\u5440"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u60a8\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u60a8\u662f\u54ea\u91cc\u7684\u987e\u5ba2\uff1f\u770b\u4e2d\u7684\u662f\u54ea\u6b3e\u4ea7\u54c1\u5462\uff1f", "question": "\u6211\u8981\u4e702\u74f6\uff0c\u4f60\u4eec\u4e0d\u662f\u6ee1150\u514d\u8fd0\u8d39\u5417\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u7ed9\u54e6\u7b9728\u7684\u90ae\u8d39\uff1f"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u60a8\u597d\uff0c\u5f7c\u4e50\u9ed1\u5564\u91525L\u7684\u5b9d\u8d1d\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u662f2013.9\u6708\u4efd\uff0c\u4fdd\u8d28\u671f\u662f1\u5e74\u3002\u8bf7\u60a8\u653e\u5fc3\u8d2d\u4e70\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\u3002", "question": "\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u662f\u90a3\u5929?\u56e0\u662f12\u6708\u4fdd\u8d28\u671f."},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u63d0\u4ea4\u8ba2\u5355\u53ef\u4ee5\u53d6\u6d88\u7684\u6216\u8005\u53ef\u4ee5\u8ddf\u5ba2\u670d\u8054\u7cfb\u80fd\u53d1\u8d70\u7684\u5c3d\u91cf\u53d123\u53f7\u5317\u4eac\u8fd8\u662f\u53ef\u4ee5\u53d1\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u624d\u770b\u5230\u4ece1-22\u53f7\u5f00\u59cb\u53ea\u53d1\u9001\u6c5f\u6d59\u6caa\uff0c\u5df2\u7ecf\u63d0\u4ea4\u4e86\u8ba2\u5355\u600e\u4e48\u529e\uff0c\u6211\u662f\u5317\u4eac\u7684"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u53ea\u6709\u666e\u901a\u7684\u76d2\u5b50\uff0c\u6ca1\u6709\u793c\u76d2\u88c5\u793c\u888b\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u6709\u793c\u76d2\u88c5\u4e0d\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u53ea\u6709\u666e\u901a\u7684\u76d2\u5b50\uff0c\u6ca1\u6709\u793c\u76d2\u88c5\u793c\u888b\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u9152\u6709\u5305\u88c5\u793c\u76d2\u6ca1\u6709\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u4ef7\u683c329\u6682\u65f6\u4e0d\u4f1a\u6da8\u4e86\u5462\uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4e3b\u8981\u662f\u4ef7\u683c\u7ed9\u529b\u554a\uff0c\u60f3\u4e70\u5f88\u591a\u65f6\u95f4\u4e86\uff0c\u5565\u65f6\u5019\u518d\u6709\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u4e0d\u597d\u610f\u601d\uff0c\u8fd9\u662f\u4eba\u5bb6\u54c1\u724c\u516c\u53f8\u7684\u8fd9\u6837\u5f04\u7684\u6211\u4eec\u4e5f\u4e0d\u592a\u6e05\u695a\u5462\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4e0d\u660e\u767d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u74f6\u80cc\u6807\u53f3\u4e0b\u89d2\u7684\u94a2\u5370\u7f16\u7801\u90fd\u8981\u78e8\u6389\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u9ed1\u65b912\u5e74\u5a01\u58eb\u5fcc\u662f\u6709\u76d2\u5b50\u7684\u5462\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u9152\u6709\u6ca1\u6709\u5916\u5305\u88c5\u76d2\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u5f53\u5929\u8ba2\u5355\u90fd\u662f\u5f53\u5929\u53d1\u8d27\u7684\uff0c\u4e00\u822c\u6c5f\u6d59\u6caa\u90fd\u80fd\u9694\u5929\u9001\u5230\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b\uff0c\u6211\u662f\u5728\u4e0a\u6d77\u7684\uff0c\u5982\u679c\u6211\u73b0\u5728\u4e70\uff0c\u660e\u5929\u80fd\u9001\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d,700ml\u7684\u5462 \uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "162\u5143700\u6beb\u5347\u9ed1\u724c\u9ed1\u65b9\u5a01\u58eb\u4e48\uff1f\u8fd8\u662f500\u6beb\u5347"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u5b9e\u5728\u62b1\u6b49\u5462\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u5305\u88c5\u4e00\u76f4\u5728\u6539\u5584\u5462\uff0c\u76f8\u4fe1\u4ee5\u540e\u8fd9\u6837\u7684\u60c5\u51b5\u4f1a\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\u53d1\u751f\u7684\uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4eca\u5929\u6536\u5230\uff0c\u5305\u88c5\u8fd8\u597d\uff0c\u6253\u5f00\u74f6\u76d6\u6709\u70b9\u6f0f\uff0c\u57ab\u7684\u6ce1\u6cab\u90fd\u6e7f\u5566"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u53ea\u6709\u9152\u5462\u6ca1\u6709\u76d2\u5b50\u7684 \uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u80fd\u914d\u9001\u9152\u7684\u76d2\u5b50\u4e48 \u8fd8\u662f\u53ea\u6709\u9152\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u5e26\u76d2\u7684\u5462\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u4ea7\u54c1\u5e26\u76d2\u4e0d\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u56fe\u7247\u4e0a\u7684\u662f\u8001\u5305\u88c5\u5462\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u56fe\u7247\u4e0a\u7684\u662f\u65b0\u5305\u88c5\u8fd8\u662f\u8001\u5305\u88c5\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u7279\u9187\u6362\u4e86\u65b0\u5305\u88c5\uff0c\u6211\u4eec\u662f\u65b0\u8001\u5305\u88c5\u968f\u673a\u53d1\u8d27\u7684\uff0c\u6807\u9898\u4e0a\u6709\u5199\u7684\u5462\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u74f6\u76d6\u548c\u56fe\u7247\u4e0a\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d,17\u70b9\u524d\u7684\u8ba2\u5355\u90fd\u662f\u5f53\u5929\u53d1\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u53d1\u8d27"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d,\u63d0\u4ea4\u8ba2\u5355\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u6709\u4f59\u989d\u62b5\u6263\u5462\uff0c\u4e0b\u5355\u7684\u65f6\u5019\u4ed4\u7ec6\u770b\u4e0b\u5c31\u80fd\u627e\u5230\u7684\u6709\u4e0d\u660e\u767d\u7684\u5730\u65b9\u53ef\u4ee5qq\u54a8\u8be2\u5ba2\u670d\u5462\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u521a\u521a\u652f\u4ed8\u540e\u70b9\u4e86\u53d6\u6d88\u8ba2\u5355\uff0c\u94b1\u9000\u5230\u4e5f\u4e70\u9152\u5145\u503c\u8d26\u6237\uff0c\u4f46\u662f\u8981\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u4f7f\u7528\u8d26\u6237\u91cc\u7684\u4f59\u989d\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d,\u6211\u4eec\u90fd\u8981\u8fd0\u8d39\u7684\uff0c\u53ea\u6709\u5356\u6ee1\u91d1\u989d\u624d\u5305\u90ae\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4e0d\u662f\u4e70\u8d85\u8fc7150\u514d\u5feb\u9012\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u52a014\u5143\u7684\u5feb\u9012\u8d39\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u597d\u610f\u601d\uff0c\u6ca1\u6709\u7684\uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u6b64\u9152\u6709\u5305\u88c5\u5417"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u5546\u57ce\u7684\u4f18\u60e0\u52b5\u6682\u65f6\u786e\u5b9e\u4e0d\u80fd\u5728\u6211\u4eec\u5bb6\u4f7f\u7528\u7684\u5462 \uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4f60\u4eec\u7684\u8fd9\u4f18\u60e0\u5238\u600e\u4e48\u7528\u4e0d\u4e86\u5440 \u662f\u4e0d\u662f\u6577\u884d\u4eba\u5440\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u662f\u4e5f\u4e70\u7edf\u4e00\u7ba1\u7406\u7edd\u5bf9\u6709\u4fdd\u969c\u7684\uff0c\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u548c\u6dd8\u5b9d\u4e00\u6837\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u4e0d\u9700\u8981\u786e\u8ba4\u4ed8\u6b3e\u7684\uff0c\u6536\u5230\u8d27\u6ee1\u610f\u5c31\u597d\u4e86\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u8d2d\u7269\u6709\u4fdd\u969c\u5417\uff1f\u652f\u4ed8\u4f53\u7cfb\u662f\u548c\u6dd8\u5b9d\u4e00\u6837\u5417\uff1f\u662f\u4e0d\u662f\u6536\u8d27\u540e\u624d\u786e\u8ba4\u4ed8\u6b3e\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u4e0b\u6b21\u4e70\u9152\u65f6\u6362\u7b49\u4ef7\u7684\u9152\u662f\u53ef\u4ee5\u7684\uff0c\u4e0d\u8fc7\u5feb\u9012\u8d39\u90fd\u9700\u8981\u60a8\u6765\u627f\u62c5\uff0c\u5feb\u9012\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5982\u6709\u7834\u635f\u4e5f\u9700\u60a8\u6765\u627f\u62c5\u7684\uff0c\u5982\u679c\u60a8\u8003\u8651\u6e05\u695a\u4e86\u786e\u5b9e\u60f3\u6362\u5230\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u8ddf\u5ba2\u670d\u8054\u7cfb\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u6211\u4e0a\u6b21\u4e70\u4e86\u74f6xo50m\uff0c\u592a\u5c0f\u4e86\uff0c\u53ef\u4ee5\u6362\u5417\uff1f\u4e0b\u6b21\u6211\u4e70\u5176\u4ed6\u9152\u65f6\u53ef\u4ee5\u6362\u5417\uff1f\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u4e0e2012\u5e74\uff0c\u4e0e\u5341\u5b57\u6728\u6850\u53e4\u58212011\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u4e3a\u540c\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u76842011\u5e74\u4efd\u548c\u5341\u5b57\u6728\u6850\u53e4\u58212011\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff08\u5546\u54c1ID\uff1a5197360\uff09\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u5317\u4eac\u5206\u4ed32011\u5e74\u5269\u4f591\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u662f2012\u5e74\u4efd\u8fd8\u662f2011\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2012-2017\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8461\u8404\u9152\u662f\u901a\u8fc7\u9175\u6bcd\u7684\u4f5c\u7528\uff0c\u628a\u8461\u8404\u6c41\u5185\u7684\u7cd6\u5206\u8f6c\u5316\u6210\u4e3a\u9152\u7cbe\u3002\u9152\u74f6\u5e95\u7aef\u7684\u6c89\u6dc0\u7269\u6b63\u662f\u8fd9\u74f6\u9152\u4e2d\u9175\u6bcd\u5148\u9a71\u7684\u9057\u7269\u3002\u65e0\u8bba\u662f\u7ed3\u6676\u8fd8\u662f\u6c89\u6dc0\uff0c\u5bf9\u4e8e\u8461\u8404\u9152\u6765\u8bf4\u90fd\u662f\u6b63\u5e38\u7684\u663e\u73b0\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u653e\u5fc3\u996e\u7528\u8fd9\u74f6\u9152\u3002\u60a8\u8fd8\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u6362\u74f6\u9192\u9152\u3001\u8fc7\u6ee4\u7b49\u65b9\u5f0f\u628a\u5b83\u4eec\u53bb\u9664\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u74f6\u5185\u6709\u5927\u91cf\u7070\u8272\u6c89\u6dc0\u7269\uff0c\u867d\u7136\u4ef7\u683c\u76f8\u5b9c\uff0c\u5e94\u8be5\u662f\u8d27\u6e90\u6709\u95ee\u9898\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u793c\u76d2\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u5305\u88c5\u6709\u6ca1\u6709\u76d2\u5b50\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u5409\u6797\u7701\u957f\u6625\u5e02\u6ca1\u6709\u70b9\u5462\uff0c\u53ea\u662f\u4ece\u4e0a\u6d77\u53d1\u8d27\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u6211\u5728\u5409\u6797\u7701\u957f\u6625\u5e02\uff0c\u672c\u5e02\u6709\u8d27\u5417"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u4e00\u822c3-4\u5929\u5de6\u53f3\u53ef\u4ee5\u5230\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u5230\u90d1\u5dde\u7684\u591a\u957f\u65f6\u95f4"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6709\u8d27\u7684\uff0c\u795d\u60a8\u8d2d\u7269\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u6709\u8d27\u5417"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4e0d\u4f1a\u7684\u5427\uff0c\u8fd9\u6b21\u62cd\u7684\u662f\u8001\u6b3e\u7684\u4e48\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u7591\u95ee\u53ef\u4ee5\u8ddf\u5728\u7ebf\u5ba2\u670d\u8054\u7cfb\u5462\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u62ff\u5230\u7684\u767e\u5229\u7684\u80cc\u6807\u8ddf\u8fd9\u4e2a\u4e0a\u9762\u5b8c\u5168\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u8ddf\u4ee5\u524d\u4e70\u7684\u4e5f\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u4e5f\u4e0d\u4e00\u6837\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u4e0d\u662f\u6ee1150\u514d\u90ae\u8d39\u5462 \uff0c\u5546\u57ce\u5e02\u6ee1150\u5305\u90ae\u7684  \uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4e0d\u662f\u8bf4\u4e70\u591f150\u5143\u5c31\u514d\u8fd0\u8d39\u5417\uff0c\u600e\u4e48\u6211\u7ed3\u7b97\u65f6\u591a\u52a0\u4e86\u51e0\u5341\u5757\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c76\u7684\u662f\u65b0\u6b3e\u65e5\u671f\u662f13.09.04\u4e24\u6b3e\u9152\u90fd\u662f\u4e00\u6837\u7684\u5462\u53ea\u662f\u5305\u88c5\u90e8\u4e00\u6837\uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u767e\u5229\u751c\u9152\u7684\u65e5\u671f\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u554a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u670986\u548c76\u4e24\u4e2a\u4ef7\u4f4d\uff1f\u91cc\u9762\u7684\u9152\u662f\u4e00\u6837\u7684\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u767e\u5229\u751c\u9152\u8d28\u90fd\u662f\u4e00\u6837\u7684\u5462\u5206\u4e3a\u65b0\u8001\u4e24\u79cd\u5305\u88c5\uff0c\u9152\u90fd\u662f\u4e00\u6837\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u767e\u5229\u751c\u9152 Bailey's Irish Cream 125\u5143\u7684\u548c79\u5143\u7684\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u6211\u4eec\u90fd\u662f\u5f53\u5929\u53d1\u8d27\u7684\u5982\u679c\u662f\u4e0a\u6d77\u5e02\u768431\u53f7\u4e0d\u51fa\u610f\u5916\u80af\u5b9a\u4f1a\u5230\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u8ba2\u8d27\uff0c31\u53f7\u53ef\u4ee5\u6536\u5230\u5417"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4e0d\u662f\u592a\u6e05\u695a\uff0c\u4f60\u767e\u5ea6\u641c\u4e00\u4e0b\u8c22\u8c22\uff01\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u662f\u5565\u53e3\u5473\uff1f\u5565\u5473\u9053\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u6709\u90e8\u5206\u7684\u4ea7\u54c1\u9001\u4e00\u53e3\u676f\uff0c\u8bf7\u95ee\u4f60\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4e70\u4e00\u74f6\u9001\u4e00\u53ea\u53e3\u676f\u4e48\uff1f \u5feb\u9012\u5230\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u622a\u6b62\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u76ee\u524d\u53d1\u8d27\u5df2\u6062\u590d\u6b63\u5e38\uff0c\u795d\u60a8\u8d2d\u7269\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4eca\u5929\u4ed8\u6b3e\uff0c\u53f0\u5dde\u7389\u73af\u4eca\u5929\u6216\u8005\u660e\u5929\u8fd8\u80fd\u53d1\u8d27\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u88ab\u5b50\u771f\u539a\u5b9e\uff0c\u53ef\u60dc\u53ea\u6362\u6765\u4e00\u4e2a\uff0c\u597d\u6b79\u4e00\u5bf9\u554a\uff0c\u9001\u4eba\u90fd\u6ca1\u6cd5\u9001\u3002 \u8fd8\u641e\u8fd9\u79cd\u6d3b\u52a8\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5bb9\u91cf\u4e3a315ml\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u9152\u676f\u7684\u89c4\u683c\u53ca\u5bb9\u91cf"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u4e0d\u4f1a\u4f7f\u7528\u63d0\u8d27\u5238\uff0c\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u4eba\u5de5\u9886\u53d6\uff01", "question": "\u5e7f\u5dde\u4ed3\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u624d\u6709\u8d27\u554a\uff0c\u7ed9\u6211\u7684\u63d0\u8d27\u5377\u600e\u6837\u8981\u600e\u6837\u7528\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8d60\u54c1\u62c9\u4f38\u9999\u69df\u676f\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u65e0\u8d27\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u676f\u5b50\u5e7f\u5dde\u4ed3\u73b0\u5728\u6709\u8d27\u5417\uff0c\u4e4b\u524d\u4e70\u9152\u8bf4\u597d\u8981\u9001\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u6211\u76f4\u63a5\u7528\u63d0\u8d27\u5238\u63d0\u53ef\u4ee5\u5427\uff0c\u4ea7\u751f\u989d\u5916\u7684\u8d39\u7528\u600e\u4e48\u62b5\u6d88\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u53ef\u4ee5\u53c2\u4e0e\u6362\u8d2d\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u52a0\u4e5d\u5143\u6362\u8d2d\uff0c\u600e\u4e48\u6dfb\u52a0\u5546\u54c1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9ebb\u70e6\u95ee\u4e0b\u4ed8\u6b3e\u540e\u51e0\u5929\u53ef\u4ee5\u5230\u8d27\uff1f\u6211\u5728\u6e56\u5317\u6b66\u6c49"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u539f\u4ea7\u5730\u751f\u4ea7\u8d34\u597d\u7684\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u539f\u5382\u540e\u80cc\u6807\u8d34\u7740\u6709\u4e2d\u6587(\u8d1d\u9a6c\u683c\u96f7\u9706\u56ed\u5e72\u7ea2)"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2012-2018\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u7684\u9002\u996e\u5e74\u4efd\u662f\u4ec0\u4e48\u5e74\u4efd"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "s\u662f\u662f10\u5e74\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u662f\u4e5f\u4e70\u8fdb\u53e3\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef7359\u5143\uff0c\u6570\u91cf\u4e3a6\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7ec4\u5408 \u8d1d\u9a6c\u683c\u96f7\u5ead\u56ed\u5e72\u7ea2- 6\u652f\u88c5 \u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f8-12\u4e2a\u6708\uff0c\u4e0e\u62c9\u56fe\u5609\u5229\u5e84\u3001\u9ed1\u6559\u7687\u57ce\u5821\u51fa\u81ea\u540c\u95e8\uff0c\u8d1d\u5c14\u7eb3\u9a6c\u683c\u96f7\u65d7\u4e0b\u7ecf \u8bf7\u95ee\u8fd9\u662f\u5355\u74f6\u4ef7\u8fd8\u662f\u516d\u74f6\u4ef7"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u4e0b\u5355\u65f6\u9009\u62e9\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff0c\u5728\u7ebf\u4ed8\u6b3e\u540e\u4ece\u9152\u5e93\u4e2d\u52062\u7b14\u5730\u5740\u9886\u53d6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff01\u56e0\u4e3a\u8981\u5206\u522b\u9001\u7ed9\u4e24\u4f4d\u670b\u53cb\uff0c\u8bf7\u95ee\u53ef\u5426\u628a6\u652f\u9152\u52062\u53ea3\u652f\u88c5\u7eb8\u7bb1\uff0c\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u8d2d\u4e70\u8fde\u63a5 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u56e0\u4e70\u7684\u662f\u6574\u7bb1\u7528\u6765\u9001\u793c\uff0c\u53ef\u4ee5\u914d\u793c\u888b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u9700\u8981\u4e70\u7684\u5c31\u5168\u90e8\u4e0d\u8981\u8d34\u4e2d\u6587\u6807\u7b7e\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u793c\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u8d60\u54c1\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\uff0c\u5982\u6570\u91cf\u8f83\u5927\u5728\u4ed8\u6b3e\u540e\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff08\u4ec5\u9650\u90e8\u5206\u533a\u57df\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff1a\u8fd9\u6b3e\u9152\u74f6\u585e\u662f\u6a61\u6728\u585e\u5417\uff1f\u80fd\u7528\u539f\u5382\u7684\u5305\u88c5\u7bb1\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u9152\u6b3e\u539f\u7bb1\uff08\u4ec5\u9650\u90e8\u5206\u533a\u57df\uff0c\u4e14\u91cf\u5927\uff09\uff0c\u8bf7\u5728\u4e0b\u5355\u540e\u5373\u523b\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u80fd\u4e0d\u80fd\u7528\u539f\u5382\u7684\u9152\u7bb1\u5305\u88c5\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u975e\u5e38\u62b1\u6b49\uff0c\u662f\u4e0d\u80fd\u5728\u4e00\u8d77\u4f7f\u7528\u7684\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34", "question": "\u8bf7\u95ee\u5728\u4e5f\u4e70\u9152\u57ce\u4e70\u7684\u9152\u53ef\u4ee5\u8ddf\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u9152\u5408\u5728\u4e00\u8d77\u7528\u4f18\u60e0\u5238\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u76ee\u524d\u6279\u6b21\u662f2013\u5e747\u6708\u751f\u4ea7\u7684\uff01", "question": "\u65e5\u671f\u597d\u4e0d\u597d\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u6700\u8fd1\u65e5\u671f\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff01\u73b0\u5728\u4e0d\u652f\u6301\u5efa\u884c\u652f\u4ed8\u5462\uff01\u5176\u4ed6\u94f6\u884c\u90fd\u662f\u652f\u6301\u7684\uff0c\u6216\u8005\u60a8\u53ef\u4ee5\u628a\u94b1\u63d0\u5230\u652f\u4ed8\u5b9d\uff0c\u518d\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\u652f\u4ed8\u3002", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b\u7f51\u4e0a\u652f\u4ed8\u5efa\u8bbe\u94f6\u884c\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u4e24\u74f6\u9001\u4e00\u4e2a\u888b\u5b50\u7684\u54e6\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u60a8\u8fd9\u6b3e\u9152,\u4f1a\u5e26\u793c\u76d2\u6216\u8005\u888b\u5b50\u5417,\u56e0\u4e3a\u4e70\u6765\u9001\u4eba\u7684\uff1f \u770b\u4e4b\u524d\u4e5f\u6709\u4eba\u95ee \u76f8\u540c\u7684\u95ee\u9898\u5374\u6709\u4e0d\u540c\u7684\u56de\u7b54"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u662f\u6709\u5305\u88c5\u76d2\u548c\u624b\u63d0\u888b\u7684\u3002\u6b22\u8fce\u9009\u8d2d", "question": "\u8bf7\u95ee\u60a8\u8fd9\u6b3e\u9152,\u4f1a\u5e26\u793c\u76d2\u6216\u8005\u888b\u5b50\u5417,\u56e0\u4e3a\u4e70\u6765\u9001\u4eba\u7684,"},
{"answer": "\u5df2\u7ecf\u6682\u505c\u53d1\u8d27\u3002\u5e74\u540e\u53d1\u8d27", "question": "\u660e\u5929\u665a\u4e0a\u4e0b\u5355\uff0c \u9884\u8ba1\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u9001\u5230\uff1f \u4e0a\u6d77\u5609\u5b9a \u6d0b\u6cb3\u84dd\u8272\u7ecf\u5178"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6ca1\u6709\u624b\u63d0\u888b\u7684\u3002\u5b9e\u4ef7\u9500\u552e\uff0c\u6ca1\u6709\u5229\u6da6\u7684\u3002\u6b22\u8fce\u8d2d\u4e70", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u624b\u63d0\u888b\uff0c\u4e70\u591a\u4e86\u6709\u6ca1\u6709\u4f18\u60e0"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6b8b\u6b21\u539f\u56e0\u4e3a\u80cc\u6807\u7834\u635f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b8b\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140801136216318\u5305\u542b\u9884\u552e\u5546\u54c1\u62c9\u6d1b\u514b\u9152\u5e842003\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152(\u540d\u5e84)\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u8f6c\u5b58\u9152\u90e8\u5206\u9886\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5f88\u62b1\u6b49\uff0c\u8be5\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u5355\u72ec\u9500\u552e\uff0c\u8bf7\u67e5\u9605\u76f8\u5173\u5957\u88c5\u7ec4\u5408\u8fdb\u884c\u8d2d\u4e70\u6216\u6309\u76f8\u5173\u793c\u54c1\u8d60\u9001\u89c4\u5219\u8fdb\u884c\u9886\u53d6,\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff0c\u600e\u6837\u8d2d\u4e70\uff0c\u6211\u90fd\u4e0b\u5355\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4fdd\u8bc1\u8d28\u91cf\uff01", "question": "\u4ea7\u54c1\u662f\u4fdd\u771f\u5417\uff1f\u5feb\u9012\u4fdd\u8d28\u5417\uff1f\u53ef\u4ee5\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u662f\u6bcf\u74f6\u7684\u4ef7\u683c\u3002\u6b22\u8fce\u8d2d\u4e70", "question": "\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u683c\u662f\u51e0\u74f6\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\uff0c\u6bcf\u4e2a\u57ce\u5e02\u91d1\u989d\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u95ee\u4e0b\uff0c\u4f60\u4eec\u5e97\u5b50\u662f\u8d2d\u4e70\u591a\u5c11\u5305\u90ae\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u74f6\u76d6\u53e3\u5305\u88c5\u7eb8\u90fd\u6ca1\u6709\u5c01\u3002\u662f\u4e0d\u662f\u5047\u9152\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u201c\u6362\u201d\u5b57\u6837\u4e3a\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u4e0e\u8fd0\u8d39\u9664\u5916\uff09\uff0c\u52a068\u5143\u6362\u8d2d\u5723\u8fbe\u7f57\u73cd\u85cf\u897f\u62c9\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u6bcf\u7b14\u8ba2\u5355\u4ec5\u9650\u6362\u8d2d1\u652f\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "(\u6b8b\u6b21)\u5954\u5bcc\u9152\u56edBin389\u52a0\u672c\u529b\u8bbe\u62c9\u5b50\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5982\u4f55\u6362\u8d2d\uff1f \u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u663e\u793a\u539f\u4ef7\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6b63\u80cc\u6807\u7834\u635f\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u6b8b\u6b21\u5462,\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6c27\u5316,\u8dd1\u6c14\u4ec0\u4e48\u7684?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140806141529841\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3aSH\u5b85\u6025\u9001\uff08\u975e\u4ee3\u6536\uff09\uff0c\u9762\u5355\u53f73391235481\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9001\u8d27\u65b9\u5f0f\uff1a\u666e\u901a\u5feb\u9012 \u6211\u6628\u59298\u67086\u65e5\u624d\u4e0b\u5355\u4ed8\u6b3e\u7684\uff0c\u4fe1\u606f\u5982\u4e0b\u3002 \u7269\u6d41\u516c\u53f8\uff1aSH\u5b85\u6025\u9001\uff08\u975e\u4ee3\u6536\uff09 \u53d1\u8d27\u5355\u53f7\uff1aS2402165 \u5feb\u9012\u5355\u53f7\uff1a3391235481 \u67e5\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u4e09\u53f7\u5f00\u59cb\u914d\u9001\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5355\u53f7\u4e0d\u5bf9\uff1f\u800c\u4e14\u5730\u5740\u53d1\u5f80\u5357\u5b81\uff0c\u5730\u5740\u4e5f\u5bf9\u4e0d\u4e0a\u54e6\u3002\u9ebb\u70e6\u544a\u77e5\u60c5\u51b5\u8c22\u8c22\uff01 \u8ba2\u5355\u53f7\uff1a 140806141529841"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5230\u6dee\u5317\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u9875\u9762\u65e0\u5f02\u5e38\u53ef\u4e0b\u5355\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u663e\u793a\u8fd8\u6709400\u591a\u74f6\u5e93\u5b58\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0b\u5355\u8bf4\u5e93\u5b58\u4e0d\u8db3\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u7684\u56de\u8bbf\u793c\u54c1\u4e3a\u7ea2\u9152\u5bc6\u5c01\u585e\uff0c\u5c06\u4e8e1-2\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u53d1\u653e\uff0c\u5355\u72ec\u9886\u53d6\u9700\u627f\u62c5\u8fd0\u8d39\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6628\u5929\u7535\u8bdd\u56de\u8bbf\u8bf4\u8d60\u9001\u7684\u793c\u54c1\u5462\uff1f\u8fd8\u662f\u7eaf\u6ce1\u4eba\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6b63\u80cc\u6807\u7834\u635f\uff0c\u5bf9\u9152\u4f53\u672a\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5305\u88c5\u7834\u635f\u4e25\u91cd\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u745e\u58eb\uff0c\u9875\u9762\u4fe1\u606f\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u5230\u5e95\u662f\u963f\u6839\u5ef7\u8fd8\u662f\u745e\u58eb\u7684\uff0c\u611f\u89c9\u6709\u70b9\u4e71\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u56e0\u9152\u6b3e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e0d\u540c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u8bf4\u201c\u5f00\u59cb\u9646\u7eed\u4f7f\u7528\u87ba\u65cb\u76d6\u201d\uff0c\u90a3\u6211\u73b0\u5728\u4e70\u4f60\u4eec\u53d1\u65cb\u76d6\u7684\u5417\uff1f\u8fd8\u6709\u704c\u88c5\u5e74\u4efd\u662f\u54ea\u5e74\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u4e16\u754c\u5c24\u5176\u662f\u6fb3\u6d32\u9152\u5e84\u8003\u8651\u5230\u73af\u4fdd\uff0c\u5f00\u59cb\u9646\u7eed\u4f7f\u7528\u87ba\u65cb\u76d6\uff0c\u54c1\u8d28\u65e0\u4efb\u4f55\u5f71\u54cd\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u6728\u585e\u74f6\u585e\u5417\uff1f\u4e4b\u524d\u4e70\u8fc7\u662f\u62e7\u5f00\u4ec0\u4e48\u5bc6\u5c01\u90fd\u6ca1\uff0c\u770b\u7740\u5f88\u6389\u4ef7\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e93\u5b58\u6709\u8d27\uff0c\u9875\u9762\u65e0\u5f02\u5e38\u53ef\u6b63\u5e38\u4e0b\u5355\uff01", "question": "\u5954\u5bcc\u9152\u56ed\u6d1b\u795e\u5c71\u5e84\u52a0\u672c\u529b\u82cf\u7ef4\u7fc1\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0d6\u53ea\u88c5\u7ec4\u5408 470 \u5143 \u8868\u660e\u6709\u8d27\uff0c\u5374\u4e0b\u5355\u8868\u793a\u7f3a\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8ba2\u8d2d\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\u54a8\u8be2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u7ebf\u4e0a\u54a8\u8be2\u6bd4\u5982QQ\u4e5f\u662f\u53ef\u4ee5\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u6b8b\u6b21\u7684\u4e0d\u6253\u6253\u6298\u51fa\u552e\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u5317\u4eac\u53d1\u8d27\uff0c3\u5929\u60a8\u5c31\u53ef\u4ee5\u6536\u5230\u7684", "question": "\u6211\u5509\u4e0a\u6d77\u4eca\u5929\u8d2d\u4e70\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u6536\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5230\u9547\u6c5f\u5feb\u9012\u5927\u69823-5\u5929\u5de6\u53f3\uff0c\u7269\u6d41\u5927\u6982\u57284-7\u5929\u5de6\u53f3\u54e6\uff01\u60a8\u8ba2\u7684\u5c11\u7684\u8bdd\u53d1\u5feb\u9012\uff0c\u5b9a\u7684\u591a\u4e86\u9700\u8981\u53d1\u7269\u6d41\u4e86\u54e6\uff01", "question": "\u5230\u9547\u6c5f\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u597d\u610f\u601d\uff0c\u4eca\u5929\u521a\u4e0a\u73ed\u3002\u60a8\u662f\u5317\u4eac\u5e02\u54ea\u91cc\u7684\u5462\uff1f\u60a8\u8981\u591a\u5c11\u5462\uff1f", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u662f\u5317\u4eac\u5e02\u7684\uff0c\u8bf7\u95ee\u6211\u5982\u679c\u73b0\u5728\u4e70\u4e86\uff0c\u4eca\u5929\u80fd\u9001\u5230\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d \u968f\u673a\u53d1\u8d27\u7684\u3002", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u8001\u5305\u88c5\u8fd8\u662f\u65b0\u5305\u88c5\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u5df2\u7ecf\u6682\u505c\u53d1\u8d27\uff0c\u5e74\u540e\u5341\u4e94\u5de6\u53f3\u6062\u590d\u6b63\u5e38", "question": "\u73b0\u5728\u6210\u90fd\u7684\u8fd8\u53d1\u8d27\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u6027\u4ef7\u6bd4\u5f88\u9ad8\u7684\uff0c\u5ea6\u6570\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u4ef7\u683c\u4e5f\u662f\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff01\u6b22\u8fce\u9009\u8d2d\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u7591\u95ee\u53ef\u76f4\u63a5\u8054\u7cfb\u5ba2\u670d\uff0c\u8c22\u8c22\u60a8\u7684\u7406\u89e3\u548c\u652f\u6301\uff01", "question": "46\u00b0\u4e0e52\u00b0\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u5462\uff1f\u4ef7\u683c\u5dee\u8fd9\u4e48\u591a"},
{"answer": "\u4e0d\u597d\u610f\u601d\uff0c\u6682\u65f6\u6ca1\u6709\u539f\u88c5\u888b\u5b50\u3002", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u60a8\u8fd9\u8fb9\u53d1\u8d27\uff0c\u5e26\u4e0d\u5e26\u539f\u9152\u888b\u5462\u3002\u6211\u662f\u9700\u8981\u8d2d\u4e70\u6d0b\u6cb3\u5929\u4e4b\u84dd46\u5ea6480ML\u7684\u5546\u54c1\u3002"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u5185\u8499\u53e4\u53ef\u4ee5\u53d1\u7684 \u60a8\u53ea\u8981\u4e0b\u5355\u65f6\u586b\u5b8c\u8be6\u7ec6\u5730\u5740\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e86\uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u5185\u8499\u4e0d\u7ed9\u914d\u9001\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53cd\u6620\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u7ecf\u7ed9\u60a8\u89e3\u51b3\u3002\u8c22\u8c22\u60a8\u7684\u7406\u89e3\u548c\u652f\u6301  \u795d\u60a8\u8d2d\u7269\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u6211\u8ba2\u8d2d\u662f53\u5ea6\u7684\uff0c\u5230\u624b\u53d839\u5ea6\u4e86\uff0c\u6253\u5ba2\u670d\u7535\u8bdd\uff0c\u56de\u590d\uff1a\u968f\u4fbf\u4f60\u53bb\u54ea\u91cc\u6295\u8bc9\uff01\u8279\uff01 \u8fd9\u4e2a\u7f51\u662f\u9a97\u5b50\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4fdd\u8bc1\u6b63\u54c1\uff0c\u6709\u9632\u4f2a\u53ef\u67e5\u3002\u770b\u60a8\u53d1\u54ea\u91cc\uff0c\u6211\u4eec\u662f\u4ece\u5317\u4eac\u901a\u8fc7\u5feb\u9012\u7ed9\u60a8\u53d1\u8d27\u7684", "question": "\u4f60\u4eec\u5356\u7684\u8fd9\u4e2a\u9152\u600e\u4e48\u9274\u5b9a\u771f\u5047\u8fd8\u6709\u5927\u6982\u662f\u51e0\u5929\u9001\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e24\u74f6\u4e00\u4e2a\u624b\u63d0\u888b\u3002\u6b22\u8fce\u8d2d\u4e70", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u6709\u6ca1\u6709\u793c\u54c1\u888b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9ed8\u8ba4\u97f5\u8fbe\uff0c\u5b85\u6025\u9001\u3002\u6b22\u8fce\u9009\u8d2d\uff01", "question": "\u4e00\u822c\u9001\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7ed9\u60a8\u4f18\u60e0\u4e9b\uff0c\u60a8\u4e5f\u53ef\u4ee5\u7535\u8bdd\u54a8\u8be2\u6211\u4eec400025199", "question": "\u5546\u54c1\u8d28\u91cf\u600e\u4e48\u4fdd\u8bc1\uff0c\u8fd0\u8f93\u8d39\u8fd0\u600e\u4e48\u5f04\uff0c\u6211\u662f\u9152\u5e2d\u7528\u9152\u5927\u91cf\u7528\u6709\u6ca1\u6709\u4f18\u60e0\u3001"},
{"answer": "\u5382\u5bb6\u6ca1\u6709\u6362\u5305\u88c5\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b  \u5b9e\u7269\u548c\u56fe\u7247\u90fd\u662f\u4e00\u6837\u7684\uff0c\u6b22\u8fce\u8d2d\u4e70", "question": "\u8bf7\u95ee\u5546\u54c1\u5305\u88c5\u548c\u56fe\u7247\u4e00\u6837\u5417\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e24\u74f6\u4e00\u4e2a\u624b\u63d0\u888b\u7684\u3002", "question": "\u6709\u624b\u63d0\u888b\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e00\u7bb16\u74f6\uff0c\u5305\u90ae\u7684", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u4e00\u7bb1\u51e0\u74f6\uff1f\u5305\u90ae\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff01\u6211\u4eec\u6682\u65f6\u4e0d\u652f\u6301\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5462\uff01\u5317\u4eac\u4e94\u73af\u5185\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u9001\u8d27\u4e0a\u95e8\uff0c\u53ef\u4ee5\u73b0\u91d1\u652f\u4ed8\uff0c\u5176\u4ed6\u5730\u533a\u53ea\u80fd\u7f51\u4e0a\u652f\u4ed8\u5462\uff0c\u5e0c\u671b\u7406\u89e3\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48 \u4e70\u767d\u9152 \uff0c\u4e0d\u80fd \u73b0\u91d1\u652f\u4ed8?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u662f\u54ea\u91cc\u7684\u5462\uff1f\u8be6\u60c5\u53ef\u4ee5\u54a8\u8be2\u5e97\u5185\u5ba2\u670d\u54e6~", "question": "\u4e70\u591a\u5c11\u514d\u90ae\u8d39"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c5\u6708\u706b\u62fc\u5b63\uff01\u73b0\u5728\u5168\u5e97\u5546\u54c1\u4e00\u5f8b\u964d\u4ef7\u9500\u552e\uff0c\u6ca1\u6709\u6ee1\u767e\u5305\u90ae\u4e86\u54e6\uff01\u6211\u4eec\u7684\u670d\u52a1\u5b97\u65e8\u662f\u201c\u4f4e\u4ef7\u505a\u540d\u9152\uff0c\u7528\u5fc3\u505a\u670d\u52a1\u201d\uff01\u671f\u5f85\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u54e6~", "question": "\u662f\u4e0d\u662f\u6ee1\u4e00\u767e\u5143\u5305\u90ae\u554a"},
{"answer": "\u5df2\u63d0\u4ea4\u6b27\u5df4\u597d\u5564", "question": "\u6211\u62ff\u5230\u7684\u662f\u7eff\u8272\u74f6\u88c5\u7684\uff0c\u4f46\u5305\u88c5\u8ddf\u56fe\u7247\u4e0d\u5927\u4e00\u6837\uff0c\u800c\u4e14\u6ca1\u6709\u6761\u5f62\u7801\uff08\u6211\u770b\u56fe\u7247\u4e0a\u662f\u6709\u6761\u5f62\u7801\u7684\uff09\u3002\u6211\u62ff\u5230\u7684\u662f\u4e0d\u662f\u5047\u7684\u5440\uff1f"},
{"answer": "\u5df2\u63d0\u4ea4\u7ed9\u6b27\u5df4\u597d\u5564\u56de\u590d", "question": "\u6211\u6536\u5230\u7684\u662f\u7eff\u8272\u74f6\u5b50\u7684\u90a3\u79cd\uff0c\u95ee\u9898\u662f\u9152\u7684\u6807\u7b7e\u8ddf\u56fe\u4e0a\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u800c\u4e14\u6ca1\u6709\u6761\u5f62\u7801\u3002\u6211\u770b\u56fe\u4e0a\u662f\u6709\u6761\u5f62\u7801\u7684\u5440\uff0c\u6211\u6536\u5230\u7684\u662f\u4e0d\u662f\u5047\u9152\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c1476124699\u8fd9\u4e2a\u662f\u6211\u4eec\u5ba2\u670d\u7684qq\u5462\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u4f60\u4eec\u7684QQ\u54a8\u8be2\u53d1\u9001\u4e0d\u4e86\u4fe1\u606f???\u6709QQ\u53f7\u53ef\u4ee5\u52a0\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\u662f\u6bcf\u5468\u4e94\u7b26\u5408\u8fd4\u73b0\u89c4\u5219\u7684\u4f1a\u8fdb\u884c\u5ba1\u6838\u8fd4\u73b0\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u8bc4\u73b0\u5728\u662f\u4e0d\u7ed9\u793c\u54c1\u5361\u4e86\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u7ea2\u9152\u6709\u5305\u88c5\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5168\u573a\u5546\u54c1\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u52a049\u5143\u6362\u8d2d\u5357\u975e\u4f2f\u7235\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u74f6\u9152\u662f\u6ee1200\u52a049\u5c31\u53ef\u4ee5\u6362\u8d2d\uff0c\u90a3\u600e\u4e48\u6362\u8d2d\u7684\uff1f\u6211\u653e\u8fdb\u8d2d\u7269\u8f66\u8fd8\u662f\u663e\u793a200"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u793c\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e704\u9001\u4e00\u7684\u3002\u53ef\u4ee5\u9001\u4e2a\u5f00\u74f6\u5668\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u51e0\u74f6\u4e00\u7bb1\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f6\u4e2a\u6708\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u5426\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u9648\u917f\u591a\u4e45"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9152\u5382\u88c5\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u662f \u9152\u5e84\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6bcf\u96c6\u9f50\u4e09\u679a\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u5c06\u8fd4\u56de30\u5143\u793c\u54c1\u5361\u81f3\u8be5\u4f1a\u5458\u4e2a\u4eba\u8d26\u6237\uff0c\u6b21\u670810\u65e5\u5f00\u59cb\u9646\u7eed\u53d1\u653e\uff0c\u5982\u9152\u6b3e\u4e3a\u4e8c\u624b\u4ea4\u6613\u5e73\u53f0\u4e70\u5165\u4e0d\u4eab\u53d7\u8fd4\u73b0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5df2\u65b0\u51d1\u9f50\u4e09\u679a\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0,\u4f55\u65f6\u53d1\u653e\u793c\u54c1\u5361\u5956\u52b1?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u5e74\u56fd\u5bb6\u6708\u795e\u79d8\u793c\u54c1\u6b63\u5728\u5ba1\u6838\u4e2d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u5df2\u7ecf\u70b9\u4eae\u4e0a\u4e00\u8f6e12\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u8bf7\u95ee\u4f55\u65f6\u53d1\u653e\u795e\u79d8\u5927\u5956\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6b63\u5728\u53c2\u52a03\u6708\u963f\u6839\u5ef7\u6708\u4e70\u4e00\u9001\u4e00\u7684\u9650\u65f6\u7279\u60e0\u6d3b\u52a8\uff0c\u6298\u5408\u5355\u74f669\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ee5100\u591a\u5143\u7684\u4ef7\u683c\u5165\u624b\u6765\u770b\uff0c\u4e0d\u592a\u5212\u7b97\u3002\u9999\u6c14\u6d53\u90c1\uff0c\u53e3\u611f\u9971\u6ee1\uff0c\u56de\u5473\u7a0d\u8bb8\u4e00\u822c\uff0c\u6301\u4e45\u529b\u5012\u633a\u4e0d\u9519\u3002\u5982\u679c\u4ef7\u683c\u80fd\u505a\u5230100\u4ee5\u5185\uff0c\u53ef\u4ee5\u548c\u4e5f\u4e70\u67d0\u4e9b\u667a\u5229\u9152\u8fdb\u884c\u4e00\u4e0bPK\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u9876\u585e\uff0c\u56fe\u7247\u4e0e\u62cd\u6444\u89d2\u5ea6\u6709\u5173\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u770b\u56fe\u7247\u7684\u9152\u585e\u5df2\u7ecf\u51b2\u9876\u4e86\uff01\u5176\u4ed6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u8fd9\u6837\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef7\u4e3a79\u5143\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u4f18\u60e0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u6709\u6574\u7bb1\u7279\u60e0\u5417\uff1f\u6709\u8bf7\u901a\u77e5"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8d60\u54c1\u6570\u91cf\u6709\u9650\u5df2\u9001\u5b8c\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u4e70\u4e00\u9001\u4e00\u5417\uff0c\u600e\u4e48\u52a0\u5230\u8d2d\u7269\u8f66\u4e0d\u89c1\u6d85"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e7f\u5dde\u6709\u8d27\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5c06\u5c3d\u5feb\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5f3a\u5927\u7684\u4e5f\u4e70\u4ea7\u54c1\u90e8\uff0c\u6562\u786e\u8ba4\u8fd9\u652f\u9152\u91cc\u9762\u670975%\u4f73\u7f8e\u5a1c\u800c\u4e0d\u662f\u6b4c\u6d77\u5a1c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2014\u5e741\u670828\u65e5\u4e2d\u534812\u70b9\u81f32\u67087\u65e5\u665a24\u70b9\u671f\u95f4\uff0c\u5168\u573a\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1\uffe5200\u5373\u53ef\u83b7\u5f97\u4ef7\u503c\uffe5200\u4f18\u60e0\u5238\uff0c\u5355\u4e2a\u8d26\u6237\u6700\u591a\u53ef\u83b7\u8d603\u5957\uff0c\u8bf7\u67e5\u9605\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219 http://www.yesmywine.com/marketing/topic/016791/016791.html \uff01", "question": "\u6625\u8282\u4fc3\u9500\u7684\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1200\u9001200\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u4f55\u65f6\u5151\u73b0\uff1f\u5982\u4f55\u5151\u73b0\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53c2\u52a08.4-8.11\u3010\u4e2d\u79cb\u5927\u4fc3\u3011\u706b\u7206\u7b2c\u4e00\u6ce2\u4e70\u6ee1\uffe5300\u9001\u679c\u5473\u8d77\u6ce1\u9152\uff08\u81ea\u52a8\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u6bcf\u4e2a\u8ba2\u5355\u6700\u591a\u90011\u74f6\u3002\u8d60\u54c1\u9650\u91cf10000\u74f6\uff0c\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u6709\u4ec0\u4e48\u8d60\u54c1\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6628\u665a\u6253\u5f00\u540e\u4e00\u80a1\u9178\u81ed\u5473\uff0c\u5c1d\u4e86\u4e00\u53e3\u7acb\u9a6c\u5410\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u9152\u4f53\u53d8\u8d28\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u6574\u4f53\u7167\u7247\uff08\u74f6\u8eab\u3001\u9152\u585e\u3001\u9152\u4f53\u5012\u5165\u9152\u676f\u540e\u503e\u659c45\u5ea6\uff0c\u80cc\u9762\u886c\u767d\u7eb8\uff09\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u5c31\u5f00\u74f6\u53d1\u73b0\u6709\u80a1\u9178\u81ed\u5473\uff0c\u662f\u5426\u6b63\u5e38\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5f00\u74f6\u4e00\u80a1\u9178\u81ed\u5473\uff0c\u53ea\u559d\u4e86\u5c0f\u534a\u53e3\u5269\u4e0b\u7684\u534a\u676f\u76f4\u63a5\u5012\u6389\uff01\u90a3\u4e9b\u8bf4\u5f00\u74f6\u679c\u9999\u5473\u7f20\u7ed5\u7684\u4eba\u4f60\u4eec\u662f\u4e0d\u662f\u4ece\u5c0f\u90fd\u5728\u5403\u70c2\u6c34\u679c\uff0c\u771f\u662f\u82e6\u4e86\u4f60\u4eec\uff01\uff01\uff01\u8c01\u559c\u6b22\u6211\u53ef\u4ee5\u81ea\u51fa\u90ae\u8d39\u628a\u5269\u4e0b\u7684\u5feb\u9012\u7ed9\u4f60\u4eec"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8ba9\u6211\u600e\u4e48\u8bf4\u5462\uff1f\u771f\u4e0d\u662f\u4e00\u822c\u5dee\u7684\u767d\u8461\u8404\u9152\uff0c\u5728\u51b0\u7bb1\u51b0\u4e86\u4e24\u5929\u62ff\u51fa\u6765\u559d\uff0c\u4ece\u6e29\u5ea6\u4f4e\u559d\u5230\u5e38\u6e29\u771f\u662f\u5373\u6ca1\u6709\u679c\u9999\u4e5f\u6ca1\u6709\u56de\u5473\u3002\u5dee\u4e0d\u662f\u4e00\u822c\u5dee\u3002\u4ee5\u524d\u9999\u6e2f100\u51fa\u5934\u7684\u6cd5\u56fd\u5e72\u767d\u5473\u9053\u4e0e\u8fd9\u4e2a\u662f\u5929\u58e4\u4e4b\u522b\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2014.6.1--6.30\u5168\u573a\u8ba2\u5355\u5355\u7b14\u6ee168\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09 http://www.yesmywine.com/marketing/topic/017628/017628.html?dts=ID1.1 \uff01", "question": "\u4e0d\u662f \u5199\u7740\u5305\u90ae????"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u5b8c\uff0c\u672a\u63a5\u5230\u5230\u8d27\u901a\u77e5\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u5230\u70b9\u51fb\u5230\u8d27\u63d0\u9192\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6ca1\u6709\u8d27\u4e86\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u60a8\u53ef\u9009\u62e9\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u5feb\u9012\u5728\u573a\u5148\u5f00\u7bb1\u9a8c\u8d27\u540e\u4ed8\u6b3e\uff0c\u5982\u6709\u95ee\u9898\u53ef\u62d2\u6536\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e2d\u9014\u4e0d\u4f1a\u788e\u6389\u5427\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u4fdd\u62a4\u63aa\u65bd\u3001\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c13.19\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5230\u4e86\u5c11\u91cf\u5e93\u5b58\uff0c\u8ba2\u5355\u5c06\u6309\u8ba2\u8d2d\u987a\u5e8f\u53d1\u8d27\uff0c\u5269\u4f59\u4ecd\u5728\u91c7\u8d2d\u4e2d\uff0c\u5230\u8d27\u65f6\u95f4\u672a\u786e\u8ba4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5565\u65f6\u5019\u80fd\u6709\u8d27\u554a\uff1f\u4e70\u7684\u65f6\u5019\u663e\u793a\u6709\u8d27\uff0c\u652f\u4ed8\u5b8c\u4e86\u7b2c\u4e8c\u5929\u5c31\u6ca1\u8d27\u4e86\uff01 2014-03-18 21:40:53\u4e5f\u4e70\u56de\u590d \u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01 \u73b0\u5728\u90fd22\u53f7\u4e86\u8fd8\u6ca1\u5230\u8d27\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c13.19\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5230\u4e86\u5c11\u91cf\u5e93\u5b58\uff0c\u8ba2\u5355\u5c06\u6309\u8ba2\u8d2d\u987a\u5e8f\u53d1\u8d27\uff0c\u5269\u4f59\u4ecd\u5728\u91c7\u8d2d\u4e2d\uff0c\u5230\u8d27\u65f6\u95f4\u672a\u786e\u8ba4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27\u5440\uff1f \u6211\u770b\u5230\u5916\u5730\u5e93\u5b58\u6709\u8d27!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140317163997322\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba13-5\u5929\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7140317163997322\u4e00\u76f4\u6ca1\u914d\u9001\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u8d27\u88ab\u53d6\u6d88\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba13.19\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5565\u65f6\u5019\u80fd\u6709\u8d27\u554a\uff1f\u4e70\u7684\u65f6\u5019\u663e\u793a\u6709\u8d27\uff0c\u652f\u4ed8\u5b8c\u4e86\u7b2c\u4e8c\u5929\u5c31\u6ca1\u8d27\u4e86\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9152\u6b3e\u5546\u54c1\u5355\u74f6\u9875\u9762\u90fd\u4f1a\u6ce8\u660e\u5206\u4ed3\u53d1\u8d27\u4fe1\u606f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u80fd\u544a\u8bc9\u6211\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u4e2d\u54ea\u74f6\u9152\u5728\u5916\u5730\u7684\u4ed3\u5e93\u4e0d\u80fd\u914d\u9001\u5417\uff1f\u6211\u5728\u5546\u54c1\u4fe1\u606f\u4e2d\u67e5\u4e0d\u5230\u554a\uff01\u4e0d\u77e5\u9053\u8be5\u5220\u9664\u54ea\u4e00\u4e2a\uff0c\u76ee\u524d\u6ca1\u529e\u6cd5\u4ed8\u6b3e"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u9002\u996e\u671f\u57282015\u5e74\u4ee5\u524d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5199\u7684\u9152\u8bc4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u663e\u793a\uff1f\uff1f\u9002\u996e\u671f\u5728\u74f6\u4e0a\u660e\u786e\u5199\u77405\u5e74\uff01\u8bf7\u4e5f\u4e70\u5ba2\u670d\u4e0d\u8981\u8bf4\u8c0e"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u57282015\u5e74\u4ee5\u524d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u559d\u5230\u7684\u8fd9\u74f6\u5c31\u6709\u70b9\u8f7b\u5fae\u8001\u5316\uff01\u8fd9\u74f6\u9152\u7684\u7ecf\u9500\u5546\u5f88\u6709\u826f\u5fc3\uff1a\u74f6\u4e0a\u660e\u786e\u5199\u660e\u6700\u597d\u4e94\u5e74\u5185\u996e\u7528\u3002\u4e5f\u4e70\u5ba2\u670d\u516c\u7136\u8bf4\u8c0e\uff01\u8bf4\u4ec0\u4e48\u9002\u996e\u671f\u662f2014-2017\uff0c2009\u5e74\u7684\u957f\u76f8\u601d\u600e\u4e48\u53ef\u80fd\u559d\u52302017\u5e74\uff0c\u5efa\u8bae\u5df2\u7ecf\u8d2d\u4e70\u7684\u670b\u53cb\u5728\u4eca\u5e74\u5185\u559d\u6389\uff0c\u6216\u8bb8\u8fd8\u80fd\u559d\u559d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u9002\u996e\u671f\u57282015\u5e74\u4ee5\u524d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\u81ea\u704c\u88c5\u65e5\u671f\u7684\u4e94\u5e74\u5185\u996e\u7528\u6700\u4f73\uff0c\u5e94\u8be5\u662f\u52302014\u5e74\u3002\u53e6\u5916\uff1a\u4e3a\u4f55\u5220\u9664\u6211\u7684\u54a8\u8be2\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u9002\u996e\u671f\u57282015\u5e74\u4ee5\u524d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u662f\u5565\u5e74\u4efd\u751f\u4ea7\u7684\uff1f\u8fc7\u9002\u996e\u671f\u6ca1\u6709\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u7528\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u676f\u6570\u91cf\u4e3a3\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u5957\u676f\u5b50\u662f\u4e0d\u662f\u51713\u4e2a\u53ea\u9700\u898199\u5143\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u5df2\u8bb0\u5f55\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u7f51\u9875\u66f4\u65b0\u4fe1\u606f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0d\u80fd\u4e70\u4e86\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u65e02009\u5e74\u4efd\u552e\u5356\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u6709\u6ca1\u670909\u5e74\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4fe1\u606f\u6709\u8bef\uff0c\u971e\u591a\u4e3d\uff0c\u600e\u4e48\u5199\u6210100%\u9ed1\u76ae\u8bfa\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cRP\u7684\u70b9\u8bc4\u662f\u539f\u6587\u5b57\u6458\u53d6\uff0c\u4e0d\u53ef\u968f\u610f\u4fee\u6539\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5efa\u8bae\u4ee5\u540eRP\u7684\u8bc4\u8bba\u90fd\u6807\u6ce8\u65f6\u95f4, \u8fd9\u6837\u80fd\u77e5\u9053\u4ed6\u8bf4\u7684\u9152\u7684\u9002\u996e\u671f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb."},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u8282\u524d\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u8ba2\u8d27\uff0c\u4f55\u65f6\u80fd\u591f\u5230\u6d4e\u5357\uff1f\u5e74\u524d\u80fd\u5230\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u8ba2\u5355140117175803785\u7531\u4e8e\u4e2d\u8f6c\u9519\u8bef\uff0c\u5269\u4f59\u4ef6\u5c06\u5230\u8fbe\u7ad9\u70b9\u540e\u5c3d\u5feb\u4e3a\u60a8\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u6211\u5728\u4f60\u5bb6\u4e70\u7684\u91524\u74f6\u600e\u4e48\u53ea\u9001\u4e86\u4e24\u74f6\uff0c\u6211\u672a\u7b7e\u6536\uff0c\u4f60\u4eec\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u628a\u9152\u9001\u6765\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u767d\u9152\u968f\u9644\u5355\uff0c\u8bf7\u5728\u9152\u6b3e\u7b7e\u6536\u63d0\u4f9b\u5305\u88c5\u7bb1\u6e05\u5355\u3001\u9152\u6b3e\u74f6\u8eab\u6216\u74f6\u76d6\u4e0a\u7684\u6279\u6b21\u53f7\u7167\u7247\u53d1\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\u8fdb\u884c\u7d22\u53d6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5305\u88c5\u76d2\u90fd\u662f\u6253\u5f00\u7684\uff1f \u8fd8\u6709\u4e9b\u6f0f\u9152\u7684\u5473\u9053\uff1f\uff1f \u5230\u5e95\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u54c1\u3002\u3002\u54ce"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u4e0e\u5e93\u5b58\u7ba1\u7406\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u4e70\u4e863\u74f6\uff0c\u4eca\u5929\u5230\u8d27\uff0c\u6536\u8d27\u7528\u8f6f\u4ef6\u626b\u4e86\u4e00\u4e0b\u77ac\u95f4\u6709\u4e00\u79cd\u88ab\u9a97\u7684\u611f\u89c9\uff0c\u5927\u5bb6\u53ef\u4ee5\u770b\u770b\u8fd9\u4e2a\u6211\u67e5\u67e5\u7684\u94fe\u63a5 \u4e5f\u5c31\u4e94\u516d\u5341\u5143\u7684\u9152\uff0c\u88abJS\u4e70\u5230168\u5143\uff0c\u5f3a\u70c8\u8981\u6c42\u9000\u8d27\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e70\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\u8d27\u5462\uff1f\u300b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u597d\u559d\uff0c\u6211\u4eec\u8fd9\u91cc\u6ca1\u6709\u4eba\u559d\uff0c\uff0c\uff0c\uff0c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4eca\u5929\u8ba2\u8d27\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\u8d27\u6e56\u5357\u957f\u6c99\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef779\u5143\uff0c\u4e70\u4e00\u9001\u4e00\u4e3a2\u74f6\uff0c\u8d60\u54c1\u4e0d\u7d2f\u52a0\uff0c\u6570\u91cf\u6709\u9650\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u4ee5\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u8981\u4e7030\u74f6\u662f\u7ed9\u6211\u53d160\u74f6\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef789\u5143\uff0c\u4e70\u4e00\u9001\u4e00\u4e3a2\u74f6\uff0c\u8d60\u54c1\u4e0d\u7d2f\u52a0\uff0c\u6570\u91cf\u6709\u9650\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u4ee5\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u4e7050\u8d6050\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8ba2\u9152\u4e00\u822c\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5230\u8fbe"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef789\u5143\uff0c\u4e70\u4e00\u9001\u4e00\u4e3a2\u74f6\uff0c\u8d60\u54c1\u4e0d\u7d2f\u52a0\uff0c\u6570\u91cf\u6709\u9650\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u4ee5\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "52\u5ea6\u5251\u5357\u6625\u9648\u575b\u7279\u66f2\u73b0\u5728\u8d2d\u4e70\u662f89\u5143/\u74f6\uff0c\u7136\u540e\u4e70\u4e00\u9001\u4e00\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u76f8\u5f53\u4e8e\u5c31\u662f\u5143/\u74f6\uff1f\u5305\u90ae\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u6c5f\u82cf\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ea7\u533a-\u6c5f\u82cf\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u6e29\u838e12\u5e74\u5a01\u58eb\u5fcc\u53ef\u4ee5\u653e\u9152\u5e93\u7684\uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u80fd\u653e\u9152\u5e93\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u90e8\u5206\u4ea7\u54c1\u6709\u9001\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u662f\u5f53\u5929\u53d1\u8d27\u7684\uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4e70\u51e0\u74f6\u6709\u7684\u9001\u554a \u73b0\u5728\u62cd \u662f\u4eca\u5929\u5b89\u6392\u53d1\u8d27\u5417"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u662f\u5f53\u5929\u53d1\u8d27\u7684\uff0c\u4e0b\u5355\u5c31\u53d1\u8d27\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u53d1\u8d27\u662f\u8981\u7b49\u62a2\u8d2d\u7ed3\u675f\u624d\u53d1\u8fd8\u662f\u73b0\u5728\u62cd\u4e86\u5c31\u4f1a\u5b89\u6392\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u4e0d\u597d\u610f\u601d\u6211\u4eec\u6682\u65f6\u8fd8\u4e0d\u80fd\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5462\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u53ef\u4ee5\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u6bcf\u74f6\u9152\u90fd\u5f00\u653e\u5ba2\u6237\u8bc4\u8bba\u7684\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u770b\u4e00\u4e0b\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u6211\u5df2\u7ecf\u6536\u5230\u9152\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e0\u6cd5\u8bc4\u4ef7\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u5df1\u7ecf\u662f\u6d3b\u52a8\u56de\u9988\u4ef7\u4e86\uff0c\u4e0d\u597d\u610f\u601d\u6ca1\u6709\u7a7a\u95f4\u4e86\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u662f\u6b63\u54c1\u884c\u8d27\u9002\u91cf\u996e\u9152\u4e0d\u4f1a\u5934\u75db\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u8fd8\u6709\u4ef7\u683c\u7a7a\u95f4\u5417\uff1f\u559d\u540e\u5934\u75db\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140603162794381\u5305\u542b\u8584\u82e5\u83b1\u5fc3\u5f62\u676f\u57ab\uff0c\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u65e0\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4ece\u6210\u90fd\u914d\u9001\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u5e95\u4e86\u80fd\u53d1\u8d27\u5417\uff1f\u7528\u4ec0\u4e48\u8f6f\u4ef6\u6c9f\u901a\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9152\u6b3e\u5206\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u8fdb\u53e3\u4e0e\u5546\u5bb6\u5165\u9a7b\u9500\u552e\uff0c\u6e20\u9053\u4e0d\u540c\u6545\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u548c\u90a3\u6b3e41\u5143\u7684\u6df1\u84dd\u724c\u4f0f\u7279\u52a0\u9152\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5904\u4e8e\u65b0\u65e7\u5305\u88c5\u66f4\u6362\u671f\uff0c\u8bf7\u60a8\u4ee5\u6536\u5230\u7684\u5b9e\u7269\u4e3a\u51c6\uff08\u65e0\u52a0\u94b1\u6362\u8d2d\u793c\u76d2\uff09\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u679c\u6211\u9700\u8981\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u793c\u76d2\uff0c\u8bf7\u95ee\u52a0\u591a\u5c11\u94b1\u540e\u53ef\u4ee5\u4e70\u5230\u5e26\u793c\u76d2\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5904\u4e8e\u65b0\u65e7\u5305\u88c5\u66f4\u6362\u671f\uff0c\u8bf7\u60a8\u4ee5\u6536\u5230\u7684\u5b9e\u7269\u4e3a\u51c6\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u56fe\u7247\u91cc\u7684\u90a3\u4e2a\u539f\u88c5\u9152\u76d2\u662f\u6ca1\u6709\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u65e0\u793c\u76d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u6709\u9152\u76d2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u8fd9\u4e2a\u662f\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u8425\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5f88\u4e0d\u9519\uff0c\u4ef7\u683c\u4fbf\u5b9c\uff0c\u5c31\u662f\u7269\u6d41\u592a\u5dee\u52b2"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u4e5f\u4e70\u9152\u53d1\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u662f\u4e5f\u4e70\u53d1\u7684\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u542b\u793c\u76d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6709\u5305\u88c5\u76d2\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u5728\u552e\u5546\u54c1\u5206\u4e5f\u4e70\u76f4\u8425\u4e0e\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u5546\u5bb6\u5165\u9a7b\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u5546\u57ce\u8bf4\u660e http://www.yesmywine.com/news/shownews_10515.html \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u548c192\u90a3\u6b3e\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u95ee\u9898\u9875\u9762\u56fe\u7247\u5df2\u8c03\u6574\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u56fe\u7247\u65e0\u6cd5\u6b63\u5e38\u663e\u793a\uff0c\u770b\u4e0d\u5230\u9152\u6807"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u8ddf\u6dd8\u5b9d\u64cd\u4f5c\u4e0a\u662f\u6709\u4e0d\u540c\u5462\uff0c\u5f97\u5546\u5bb6\u6765\u786e\u8ba4\u914d\u9001\u5b8c\u6210\uff0c\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\u5ba2\u6237\u624d\u53ef\u4ee5\u8bc4\u4ef7\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u8d27\u7269\u662f\u6536\u5230\u4e86\uff0c\u8fd8\u662f\u4e0d\u9519\u7684\uff0c\u4f46\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u50cf\u6dd8\u5b9d\u4e00\u6837\u786e\u8ba4\u4ed8\u6b3e\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u6ca1\u6709\u5305\u90ae\u6d3b\u52a8\u7684\uff0c\u8fd9\u5df2\u7ecf\u662f\u6700\u4f4e\u4ef7\u4e86\u5462\uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u6709\u5305\u90ae\u4e48\uff1f \u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u6d3b\u52a8\u4ecb\u7ecd\u4e0b\u5427"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u9a6c\u7239\u5229xo\u5c0f\u9152\u7248\u662f\u6728\u585e\u7684\u5462\uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u8fd9\u662f\u6728\u585e\u7684\u5417"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u53ea\u6709\u5356\u6ee1\u91d1\u989d\u624d\u5305\u90ae\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u60f3\u95ee\u95ee\u4e00\u4e0b\u5b50\u4e706\u74f6\u9152\u7248\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u5305\u90ae\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u829d\u534e\u58eb\u5c0f\u6d0b\u9152\u662f\u6ca1\u6709\u4fdd\u8d28\u671f\u7684\u53ef\u4ee5\u6c38\u4e45\u4fdd\u5b58\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u53ea\u652f\u6301\u5728\u7ebf\u4e0b\u5355\u4ed8\u6b3e\u5462\uff0c\u5feb\u9012\u53d1\u5168\u5cf0\u6c47\u901a\u548c\u97f5\u8fbe\uff0c\u5177\u4f53\u65f6\u95f4\u8981\u770b\u60a8\u7684\u6536\u8d27\u5730\u5740\u4e86\uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4f60\u597d\u3002\u6211\u60f3\u8981\u5c0f\u74f6\u6d0b\u9152\u3002\u4e0d\u559d\uff0c\u60f3\u77e5\u9053\u8fd9\u4e1c\u897f\u90fd\u6709\u4fdd\u8d28\u671f\u4e48?\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u4ed8\u6b3e\u5462\uff1f\u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u5462\uff1f\u591a\u4e45\u80fd\u53d1\u8d27\uff1f\u591a\u94b1\u5305\u90ae\u5462?\u8c22\u8c22\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u767b\u9646\u4ee5\u4e0b\u8fde\u63a5\u62a5\u540d http://www.yesmywine.com/integral/product_922.html  \uff01", "question": "\u8fd9\u5c31\u6ca1\u6709\u4e86???"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u662f\u73bb\u7483\u74f6\u7684\u5462\uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u8fd9\u4e2a\u662f\u73bb\u7483\u74f6\u7684\uff1f\u00b7"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u5e10\u6237\u4ecd\u97001302\u79ef\u5206\u624d\u53ef\u5347\u4e3a\u94bb\u77f3\u4f1a\u5458\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8d26\u53f7\u79ef\u5206\u5df2\u7ecf\u8d85\u8fc730000\u5206\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6ca1\u6709\u5347\u7ea7\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u6211\u53f8\u5df2\u8bb0\u5f55\u5e76\u8f6c\u4ea4\u6280\u672f\uff0c\u8bf7\u7b49\u5f85\u540e\u671f\u56de\u590d\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u8d26\u53f7\u91cc\u5fb745\u5143\u793c\u54c1\u5361\u8fd8\u6709\u5b58\u9152\u5e93\u91cc\u7684\u51e0\u74f6\u9152\u5230\u54ea\u513f\u53bb\u4e86\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8461\u8404\u54c1\u79cd 31%\u6885\u6d1b(Merlot)59%\u8d64\u971e\u73e0(Cabernet Sauvignon)4%\u54c1\u4e3d\u73e0(Cabernet Franc)6%\u5c0f\u7ef4\u591a(Petit Verdot)\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u54c1\u79cd\u662f100%\u8d64\u971e\u73e0\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5230\u6210\u90fd\u662f\u54ea\u4e2a\u5206\u4ed3\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5df2\u5230\u8d27\uff0c\u53ef\u6b63\u5e38\u9886\u9152\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u9884\u552e\u9152\u6b3e\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5df2\u7ecf\u8ba1\u7b97\u5b58\u9152\u65f6\u95f4\u5566\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u65f6\u95f4\u4e3a12-18\u4e2a\u6708\u4e4b\u95f4\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f 12-18\u4e2a\u6708???"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u6807\u672a\u663e\u793a\u5217\u7ea7\u5e84\u5b57\u6837\uff08\u6cd5\u56fd\u5730\u533a\u6cd5\u5f8b\u89c4\u5b9a\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u9152\u6807\u4e0a\u662f\u5426\u6709\u6ce8\u660e\u5217\u7ea7\u9152\u5e84\u5b57\u6837\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u62c9\u79d1\u9c81\u9521\u9152\u5e84\u5c5e\u4e8e1855\u5206\u7ea7\u5217\u7ea7\u540d\u5e84\u4e4b4\u7ea7\u5e84\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u5217\u7ea7\u9152\u5e84\u5417\uff1f\u600e\u6837\u4f53\u73b0\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u5904\u4e8e\u9002\u996e\u671f\uff0c\u4ecd\u53ef\u5b58\u653e3-5\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u5b58\u653e\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2012\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9884\u552e\u8fd9\u6b3e\u7684\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9875\u9762\u65e0\u5f02\u5e38\uff0c\u53ef\u6b63\u5e38\u4e0b\u5355\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 04\u670801\u65e5\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u4e0d\u4e88\u53d6\u6d88\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u80bf\u4e48\u4e70\u4e0d\u4e86\uff0c\u63d0\u4ea4\u8ba2\u5355\u63d0\u793a\u5e93\u5b58\u4e0d\u8db3"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u8ba2\u5355\u672a\u6536\u5230\u53d1\u7968\uff0c\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u8865\u53d1\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u7684\u53d1\u7968\u6ca1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u540d\u5e84\u9152\u7684\u56fe\u7247\uff0c\u5e74\u4efd\uff0c\u6a61\u6728\u6876\uff0c\u9152\u7cbe\u5ea6\u6570\uff0c\u90fd\u4ec5\u4f5c\u53c2\u8003\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u7684\u7167\u7247\u7528\u9519\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9884\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2006\u5e74\uff0c\u56fe\u7247\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5f04\u9519\u4e86\u5427\uff0c\u8fd9\u4e2a\u9152\u6807\u662f2010\u7684\uff0c\u4e0d\u662f2006\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6682\u672a\u786e\u8ba4\u5230\u8d27\u65f6\u95f4\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u9884\u8ba1\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a6299\u5143\u542b\u56fd\u5185\u8fd0\u8d39\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 03\u670825\u65e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u51e0\u65f6\u53d1\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2011\u4e0e2012\u671f\u9152\u9884\u5b9a\u5df2\u622a\u6b62\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u7ed9\u6211\u4e00\u4efd2011\u5e742012\u5e74\u5f97\u671f\u9152\u540d\u5355\u5427\u3002\u90ae\u7bb1\uff1a904068741@"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6839\u636eRP\u610f\u89c1\u53ef\u7a96\u85cf\u81f32069\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u4e0d\u662f\u7a96\u85cf\u5341\u5e74\uff0c\u53ef\u4ee5\u4fdd\u5b5850\u5e74\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u4e5f\u4e0d\u540c\uff0c\u6e56\u5357\u5730\u533a\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u4e0d\u6ee1200\u5143\u6bcf\u7b14\u8ba2\u5355\u6536\u53d615\u5143\u8fd0\u8d39\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u5230\u90a3\u91cc\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u8be5\u4ea7\u54c1\u7684\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\uff0c\u53e6\u5916\uff0c\u8fd0\u8d39\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9ed1\u9f99\u6c5f\u3001\u5409\u6797\u4e24\u7701\u81ea2013\u5e7412\u670823\u65e5\u8d77 \u81f3 2014\u5e743\u670831\u65e5 \u6211\u4eec\u5c06\u6682\u505c\u8ba2\u5355\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u51ac\u5b63\u90e8\u5206\u533a\u57df\u6682\u505c\u914d\u9001\u901a\u77e5 http://www.yesmywine.com/news/shownews_11155.html \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9001\u5230\u54c8\u5c14\u6ee8\uff0c\u5927\u6982\u51e0\u5929"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u662f\u5317\u4eac\u623f\u5c71\u7684\uff0c\u8282\u524d\u80fd\u9001\u5230\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e70\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27\u5462\uff1f\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230\uff0c\u5bc4\u5230\u5927\u8fde\u7684\u3002"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\u660e\u5929\u5c31\u80fd\u5230\u7684\u5462\uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u6211\u8fd9\u8fb9\u4f4d\u7f6e\u662f\u5728\u4e0a\u6d77\u5609\u5b9a\u533a \u8bf7\u95ee\u5927\u7ea6\u591a\u4e45\u53ef\u4ee5\u9001\u8fbe \u6211\u6025\u7528 \u9001\u4eba\u7684 \u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef7\u4e3a1925\u5143RMB\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "1925\u5143\u7684\u5355\u4f4d\u662f\u4eba\u6c11\u5e01\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u5546\u54c1\u6ee1300\u51cf100\uff0c\u6211\u4e70\u4e86300\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u51cf\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140307138713777\u5df2\u529e\u7406\u9000\u8d27\u5904\u7406\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ee5\u4e0a\u5177\u4f53\u60c5\u51b5\u4f60\u4eec\u53ef\u4ee5\u67e5\u8be2\u5feb\u9012\u7684\u914d\u9001\u7cfb\u7edf\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140307138713777\u5df2\u529e\u7406\u9000\u8d27\u5904\u7406\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140307138713777\uff0c\u4ece10\u65e5\u53d1\u8d27\u81f3\u4eca\u4e00\u76f4\u672a\u6536\u5230\u300214\u65e5\u5230\u4eac\u5f00\u59cb\u914d\u9001\uff0c\u7ed3\u679c\u6ca1\u6709\u8ddf\u6211\u8054\u7cfb\u5c31\u7559\u4ed3\u4e86\uff0c15\uff0c16\u4e24\u65e5\u5468\u672b\u4e0d\u914d\u9001\u300217\u65e5\u63a5\u5230\u4f60\u4eec\u5ba2\u670d\u7684\u7535\u8bdd\uff0c\u8868\u793a\u672a\u6536\u5230\u8d27\uff0c\u672a\u6709\u4eba\u8054\u7cfb\uff0c\u4f60\u4eec\u8868\u793a\u5c3d\u5feb\u50ac\u4fc3\u3002\u4e0b\u53483\u70b9\u534a\u5de6\u53f3\u9001\u8d27\u5458\u6253\u7535\u8bdd\u7ed9\u6211\uff0c\u6211\u6240\u5728\u5730\u533a\u4fe1\u53f7\u4e0d\u597d\uff0c\u672a\u63a5\u901a\u3002\u540e\u6765\u540c\u4e8b\u8bf4\uff0c\u90a3\u4e2a\u4eba\u4e00\u4f1a\u513f\u8fd8\u6765\u3002\u6211\u4ece4\u70b9\u7b49\u52305\u70b9\u534a\uff0c\u6ca1\u4eba\u8054\u7cfb\u3002\u4eca\u5929\u53c8\u6ca1\u4eba\u8054\u7cfb\u3002\u4f46\u5feb\u9012\u7cfb\u7edf\u663e\u793a\u6211\u62d2\u6536\u3002\u5982\u679c\u660e\u5929\u9001\u5230\u6211\u4f1a\u62d2\u6536\u7684\u3002\u597d\u9152\u7ecf\u4e0d\u8d77\u8fd9\u4e48\u6298\u817e\u3002\u4e00\u5207\u540e\u679c\u6211\u4e0d\u627f\u62c5\u3002\u7279\u6b64\u8bf4\u660e\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e95\u90e8\u5bb9\u91cf\u4e3a22-28ml\uff0c\u611f\u8c22\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u74f6\u5e95\u591a\u6df1\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u7684\u5efa\u8bae\u6211\u53f8\u5df2\u8bb0\u5f55\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u52a0\u91cf\u95ea\u8d2d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u7834\u635f\u8ba2\u5355140315162202432\u7531\u4e8e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u9884\u8ba13.21\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "140315162202432\u5df2\u529e\u7406\u9000\u8d27\uff1f\u6253\u7535\u8bdd\u4f60\u4eec\u8bf4\u9152\u7834\u635f\u4e86\uff0c\u9700\u8981\u91cd\u65b0\u53d1\u8d27\uff0c\u6211\u529e\u7406\u7684\u662f\u91cd\u65b0\u53d1\u8d27\uff0c\u8bf7\u4e1a\u52a1\u5458\u4e0e\u6211\u8054\u7cfb\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140315162202432\u5df2\u529e\u7406\u9000\u8d27\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u529e\u7406\u9000\u6b3e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7140315162202432\u4e00\u4e2a\u661f\u671f\u4e5f\u672a\u9001\u8fbe\uff0c\u67e5\u770b\u7269\u6d41\u663e\u793a\u9152\u5df2\u7ecf\u53d1\u56de\u5230\u4e0a\u6d77\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5730\u5740\u53d1\u8d27\u90fd\u4e0d\u4e0b\u51e0\u5341\u6b21\u4e86\uff0c\u5c31\u8fd9\u6b21\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\u4e86\uff1f\u4e5f\u6ca1\u6709\u4eba\u8054\u7cfb\u9152\u7684\u53bb\u5411\uff0c\u671b\u8d76\u5feb\u5904\u7406\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c12001\u5e74\u4efdRP\u8bc4\u5206\u4e3a86\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "2001\u8bc4\u5206\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5efa\u8bae2015\u5e74\u5e74\u5e95\u524d\u996e\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\u53ef\u4ee5\u4fdd\u5b58\u5230\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u529e\u7406\u9000\u8d27\uff0c\u8bf7\u901a\u8fc7\u6536\u8d27\u624b\u673a\u62e8\u6253400-820-8060\u767b\u8bb0\uff01", "question": "140802137998660\u8bf7\u53d6\u6d88\u6b64\u8ba2\u5355"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e00\u6b3e\u9152\u505a\u4e3a5\u7ea7\u5e84\u7684\u526f\u724c\uff0c\u5b9e\u5728\u6709\u70b9\u8bf4\u4e0d\u8fc7\u53bb\uff0c\u53e3\u5473\u5e73\u6de1\u65e0\u5473\uff0c\u611f\u89c9\u597d\u50cf\u5728\u559d\u5a01\u58eb\u5fcc\uff0c\u53e3\u611f\u5b9e\u5728\u662f\u4e0d\u600e\u4e48\u597d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u5e74\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u9002\u996e\u671f\u4e3a2011-2019\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u54ea\u4e2a\u5e74\u4efd\u7684\uff1f\u53ef\u4ee5\u4ecb\u7ecd\u4e00\u4e0b\u9002\u996e\u671f\u5417\uff1f\u53e6\u5916\u662fAOC\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53e4\u5178\u98ce\u683c\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u74f6\u5b50\uff0c\u9152\u672c\u8eab\u4e00\u822c\uff0c\u5be1\u6de1\uff0c\u5e72\u59dc\u6c34\u7684\u5473\u9053\uff0c\u4e0d\u8fc7\u6211\u653e\u529e\u516c\u5ba4\u4e861\u4e2a\u6708\uff0c\u4fdd\u5b58\u6761\u4ef6\u4e0d\u597d\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5047\u9152"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140126194087865\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aABC\u5feb\u9012\uff0c\u9762\u5355\u53f7S2134823\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-711-8899\u67e5\u8be2\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355140126194087865\u8fd8\u6ca1\u6709\u5230\u8d27\u554a\u554a\u554a\u554a \u554a\u554a\u554a\u554a\u554a\u554a\u554a\u554a\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff1b\u4ee5\u4e0b\u4e3a2014\u4e5f\u4e70\u9152\u6625\u8282\u914d\u9001&\u5ba2\u670d\u5b89\u6392\u516c\u544a http://www.yesmywine.com/news/shownews_11555.html  \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u8bf7\u95ee\u6e56\u5357\u7701\u4e61\u7ea7\u914d\u9001\u5426\uff1f\u5feb\u9012\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u505c\u6b62\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u6ce2\u5c14\u591a\u6cd5\u5b9a\u5730\u533aAOC\uff0c\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662fAOC\u7ea7\u522b\u5417\uff1f\u5317\u4eac\u4e70\u4e8c\u7bb1\u591a\u4e45\u80fd\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2003\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u5c31\u662f\u4ec0\u4e48\u5e74\u4efd\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6c34\u6676\u9ab7\u9ac5\u74f6\u585e\u4ea7\u5730\u4e3a\u4e2d\u56fd\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ea7\u5730\u662f\u4e2d\u56fd\uff1f"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u770b\u7684\u662f8\u542c\u88c5\u7684\u4ea7\u54c1\u5462", "question": "99\u662f\u591a\u5c11\u704c\u5440"},
{"answer": "\u4eb2\uff0c\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u5bb6\u5b9d\u8d1d\u6ee1500\u5143\u5305\u90ae\u7684\u54e6\u3002\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u6210\u90fd\u6ca1\u6709\u5e93\u5b58\u5417\uff1f\uff1f\u4e70\u4e8620\u542c\u9152\u4e0d\u5305\u90ae\u554a\uff1f\uff1f\u8fd0\u8d3948\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u5c0f\u9152\u7248\u53ef\u4ee5\u540c\u5176\u4ed6\u9152\u7c7b\u4e00\u8d77\u4e70\u5355\u7684\u53ef\u80fd\u662f\u4e5f\u4e70\u663e\u793a\u95ee\u9898\u5427\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "1\u5143\u7684\u9152 \u898123\u5143\u7684\u8fd0\u8d39\uff0c\u4e0d\u80fd\u540c\u5176\u4ed6\u9152\u6c34\u4e00\u8d77\u4e70\u5355\uff1f\u4e0d\u662f\u5751\u4eba\u9ebd\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u56e0\u4e3a\u6211\u4eec\u72ec\u7acb\u53d1\u8d27\u7684\u6240\u4ee5\u80af\u5b9a\u662f\u5355\u72ec\u53d1\u8d27\u6536\u8fd0\u8d39\u7684\u5440\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u8fd9\u4e1c\u897f\u600e\u4e48\u4e70\u90fd\u662f19 \u53d1\u8d27\u662f\u5355\u72ec\u53d1\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u90fd\u6536\u8fd0\u8d39\uff0c\u771f\u5751..."},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u4f60\u53ef\u4ee5\u53d6\u6d88\u8ba2\u5355\u91cd\u65b0\u8d2d\u4e70\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e86\uff0c\u611f\u8c22\u4f60\u7684\u54a8\u8be2\uff0c\u795d\u4f60\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u6211\u521a\u521a\u653e\u8d2d\u7269\u8f66\u4e86\uff0c\u5fd8\u8bb0\u4e00\u8d77\u7ed3\u7b97\uff0c\u53e6\u7ed3\u600e\u4e48\u8981\u8fd0\u8d39\u4e86\uff1f\u6389\u5751\u4e86 \u4e70\u4e863\u767e\u591a\u9152\u5fd8\u8bb0\u4e00\u8d77\u7ed3\u7b97\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6807\u51c6\u74f6\u8eab\uff0c\u65e0\u793c\u76d2\u53ef\u642d\u914d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u666e\u7f57\u65fa\u65af\u4e00\u53f7\u6843\u7ea2\u8461\u8404\u9152 2011\u9152\u4f53\u957f\u5ea6\u591a\u5c11"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53ef\u642d\u914d\u4ee5\u4e0b\u793c\u888b  http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u63d0\u888b\u53ef\u4ee5\u88c5\u5417?\u7ea2\u8272\u7684\u90a3\u79cd"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6807\u51c6\u74f6\u8eab\uff0c\u65e0\u793c\u76d2\u53ef\u642d\u914d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u8fd9\u4e2a\u9152\u53ef\u4ee5\u7528\u677e\u6728\u53cc\u76d2\u7684\u90a3\u4e2a\u76d2\u5b50\u88c5\u4e0b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4e0b\u65b9\u5df2\u4ecb\u7ecd\uff0c\u65e0\u793c\u76d2\u53ef\u642d\u914d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5305\u88c5\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u9152\u662f\u771f\u54c1\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u666e\u7f57\u65fa\u65af\u4e00\u53f7\u6843\u7ea2\u8461\u8404\u91522011\uff0c\u6570\u91cf\u4e3a2\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uffe5168\u662f\u4e00\u652f\u8fd8\u662f\u4e24\u652f\uff0c\u6211\u5728\u7cfb\u7edf\u91cc\u9762\u6dfb\u52a0\u5230\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u9ed8\u8ba4\u6dfb\u52a0\u4e86\u4e24\u4ef6"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d,\u6211\u4eec\u90fd\u8981\u8fd0\u8d39\u7684\uff0c\u53ea\u6709\u5356\u6ee1\u91d1\u989d\u624d\u5305\u90ae\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ed3\u7b97\u65f6\u6709\u8fd0\u8d39\u9879\u76ee,\u53ef\u4ee5\u514d\u8fd0\u8d39\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u60a8\u597d\uff0c\u4eca\u5929\u624d\u80fd\u53d1\u8d27\u5462  \u4eca\u5929\u665a\u4e0a\u80af\u5b9a\u5230\u4e0d\u4e86\u7684 \uff0c \u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\uff0c\u660e\u5929\u665a\u4e0a\u524d\u80fd\u9001\u5230\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u6b64\u6b3e\u4e3a\u767d\u5360\u8fb9\u52a0\u84dd\u6876\u7ec4\u54082\u74f6\u9152\u7684\u4ef7\u683c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u662f\u767d\u5360\u8fb9\u52a0\u84dd\u6876\u7684\u4ef7\u683c\u8fd8\u662f\u5355\u74f6\u7684\u4ef7\u683c"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u6bcf\u4e2a\u57ce\u5e02\u5305\u90ae\u989d\u5ea6\u662f\u4e0d\u4e00\u6837\u7684 \u5177\u4f53\u8d28\u8be2\u5728\u7ebf\u5ba2\u670d\u5427\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u8d2d\u7269\u591a\u5c11\u5305\u90ae\u8d39"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u53ea\u6709\u5356\u6ee1\u91d1\u989d\u624d\u5305\u90ae\u7684\uff0c200\u5143\u5305\u90ae\u662f\u5b98\u7f51\u7684\u6211\u4eec\u72ec\u7acb\u5546\u5bb6\uff0c\u611f\u8c22\u54a8\u8be2\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34!", "question": "\u4e5f\u4e70\u5546\u573a\u4e0d\u662f200\u514d\u8fd0\u8d39\u5417?\u8fd9\u662f\u591a\u5c11\u514d\u8fd0\u8d39\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u62a2\u8d2d\u4ef7199\u5143\u5305\u542b\u5f69\u98ce\u8d64\u971e\u73e0\u7f8e\u4e50\u7ea2\u8461\u8404\u91526\u74f6\uff0c\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\u9009\u9879\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5355\u65f6\u9009\u62e9\u7684\u6570\u5b57\u662f\u9ed8\u8ba4\u5355\u74f6\u6570\u8fd8\u662f\u7ec4\u6570\uff1f\u5982\u4f55\u6362\u8d2d\uff1f\u770b\u5230\u7684\u56fe\u7247\u8272\u5f69\u4e0e\u5b9e\u7269\u662f\u5426\u5b8c\u5168\u4e00\u6837\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a187.5ml\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u8fd9\u767d\u8461\u8404\u5c31 \u4e00\u7bb1\u6709\u51e0\u74f6"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e24\u6b3e\u5546\u54c1\u5bb9\u91cf\u4e0d\u540c\uff0c\u51fa\u81ea\u540c\u4e00\u9152\u5e84\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01 \u6211\u8d2d\u4e70\u4e86 \u3010\u4e5f\u4e70\u9152\u3011\u5723\u8fbe\u7f57\u957f\u76f8\u601d\u971e\u591a\u4e3d\u5e72\u767d\u8461\u8404\u9152\u4ef7\u683c_\u56fe\u7247_\u8bc4\u4ef7_\u54c1\u724c_\u5b98\u7f51_\u4ea7\u5730 -  #zixunTop \u3010\u4e5f\u4e70\u9152\u3011\u4fdd\u7acb\u8bfa\u957f\u76f8\u601d\u971e\u591a\u4e3d\u5e72\u767d\u8461\u8404\u9152375ml_\u4ef7\u683c_\u56fe\u7247_\u8bc4\u4ef7_\u54c1\u724c_\u5b98\u7f51_\u4ea7\u5730 -   \u8fd9\u4e24\u6b3e\u9152\u3002 \u5230\u8d27\u540e\uff0c\u7ecf\u8ba4\u771f\u6bd4\u5bf9\u5b83\u4eec\u7684\u5916\u74f6\u5305\u88c5\uff0c\u6211\u53d1\u73b0\u8fd9\u4e24\u6b3e\u9152\u5546\u6807\u76f8\u540c\u3001\u9152\u74f6\u6807\u7b7e\u8bbe\u8ba1\u98ce\u683c\u7c7b\u4f3c\uff0c\u53ea\u662f\u5546\u6807\u540d\u5b57\u4e0d\u540c\u3002\u7ecf\u8ba4\u771f\u67e5\u770b\u7f51\u9875\u4e0a\u7684\u8fd9\u4e24\u6b3e\u9152\u7684\u4fe1\u606f\uff0c\u53d1\u73b0\u5b83\u4eec\u90fd\u662f\u51fa\u81ea\u667a\u5229\u7684\u963f\u5409\u96f7\u9152\u5e84\uff0c\u5e76\u4e14\u5b83\u4eec\u90fd\u662f\u957f\u76f8\u601d\u971e\u591a\u4e3d\u5e72\u767d\uff01\u8bf7\u95ee\uff0c\u8fd9\u4e24\u6b3e\u9152\u4e4b\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f\u6216\u8005\u5b83\u4eec\u5c31\u662f\u5bb9\u91cf\u4e0d\u540c\u7684\u540c\u4e00\u6b3e\u9152\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u73b0\u8d27\u5417?\u5230\u5929\u6d25\u591a\u4e45\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u6362\u8d2d\u7684\u9a6c\u5e74\u6625\u4fc3\u7b2c\u56db\u6ce2\u4e4b\u795e\u79d8\u5546\u54c1\u4e3a\u5373\u5c06\u8fc7\u671f\u7684\u5564\u9152\u6216\u98df\u54c1\uff0c\u5c06\u7ed9\u4e88\u8865\u507f10\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u6536\u5230\uff0c\u8fd8\u6ca1\u559d\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u597d\u574f\uff0c\u4f46\u90a3\u4e2a\u6240\u8c13\u7684\u795e\u79d8\u793c\u54c1\u592a\u6ce5\u9a6c\u4e86\uff0c\u6807\u4ef7999\u5143\uff0c\u7adf\u7136\u53ea\u662f\u4e00\u7f50\u5564\u9152\uff0c\u767e\u5ea6\u4e86\u4e00\u4e0b\u4ef7\u683c\uff0c\u53ea\u9700\u898160\u591a\u5143\uff0c\u9a97\u4eba\u4e5f\u4e0d\u662f\u8fd9\u6837\u9a97\u7684\u5440\uff0c\u592a\u6076\u5fc3\u4e86\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0a\u6d77\u914d\u9001\u81f3\u5e7f\u5dde\u9884\u8ba15-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff01 \u4e0a\u6d77\u914d\u9001\u5230\u5e7f\u5dde\u5927\u6982\u9700\u8981\u51e0\u5929\uff1f \u4e0b\u5355\u65f6\u7cfb\u7edf\u9009\u5728\u4e0a\u6d77\u53d1\u8d27\uff0c\u6211\u4ee5\u4e3a\u5e7f\u5dde\u7684\u90fd\u5728\u5e7f\u5dde\u4ed3\u53d1\u8d27\uff0c\u5468\u672b\u5728\u5bb6\u7b49\u6536\u9152\uff0c\u62c5\u5fc3\u5468\u4e00\u4e0a\u73ed\u4e0d\u5728\u5bb6\u5c31\u6536\u4e0d\u5230\u5feb\u9012\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u74f6\u8eab\u4e3a\u73bb\u7483\u6750\u8d28\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u74f6\u5b50\u662f\u73bb\u7483\u7684\u8fd8\u662f\u5851\u6599\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u592a\u96be\u559d\u4e86\uff0c\u5efa\u8bae\u4ee5\u540e\u5927\u5bb6\u90fd\u522b\u4e70"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u793c\u54c1\u4e3a8\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32014-03-18\uff1b\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528 IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u6709\u9001\u5f00\u9152\u5668\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u6362\u8d2d\u7684\u9a6c\u5e74\u6625\u4fc3\u7b2c\u56db\u6ce2\u4e4b\u795e\u79d8\u5546\u54c1\u4e3a\u5373\u5c06\u8fc7\u671f\u7684\u5564\u9152\u6216\u98df\u54c1\uff0c\u5c06\u7ed9\u4e88\u8865\u507f10\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u6709\u6548\u671f30\u5929\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u6536\u5230\uff0c\u8fd8\u6ca1\u559d\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u597d\u574f\uff0c\u4f46\u90a3\u4e2a\u6240\u8c13\u7684\u795e\u79d8\u793c\u54c1\u592a\u6ce5\u9a6c\u4e86\uff0c\u6807\u4ef7999\u5143\uff0c\u7adf\u7136\u53ea\u662f\u4e00\u7f50\u5564\u9152\uff0c\u767e\u5ea6\u4e86\u4e00\u4e0b\u4ef7\u683c\uff0c\u53ea\u9700\u898160\u591a\u5143\uff0c\u9a97\u4eba\u4e5f\u4e0d\u662f\u8fd9\u6837\u9a97\u7684\u5440\uff0c\u592a\u6076\u5fc3\u4e86\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u8282\u524d\u9001\u8fbe\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u4ece\u5317\u4eac\u53d1\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140303132778697\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba13.14\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u53c8\u8fc7\u4e86\u4e00\u5929 \u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140303132778697\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba13.6\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0b\u5355\u4e09\u5929\u4e86\u4e3a\u4f55\u8fd8\u6ca1\u5230\u8d27\uff1f \u5e7f\u5dde\u5e02\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4ec0\u4e48\u9152\u53e3\u5473\u5982\u4f55 \uff1f \u51e0\u5929\u80fd\u5230\uff1f\u662f\u539f\u88c5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u74f6\u9152\u592a\u96be\u559d\u4e86\u7b80\u76f4\u96be\u4ee5\u5165\u53e3\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u4e01\u70b9\u9999\u5473\uff0c\u7279\u522b\u6da9\uff0c\u6728\u585e\u4e5f\u592a\u70c2\u4e86\uff0c\u7b2c\u4e00\u6b21\u5728\u4e5f\u4e70\u9152\u8d2d\u7269\uff0c\u4e00\u6b21\u6027\u4e70\u4e86\u56db\u74f6\uff0c\u4f46\u613f\u63a5\u4e0b\u6765\u7684\u4e09\u74f6\u4e0d\u8981\u4ee4\u4eba\u8fd9\u4e48\u5931\u671b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u793c\u54c1\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e70\u8fd9\u6b3e\u9152\u9001\u9999\u69df\u676f\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u7cd6\u91cf\u4e3a12.1\uff5e50.0g/L\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u7cd6\u5ea6\u591a\u5c11"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5230\u5317\u4eac\u9700\u8981\u51e0\u5929\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u6307\u5b9a\u5e74\u4efd\u4e0e\u7b49\u7ea7\uff0c\u704c\u88c5\u65f6\u95f4\u5df2\u6536\u5230\u5b9e\u7269\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5e74\u4efd\u662f\uff1f\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u662f\uff1f\u7b49\u7ea7\u662f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee199\u5143\u6216200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u4e0e\u8fd0\u8d39\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8981\u4e86\u4e00\u4ef6\u65af\u76ae\u5c14\u9152\u5e84\u5e72\u7ea2-6\u652f\u88c5 \u5143\uff0c\u6ee1\u8db3\u5168\u573a\u6ee1200\u52a042\u6362\u8d2d\u7684\u6761\u4ef6\uff0c\u600e\u4e48\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u91cc\u663e\u793a\u898168\u5143\u624d\u80fd\u6362\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u5728\u4e0d,\u5c0f\u6728\u9a6c\u600e\u4e48\u8fd9\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5047\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u8fd9\u91cc\u5356428"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u6240\u54a8\u8be2\u7684Vino Nobile\u6682\u65e0\u552e\u5356\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u4ed6\u5bb6\u7684Vino Nobile\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d \u6211\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\uff0c\u6ee1\u4e00\u767e\u5143\u514d\u5feb\u9012\u8d39\u7684\u54e6\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u4e0d\u80fd\u548c\u5176\u4ed6\u9152\u4e00\u5207\u4e70\uff0c\u9700\u8981\u8fd0!\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u56fe\u7247\u5df2\u66f4\u65b0\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u8d60\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\u676f\u578b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140407187089174\u4e2d\u7684\u8bd7\u676f\u5ba2\u4e50\u5609\u5e74\u534e\u7cfb\u5217\u9152\u676f\uff08\u8d60\u54c1\uff09*1\u53ea\u7834\u635f\uff0c \u6545\u7533\u8bf7\u4e0a\u7ea7\u9886\u5bfc\u7ed9\u4e88\u5c06\u8be5\u9152\u676f\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff08\u9152\u676f\u4e3a\u6613\u788e\u54c1\uff0c\u5355\u53ea\u914d\u9001\u7834\u635f\u7387\u6781\u9ad8\uff0c\u5efa\u8bae\u4e0b\u6b21\u8ba2\u8d2d\u9152\u6b3e\u4e00\u8d77\u9886\u53d6\u914d\u9001\uff09\uff0c \u5982\u60a8\u8ba4\u53ef\uff0c\u70e6\u8bf7\u90ae\u4ef6\u544a\u77e5\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u4e3a\u60a8\u552e\u540e\u64cd\u4f5c\uff01", "question": "\u524d\u4e24\u5929\u6211\u6253\u7535\u8bdd\u8bf4\u5bc4\u6765\u7684\u574f\u4e86\u4e00\u4e2a\uff0c\u6211\u7528\u6211\u7684QQ\u4fe1\u7bb1\u53d1\u4e86\u7167\u7247\u4f60\u4eec\u770b\u89c1\u4e86\u6ca1\uff0c\u600e\u4e48\u5904\u7406\u6ef4\u3002\u3002\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140407187089174"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5bb9\u91cf\u4e3a281ml\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u88ab\u5b50\u7684\u5bb9\u91cf\u662f\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140124190729861\u8d60\u54c1\u5c0f\u98de\u9a6c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152-3\u652f\u88c5\u5df2\u8865\u53d1\uff0c\u5982\u8d60\u54c1\u9a6c\u5e74\u6625\u4fc3\u7b2c\u56db\u6ce2\u4e4b\u795e\u79d8\u5546\u54c1\u672a\u6536\u5230\uff0c\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u793c\u54c1\u536110\u5143\u8865\u507f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u662f\u8865\u56de\u6765\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u8fd8\u662f\u628a\u8d60\u54c1\u518d\u6b21\u5fd8\u8bb0\u4e86\uff0c\u611f\u89c9\u670d\u52a1\u6ca1\u4ee5\u524d\u597d\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u7cd6\u91cf\u4e3a41g/l\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u751c\u5ea6\u662f\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u4f60\u597d\u6211\u4eec\u5bb6\u662f\u6c5f\u6d59\u6caa\u6ee1499\u5305\u90ae\u7684  \u5e94\u8be5\u662f\u4f60\u770b\u9519\u4e86\u5427", "question": "\u62cd\u4e0b\u8d27\u7269\uff0c\u8981\u652f\u4ed8\u7684\u65f6\u5019\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6211\u652f\u4ed8\u90ae\u8d39\uff0c\u4e0d\u662f\u8bf4\u6ee1150\u514d\u90ae\u8d39\u5417"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\u4f60\u597d\uff0c\u56e0\u4e3a\u65f6\u95f4\u6709\u9650\u6211\u4eec\u8fd8\u672a\u6765\u7684\u53ca\u6dfb\u52a0\uff0c\u8c22\u8c22\u63d0\u9192\uff0c\u6b22\u8fce\u4e0b\u6b21\u5149\u4e34\uff01", "question": "\u5546\u54c1\u8be6\u7ec6\u5185\u5bb9"},
{"answer": "\u5df2\u63d0\u4ea4", "question": "\u7ed9\u6211\u53d1\u7684\u662f\u82cf\u6253\u6c34\uff0c\u4f60\u8bf4\u6211\u8be5\u7ed9\u4f60\u6253\u51e0\u5206\uff1f\uff1f\uff1f\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9886\u9152\u8ba2\u5355\u9700\u5f85\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e24\u5c0f\u65f6\u70b9\u8bc4\u9152\u6b3e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u54e6\u3002\u770b\u6765\u662f\u6211\u4e4b\u524d\u9a8c\u8bc1\u7801\u9519\u8bef\u3002 \u8bf7\u95ee\uff0c\u6211\u65e9\u5c31\u6536\u5230\u8d27\u4e86\uff0c\u6211\u4f55\u65f6\u80fd\u70b9\u8bc4\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a6.4--6.6\u8ba2\u5355\u6ee1\u989d\u8d60\u9152\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219 http://www.yesmywine.com/marketing/topic/017628/017628.html?dts=ID1.1 \u8bf7\u67e5\u9605\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u8bf4\u5168\u573a\u6ee1300\u5f97\u897f\u83ab\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u6211\u8ba2\u5355\u8d85\u51fa300\u6ca1\u663e\u793a\u9001\u897f\u83ab\u5e72\u7ea2\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u8ba2\u5355\u6ee1\u989d\u8d60\u9152\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219 http://www.yesmywine.com/marketing/topic/017628/017628.html?dts=ID1.1 \u8bf7\u67e5\u9605\uff01", "question": "\u8d60\u9001\u662f\u53ea\u8981\u8ba2\u5355300\u5c31\u4f1a\u81ea\u52a8\u8d60\u9001\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "TMD,\u8fd8\u534a\u751c\uff0c\u7b80\u76f4\u5c31\u662f\u5e72\u767d\u7684\u5473\u9053\u3002\u800c\u4e14\u6211\u8fd8\u4e70\u4e86\u4e24\u4e2a\u7f8e\u817f\u6c34\u6676\u676f\uff0c\u6536\u5feb\u9012\u65f6\u5c45\u7136\u5df2\u7ecf\u788e\u4e86\u4e00\u4e2a\u3002\u4e5f\u4e70\u771f\u5fc3\u9760\u4e0d\u4f4f\uff0c\u8349!"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c5.20\u4e2d\u534812\u70b9\u5f00\u59cb\u7684\u62c9\u83f2\u4e94\u7bad\u54c1\u724c\u9986\u6d3b\u52a8\u524d50\u7b14\u8ba2\u5355\u514d\u8d39\u8d60\u9001\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u8d60\u54c15\u5206\u949f\u5185\u5df2\u9001\u5b8c\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211520\u4e0b\u7684\u5355\u5f53\u65f6\u9875\u9762\u4e0a\u663e\u793a\u6709\u8d60\u54c1\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u4e00\u74f6\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u770b\u53d1\u8d27\u6e05\u5355\u91cc\u6ca1\u6709\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u9152\u6b3e\u9152\u6807\u6709\u95ee\u9898\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u524d\u6807\u5370\u5237\u8d28\u91cf\u592a\u5dee\uff0c\u6709\u4e9b\u6000\u7591\u662f\u5426\u6b63\u54c1\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u54a8\u8be2\u4e0e\u8ba2\u8d2d\uff0c\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ca1\u6709\u6263\u6263\uff0c\u65fa\u65fa\uff0c\u6216\u662f\u5ba2\u670d\u7535\u8bdd\u5417\uff1f\u7559\u4ec0\u4e48\u8a00\uff0c\u591a\u6d6a\u8d39\u65f6\u95f4"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u56fe\u7247\u4e3a2009\u5e74\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u521a\u6536\u5230\u8d27\uff0c\u53d1\u73b0\u9152\u74f6\u7684\u524d\u540e\u6807\u7b7e\u4e0e\u73b0\u7f51\u4e1a\u4e0a\u7684\u5b8c\u5168\u4e0d\u7b26\uff0c\u4f8b\u5982\u5e74\u4efd\u5230\u624b\u7684\u9152\u6807\u7b7e\u4e0a\uff0c\u524d\u9762\u5199\u67092011\uff0c\u540e\u9762\u5199\u704c\u88c52012\uff0c\u8fde\u524d\u9762\u7684\u9152\u5e84\u753b\u7684\u6837\u5b50\u4e5f\u4e0d\u540c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u5426\u7531\u4e5f\u4e70\u76f4\u63a5\u6574\u74f6\u8fdb\u53e3"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u9152\u6b3e\u7b7e\u6536\u540e\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u7ea2\u9152\u662f\u5426\u6574\u652f\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140419104085812\u5c06\u4e8e4.19\u4ece\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u65e0\u793c\u54c1\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5df2\u7ecf\u4e0b\u5355\u4e86\uff0c\u6709\u4e48\u8d60\u54c1\u3002\u4e0b\u6b21\u7ee7\u7eed\u5149\u987e\u54e6\u3002\u3002\u3002\u6211\u662f\u4e00\u4e2a\u7231\u9152\u4e4b\u4eba{140419104085812}"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u90a3\u8fd9\u4e2a\u6d3b\u52a8\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7ed3\u675f\u554a\uff1futq"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2014\u5e743\u670827\u65e5\u81f33\u670831\u65e5\uff0c\u5728\u6d3b\u52a8\u671f\u5185\uff0c\u8d2d\u4e70\u672c\u4e13\u9898\u5546\u54c1\u7684\u6709\u6548\u8ba2\u5355\u5747\u53c2\u52a0\u6d3b\u52a8\uff0c\u8d60\u9001\u79ef\u5206\u5c06\u5728\u6d3b\u52a8\u7ed3\u675f\u540e3\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5185\u53d1\u653e\uff0chttp://www.yesmywine.com/marketing/topic/017109 /017109.html?dts=I8.2#banner2 \u4ee5\u4e0b\u4e3a\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219\u8bf7\u67e5\u9605\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5728\u4e94\u500d\u79ef\u5206\u4e70\u7684\u9152\u624d\u7ed9\u6211\u4e24\u500d\u79ef\u5206\u5462\uff0c\u8bf4\u660e\u4e00\u4e0b\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4f60\u4eec\u7684\u8d27\u7269\u53d1\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\uff0c\u662f\u90ae\u653f\u5c0f\u5305\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u8282\u524d\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5929\u6d25\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u542b\u7edd\u5bf9\u4f0f\u7279\u52a0\u9a6c\u5e74\u8da3\u5473\u793c\u888b\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f0f\u7279\u52a0\u793c\u76d2\u6709\u888b\u5b50\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u9152\u7684\u80cc\u6807\u6709\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u5546\u6807\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9192\u4e8620\u5206\u949f\uff0c\u6ca1\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff0c\u653e\u5f03\u3002\u9152\u5473\u9053\u4e5f\u4e00\u822c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u7586\u3001\u897f\u85cf\u3001\u9752\u6d77\u533a\u57df\u81ea2013\u5e7411\u670820\u65e5\u8d77 \u81f3 2014\u5e743\u670831\u65e5\u6211\u4eec\u5c06\u6682\u505c\u8ba2\u5355\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u51ac\u5b63\u90e8\u5206\u533a\u57df\u6682\u505c\u914d\u9001\u901a\u77e5 http://www.yesmywine.com/news/shownews_11155.html \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e5f\u4e70\u9152\u4e0d\u80fd\u53d1\u65b0\u7586\u4e48\uff1f\u600e\u4e48\u627e\u4e0d\u5230\u65b0\u7586\u7684\u914d\u9001\u57ce\u5e02"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u5df4\u65af\u514b\u5361\u672c\u59ae\u82cf\u7ef4\u7fc1\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff08\u62c9\u83f2\u96c6\u56e2\u51fa\u54c1\uff092\u74f6\u4e0e\u53cc\u652f\u9ed1\u793c\u76d21\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u793c\u76d2\u91cc\u9762\u5305\u542b\u70b9\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7f50\u88c5\u65f6\u95f4 2011/10/31\uff0c\u4fdd\u8d28\u671f\u4e3a8\u5e74\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5c31\u56e0\u4e3a\u7ed9\u4e86\u5dee\u8bc4\uff0c\u524d\u9762\u7684\u56db\u6b21\u8bc4\u8bba\u90fd\u88ab\u5220\u9664\u4e86\uff0c\u518d\u6b21\u63d0\u9192\u5404\u4f4d2005\u7684\u9152\uff0c\u4fdd\u8d28\u671f8\u5e74\uff0c\u5df2\u7ecf\u8fc7\u4e86\u4fdd\u8d28\u671f\u3002\u63d0\u9192\u5927\u5bb6\u6ce8\u610f\u5566\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u5efa\u8bae\u8d2d\u4e70"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5f88\u4e00\u822c\u7684\u9152\uff0c\u9152\u7cbe\u9178\u5ea6\u504f\u9ad8\uff0c\u74f6\u5e95\u6709\u5f88\u591a\u6e23\u5b50\uff0c\u662f\u6211\u8fd9\u6bb5\u65f6\u95f4\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u9152\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8461\u8404\u9152\u65e0\u4fdd\u8d28\u671f\u4e4b\u8bf4\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u5904\u4e8e\u9002\u996e\u671f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff0c\u9152\u6807\u4e0a\u5199\u4e2a8\u5e74\u7684\u4fdd\u8d28\u671f\uff0c\u8fc7\u671f\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8461\u8404\u9152\u65e0\u4fdd\u8d28\u671f\u4e4b\u8bf4\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u5904\u4e8e\u9002\u996e\u671f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff0c\u9152\u6807\u4e0a\u5199\u4e2a8\u5e74\u7684\u4fdd\u8d28\u671f\uff0c\u8fc7\u671f\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140113166089202\u591a\u6b21\u914d\u9001\u5747\u65e0\u6cd5\u8054\u7cfb\uff0c\u5df2\u505a\u9000\u8d27\u5904\u7406\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140113166089202,\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\u5440\uff1f\u8fd8\u6ca1\u5230\uff1f\u540c\u4e00\u5929\u4e0b\u7684\u5355\uff0c\u4e5f\u592a\u6162\u4e86\u5427\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u4e0b\u5355 \u660e\u5929\u80fd\u5230\u8d27\u5417\uff1f\u6c5f\u82cf\u82cf\u5dde\u5de5\u4e1a\u56ed\u533a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee199\u5143\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u53ef\u53c2\u4e0e\u6362\u8d2d\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u52a069\u5143\u6362\u8d2d \u600e\u4e48\u4e70\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140707104736065\u4e3a\u5b58\u9152\u8ba2\u5355\uff0c\u60a8\u53ef\u5728\u6211\u5e10\u6237\u2192\u6211\u7684\u5b58\u9152\u5e93\u4e2d\u63d0\u53d6\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7140707104736065\uff0c\u624d\u4e0b\u5355\u663e\u793a\u7684\u5c31\u662f\u5df2\u7b7e\u6536\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c12011\u5e74RP\u4e0eWA\u8bc4\u5206\u4e3a91\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "rp91\u5206wa91\u5206\uff0c\u5206\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\u5e74\u4efd\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u4e0e2012\u5e74\uff08\u5c11\u91cf\u5e93\u5b58\uff09\uff0c\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u4e0e2012\u5e74\uff08\u54043\u74f6\uff09\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u8d2d\u4e70\u9001\u8d27\u662f11\u5e74\u7684\u8fd8\u662f12\u5e74\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c12012\u5e74\u6682\u65e0\u8bc4\u5206\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u56fe\u7247\u4e0a\u768491\u5206\u4e0a\u662f2011\u5e74\u7684\u8bc4\u5206\uff0c\u8bf7\u95ee2012\u5e74\u7684\u8bc4\u5206\u4e5f\u662f91\u5206\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5931\u671b\u5c31\u662f\u5931\u671b\uff01\u6ca1\u6253\u5f00\u524d\uff0c\u4e00\u770b\u74f6\u585e\u5c31\u5f88\u5931\u671b\uff0c\u5df2\u7ecf\u5bf9\u8fd9\u6b3e\u9152\u6ca1\u597d\u611f\u4e86\uff01\u539f\u4ef7\u5c31\u662f50\u5143\u4e00\u74f6\u7684\u8d27\uff01300\u591a\u7684\u4ef7\u683c\u5c31\u662f\u865a\u7684\uff01\u6211\u8ba4\u4e3a\u5c31\u662f20\u5143\u7684\u8d27\uff01\u8981\u4e86\u53d1\u7968\u8fd8\u6ca1\u7ed9\u53d1\u7968\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u7684\u8fd8\u662f\u56fd\u5185\u704c\u88c5\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140525151927348\u72b6\u6001\u5df2\u4fee\u6539\uff0c\u79ef\u5206\u5c06\u4e8e6.6\u53d1\u653e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a 140525151927348 \u9152\u90fd\u559d\u4e86 \u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u663e\u793a\u4ee5\u53d1\u8d27 \u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7ed9\u79ef\u5206"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ecb\u7ecd\u4e2d\u4e3a\u5386\u53f2\u8bc4\u5206\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "92\u5206\u662f\u9488\u5bf9\uff12\uff10\uff11\uff11\u5e74\u7684\u8bc4\u5206\uff0c\u800c\u4e5f\u4e70\u8fd9\u6b21\u5356\u7684\u5374\u662f\uff12\uff10\uff11\uff12\u5e74\u4efd\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fd9\u6837\u5ba3\u4f20\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4e70\u4e00\u7bb1\u7684\u90a3\u79cd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\uff1b\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1RP\u8bc4\u5206\u9875\u9762\u4ecb\u7ecd\u4e2d\u5df2\u663e\u793a\u539f\u6587\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u4f53\u4e00\u822c\uff0c\u9152\u7cbe\u611f\u5f3a\u70c8\uff0c\u5165\u53e3\u5e72\u6da9\uff0c\u9152\u7cbe\u672a\u5b8c\u5168\u878d\u5165\u9152\u4f53\uff0c\u5e15\u514b92\u5206\u4ece\u4f55\u800c\u6765\uff1f\u4e00\u822c\u7684\u897f\u73ed\u7259\u9152\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140525151927348\u4e8e5.26\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0cBJ\u5317\u4eac\u4e2d\u6d32\u9762\u5355\u53f7\uff1aS2304128\uff0c\u7ad9\u70b9\u7535\u8bdd\uff1a010-69579358 \uff01", "question": "\u8ba2\u5355140525151927348 \u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5230 \u80fd\u63d0\u524d\u901a\u77e5\u5417 \u73b0\u5728\u4e5f\u770b\u4e0d\u5230\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u53d1\u8d27\u4e86 \u4e00\u5934\u96fe\u6c34"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u62cd\u4e0b\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27\uff0c\u51e0\u5929\u80fd\u5230\u53a6\u95e8\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u60a8\u53ef\u9009\u8d2d\u5355\u793c\u888b\u76f8\u5173\u94fe\u63a5\uff1ahttp://www.yesmywine.com/goods/6325.html\u67e5\u770b\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u9700\u8981\u4e7012\u74f6\u8be5\u9152\uff0c\u8bf7\u95ee\u6709\u6ca1\u6709\u9644\u5e26\u5bf9\u5e94\u7684\u7eb8\u8d28\u5305\u88c5\u888b\uff0c\u9700\u8981\u9001\u4eba"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140520141777132\u5df2\u6307\u5b9aBJ\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140520141777132 \u53d1\u5b85\u6025\u9001 \u3002 \u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u84dd\u4ed9\u59d1\u91d1\u8272\u73ab\u7470\u8d77\u6ce1\u9152\uff08\u5e72\u578b\uff09\u4e0e\u84dd\u4ed9\u59d1\u91d1\u88c5\u8d77\u6ce1\u8461\u8404\u9152\uff08\u534a\u5e72\u578b\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u751c\u578b\u8fd8\u662f\u5e72\u578b\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u968f\u5355\u9999\u69df\u676f\u54c1\u724c\u662f\u5e95\u5ea7\u4e0a\u5370\u6709\u84dd\u4ed9\u59d1LOGO\u7684\u666e\u901a\u73bb\u7483\u9999\u69df\u676f\uff08\u5fb7\u56fd\u8fdb\u53e3\uff09\uff0c\u9999\u69df\u676f\u603b\u9ad820\u5398\u7c73 \u5e95\u5ea7\u76f4\u5f846.5CM \u676f\u53e3\u76f4\u5f844.5CM \uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u676f\u7684\u6750\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d77\u6ce1\u9152\u6ca1\u6709\u65e0QBA\u7ea7\u522b\u8bf4\u6cd5\uff0c\u53ea\u6709finest quality \u4f18\u8d28\u4ea7\u54c1\u7684\u8bf4\u6cd5 \u6b63\u6807\u6709 finest quality\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e24\u74f6\u5c31\u662fQBA\u7ea7\u522b\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u6b3e\u5bb9\u91cf\u4e3a750ml\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u6bcf\u74f6\u591a\u5c11\u6beb\u5347\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ec4\u5408\u4e0d\u53ef\u66f4\u6362\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u7684\u642d\u914d\u53ef\u4ee5\u81ea\u7531\u642d\u914d\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u586b\u5145\u7269\u5e94\u653e\u7f6e\u4e8e\u9152\u6b3e\u5e95\u90e8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4e70\u7684\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u793c\u76d2\uff0c\u4e0d\u4f1a\u88c5\uff0c\u8bf7\u95ee\u90a3\u5768\u8349\u653e\u5728\u90a3\u91cc\u554a\uff1f\u5200\u548c\u6742\u5fd7\u653e\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\u8c22\u8c22\u3002\u8fd8\u6709\u5c31\u662f\u6211\u8868\u793a\uff0c\u4e2d\u95f4\u88c5\u676f\u5b50\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4e2d\u95f4\u5706\u5b54\u7559\u5c11\u4e86\uff0c\u6211\u81ea\u5df1\u7528\u5200\u628a\u5706\u5b54\u5f04\u5927\u70b9\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u628a\u624b\u90fd\u5f04\u7834\u4e86\uff0c\u6c14\u6b7b\u4e86\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u793c\u76d2\u6709\u7834\u635f\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u7b2c\u4e09\u6b21\u4e70\u4e86\uff0c\u524d\u4e24\u6b21\u6536\u5230\u65f6\uff0c\u793c\u76d2\u89d2\u4e0a\u6709\u4e24\u5904\u78b0\u88c2\u4e86\uff0c\u4f46\u8fd8\u80fd\u7528\uff0c\u4e5f\u6ca1\u8bf4\u4e86\u3002\u8fd9\u6b21\u6536\u5230\u7684\u88c2\u75d5\u5c31\u66f4\u5927\u4e86\uff0c\u8bf7\u95ee\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u7ec4\u5408\u5185\u8d1d\u5c14\u83b1\u7279\u7ea7\u73cd\u85cf\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2006\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7279\u7ea7\u73cd\u85cf\u662f\u4ec0\u4e48\u5e74\u4efd\u7684\uff1f \u53e6\uff0c\u63d0\u9192\u4e00\u4e0b\u4e5f\u4e70\u7684\u7ba1\u7406\u5458\uff0c\u5546\u54c1\u4ecb\u7ecd\u8bf7\u8ba4\u771f\u5ba1\u6838\u4e00\u4e0b\u5427\uff1a\u201c\u9152\u5e84\u7279\u6b64\u51fa\u8be5\u9152\u6b3e\uff0c\u4ec5\u6b21\u4e00\u6b3e\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u77ed\u77ed\u51e0\u4e2a\u5b57\uff0c\u53e5\u6cd5\u4e0d\u901a\u8fd8\u6709\u9519\u522b\u5b57\uff0c\u7ec6\u8282\u7684\u4e0d\u6ce8\u610f\uff0c\u5f88\u5bb9\u6613\u4ee4\u6574\u4e2a\u54c1\u724c\u4e5f\u6389\u4ef7\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9644\u5e26\u7684\u6742\u5fd7\u4e3a\u5ba3\u4f20\u91cc\u5965\u54c8\u4ea7\u533a\u7684\u5c0f\u518c\u5b50\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "1\uff0c\u6709\u9152\u80cc\u9762\u7684\u4e2d\u6587\u6807\u7b7e\u56fe\u5417\uff0c\u6216\u8005\u6709\u6ca1\u6709\u660e\u663e\u7684\u5199\u660e\u662f\u5168\u7403\u9650\u91cf\u5178\u85cf\u9152\uff1f 2\u3001\u5185\u9001\u6742\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\u5185\u5bb9\u7684\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u5199\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u4ef7\u683c\uff1f \u56e0\u4e3a\u662f\u9001\u793c\uff0c\u6240\u4ee5\u5e0c\u671b\u95ee\u6e05\u695a\u70b9\uff0c\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2008\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9884\u552e\u9152\u7684\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u662f\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u6307\u5b9a\u5e74\u4efd\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u9152\u7684\u704c\u88c5\u65e5\u671f\u548c\u5e74\u4efd\u65e5\u671f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u771f\u5fc3\u4e0d\u597d\u559d\u5440"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140521144818860\u4e8e5.21\u4ece\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u5feb\u9012\u4e3aBJ\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u9762\u5355\u53f73232190463\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u9996\u6b21\u8d2d\u4e70\uff0c\u8bf7\u95ee\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140521144818860\u8d60\u54c1\u4e3a\u9ed1\u8272\u9152\u5200\uff08\u6d77\u9a6c\u5200\uff09 \uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u4e70\u4e24\u6b3e\u4e0d\u540c\u7684\u9152\uff0c\u4ef7\u683c\u52a0\u8d77\u6765\u8d85\u8fc7400\uff0c\u53ef\u4ee5\u53c2\u52a0\u4e70\u8d60\u7684\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u4eca\u5929\u4e70\uff0c\u6211\u5728\u6c5f\u82cf\u65e0\u9521\uff0c\u540e\u5929\u8fd8\u80fd\u6536\u5230\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c16\u652f\u88c5\u4fc3\u9500\u4ef7\u4e3a258\u5143\uff0c\u5355\u74f6\u4fc3\u9500\u4ef7\u4e3a49\u5143\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u4f18\u60e0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u9700\u898120\u74f6\uff0c\u90a3\u4e483\u7bb1\u591a\u51fa\u6765\u76842\u74f6\u4ee5\u4ec0\u4e48\u4ef7\u683c\u7b97\u5462\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u4f18\u60e0\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u73b0\u5728\u9001\u5230\u8d35\u9633\u662f3-5\u5929\uff0c\u5f53\u59295\u70b9\u524d\u7684\u8ba2\u5355\u5f53\u5929\u53d1\u8d27\uff0c5\u70b9\u4ee5\u540e\u7684\u6b21\u65e5\u53d1\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u8d2d\u4e70\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u9001\u5230\u8d35\u9633\u8981\u591a\u4e45"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u5728\u4e0b\u8ba2\u5355\u4ed8\u6b3e\u7684\u65f6\u5019\u9009\u7740\u8d26\u6237\u4e0e\u53ef\u62b5\u6263\uff0c\u60a8\u7684\u94b1\u8fd8\u662f\u4e0d\u4f1a\u6d6a\u8d39\u6389\u7684\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff0c\u795d\u65b0\u5e74\u5feb\u4e50\uff01", "question": "\u6211\u70b9\u9519 \u53d6\u6d88\u4e86\u8ba2\u5355\u90a3\u94b1\u5c31\u9000\u5230\u5145\u503c\u8d26\u6237\u4e86 \u5145\u503c\u8d26\u6237\u7684\u94b1\u600e\u4e48\u7528\u5462 \u7528\u4e0d\u4e86 \u652f\u4ed8\u7684\u65f6\u5019\u5c31\u662f\u73b0\u5b9e \u652f\u4ed8\u5b9d\u548c\u94f6\u884c\u5361"},
{"answer": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fc7\u5e74\u671f\u95f4\u6211\u4eec\u53ea\u80fd\u53d1\u6c5f\u6d59\u6caa\uff0c\u6bd4\u8f83\u62b1\u6b49\uff0c\u4eb2\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eca\u5929\u8d2d\u4e70\u7684\u8bdd\uff0c\u672c\u5468\u80fd\u9001\u5230\u6cb3\u5317\u5eca\u574a\u5417\uff1f\u591a\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9996\u5148\u672c\u5e97\u6240\u6709\u5546\u54c1\u5747\u662f\u6b63\u54c1\uff0c\u652f\u6301\u4e13\u67dc\u9a8c\u8d27\uff0c\u6216\u8005\u5f53\u5730\u5de5\u5546\u90e8\u95e8\u67e5\u9a8c\uff0c\u5047\u4e00\u7f5a\u5341\uff0c\u4ed3\u5e93\u8fd8\u6709\u51e0\u767e\u7bb1\u7684\u5b58\u8d27\uff0c\u53ef\u4ee5\u653e\u5fc3\u8d2d\u4e70\uff0c\u5230\u6cb3\u5357\u7684\u8bdd\u6b63\u5e38\u60c5\u51b5\u4e0b\u9700\u8981\u4e09\u5929\u5de6\u53f3\uff0c\u4f46\u662f\u4e0d\u80fd\u4fdd\u8bc1\u5177\u4f53\u7684\u5230\u8d27\u65f6\u95f4\uff0c\u8fd0\u8d39\u662f\u6839\u636e\u7cfb\u7edf\u663e\u793a\u7684\uff0c\u4e0b\u5355\u5728\u4ed8\u6b3e\u4e4b\u524d\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\uff01\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb!", "question": "\u8bf7\u95ee\uff1a1\uff0c\u4fdd\u8bc1\u6b63\u54c1\u5417\uff1f\u5982\u82e5\u53d1\u73b0\u4e0d\u771f\u53ef\u5426\u9000\u8d27\uff1f 2\uff0c\u5982\u679c\u8d2d\u4e70\u7684\u8bdd\u662f\u9700\u898118\u74f6\uff0c\u8bf7\u95ee\u5e93\u5b58\u662f\u5426\u8db3\u91cf\u5462\uff1f 3. \u6536\u8d27\u5730\u5740\u5728\u6cb3\u5357\u4fe1\u9633\u7684\u8bdd\uff0c\u5927\u6982\u9700\u8981\u591a\u4e45\u80fd\u6536\u8d27\u5462\uff1f\u4e7018\u74f6\u7684\u8bdd\u662f\u4e0d\u662f\u514d\u8fd0\u8d39\u4e86\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u4f60\u597d\uff0c\u611f\u8c22\u4f60\u7684\u5173\u6ce8\uff0c\u672c\u4ea7\u54c1\u56e0\u505a\u6d3b\u52a8\uff0c\u5728\u4ef7\u683c\u4e0a\u662f\u8d85\u4f4e\u4ef7\u51fa\u552e\uff0c\u5e76\u4e14\u672c\u7ad9\u9152\u7c7b\u4ef7\u683c\u666e\u904d\u6bd4\u5e02\u9762\u4f4e\uff0c\u6240\u4ee5\u672c\u7ad9\u5f88\u5c11\u4f1a\u51fa\u53bb\u5305\u90ae\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u90ae\u8d39\u662f\u6839\u636e\u7cfb\u7edf\u663e\u793a\u7684\uff0c\u6b22\u8fce\u8d2d\u4e70\uff0c\u795d\u4f60\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u4e0d\u662f\u5305\u90ae\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6bcf\u7bb1\u8d60\u9001\u53cc\u652f\u9152\u76d2\u624b\u63d0\u888b\uff08\u7ea2\u793c\u888b\uff091\u4e2a\uff0c\u591a\u4e70\u591a\u9001\uff0c\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u7bb1\u9001\u51e0\u4e2a\u624b\u63d0\u888b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a3\u5e74\uff0c\u4fdd\u8d28\u671f\u4e3a10\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6539\u9152\u7684\u9002\u996e\u671f\u9650\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u672c\u4ee5\u4e3a\u86ee\u597d\u559d\uff0c\u770b\u4e86\u8bc4\u8bba\u3002\u3002\u3002\u7ed3\u679c\u81ea\u5df1\u559d\u4e86\uff0c\u670b\u53cb\u559d\u4e86\uff0c\u90fd\u662f\u4e00\u4e2a\u7ed3\u8bba\uff0c\u5c31\u662f\u53c8\u9178\u53c8\u6da9\uff0c\u5165\u53e3\u5f88\u96be\u559d\u3002\u3002\u3002\u9192\u4e8630\u5206\u949f\u8fd8\u662f\u96be\u559d\u3002\u3002\u3002\u559d\u4e86\u4e24\u74f6\u90fd\u4e00\u6837\uff0c\u540e\u6094\u4e70\u4e866\u74f6"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u539f\u4ea7\u5730\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u5c06\u4e8e5.26\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u6211\u73b0\u5728\u4e0b\u5355\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u9001\u5230\u6e56\u5317\u7701\u6b66\u6c49\u5e02\u6d2a\u5c71\u533a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u53ef\u9009\u62e9\u8d27\u5230\u652f\u4ed8\u73b0\u91d1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417\uff0c\u5230\u5929\u6d25\u8981\u8fd0\u8d39\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u793c\u76d2\u5185\u65e0\u9152\u5177\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u793c\u54c1\u76d2\u91cc\u6709\u5f00\u74f6\u5668\u4ec0\u4e48\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u8003\u7ef4\u9152\u56ed\u5178\u85cf\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u793c\u76d2208\u5143\u662f\u4e00\u652f\u7ea2\u9152\u8fd8\u662f\u4e24\u652f\u7ea2\u9152"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140206102929274\u5c06\u4e8e2.7\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aABC\u5feb\u9012\uff0c\u9762\u5355\u53f7S2138956\uff1b\u4ee5\u4e0b\u4e3a30\u5929\u9000\u8d27\u89c4\u5219http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2794 \u8bf7\u67e5\u9605\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u6625\u8282\u4f1a\u53d1\u8d27\u4e48\uff0c\u6211\u662f\u5bc4\u5230\u519c\u6751\uff0c\u6211\u6015\u6454\u574f\u554a\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u8bf7\u95ee\u5982\u679c\u6211\u4eca\u5929\u8d2d\u4e70\uff0c\u591a\u5c11\u5929\u80fd\u9001\u5230\u798f\u5efa\u664b\u6c5f\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140125193831999\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3aCD\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u9762\u5355\u53f74686473993\uff0c\u60a8\u53ef\u767b\u9646 www.zjs.com.cn \u6216 \u62e8\u6253400-6789-000\u67e5\u8be2\u81ea\u63d0\u70b9\u5730\u5740\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9ebb\u70e6\u4f60\u4eec\u5728\u67e5\u4e0b\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u8fd9\u51e0\u5929\u80fd\u4e0d\u80fd\u9001\u5230 \u6211\u8981\u9001\u4eba\u7684 \u7ed9\u6211\u4e2a\u51c6\u786e\u7b54\u590d \u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a2014\u4e5f\u4e70\u9152\u6625\u8282\u914d\u9001&\u5ba2\u670d\u5b89\u6392\u516c\u544a http://www.yesmywine.com/news/shownews_11555.html \uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u8fc7\u5e74\u4e0d\u9001\u8d27\u4e86 \u662f\u5417 \u90a3\u6211\u4e70\u7684\u65f6\u5019 \u4f60\u4eec\u7f51\u7ad9\u603b\u8981\u63d0\u793a\u4e00\u4e0b\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140125193831999\u5c06\u4e8e1.27\u4ece\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u662f\u4eca\u5929\u624d\u62cd\u7684\u4e24\u74f6\u9152 \u4e0d\u4f1a\u8981\u5230\u8fc7\u5e74\u540e\u624d\u9001\u5230\u5427\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400 820 8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u53d1\u54ea\u4e2a\u5feb\u9012\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u8003\u7ef4\u9152\u56ed\u5178\u85cf\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522\u74f6\u4e0e\u81f3\u5c0a\u5178\u85cf\u6ce2\u5c14\u591a\u793c\u76d21\u4e2a\uff08\u542b\u793c\u888b\uff09\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8fd9\u6b3e\u793c\u76d2\u5916\u9762\u6709\u793c\u888b\u5417\uff1f\u540c\u6b3e\u7ea2\u8272\u7684\u5c31\u884c\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u5c71\u4e1c\u6d4e\u5b81\u7684\uff0c\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u8d27\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e0d\u4eab\u53d7\u793c\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u6709\u6ca1\u6709\u5f00\u9152\u5668\u4e4b\u7c7b\u7684\u4e1c\u897f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u8003\u7ef4\u9152\u56ed\u5178\u85cf\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522\u74f6\u4e0e\u81f3\u5c0a\u5178\u85cf\u6ce2\u5c14\u591a\u793c\u76d21\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u8fd9\u793c\u76d2\u662f2\u74f6\u88c5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u5546\u54c1\u6709\u7834\u635f\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u63d0\u4ea4\u4e86\u8ba2\u5355\u540e\u624d\u6ce8\u610f\u5230\u6709\u670b\u53cb\u8bc4\u8bba\u4f60\u4eec\u4ee5\u524d\u53d1\u8fd9\u4e2a\u8d27\u51fa\u73b0\u8fc7\u7834\u574f\u539f\u5305\u88c5\u518d\u628a\u676f\u5b50\u585e\u8fdb\u4e5f\u4e70\u7bb1\u5b50\u7684\u73b0\u8c61\uff0c\u8fd9\u662f\u4e3a\u4e86\u51cf\u9707\u5417\uff1f\u539f\u5305\u88c5\u6ca1\u6709\u51cf\u9707\u7269\u5417\uff1f\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u8bf7\u6c42\u4f60\u4eec\u4e0d\u8981\u8fd9\u6837\u505a\uff0c\u8ba2\u5355\u53f7\u662f140316163580967\uff0c\u9001\u7ed9\u7231\u4eba\u7684\uff0c\u5e0c\u671b\u80fd\u8d4f\u6790\u60a6\u76ee\u4e00\u70b9"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5bb9\u91cf\u4e3a580ml\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u591a\u5c11\u6beb\u5347\u5bb9\u91cf\u7684\u676f\u5b50\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5bb9\u91cf\u4e3a580ml\uff0c\u6750\u8d28\u4e3a\u73bb\u7483\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u591a\u5927\u7684\u4e24\u4e2a\u676f\u5b50\uff1f\u6c34\u6676\u73bb\u7483\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c5.20--5.22\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1\u989d\u9001\u793c\u6d3b\u52a8\u5df2\u7ed3\u675f\uff01", "question": "\u4e706\u74f6\u9ec4\u5c3e\u888b\u9f20\u897f\u62c9\uff0c\u8fd8\u6709\u9001\u6d77\u9a6c\u5200\u548c\u9152\u7684\u5417\uff1f\u6628\u5929\u770b\u8fd8\u6709\uff0c\u4eca\u5929\u6765\u4e70\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4f18\u60e0\u5c31\u6ca1\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u5927\u5b97\u8d2d\u5546\u54c1\uff0chttp://www.yesmywine.com/goods/5178881.html\u3001http://www.yesmywine.com/goods/5191907.html\u3001http://www.yesmywine.com/goods/5192233.html\u3001http://www.yesmywine.com/goods/5192227.html  \u53ef\u4e0b\u5355\u76f4\u63a5\u8ba2\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5927\u5b97\u5546\u54c1\u9884\u8d2d\uff0c\u600e\u4e48\u8054\u7cfb\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u76ee\u524d\u5317\u65b9\u5730\u533a\u7684\u6c14\u6e29\u5df2\u7ecf\u4e0b\u964d\u81f3\u96f6\u5ea6\uff0c\u7531\u4e8e\u4f4e\u6e29\u4f1a\u5bfc\u81f4\u9152\u74f6\u51bb\u88c2\u60c5\u51b5\uff0c\u8fbd\u5b81\u5730\u533a\u672a\u505c\u8fd0\uff0c\u8bf7\u5728\u7b7e\u6536\u524d\u5f00\u7bb1\u9a8c\u8d27\uff0c\u5982\u9152\u6b3e\u51fa\u73b0\u51b0\u51bb\u95ee\u9898\u8bf7\u62d2\u6536\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fbd\u5b81\u6c88\u9633\u73b0\u5728\u53d1\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65b0\u6279\u6b21\u4e0d\u5e26\u793c\u76d2\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u914d\u56fe\u4e0d\u662f\u6709\u793c\u76d2\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6536\u5230\u4e86\u6ca1\u6709\u793c\u76d2\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u8ba2\u5355140208104549642\u672a\u6536\u5230\u9f99\u6d8e\u9999\u585e\u56fe\u5df4\u5c14\u9e9d\u9999\u5229\u53e3\u8461\u8404\u9152\u7684\u793c\u76d2\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7ed9\u4e8810\u5143\u793c\u54c1\u5361\u8865\u507f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ecb\u7ecd\u8bf4\u6709\u793c\u76d2\u7684 \u6536\u5230\u7684\u6ca1\u6709"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff08\u9152\u74f6\u80cc\u9762\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d \u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b \u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u4e2d\u6587\u6807\u7b7e\u662f\u8d34\u5728\u5916\u8fb9\u7684\u5305\u88c5\u76d2\u4e0a\u8fd8\u662f\u9152\u74f6\u4e0a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u81ea\u5e26\u793c\u76d2\uff08\u56fe\u4f8b\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u74f6\u662f\u5426\u6709\u5916\u76d2\u5305\u88c5\u3002\u770b\u56fe\u7247\u4e0a\u6709\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9152\u662f\u8fd1\u671f\u751f\u4ea7\u7684\uff0c\u90fd\u662f\u6b63\u54c1\u884c\u8d27\uff0c\u8bf7\u60a8\u653e\u5fc3\u3002", "question": "\u3010\u4e16\u535a\u4f9b\u5e94\u5546\u3011 \u8d56\u8d35\u5c71\u6388\u6743\u603b\u4ee3 \u8d56\u8d35\u5c71\u767e\u5e74\u7eaa\u5ff51826\u9152 53\u5ea6500ML*2 \u8305\u53f0\u9547\u767d\u9152 \u9171\u9999\u578b\u8d56\u8d35\u5c71\u9152 \u4e2d\u56fd\u767d\u9152 \u8305\u53f0\u9547\u9171\u9999\u7ecf\u5178 \u8d56\u8305\u9152\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\u751f\u4ea7\u7684\uff0c\u80fd\u4fdd\u771f\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u51fa\u73b0\u6b64\u7c7b\u60c5\u51b5\u8bf7\u53ca\u65f6\u548c\u5728\u5728\u7ebf\u5ba2\u670d\u8054\u7cfb\uff0c\u6211\u4eec\u4f1a\u7b2c\u4e00\u65f6\u95f4\u56de\u60a8\u89e3\u51b3\u3002", "question": "\u91cc\u9762\u9152\u5305\u88c5\u6709\u70b9\u574f\u3002\u6709\u6f0f\u7684\u73b0\u8c61/"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u5bf9\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7684\u9152\u8bc4\u5185\u5bb9\uff0c\u4e0e\u591a\u6b3e\u5546\u54c1\u8bc4\u8bba\u76f8\u540c\uff0c\u6545\u65e0\u8fd4\u73b0\uff01", "question": "\u7b2c\u4e00\u4e2a\u8bc4\u8bba\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u793c\u54c1\u5361\u8d60\u9001\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u8fd9\u8fb9\u662f\u82cf\u5dde\u7684\uff0c\u5982\u679c\u4eca\u5929\u4e0b\u8ba2\u5355\uff0c\u4f60\u4eec\u6709\u8d27\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u9001\u8fbe\u65f6\u95f4\u8981\u591a\u4e45\uff1f\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u5e76\u53ef\u63d0\u4f9b\u666e\u901a\u53d1\u7968\uff08\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u53ef\u586b\u5199\u53d1\u7968\u4fe1\u606f\uff09\uff1b\u589e\u503c\u7a0e\u53d1\u7968\u7d22\u53d6\u6d41\u7a0b\u5982\u4e0b http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2815 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u4eec\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u53d1\u7968\u5417\uff1f\u6211\u4eec\u6253\u7b97\u7ed9\u516c\u53f8\u91c7\u8d2d\uff0c\u9700\u8981\u8d2d\u7269\u53d1\u7968\u3002\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140112162441303\u5c06\u4e8e1.13\u4ece\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u6211\u4e0b\u7684\u5355\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27\u5440"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u76ee\u524d\u652f\u6301\u4ee5\u4e0b\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff1a\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u73b0\u91d1\uff08\u90e8\u5206\u57ce\u5e02\u53ef\u5237\u5361\uff09\u3001\u5728\u7ebf\u7f51\u94f6\u3001\u652f\u4ed8\u5b9d\u3001\u5feb\u94b1\u3001\u94f6\u884c\u5361\u8f6c\u5e10\u3001\u90ae\u5c40\u6c47\u6b3e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u652f\u4ed8\u5b9d\u80fd\u652f\u4ed8\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u4e0d\u9508\u94a2\u6876\u9648\u917f60\u4e2a\u6708\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u540d\u5b57\u662f5\u5e74\u9648\u917f\uff0c\u4f46\u5546\u54c1\u4ecb\u7ecd\u4e2d\u663e\u793a\u6ca1\u6709\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u3002\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5473\u9053\u5f88\u5dee\u52b2\uff0c\u4e0d\u7528\u9192\u9152\uff0c\u9192\u9152\u540e\u4f1a\u5f88\u96be\u559d\uff0c\u9152\u7cbe\u5ea6\u6570\u611f\u89c9\u6709\u70b9\u9ad8\uff0c\u5bb9\u6613\u9189"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ca1\u4ec0\u4e48\u597d\u8bf4\u7684\uff0c\u4e00\u6b3e\u56fd\u4ea7\u7684\u4f4e\u7aef\u9152\uff0c\u5c31\u662f\u4e00\u6b3e\u8fd9\u6837\u7684\u9152\uff0c\u9999\u6c14\u4e0d\u6e05\u695a\uff0c\u5473\u9053\u662f\u4e00\u4e9b\u9152\u7cbe\u5473\uff0c\u7a76\u7adf\u6709\u6ca1\u8ba4\u771f\u7684\u917f\u5236\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u4e0d\u9508\u94a2\u6876\u9648\u917f36\u4e2a\u6708\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u201c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f36\u4e2a\u6708\u201d-- \u547c\u53eb\u5c0f\u76ae\u89e3\u91ca\u4e00\u4e0b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a2014\u4f1a\u5458\u8282\u5347\u7ea7\u793c\u3010\u9ec4\u94dc\u7ea7\u3011\u5956\u54c1\u5ef6\u8fdf\u53d1\u653e\u516c\u544ahttp://www.yesmywine.com/news/shownews_12020.html \u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u662f\u5148\u5347\u7ea7\u5230\u94dc\u5361\uff0c\u7136\u540e\u76f4\u63a5\u53c8\u5347\u7ea7\u5230\u94f6\u5361\u4f1a\u5458\uff0c\u6309\u7406\u5e94\u8be5\u94dc\u5361\u548c\u94f6\u5361\u4e24\u4e2a\u5347\u7ea7\u793c\uff0c\u4e3a\u4f55\u73b0\u5728\u53ea\u7ed9\u6211\u4e00\u4e2a\u94f6\u5361\u793c\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4e0d\u5408\u7406\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a2014\u4f1a\u5458\u8282\u5347\u7ea7\u793c\u3010\u9ec4\u94dc\u7ea7\u3011\u5956\u54c1\u5ef6\u8fdf\u53d1\u653e\u516c\u544ahttp://www.yesmywine.com/news/shownews_12020.html \u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u597d\u50cf\u8fbe\u5230\u4e86\u9886\u8fd9\u652f\u793c\u9152\u7684\u6761\u4ef6,\u8bf7\u95ee\u5982\u4f55\u9886\u5462?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ecf\u4e0d\u9508\u94a2\u6876\u9648\u917f36\u4e2a\u6708\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e09\u5e74\u9648\u917f\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u5185\u8499\u53e4\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u56fd\u4ea7\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5473\u9053\u5f88\u4e00\u822c\uff0c\u4e0e3\u5e74\u9648\u917f\u57fa\u672c\u4e0a\u4e00\u6a21\u4e00\u6837\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u53ea\u6362\u4e2a\u5305\u88c5\u800c\u5df2\uff1f\u56fd\u4ea7\u9152\u8fd8\u662f\u4e0d\u6210\u719f\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a30\u5929\u65e0\u7406\u7531\u9000\u6362\u8d27\u89c4\u5219\uff0c30\u5929\u5185\u9000\u8d27\u8d39\u7528\u7531\u6211\u53f8\u627f\u62c5 http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2794 \u8bf7\u67e5\u9605\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u52a010\u5143\u8d60\u7684\u9152\u4e0d\u503c \u5e0c\u671b\u9000\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u8ba2\u5355140121183707619\u5c06\u4e8e1.21\u4ece\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u6628\u5929\u4e0b\u7684\u5355\uff0c\u662f\u5426\u4eca\u5929\u7ed9\u6211\u914d\u9001\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u4e0e\u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u8fd9\u79cd\u9152\u7684\u5305\u88c5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684 \u56e0\u4e3a\u4e0d\u662f\u81ea\u5df1\u559d \u51c6\u5907\u9001\u793c\u7528\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u9152\u6b3e\u53c2\u4e0e\u6d3b\u52a8\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4fc3\u9500\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u90a3\u4e2a\u8d60\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u94fe\u63a5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u771f\u7684\u4e0d\u77e5\u9053\u600e\u4e48\u53bb\u5f62\u5bb9\u8fd9\u74f6\u9152\uff0c\u5c31\u50cf\u5728\u559d\u6c34\u4e00\u6837\u6de1\u800c\u65e0\u5473\uff0c\u6beb\u65e0\u8461\u8404\u9152\u7684\u9999\u6c14\uff0c\u6ca1\u6709\u4f59\u5473\uff0c\u53e3\u611f\u6e05\u6de1\uff0c\u5355\u5b81\u4f4e\uff0c\u9152\u4f53\u975e\u5e38\u8f7b\uff0c\u8fd8\u6709\u8f7b\u5fae\u6c89\u6dc0\uff0c\u9152\u8272\u6d45\u300210\u5feb\u90fd\u89c9\u5f97\u4e0d\u503c\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a2014\u65b0\u6625\u7b2c\u4e09\u6ce2\u52a010\u5143\u6362\u8d2d\u6c49\u68ee\u96c4\u9e70\u86c7\u9f99\u73e0\u5e72\u7ea2\u66f4\u6362\u9152\u6b3e\u6d3b\u52a8\u516c\u544a http://www.yesmywine.com/news/shownews_11577.html \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u6709\u8d27\uff1f\u8fd8\u6709\u6d3b\u52a8\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a2014\u65b0\u6625\u7b2c\u4e09\u6ce2\u52a010\u5143\u6362\u8d2d\u6c49\u68ee\u96c4\u9e70\u86c7\u9f99\u73e0\u5e72\u7ea2\u66f4\u6362\u9152\u6b3e\u6d3b\u52a8\u516c\u544a  http://www.yesmywine.com/news/shownews_11577.html   \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6ca1\u6709\u5e93\u5b58\u4e5f\u80fd\u6362\u8d2d\u5417,\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u6362\u8d2d\u6d3b\u52a8\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1\u8db3\u6d3b\u52a8\u91d1\u989d\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u4e0e\u8fd0\u8d39\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "10\u5143\u6362\u8d2d\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\u52a010\u5143\u8d60\u4e00\u74f6\u9152\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u6307\u5b9a\u5e74\u4efd\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u662f\u54ea\u4e2a\u5e74\u4efd\u7684\u9152?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6d4b\u8bd5\u6d3b\u52a8\u8fde\u63a5\u65e0\u5f02\u5e38\uff0c\u5efa\u8bae\u66f4\u6362\u6d4f\u89c8\u5668\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9001\u9152\u5206\u4eab\u94fe\u63a5\u603b\u662f\u5931\u8d25\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b"},
{"answer": "\u5df2\u6253\u8fc7\u7535\u8bdd \u4f46\u4e0d\u662f\u672c\u4eba\u63a5\u542c \u6c9f\u901a\u540e\u53ef\u4ee5\u9000\u4e00\u74f6\u7684\u4ef7\u683c", "question": "\u660e\u660e\u662f\u8d2d\u4e708\u74f6\uff0c\u5230\u8d27\u53ea\u67097\u74f6\uff0c\u7f3a\u65a4\u5c11\u4e24\u7684\u627e\u8c01\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u5df2\u6253\u8fc7\u7535\u8bdd \u4f46\u4e0d\u662f\u672c\u4eba\u63a5\u542c \u6c9f\u901a\u540e\u53ef\u4ee5\u9000\u4e00\u74f6\u7684\u4ef7\u683c", "question": "\u660e\u660e\u662f\u8d2d\u4e708\u74f6\uff0c\u600e\u4e48\u53ea\u67097\u74f6\u5230\u8d27\uff1f\u4e5f\u6ca1\u4e2a\u552e\u540e\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u7f3a\u65a4\u5c11\u4e24\u7684\u627e\u8c01\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff01", "question": "\u4e0e\u671f\u671b\u503c\u6709\u8ddd\u79bb\u3002\u74f6\u6807\u591a\u5904\u7834\u635f\uff0c\u80cc\u6807\u5f88\u5947\u602a\uff0c\u8d34\u4e862\u5c42\uff0c\u540e\u5c42\u906e\u6321\u524d\u5c42\uff0c\u4f46\u80fd\u770b\u4e2a\u5927\u6982\uff1a\u611f\u89c9\u524d\u5c42\u4e5f\u662f\u4e2d\u6587\u7684\uff0c\u4f55\u5fc5\u8981\u906e\u6321\u5462\uff1f \u5509\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u771f\u5047\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5f00\u74f6\u540e\uff0c20\u5206\u949f\u8fbe\u5230\u5dc5\u5cf0\uff0c35\u5206\u949f\u5f00\u59cb\u4e0b\u5761\uff0c\u52301\u4e2a\u5c0f\u65f6\u540e\u9178\u5ea6\u5931\u8861\uff0c\u4e0d\u597d\u559d\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9996\u5148\uff0c\u53d1\u8d27\u901f\u5ea6\u5f88\u6162\uff0c5\u670814\u65e5\u665a\u4e0a\u62cd\u7684\uff0c\u62cd\u4e4b\u524d\u663e\u793a\u6709\u8d27\u62cd\u4e0b\u624d\u8bf4\u65e0\u8d27\uff0c\u5230\u4e8620\u53f7\u7ec8\u4e8e\u53d1\u8d27\u4e86\u3002\u6536\u5230\u8d27\u540e\u7b2c\u4e00\u773c\uff0c\u5305\u88c5\u8ba9\u6211\u975e\u5e38\u5931\u671b\u3002\u666e\u901a\u7684\u74e6\u695e\u7eb8\u7bb1\uff0c\u8fd8\u4e0d\u5982\u91d1\u9f99\u9c7c\u98df\u7528\u6cb9\u7684\u7bb1\u5b50\u7ed3\u5b9e\uff0c\u6709\u4e00\u4e2a\u7bb1\u5b50\u5df2\u7ecf\u7834\u4e86\u3002\u91cc\u9762\u662f\u6ce1\u6cab\u5185\u886c\uff0c\u53d1\u7684\u5f88\u8f6f\u7684\u90a3\u79cd\u6709\u4e00\u7bb1\u7684\u6ce1\u6cab\u5df2\u7ecf\u788e\u4e86\u3002\u4e5f\u6ca1\u6709\u76d2\u5b50\u88c5\uff0c\u5c31\u4e00\u4e2a\u5149\u74f6\u5b50\uff0c\u8fd9\u5e78\u597d\u4e0d\u662f\u8981\u9001\u4eba\u7684\uff0c\u8981\u662f\u8981\u9001\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u8981\u600e\u4e48\u62ff\u51fa\u624b\u3002\u8fd9\u6b21\u8d2d\u7269\u5f88\u5931\u671b\uff01\u4ee5\u540e\u5e94\u8be5\u4e0d\u4f1a\u518d\u6765\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u65b0\u6625\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u54c1\u724c\u998612\u70b9\u62a2\u8d2d\u6d3b\u52a8\u4ec5\u9650\u524d100\u4e2a\u8ba2\u5355\uff0c1.25\u4e2d\u534812\u70b9\u5f00\u59cb\u7684\u8499\u7279\u65af\u54c1\u724c\u9986\u6d3b\u52a8\u5df2\u4e8e\u4e2d\u5348\u7ed3\u675f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8499\u7279\u65af\u7ecf\u5178\u6885\u6d1b\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u3010\u8d60\u54c1\u3011 X 1\u5982\u4f55\u7ed9\uff1f\u8ba2\u5355\u4e2d\u90fd\u6ca1\u6709\u663e\u793a\u554a"},
{"answer": "\u5df2\u63d0\u4ea4", "question": "\u5341\u4e00\u53f7\u4e0b\u5355\u90fd\u4e09\u5929\u4e86\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u9152\u5230\u54ea\u4e86\uff0c\u7ed9\u4e5f\u4e70\u9152\u5ba2\u670d\u6253\u7535\u8bdd\u8bf4\u627e\u90ce\u90a6\uff0c\u7ed9\u6211\u4e00\u4e2a\u7535\u8bdd\uff0c\u6253\u8fc7\u53bb\u6c38\u8fdc\u5173\u673a\u3002\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u6258\u5417\uff1f\u8fd8\u8bf4\u552e\u540e\u670d\u52a1\u597d\uff0c\u6839\u672c\u5c31\u627e\u4e0d\u5230\u552e\u540e\u5440\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb16\u74f6\u65e0\u4fc3\u9500\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\uff0c\u5355\u74f6\u624d113\uff0c\u600e\u4e48\u516d\u74f6\u89811\u5343\u591a\u3002\u641e\u9519\u4e86\u5427\uff1f\uff01\u800c\u4e14\u6628\u5929\u624d4\u4f70\u591a\uff0c\u8bf7\u6539\u6b63\uff01\u672c\u6765\u60f3\u4e70\u4fe9\u7bb1\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5f53\u524d\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u667a\u5229\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee \u6b64\u6b3e\u9152\u4ea7\u5730\u662f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u5982\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6210\u90fd\u53d1\u5230\u6211\u4eec\u9655\u897f\u54b8\u9633\u5e02\u65ec\u9091\u53bf\u5927\u6982\u5f97\u591a\u4e45\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u62c9\u83f2\u53cc\u793c\u76d2\uff08\u70eb\u91d1\u7248\uff09\uff0c\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u4e70\u8fd9\u9152\u9001\u4e0d\u9001\u888b\u5b50\u88c5\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d60\u54c1\u897f\u83ab\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u5df2\u9001\u5b8c\uff0c\u60a8\u53ef\u5728\u8ba2\u5355140124190835138\u7b7e\u6536\u540e\u62e8\u6253400-820-8060\u8865\u53d1\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u6709\u6ee1399\u5143\u9001\u7ea2\u9152\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140124190835138\u65e0\u8d60\u54c1\u8d60\u9001\uff0c\u5c06\u4e8e1.24\u4ece\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u521a\u4e70\u4e862000\u5143\u7684\u9152\uff0c\u8bf7\u95ee\u6709\u8d60\u54c1\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a2014\u4e5f\u4e70\u9152\u6625\u8282\u914d\u9001&\u5ba2\u670d\u5b89\u6392\u516c\u544a http://www.yesmywine.com/news/shownews_11555.html \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4eca\u59291\u670821\u53f7\uff0c\u8fd8\u80fd\u6b63\u5e38\u53d1\u8d27\u5417\uff1f\u5305\u62ec\u5feb\u9012\u7684\u8fd0\u4f5c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fbd\u5b81\u5730\u533a\u7531\u4e8e\u6c14\u6e29\u95ee\u9898\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u8fd0\u8f93\u9014\u4e2d\u4e0d\u51fa\u73b0\u51b0\u51bb\u95ee\u9898\uff0c\u60a8\u53ef\u9009\u62e9\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5982\u5f00\u7bb1\u9a8c\u8d27\u51fa\u73b0\u51b0\u51bb\u9009\u62e9\u62d2\u6536\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u9001\u8d27\u5230\u8fbd\u5b81\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9ed1\u9f99\u6c5f\u3001\u5409\u6797\u4e24\u7701\u81ea2013\u5e7412\u670823\u65e5\u8d77 \u81f3 2014\u5e743\u670831\u65e5 \u6211\u4eec\u5c06\u6682\u505c\u8ba2\u5355\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u51ac\u5b63\u90e8\u5206\u533a\u57df\u6682\u505c\u914d\u9001\u901a\u77e5 http://www.yesmywine.com/news/shownews_11155.html \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u9001\u8d27\u5230\u4e1c\u5317\u4e48\uff1f\u4e70\u793c\u76d2"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u6728\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u74f6\u585e\u662f\u6728\u585e\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9ed1\u9f99\u6c5f\u3001\u5409\u6797\u4e24\u7701\u81ea2013\u5e7412\u670823\u65e5\u8d77 \u81f3 2014\u5e743\u670831\u65e5 \u6211\u4eec\u5c06\u6682\u505c\u8ba2\u5355\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u51ac\u5b63\u90e8\u5206\u533a\u57df\u6682\u505c\u914d\u9001\u901a\u77e5 http://www.yesmywine.com/news/shownews_11155.html \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u80fd\u9001\u5230\u5409\u6797\u5e02\u5417?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5728\u7ebf\u652f\u4ed8\u8ba2\u5355\u53d1\u8d27\u7bb1\u5185\u53ea\u663e\u793a\u9152\u6b3e\u540d\u79f0\u4e0e\u6570\u91cf\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u9152\u53d1\u4e86\uff0c\u8d27\u7269\u91cc\u9762\u53c8\u6ca1\u6709\u6e05\u5355\u6216\u8005\u662f\u53d1\u7968\u4e4b\u7c7b\u6709\u4ef7\u683c\u663e\u793a\u7684\u7269\u54c1\uff0c\u56e0\u4e3a\u662f\u76f4\u63a5\u9001\u670b\u53cb\uff0c\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4e0d\u8981\u6709\u663e\u793a\u4ef7\u683c\u7684\u7269\u54c1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5728\u7ebf\u652f\u4ed8\u8ba2\u5355\u53d1\u8d27\u7bb1\u5185\u53ea\u663e\u793a\u9152\u6b3e\u540d\u79f0\u4e0e\u6570\u91cf\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u793c\u76d2\u91cc\u8fb9\u6709\u6ca1\u6709\u5176\u4ed6\u7968\u636e\uff0c\u663e\u793a\u51fa\u662f\u7f51\u8d2d\u7b49\u4fe1\u606f\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u8d60\u54c1\u9ed1\u8272\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\u3001\u9152\u73af\u3001\u9152\u585e\u4e0e\u5012\u9152\u5668\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d2d\u4e70\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u9001\u56fe\u4e0a\u90a3\u4e9b\u5c0f\u793c\u54c1\uff0c\u5bf9\u5427\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u74f6\u8eab\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4e2d\u6587\u6807\u7b7e"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u5df4\u65af\u514b\u5361\u672c\u59ae\u82cf\u7ef4\u7fc1\u7ea2\u8461\u8404\u91522\u74f6\u4e0e\u62c9\u83f2\u53cc\u793c\u76d2\uff08\u70eb\u91d1\u7248\uff091\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "278\u5143\u662f\u5305\u62ec2\u74f6\u9152\u52a0\u4e00\u4e2a\u793c\u76d2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u624b\u673a\u626b\u63cf\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u793c\u76d2\u7684\u626b\u7801\u4ef7\u662f\u591a\u5c11\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e00\u822c\u4e3a\u5927\u578b\u7f51\u7ad9\u4fc3\u9500\uff0c\u8d2d\u4e70\u5e72\u9732\u54c1\u724c\u9986\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\u524d50\u7b14\u8ba2\u5355\u5373\u4eab\u53d7\u6b64\u8d60\u54c1\uff01", "question": "\u6211\u77e5\u9053\u662f\u975e\u5356\u54c1\uff0c\u6211\u662f\u95ee\u4f60\u4e70\u4ec0\u4e48\u9152\u9001\u8fd9\u74f6\u9152"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u975e\u5356\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e70\u4ec0\u4e48\u9001\u8fd9\u4e2a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0a\u6d77\u540c\u57ce\uff0c\u5404\u79cd\u539f\u56e0\u9001\u4e867\u5929\u624d\u5230\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8461\u8404\u9152\u662f\u901a\u8fc7\u9175\u6bcd\u7684\u4f5c\u7528\uff0c\u628a\u8461\u8404\u6c41\u5185\u7684\u7cd6\u5206\u8f6c\u5316\u6210\u4e3a\u9152\u7cbe\u3002\u9152\u74f6\u5e95\u7aef\u7684\u6c89\u6dc0\u7269\u6b63\u662f\u8fd9\u74f6\u9152\u4e2d\u9175\u6bcd\u5148\u9a71\u7684\u9057\u7269\u3002\u65e0\u8bba\u662f\u7ed3\u6676\u8fd8\u662f\u6c89\u6dc0\uff0c\u5bf9\u4e8e\u8461\u8404\u9152\u6765\u8bf4\u90fd\u662f\u6b63\u5e38\u7684\u663e\u73b0\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u653e\u5fc3\u996e\u7528\u8fd9\u74f6\u9152\u3002\u60a8\u8fd8\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u6362\u74f6\u9192\u9152\u3001\u8fc7\u6ee4\u7b49\u65b9\u5f0f\u628a\u5b83\u4eec\u53bb\u9664\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u5f88\u660e\u663e\u7684\u767d\u8272\u7ed3\u6676\uff0c\u8fd8\u80fd\u4e0d\u80fd\u559d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140611176286370\u5c06\u4e8e6.11\u4ece\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u53d1\u51fa\uff0c\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5927\u7ea6\u51e0\u5929\u5230\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6362\u8d2d\u5546\u54c1\u5982\u975e\u7279\u6b8a\u6807\u6ce8\u7684\u5747\u4e3a750ml\uff08\u70c8\u9152\u9664\u5916\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b\u6362\u8d2d\u5546\u54c1\u90fd\u662f\u591a\u5c11\u6beb\u5347\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9875\u9762\u65e0\u5f02\u5e38\uff0c\u53ef\u6b63\u5e38\u4e0b\u5355\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 05\u670810\u65e5\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u4e0d\u4e88\u53d6\u6d88\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u80bf\u4e48\u4e70\u4e0d\u4e86\uff0c\u63d0\u4ea4\u8ba2\u5355\u663e\u793a\u5e93\u5b58\u4e0d\u8db3"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c7.15--7.17\u6309\u4fc3\u9500\u4ef7\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\u540e\u8fd4\u73b030%\uff0c\u60a8\u76f8\u5f53\u4e8e\u8fd4\u73b0\u4ef7\u8d2d\u4e70\u5230\u6b64\u9152\u6b3e\uff0c\u8bf7\u67e5\u9605\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219\uff1ahttp://www.yesmywine.com/marketing/topic/017892 /017892.html?dts=I8.2#banner2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a 140715113668147\uff0c\u8d2d\u4e70\u4e86\u90e8\u5206\u8fd4\u8fd830%\u7684\u5546\u54c1\uff0c\u5df2\u7ecf\u4ed8\u6b3e\u4e86\uff0c\u90a3\u4e9b\u8fd4\u8fd8\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8fd4\uff1f\u6211\u7535\u8bdd15920704122"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528 IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u521a\u6ce8\u518c\u7684\u53f7\u9001\u7684\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u6211\u4e0b\u5355\u4ee5\u540e\u8bf4\u4e0d\u652f\u6301\u4f7f\u7528\u5462\uff1f\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e0a\u6765\u4e70\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u662f\u4e0d\u662f\u64cd\u4f5c\u6709\u8bef\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u539f\u4ef7\u865a\u9ad8\uff0c\u9ec4\u8272\u9152\u6db2\uff0c\u6e05\u6de1\u9152\u4f53\uff0c\u6709\u67e0\u6aac\u3001\u83e0\u841d\u548c\u77ff\u7269\u8d28\u7684\u5473\u9053\u3002\u53e3\u611f\u6e05\u723d\u3001\u7ed3\u6784\u5e73\u8861\uff0c\u559c\u6b22\u665a\u6536\u7684\u6cb9\u7a20\u9152\u4f53\uff0c\u8fd9\u4e2a\u592a\u6e05\u6de1\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130000000017165\u4e8e1.9\u7b7e\u6536\u5b8c\u6210\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u786e\u8ba4\u672c\u4eba\u6ca1\u6709\u6536\u5230\u8fc7\u6b64\u5feb\u9012"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130000000016785\u4e8e1.8\u914d\u9001\u5b8c\u6210\uff01", "question": "\u7b7e\u6536\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130000000016108\u7b7e\u6536\u4eba\u4e3a\u9646\u5b81\uff0c\u8ba2\u5355\u5185\u5305\u542b\u65b0\u6625\u4f18\u60e0\u5238\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u90fd\u6ca1\u6709\u6536\u5230\u4efb\u4f55\u4e1c\u897f\uff0c\u600e\u4e48\u5c31\u663e\u793a\u6709\u8fd9\u4e2a\u8ba2\u5355\u800c\u4e14\u5df2\u7ecf\u88ab\u4eba\u7b7e\u6536\u6389\u4e86\uff1f\uff1f\uff1f\u4f60\u4eec\u5728\u81ea\u6b3a\u6b3a\u4eba\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9001\u4e86\u73b0\u91d1\u5229\u5e02\u662f\u597d\u4e8b\uff0c\u4f46\u5e94\u8be5\u53ca\u65f6\u544a\u8bc9\u6211\u554a\uff01\u73b0\u91d1\u5238\u4e5f\u662f\uff0c\u9001\u4e86\u6211\u4e0d\u77e5\u9053\u600e\u4e48\u7528\u554a\uff1f\uff01\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355130000000017165\u4e8e1.9\u7b7e\u6536\u5b8c\u6210\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u672a\u7b7e\u6536"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c8.4-8.11\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u5546\u54c1\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u5238\u540e\u6ee1300\u5143\u9001\u679c\u5473\u8d77\u6ce1\u9152\uff08\u81ea\u52a8\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u6bcf\u4e2a\u8ba2\u5355\u6700\u591a\u90011\u74f6\u3002\u8d60\u54c1\u9650\u91cf10000\u74f6\uff0c\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e0d\u662f\u6ee1300\u9001\u8d77\u6ce1\u9152\u5417\uff1f\uff1f\u96be\u9053\u662f\u8981\u5355\u74f6\u4e70\u6ee1300\u624d\u9001?\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4e70\u4e86\u4e24\u74f6\u9152300\u591a\u6ca1\u6709\u81ea\u52a8\u52a0\u5165\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6536\u5230\u60a8\u90ae\u4ef6\u4fe1\u606f\u6838\u5b9e\u540e\u5ba2\u670d\u5c06\u4e8e2\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5185\u7ed9\u4e88\u90ae\u4ef6\u56de\u590d\uff0c\u8bf7\u5230\u65f6\u67e5\u9605\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5df2\u7ecf\u53d1\u8fc7\u53bb\u4e86 \u5e0c\u671b\u5feb\u70b9\u89e3\u51b3"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140603162770322\u94b1\u6b3e\u5df2\u652f\u4ed8\uff0c\u8bf7\u53d1\u9001\u652f\u4ed8\u9875\u9762\u51ed\u8bc1\u53d1\u9001\u81f3service@yesmywine.com \u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5ba2\u670d\u5c06\u8f6c\u7531\u8d22\u52a1\u6838\u5b9e\uff01", "question": "\u660e\u660e\u652f\u4ed8\u6210\u529f\u4e86\u554a\uff1f \u6211\u7f51\u94f6\u91cc\u9762\u94b1\u90fd\u6263\u4e86\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140603162770322\u4e0b\u5355\u540e\u672a\u57282\u5c0f\u65f6\u5185\u53ca\u65f6\u652f\u4ed8\uff0c\u6545\u81ea\u52a8\u53d6\u6d88\uff01", "question": "\u6211\u6709\u4e2a\u8ba2\u5355\u88ab\u53d6\u6d88\u4e86 \u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f140603162770322"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u5de6\u4e0b\u89d2\u53c2\u4e0e\u6362\u8d2d\u5546\u54c1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u9009\u8d2d\u8d60\u54c1\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6b63\u503c\u8bd5\u996e\u671f\uff0c \u542b\u7cd6\u91cf41g/l\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u9002\u996e\u671f\u548c\u542b\u7cd6\u91cf\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140213111514417\u4eca\u65e5\u5df2\u5e26\u51fa\u914d\u9001\uff0c\u6d3e\u4ef6\u5458\uff1a\u7ae0\u65ed\u836313357114986\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140213111514417,\u7528\u4e86\u5f88\u591a\u5929\u8fd8\u6ca1\u6709\u5230\uff0c\u592a\u5931\u671b\u4e86\uff0c\u5143\u5bb5\u8282\u90fd\u6ca1\u8d76\u4e0a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140208105103381\u5c06\u4e8e2.20-2.22\u4e2d\u8f6c\u6210\u529f\u540e\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140208105103381\uff0c\u5feb\u9012\u5355\u53f7\uff1a2206001534\uff0c\u4e91\u5357\u5b85\u6025\u9001\u5148\u662f\u9519\u53d1\u5230\u7ea2\u6cb3\uff0c\u4ece\u7ea2\u6cb3\u8fd4\u56de\u6606\u660e\u540e\u8fdb\u4e86\u201c\u5f02\u5e38\u5e93\u201d\uff0c\u9ebb\u70e6\u5e2e\u52a9\u534f\u8c03\u4e00\u4e0b\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u53ef\u70b9\u4eae\u56db\u56fd\u6708\u52cb\u7ae0\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140208104889405\u5df2\u8f6c\u4e3a\u5b58\u9152\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u5546\u54c1\u662f\u9884\u552e\u5417\uff1f\u5982\u679c\u53ef\u4ee5\u7684\u8bdd\uff0c\u9ebb\u70e6\u5c06\u8ba2\u5355140208104889405\u5b58\u5165\u9152\u5e93\uff01\u53e6\u5916\uff0c\u8d2d\u4e70\u6b64\u5546\u54c1\u53ef\u4ee5\u70b9\u4eae\u52cb\u7ae0\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u65b0\u54c1\uff0c\u4ec5\u5728\u60c5\u4eba\u8282\u671f\u95f4\u4eab\u53d7\u7279\u4ef7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u56fd\u5bb6\u6708\u4e0d\u662f\u6298\u7684\u5417?\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u6b3e\u6ca1\u6709?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u5546\u54c1\u4e0d\u5e26\u793c\u76d2\u3002\u60c5\u4eba\u8282\u8ba2\u5355\u4f1a\u968f\u673a\u53d1\u653e\u793c\u76d2\u8d60\u54c150\u53ea\uff0c\u8d60\u5b8c\u4e3a\u6b62\uff0c\u5df2\u6536\u5230\u5b9e\u7269\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u793c\u76d2\u8d60\u9001\u5b8c\u4e86\u6ca1\u6709?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u62c9\u83f2\u4f20\u5947\u6ce2\u5c14\u591a\u7ea22\u74f6\u4e0e\u62c9\u83f2\u53cc\u793c\u76d2\uff08\u70eb\u91d1\u7248\uff091\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9152\u662f\u6ca1\u6709\u793c\u76d2\u5417\uff01\u53d1\u8fc7\u6765\u53ea\u662f\u4e24\u53ea\u9152\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5168\u573a\u5546\u54c1\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee199\u5143\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u53ef\u53c2\u4e0e\u6362\u8d2d\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u600e\u4e48\u6362\u8d2d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u914d\u8d27\uff1f\u6210\u90fd\u6709\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u4ee5\u540e\u8fd8\u4f1a\u7ee7\u7eed\u6709\u4fc3\u9500\u6d3b\u52a8\u5417\uff1f\u5982\u679c\u5927\u6279\u91cf\u8d2d\u4e70\uff0c\u4ef7\u683c\u80fd\u518d\u6709\u4f18\u60e0\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5c0f\u4f01\u9e45\u54c1\u724c\u9986\u6d3b\u52a8\u65f6\u95f4\u4e3a1.4\u4e2d\u534812\u70b9--2.6\u665a12\u70b9\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e70\u5c0f\u4f01\u4e1a\u7684\u8461\u8404\u9152\uff0c\u662f\u4e70\u4e00\u74f6\u9001\u4e00\u74f6\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c5.22\u4e2d\u534812\u70b9\u5f00\u59cb\u7684\u5c0f\u4f01\u9e45\u54c1\u724c\u9986\u6d3b\u52a8\u524d50\u7b14\u8ba2\u5355\u514d\u8d39\u8d60\u9001\u5c0f\u4f01\u9e45\u897f\u62c9\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff08\u8d60\u54c1\uff09\uff0c\u8d60\u54c1\u5df2\u9001\u5b8c http://www.yesmywine.com/marketing/topic/017508/017508.html?dts=ID1.1\uff08\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219\uff09\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u6b3e\u9152\u663e\u793a\u7684\u662f\u9001\u4e00\u74f6\u897f\u62c9\uff0c\u53ef\u662f\u70b9\u51fb\u8d2d\u4e70\u4e4b\u540e\u8d2d\u7269\u8f66\u91cc\u6ca1\u6709\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0b\u5355\u540e\u591a\u4e45\u53ef\u4ee5\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a2014\u4f1a\u5458\u8282\u5347\u7ea7\u793c\u3010\u9ec4\u94dc\u7ea7\u3011\u5956\u54c1\u5ef6\u8fdf\u53d1\u653e\u516c\u544ahttp://www.yesmywine.com/news/shownews_12020.html \u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e09\u6708\u5347\u7ea7\uff0c\u666e\u901a\u5347\u7ea7\u5230\u94dc\u5361\uff0c\u94dc\u5361\u5347\u7ea7\u5230\u94f6\u5361\uff0c\u5e94\u8be5\u662f\u4e24\u74f6\u7ea2\u9152\u7684\u8d60\u54c1\uff0c\u4e3a\u5565\u53ea\u6709\u4e00\u74f6\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c1.4\u4e2d\u534812\u70b9--2.6\u665a12\u70b9\u8d2d\u4e70\u5c0f\u4f01\u9e45\u54c1\u724c\u9986\u4efb\u610f2\u74f6\u5373\u90011\u74f6\u5c0f\u4f01\u9e45\u897f\u62c9\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff08\u8d60\u54c1\uff09\uff0c\u5355\u74f6\u8d2d\u4e70\u8d60\u9001\u7cbe\u7f8e\u5c0f\u4f01\u9e45\u5bf9\u676f\u793c\u76d2\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219\u4e0e\u8fde\u63a5 http://www.yesmywine.com/cms/cmsV1/grandcru/littlepenguin#banner9 \uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u8d2d\u4e70\u5c0f\u4f01\u9e45\u7ea2\u9152\uff0c\u7f51\u9875\u6807\u660e\u6709\u8d60\u4e24\u4ef6\u5546\u54c1\uff0c\u4f46\u7ed3\u7b97\u65f6\u5374\u6ca1\u6709\u8d60\u54c1\u7ea2\u9152\uff0c\u4e3a\u4f55\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e24\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a\u4f9b\u5e94\u5546\u4e0d\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u897f\u62c9\u548c\u4e24\u74f6\u5957\u88c5\u7684\u897f\u62c9\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u5347\u7ea7\u793c\u5c0f\u4f01\u9e45\u8d64\u971e\u73e0\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff08\u8d60\u54c1\uff09\u4e0e\u4f2f\u59c6\u5fb7\u7ef4\u5c3c\u65af\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u5df2\u53d1\u653e\u81f3\u60a8\u7684\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u4e2d\uff0c\u8bf7\u53ca\u65f6\u9886\u53d6\uff0c\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff01", "question": "\u8d60\u54c1\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5347\u7ea7\u793c\u5c0f\u4f01\u9e45\u8d64\u971e\u73e0\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff08\u8d60\u54c1\uff09\u5df2\u53d1\u653e\u81f3\u60a8\u7684\u672a\u9886\u53d6\u793c\u54c1\u4e2d\uff0c\u8bf7\u53ca\u65f6\u9886\u53d6\uff0c\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff01", "question": "\u4e0d\u662f\u8bf4\u597d\u4e86\u4e09\u6708\u5347\u7ea7\u4e3a\u767d\u94f6\u4f1a\u5458\u8d60\u9001\u6b64\u6b3e\u9152\u4e48\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4e8e2014-03-06 03:06:07.0\u5347\u7ea7\u4e3a\u767d\u94f6\u4f1a\u5458\uff0c\u793c\u54c1\u5c0f\u4f01\u9e45\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u4e00\u74f6\u5c06\u4e8e3\u670831\u65e5\u6d3b\u52a8\u7ed3\u675f\u540e3\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5185\u7edf\u4e00\u8fdb\u884c\u793c\u54c1\u53d1\u653e\uff0c\u60a8\u53ef\u767b\u5f55\u3010\u6211\u7684\u793c\u54c1\u3011\u8fdb\u884c\u63d0\u53d6\uff0c\u9886\u53d6\u6709\u6548\u671f3\u4e2a\u6708\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf4\u672c\u6708\u6ee1600\u53ef\u83b7\u5f97\u6b64\u6b3e\u793c\u9152\uff0c\u600e\u4e48\u9886\u53d6\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c1.4\u4e2d\u534812\u70b9--2.6\u665a12\u70b9\u8d2d\u4e70\u5c0f\u4f01\u9e45\u54c1\u724c\u9986\u4efb\u610f2\u74f6\u5373\u90011\u74f6\u5c0f\u4f01\u9e45\u897f\u62c9\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff08\u8d60\u54c1\uff09\uff0c\u5355\u74f6\u8d2d\u4e70\u8d60\u9001\u7cbe\u7f8e\u5c0f\u4f01\u9e45\u5bf9\u676f\u793c\u76d2\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219\u4e0e\u8fde\u63a5 http://www.yesmywine.com/cms/cmsV1/grandcru/littlepenguin#banner9 \uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u662f\u4e70\u4e00\u74f6\u9001\u4e00\u74f6\u548c\u9152\u676f\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140330179215240\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 07\u670801\u65e5\uff0c\u8bf7\u8010\u5fc3\u7b49\u5f85\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "140330179215240\u8fd9\u8ba2\u5355\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u8d27\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140330179215240\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u6682\u672a\u786e\u8ba4\u5230\u8d27\u65f6\u95f4\uff0c\u8ba2\u5355\u53d1\u8d27\u540e\u5c06\u7ed9\u4e882\u500d\u79ef\u5206\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "140330179215240\u8ba2\u5355\u79ef\u5206\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140331179642559\u5df2\u652f\u4ed8\u6210\u529f\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u94f6\u884c\u7cfb\u7edf\u5fd9\uff0c\u8bf7\u786e\u8ba4\u4ed8\u6b3e\u6210\u529f\u4e86\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u9875\u9762\u4fe1\u606f\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\"38 %\u6885\u6d1b\uff08Merlot\uff09\u300148%\u8d64\u971e\u73e0\uff08 Cabernet Sauvignon\uff09\u30014%\u5c0f\u7ef4\u591a\uff08petit verdot\uff09\u300111%\u54c1\u4e3d\u73e0(Cabernet Franc)\" \u8d85\u8fc7100%\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u9700\u57282014.6.14\u524d\u6d88\u8d39\u6ee12069\u5143\u53ef\u5347\u4e3a\u94bb\u77f3\u4f1a\u5458\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u79ef\u520630000+\u4e86\u8fd8\u4e0d\u5347\u7ea7\u94bb\u77f3\u4f1a\u5458\uff1f\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a199\u5143\uff0c\u8fbd\u5b81\u5730\u533a\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 03\u670815\u65e5\uff0c\u65e0\u6570\u91cf\u9650\u5236\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4ef7\u683c\u662f\u56fd\u5185\u7684\u4ef7\u683c\u5417\uff1f\u76ee\u524d\u5546\u54c1\u5728\u6cd5\u56fd\u8fd8\u662f\u5df2\u7ecf\u5b58\u5728\u4e5f\u4e70\u4ed3\u5e93\uff1f\u6709\u65e0\u8d2d\u4e70\u91cf\u5f97\u9650\u5236\uff1f\u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140401181326800\u5df2\u5b89\u6392\u4f18\u901f\u5feb\u9012\u4e8e4.2\u53d1\u51fa\uff0c\u65e0\u6cd5\u53d8\u66f4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140401181326800,\u8bf7\u53d1\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u6362\u7684\u5feb\u9012\u6536\u4e0d\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140321170307167\u5df2\u6307\u5b9aSH\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2 \u5355 \u53f7\uff1a140321170307167\u8bf7\u53d1\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u6362\u7684\u5feb\u9012\u6536\u4e0d\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140310141546373\u5feb\u9012\u5df2\u6307\u5b9aSH\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7\uff1a140310141546373\uff0c\u8bf7\u53d1\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u6362\u7684\u5feb\u9012\u6536\u4e0d\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e15\u514b\u5148\u751f\u5efa\u8bae7-8\u5e74\u5185\u996e\u7528\uff0c\u9875\u9762\u4ecb\u7ecd\u4e2d\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\uff1f \u5e0c\u671b\u4ee5\u540e\u4e5f\u4e70\u5728\u6240\u6709\u51fa\u552e\u7684\u9152\u4e0a\u90fd\u6807\u660e\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u6807\u90fd\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c\u8be5\u6709\u7684\u51e0\u4e2a\u5fc5\u8981\u5185\u5bb9\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\u662f\u4e0d\u662f\u5047\u9152\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c12010\u5e74\u4efd\u5165\u9009\u4e2d\u7ea7\u5e84\uff0c\u5e76\u975e\u6240\u6709\u9152\u5e84\u4f1a\u5728\u9152\u6807\u4e0a\u6807\u6ce8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u62c9\u56fe\u68a6\u5854\u57ce\u5821\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522010(\u540d\u5e84)\u8fd9\u6b3e\u9152\u7684\u6807\u7b7e\u4e0a\u6ca1\u6709\u540d\u5e84\u9152\u7684\u6807\u8bc6\uff0c\u600e\u4e48\u662f\u540d\u5e84\u9152\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5df2\u552e\u7f44\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u96be\u5f97\u6709\u4e2d\u610f\u7684\u9152\uff0c\u4f60\u4eec\u8fdb\u7684\u91cf\u592a\u5c11\uff0c2009\u5e74\u4efd\u60f3\u8981\u6ca1\u6709\u8d27\uff01\u5feb\u70b9\u8865\u8d27\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u6211\u9884\u8ba21\u7bb1\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ea2\u9152\u5e76\u65e0\u4fdd\u8d28\u671f\u4e4b\u8bf4\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e15\u514b\u5148\u751f\u5efa\u8bae5-6\u5e74\u5185\u996e\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u4fdd\u8d28\u671f\u591a\u5c11\u5e74"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd8\u4f1a\u518d\u4ee5\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u683c\u63a8\u51fa\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e15\u514b\u5148\u751f\u5efa\u8bae5-6\u5e74\u5185\u996e\u7528\uff0c\u9875\u9762\u4ecb\u7ecd\u4e2d\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u9152\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8bfa\u4e9a\u9152\u5e84\u662f\u6cd5\u56fd\u6ce2\u5c14\u591a\u6885\u591a\u514b\uff08Medoc\uff09\u4ea7\u533a\u7684\u9152\u5e84\u4e4b\u4e00\uff0c\u5728\u4e2d\u7ea7\u9152\u5e84\u8054\u76df\uff08L'Alliance des Crus Bourgeois\uff092012\u5e74\u53d1\u5e03\u7684\u4e2d\u7ea7\u9152\u5e84\uff08Cru Bourgeois\uff09\u540d\u5355\u4e2d\u699c\u4e0a\u6709\u540d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u6807\u597d\u7b80\u5355\uff0c\u8fd9\u4e2a\u662f\u4e2d\u7ea7\u5e84\uff1fCru Bourgeois,\u7684\u6807\u6ce8\u6ca1\u6709\u4e86\uff0c\u539f\u5730\u704c\u88c5\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8bfa\u4e9a\u9152\u5e84\u662f\u6cd5\u56fd\u6ce2\u5c14\u591a\u6885\u591a\u514b\uff08Medoc\uff09\u4ea7\u533a\u7684\u9152\u5e84\u4e4b\u4e00\uff0c\u5728\u4e2d\u7ea7\u9152\u5e84\u8054\u76df\uff08L'Alliance des Crus Bourgeois\uff092012\u5e74\u53d1\u5e03\u7684\u4e2d\u7ea7\u9152\u5e84\uff08Cru Bourgeois\uff09\u540d\u5355\u4e2d\u699c\u4e0a\u6709\u540d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "09\u5e74\u7684\u9152\u6807\u672a\u89c1\u4e2d\u7ea7\u5e84\u6807\u793a\uff0c\u800c07\u5e74\u5219\u6709\uff0c\u662f\u542609\u5e74\u8be5\u9152\u5e84\u672a\u5165\u9009\u4e2d\u7ea7\u5e84\u8d44\u683c\uff0c\u8bf7\u89e3\u91ca\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a99\u5143\uff0c\u6c5f\u95e8\u5e02\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 03\u670815\u65e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u9884\u552e\u9152\uff0c\u662f\u56fd\u5185\u53d1\u8d27\uff0c\u8fd8\u662f\u8981\u5230\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70 \u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b\uff0c\u793c\u76d2 http://list.yesmywine.com/z6-c3/?dts=ILP5.7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u6709\u6ca1\u6709\u5305\u88c5\u888b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u822c\u51e0\u5929\u53ef\u4ee5\u9001\u8fbe\uff0c\u6211\u5728\u676d\u5dde"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5728\u5417\uff0c\u4f60\u4eec\u9001\u8d27\u662f\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9ed1\u9f99\u6c5f\u3001\u5409\u6797\u4e24\u7701\u81ea2013\u5e7412\u670823\u65e5\u8d77 \u81f3 2014\u5e743\u670831\u65e5 \u6211\u4eec\u5c06\u6682\u505c\u8ba2\u5355\u914d\u9001\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u51ac\u5b63\u90e8\u5206\u533a\u57df\u6682\u505c\u914d\u9001\u901a\u77e5 http://www.yesmywine.com/news/shownews_11155.html \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5409\u6797\u7701\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u53d1\u8d27\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2011\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u9152\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u5e74\u4efd\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d28\u91cf\u80fd\u4fdd\u8bc1\u662f\u6b63\u54c1\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff0c\u624b\u673a\u626b\u63cf\u6761\u5f62\u7801\u4ec5\u9488\u5bf9\u5728\u5927\u578b\u8d85\u5e02\u9500\u552e\u7684\u9152\u6b3e\uff0c\u4e0d\u4f5c\u4e3a\u626b\u63cf\u4f9d\u636e\uff01", "question": "\u6761\u5f62\u7801\u80fd\u67e5\u5230\u4e48"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u9152\u9001\u5230\u91cd\u5e86\u9700\u8981\u597d\u4e45\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u6e20\u9053\u8fde\u63a5\u6ce8\u518c\u8d60\u54c1\u4e0d\u540c\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a8\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff1b\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528 IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5f00\u9152\u5668\u6709\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140131199030566\u7531\u4e8e\u5408\u4f5c\u5feb\u9012GZ\u5b85\u6025\u9001\u8fd8\u672a\u6062\u590d\uff0c\u53d1\u8d27\u5c06\u5ef6\u8fdf\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u600e\u4e48\u8fd8\u6ca1\u53d1\u8d27\u554a\uff0c\u5c3d\u5feb\u54af"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a2014\u4e5f\u4e70\u9152\u6625\u8282\u914d\u9001&\u5ba2\u670d\u5b89\u6392\u516c\u544a http://www.yesmywine.com/news/shownews_11555.html \uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u4e0b\u7684\u8ba2\u5355\u600e\u4e48\u8fd8\u6ca1\u914d\u9001\u554a\uff1f\u8fd8\u8981\u7b49\u591a\u4e45\u554a\uff1f\u6211\u53ef\u4ee5\u5b58\u4e00\u534a\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a2014\u4e5f\u4e70\u9152\u6625\u8282\u914d\u9001&\u5ba2\u670d\u5b89\u6392\u516c\u544a http://www.yesmywine.com/news/shownews_11555.html \uff01", "question": "\u6211\u5c31\u5728\u5317\u4eac\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a2014\u4e5f\u4e70\u9152\u6625\u8282\u914d\u9001&\u5ba2\u670d\u5b89\u6392\u516c\u544a http://www.yesmywine.com/news/shownews_11555.html \uff01", "question": "28\u53f7\u4e0b\u5355\u5230\u6c55\u5934\u7684\uff0c\u591a\u4e45\u80fd\u6536\u5230\uff01\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-3\u5929\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u8282\u524d\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0a\u6d77\u4eca\u5929\u4e0b\u5355,\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u9001\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-3\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u73b0\u5728\u5317\u4eac\u4e70\u7684\u8bdd\u51e0\u5929\u53ef\u4ee5\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-3\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0a\u6d77\u51e0\u5929\u80fd\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-3\u5929\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u8282\u524d\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u5929\u6d25\u84df\u53bf\u8282\u524d\u80fd\u9001\u5230\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\uff0c\u8363\u6210\u5e02\u51e0\u5929\u80fd\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u8282\u524d\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e70\u53a6\u95e8\u51e0\u53f7\u53ef\u4ee5\u5230"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9ebb\u70e6\u95ee\u4e0b\u53ef\u4ee5\u9001\u5230\u4e61\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a15\u5e74\uff0c\u4ecb\u7ecd\u4e2d\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "Chateau Haut Brion 2007 \u6700\u957f\u80fd\u5b58\u653e\u591a\u5c11\u5e74\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140304134223650\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba13.17\u5230\u8d27\uff0c\u5230\u8d27\u540e\u5c06\u4ee5\u77ed\u4fe1\u901a\u77e5\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u4f60\u8981\u786e\u8ba4\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140304134223650\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba13.17\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u53f7140304134223650\u5230\u8d27\u6ca1\u6709\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140304134223650\u4e3a\u9884\u552e\u5546\u54c1\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba13.12\u5230\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u57283\u67084\u65e5\u8d2d\u4e70\u4e86\uff0c\u8ba2\u5355\u53f7140304134223650\uff0c\u8bf7\u95ee\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u53d1\u8d27\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6c14\u6ce1\u9632\u4f2a\u8d34\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0375ml\u552e\u5356\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u6ca1\u6709\u5c0f\u5305\u88c5\u7684\u4e48 375ml\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u8d2d\u4e70\u5728\u552e\u4ee5\u5916\u7279\u522b\u5e74\u4efd\uff0c\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u4e3a\u60a8\u7533\u8bf7\u91c7\u8d2d\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u4e2a\u5173\u6ce8\uff01", "question": "calon segur 1986\u5e74\u7684\u7ea2\u9152\u6709\u5417\uff1f\u4ef7\u683c\u591a\u5c11\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u4e0e\u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u4ea7\u54c1\u7684\u5305\u88c5\uff0c\u662f\u5426\u6709\u56fe\u53c2\u8003\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u5728\u552e\u5546\u54c1\u5206\u4e5f\u4e70\u76f4\u8425\u4e0e\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u5546\u5bb6\u5165\u9a7b\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u5546\u57ce\u8bf4\u660e http://www.yesmywine.com/news/shownews_10515.html\uff1b\u6298\u6263\u5238\u9664\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\u3001\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u3001VIP\u4e13\u533a\u3001\u90e8\u5206\u540d\u5e84\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u767d\u9152\u3001\u5564\u9152\u3001\u90e8\u5206\u9152\u676f\u4e0e\u9192\u9152\u5668\u3001\u5176\u4f59\u5546\u54c1\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u5355\u54c1\u9875\u9762\u4f18\u60e0\u5238\u4f7f\u7528\u63d0\u793a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eb2\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u4e70\u5fb7\u56fd\u8fdb\u53e3\u5a01\u65af\u7490\u9876\u7ea7\u7ea2\u5564\u91525L\u6876\u88c5\u548c\u6258\u5361\u4f0a\u798f\u5c14\u660e\u767d\u8461\u8404\u9152-2\u652f\u88c5\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e00\u4e0b\u600e\u4e48\u4e0d\u80fd\u4e00\u8d77\u652f\u4ed8\u9152\u6b3e\uff0c\u8fd8\u6709\u6211\u7684\u4f18\u60e0\u5377\u600e\u4e48\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u8fdb\u884c\u4fc3\u9500\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u5565\u6bd4\u5206\u5f00\u4e70\u8d35?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u8d2d\u4e70\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7231\u745f\u8587\u8584\u82e5\u83b1\u9732\u7f24\u5e84\u56ed\u65b0\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u6751\u5e84\u7ea72013-\u6d77\u8fd0\u4ef7 X 1\u6ee11\u4ef6\uff0c\u52a069\u5143\u6362\u8d2d \u8fd9\u4e2a\u7535\u8111\u4e0a\u600e\u4e48\u64cd\u4f5c\u53ef\u4ee5\u4eab\u53d769\u4f18\u60e0\uff1f\u76f4\u63a5\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\u597d\u50cf\u662f\u539f\u4ef7\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u4e0e\u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u914d\u5957\u7684\u793c\u888b\u6216\u8005\u793c\u76d2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u516d\u652f\u88c5\u7ec4\u5408\u6ee1599\u5143\u8d60\u9001\u9650\u91cf\u7248\u9152\u5200\uff0c\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140109157744697\u5b9e\u9645\u652f\u4ed8\u91d1\u989d\u4e3a593\u5143\uff0c\u6545\u4e0d\u53c2\u4e0e\u6b64\u6d3b\u52a8\uff01", "question": "\u54ea\u91cc\u6709\u6ce8\u660e\u4e86\uff1f\u660e\u660e\u8fd8\u662f\u5199\u7740\u6ee1599\u9001\u9152\u5200\u7684\u554a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81ea\u52a8\u964d\u5230199\u7684\u8d60\u54c1\uff1f\u660e\u660e\u82b1\u4e86599\u7684\uff0c\u8fde299\u7684\u90fd\u591f\u4e0d\u4e0a\uff1f\u8fd8\u5f3a\u8bcd\u593a\u7406\uff0c\u9875\u9762\u4e0a\u7684\u5185\u5bb9\u81ea\u5df1\u770b\u6e05\u695a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c2013\u8584\u82e5\u83b1\u65b0\u9152\u516d\u652f\u88c5\u7ec4\u5408\u8d60\u54c1\u4e3a\u8584\u82e5\u83b1\u9650\u91cf\u7248\u51b0\u7bb1\u8d34\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u8d60\u54c1\u53d8\u6210\u51b0\u7bb1\u8d34\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u672a\u6765\u74f6\uff0c\u9152\u7b7e\u9632\u4f2a\u4e0d\u9519\uff0c\u5c31\u662f\u5c01\u5e3d\u6709\u4e9b\u677e\u52a8\uff0c\u4e5f\u4e70\u7684\u5feb\u9012\u592a\u5dee\u52b2\u4e86\uff0c\u7bb1\u5b50\u6454\u7834\u4e86\u4e09\u4e2a\u6d1e\u2026\u2026"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6807\u51c6\u74f6\u8eab\uff0c\u5728\u552e\u677e\u6728\u5355\u76d2\u3001\u7ea2\u6728\u5355\u76d2\u3001\u5355\u652f\u9ed1\u793c\u76d2\u3001\u76ae\u5236\u5355\u76d2\u4e0e\u5355\u7a97\u793c\u76d2\u5747\u53ef\u642d\u914d\u4f7f\u7528\uff08\u53ef\u53c2\u8003\u9875\u9762\u6807\u6ce8\u5c3a\u5bf8\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u9152\u76d2\u5305\u88c5\u9001\u7684\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u6807\u51c6\u74f6\u8eab\uff0c\u5728\u552e\u677e\u6728\u5355\u76d2\u3001\u7ea2\u6728\u5355\u76d2\u3001\u5355\u652f\u9ed1\u793c\u76d2\u3001\u76ae\u5236\u5355\u76d2\u4e0e\u5355\u7a97\u793c\u76d2\u5747\u53ef\u642d\u914d\u4f7f\u7528\uff08\u53ef\u53c2\u8003\u9875\u9762\u6807\u6ce8\u5c3a\u5bf8\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u6ca1\u6709\u9152\u76d2\u5305\u88c5\u7684\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2014-2025\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a119\u5143\uff0c\u6c55\u5c3e\u5e02\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\u6ee1150\u5143\u514d\u8fd0\u8d39\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 03\u670815\u65e5\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u7528\u4e0d\u7528\u52a0\u7a0e\u554a\uff0c\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u7528\u6298\u6263\u5377\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u5386\u6765\u5e74\u4efd\u5c61\u83b7\u5927\u5956\uff0c\u672a\u6ce8\u660e2011\u5e74\u4efd\u83b7\u5956\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "11\u5e74\u7684\u9152\uff0c11\u5e74\u5c31\u5f97\u5956\u4e86\uff1f\u4e0d\u53ef\u80fd\u554a\u3002\u53c8\u4e0d\u662f\u8584\u5f31\u6765\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u54c1\u79cd\u5199\u9519\u4e86 \u8d64\u971e\u73e0(Pinot Noir) \u5e94\u8be5\u662fCabernet Sauvignon"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ed3\u5e93\u5165\u5e93\u65f6\uff0c\u6728\u7bb1\u90fd\u6ca1\u4fdd\u7559\u7684\uff0c\u90fd\u662f\u7edf\u4e00\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u7eb8\u7bb1\u53d1\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u53ef\u5426\u4fdd\u7559\u6728\u7bb1\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u83b7\u5f972010\u5e74\u6ce2\u5c14\u591a\u5927\u8d5b\u91d1\u5956\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u636e\u8bf4\u662f2010\u5e74\u6ce2\u5c14\u591a\u5927\u8d5b\u91d1\u5956\u54c7\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ed3\u5e93\u5165\u5e93\u65f6\uff0c\u6728\u7bb1\u90fd\u6ca1\u4fdd\u7559\u7684\uff0c\u90fd\u662f\u7edf\u4e00\u4e5f\u4e70\u9152\u7684\u7eb8\u7bb1\u53d1\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u9152\u6709\u56fe\u7247\u4e0a\u7684\u6728\u7bb1\u914d\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u54c1\u79cd\u5199\u9519\u4e86 \u8d64\u971e\u73e0(Pinot Noir) \u5e94\u8be5\u662fCabernet Sauvignon"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u9884\u552e\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 08\u670810\u65e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u73b0\u8d27\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5df2\u5904\u4e8e\u9002\u996e\u671f\uff0c\u53ef\u7ee7\u7eed\u5b58\u653e5\u5e74\u5de6\u53f3\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u9152\u80fd\u5b58\u653e\u591a\u4e45 \u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\u9002\u996e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-2\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u51e0\u5929\u80fd\u6536\u5230\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u592a\u597d\u559d\uff0c\u51b0\u7740\u559d\u8fd8\u884c\uff0c\u8fd8\u662f\u89c9\u7740\u4e0d\u597d\u559d\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u6728\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u90a3\u73b0\u5728\u4e0a\u6d77\u4ed3\u4e3b\u8981\u53d1\u4ec0\u4e48\u76d6\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u53d1\u8d27\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e0a\u6d77\u4ed3\u73b0\u5728\u662f\u6728\u585e\u8fd8\u662f\u87ba\u65cb\u76d6\u7684\uff1f\u6211\u53ef\u4ee5\u6307\u5b9a\u8981\u87ba\u65cb\u76d6\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u5e74\u4efd\u4e3a2013\u5e74\uff0c\u4ec5\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u5c11\u91cf2012\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u8fd9\u9152\u7684\u5e74\u4efd\u662f12\u5e74\u4efd\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140702199512488\u5df2\u9001\u81f3\u5927\u697c\u5feb\u9012\u7bb1\uff0c\u914d\u9001\u4eba\u5458\u5c06\u7535\u8bdd\u4e0e\u60a8\u786e\u8ba4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\u53f7140702199512488\uff0c\u663e\u793a\u5df2\u7b7e\u6536\uff0c\u53ef\u662f\u6211\u8fde\u4e1c\u897f\u90fd\u6ca1\u6709\u770b\u5230\uff0c\u5df2\u7ecf\u8fc7\u53bb\u4e00\u5468\u4e86\u3002\u4e5f\u4e70\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u51fa\u6765\u89e3\u91ca\u4e00\u4e0b\uff1f\uff01\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53d1\u90ae\u653f\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "85\u5143\u9650\u8d2d\u65f6\u5165\u624b\u7684\uff01\u518d\u4ed4\u7ec6\u770b\u4ee5\u524d\u7684\u8bc4\u4ef7\u5c45\u7136\u552e\u4ef7\u662f65\u5143\uff1f\u2026\u2026\u2026 \u51b2\u7740\u82b1\u4fcf\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u4e5f\u5f97\u8bd5\u8bd5\u8fd9\u6b3e\u5357\u975e\u9152\uff0c\u6446\u5230\u4e2d\u79cb\u65f6\u8282\u559d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u51e0\u5929\u5230\u8d27\u5462\uff1f\u662f\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u5417\uff0c\u51e0\u74f6\u5305\u9001\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e0b\u8fd9\u6b3e\u6d1b\u795e\u5c71\u5e84\u897f\u62c9\u8d64\u971e\u73e0\u7ea2\u8461\u8404\u9152(\u53c8\u540d\uff1a\u6d1b\u795e\u5c71\u5e84\u8bbe\u62c9\u5b50\u8d64\u971e\u73e0\u7ea2\u8461\u8404\u9152)\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u9001\u8fbe\u5440"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u80cc\u6807\u7684\u8fdb\u53e3\u5546\u548c\u7ecf\u9500\u5546\u662f\u5426\u5199\u4e5f\u4e70\u7f51"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0e\u5954\u5bcc\u5c5e\u4e8e\u540c\u4e00\u9152\u5382\u51fa\u54c1\uff0c\u73b0\u5728\u4f5c\u4e3a\u65b0\u54c1\u724c\u72ec\u7acb\u63a8\u51fa\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u5954\u5bcc\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e0d\u540c\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6d1b\u795e\u5c71\u5e84\u8fd9\u6b3e\u8fd8\u6709\u87ba\u65cb\u54c1\u53e3\u5417\uff1f\u6211\u60f3\u518d\u4e70\u51e0\u74f6\u7684\u6211\u8981\u6a61\u6728\u585e\u7684\u90a3\u6b3e\uff0c51\u5143"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u529e\u7406\u9000\u8d27\u9000\u6b3e\uff01", "question": "\u6211\u8981\u4e70\u7684\u662f\u6728\u585e\u5305\u88c5\u7684\uff0c\u4f60\u7f51\u9875\u4e0a\u90fd\u662f\u6728\u585e\u88c5\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9001\u6765\u7684\u662f\u65cb\u76d6\u7684\u5462\uff1f\u6211\u8981\u6362\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u505a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6ca1\u6709\u6728\u585e\u3002\u6bd4\u8f83\u6da9\u53e3\uff0c\u52b2\u5927\uff0c\u96be\u559d\u3002\u633a\u60b2\u50ac\u7684\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u9152\u6b3e\u7b7e\u6536\u540e\u4e8e\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u5426\u6574\u652f\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9152\u7cbe\u5473\u592a\u6d53\uff0c\u6c14\u5473\u65e0\u679c\u9999\uff0c\u5305\u88c5\u89c2\u611f\u5f88\u5dee\uff0c\u4e0e\u5728\u9ea6\u5fb7\u9f99\u8d2d\u4e70\u7684\u540c\u79cd\u9152\u6709\u660e\u663e\u5dee\u8ddd\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0e\u5954\u5bcc\u5c5e\u4e8e\u540c\u4e00\u9152\u5382\u51fa\u54c1\uff0c\u73b0\u5728\u4f5c\u4e3a\u65b0\u54c1\u724c\u72ec\u7acb\u63a8\u51fa\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d \uff0c\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u8fd9 \u6b3e\u7ea2\u9152\u662f \u4e0d\u662f \u5954\u5bcc\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u70c2\u9152\uff0c\u70c2\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5904\u4e8e\u9002\u996e\u671f\uff0c\u5efa\u8bae\u5f53\u5e74\u996e\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u4e70\u7684\u8bdd\u8fd9\u9152\u8fd8\u80fd\u5b58\u653e\u51e0\u5e74\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u81ea\u5e26\u56fe\u7247\u4e2d\u7684\u793c\u76d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u662f\u60f3\u95ee\uff0c\u56fe\u7247\u4e0a\u7684\u76d2\u5b50\uff0c\u53d1\u8d27\u4f1a\u6709\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70 \u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b\uff0c\u793c\u76d2 http://list.yesmywine.com/z6-c3/?dts=ILP5.7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u53d1\u8d27\u6709\u793c\u76d2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ec5\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\u76f4\u53d1\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u8be5\u9152\u5df2\u7ecf\u505a\u4e3a\u4e07\u5206\u8d60\u54c1\u8fdb\u6211\u8d26\u6237\uff0c\u4f46\u70b9\u51fb \u9886\u53d6 \u5374\u63d0\u793a \u8be5\u9152\u5df2\u7ecf\u505c\u552e\uff0c\u56e0\u6b64\u5c31\u4e00\u76f4\u9886\u4e0d\u4e86\uff0c\u8bf7\u95ee\u8be5\u5982\u4f55\u529e\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e7\u6708\u4efd\u79ef\u5206\u7d2f\u79ef\u6ee11W\u8d60\u54c1\u5c06\u4e8e8.4\u5ba1\u6838\u540e\u53d1\u653e\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u672c\u4eba\u8d26\u6237\u4e03\u6708\u5df2\u83b7\u8d85\u8fc710000\u79ef\u5206\uff0c\u8d60\u9152\u4f55\u65f6\u8fdb\u5165\u672c\u4eba\u8d26\u6237\uff0c\u8c22\u8c22\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u672a\u7ecf\u8fc7\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u9152\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u8fc7\u6876\u5417\uff1f\u4ecb\u7ecd\u91cc\u8bf4\u6ca1\u6709\u7ecf\u8fc7\u6876\u2026\u2026"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c4.16\u8d77\u5df2\u53d6\u6d88\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u6c99\u53d1\u9152\u8bc4\u5956\u52b1\u8fd8\u6709\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140417100962822\u5df2\u5b89\u6392\u4f18\u901f\u5feb\u9012\u4e8e4.17\u53d1\u51fa\uff0c\u9762\u5355\u53f7510002292423\uff0c\u60a8\u53ef\u767b\u9646www.uc56.com\u67e5\u8be2\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8ba2\u5355\uff1a140417100962822 \u600e\u4e48\u67e5\u4e0d\u5230\u7269\u6d41\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u6307\u5b9a\u5e74\u4efd\uff0c\u5c5e\u4e8e\u6c49\u68ee\u9ad8\u7aef\u7cfb\u5217\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u74f6\u9152\u662f\u4ec0\u4e48\u5e74\u4efd\u5206\u7684\uff1f\u4ef7\u683c\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u4e4b\u9ad8\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u76ee\u524d\u652f\u6301\u4ee5\u4e0b\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff1a\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u73b0\u91d1\uff08\u90e8\u5206\u57ce\u5e02\u53ef\u5237\u5361\uff09\u3001\u5728\u7ebf\u7f51\u94f6\u3001\u652f\u4ed8\u5b9d\u3001\u5feb\u94b1\u3001\u94f6\u884c\u5361\u8f6c\u5e10\u3001\u90ae\u5c40\u6c47\u6b3e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff1a\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u4e0e\u7f51\u4e0a\u652f\u4ed8\u6709\u4f55\u533a\u522b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u9152\u6b3e\u539f\u7bb1\uff08\u4ec5\u9650\u90e8\u5206\u533a\u57df\uff0c\u4e14\u91cf\u5927\uff0c\u539f\u7bb1\u4e3a\u7eb8\u7bb1\uff09\uff0c\u8bf7\u5728\u4e0b\u5355\u540e\u5373\u523b\u62e8\u6253400-820-8060\u7533\u8bf7\uff08\u9700\u5168\u989d\u652f\u4ed8\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53d1\u8d27\u7684\u65f6\u5019\u80fd\u4e0d\u80fd\u5e26\u4e0a\u6ca1\u6709\u6ce1\u6cab\u7684\u7eb8\u7bb1"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u7531\u4e8e\u5730\u5740\u4e3a\u53bf\u57ce\uff0c\u53bf\u53ca\u53bf\u7ea7\u5e02\u7684\u4ec5\u9650\u57ce\u533a\u53ef\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\uff0c\u4e0d\u542b\u4e0b\u8f96\u9547\u53ca\u6751\u4e61\u5730\u533a\uff0c\u5982\u5feb\u9012\u901a\u77e5\u60a8\u5730\u5740\u8d85\u533a\uff0c\u53ef\u524d\u5f80\u5e02\u533a\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u63d0\u8d27\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u8fd8\u53d1\u8d27\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5728\u6df1\u5733\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u73b0\u5728\u4e70\uff0c\u6211\u5728\u5317\u789a\uff0c\u6210\u90fd\u6709\u8d27\uff0c1\u670818\u53f7\u4e0b\u53485\u70b9\u524d\u53ef\u4ee5\u6536\u5230\u9152\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef7\u683c\u4e3a199\u5143\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u4f18\u60e0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u6628\u5929\u4e70\u4e86\u4e00\u7bb1\uff0c\u4eca\u5929\u518d\u4e70\u4e00\u7bb1\uff0c\u6709\u4f18\u60e0\u5417\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u88c5\u4e3a6\u74f6\uff0c\u6570\u91cf\u5373\u4e3a1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8d2d\u4e706\u652f\u88c5\u7684\u662f\u4e0d\u662f\u53ea\u8981\u586b\u8d2d\u4e70\u6570\u91cf\u4e3a\u201c1\u201d\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef7\u683c\u4e3a199\u5143\uff0c\u65e0\u989d\u5916\u4f18\u60e0\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u60f3\u8fdb30\u7bb1\u8be5\u6b3e\uff0c\u6709\u5426\u4f18\u60e0\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u6d77\u5357\u6d77\u53e3\uff0c\u73b0\u5728\u80fd\u914d\u9001\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2010\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5728\u552e\u7684\u9152\u662f2010\u5e74\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e0d\u597d\u559d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140501118039699\u5305\u542b\u9884\u552e\u5546\u54c1\u9ec4\u5c3e\u888b\u9f20\u897f\u62c9\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u9884\u8ba1\u5230\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7535\u5b50\u793c\u54c1\u5361\u4ec5\u9650\u8d2d\u4e70\u5e10\u6237\u4f7f\u7528\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3aVIP\u5236\u5ea6 http://vip.yesmywine.com/inc/Error.jsp?errCode=404&purl=/vip3/vipArea/tqlb.html \u8bf7\u67e5\u9605\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u7535\u5b50\u793c\u54c1\u5361\u5c31\u662f\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u7528\u6765\u6d88\u8d39\u7684\u5417\uff1f\u53ea\u4e0d\u8fc7\u6bd4\u666e\u901a\u7528\u6237\u66f4\u4f18\u60e0\u662f\u8fd9\u6837\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u9001\u8d27\u5f88\u5feb\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5e74\u524d\u8fd8\u80fd\u8fd9\u4e48\u5feb\u6536\u5230\u3002\u6709\u51e0\u74f6\u53ef\u80fd\u662f\u56fd\u5185\u704c\u88c5\u7684\u6682\u65f6\u8fd8\u6ca1\u559d\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-3\u5929\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u8282\u524d\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5317\u4eac\uff0c\u4eca\u5929\u4e70\uff0c\u4e00\u5468\u671f\u95f4\u80fd\u5426\u6536\u5230\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u65e0\u8d60\u54c1\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u6709\u8d60\u54c1\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5e7f\u5dde\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u8282\u524d\u65e0\u6cd5\u5b89\u6392\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u662f\u6d77\u5357\u6d88\u8d39\u8005\uff0c\u73b0\u5728\u4e70\uff0c\u8d27\u53ef\u4ee5\u5728\u6625\u8282\u524d\u6536\u5230\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u4e0e\u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u8bf7\u95ee\u6211\u4e70\u7684\u8fd9\u79cd\u9152\u662f\u5426\u6709\u793c\u76d2\u5305\u88c5\uff1f\u56e0\u4e3a\u6211\u8981\u9001\u4eba\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u7ec4\u5408\u5305\u542b\u677e\u6728\u53cc\u76d2\uff0c\u975e\u539f\u88c5\u793c\u76d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6728\u76d2LOGO\u90fd\u6ca1\u6709\uff0c\u90fd\u6ca1\u6709\u529e\u6cd5\u9001\u4eba"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "136\u5143\u7684\u5c0f\u98de\u9a6c\uff0c\u5e26\u5916\u5305\u88c5\u5417\uff1f\u677e\u6728\u76d2\u5b50\u5916\u9762"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u5c0f\u98de\u9a6c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522\u74f6\u4e0e\u677e\u6728\u53cc\u76d21\u4e2a\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e24\u74f6\u8fd8\u662f\u4e00\u74f6\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0cWS\u5747\u4ef7\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u9152WS\u5747\u4ef7\u662f702~\u4e5f\u4e70\u5356\u8fd9\u4ef7\u683c\u592a\u5751\u7239\u4e86\u5427\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a3\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u672c\u6b3e\u9152\u6709\u6ca1\u6709\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7279\u4ef7\u6d3b\u52a8\u4ecd\u672a\u7ed3\u675f\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9884\u5b9a\u5df2\u7ed3\u675f\uff0c\u660e\u660e\u53ef\u4ee5\u7528\u5238\u7684\uff0c\u8bf7\u6838\u5b9e\u4fee\u6b63\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u53f8\u5728\u552e\u5546\u54c1\u5206\u4e5f\u4e70\u76f4\u8425\u4e0e\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u5546\u5bb6\u5165\u9a7b\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a\u5546\u57ce\u8bf4\u660e http://www.yesmywine.com/news/shownews_10515.html \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u540c\u6837750ML\u7684\u91d1\u9152\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5982\u679c\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\uff0c\u8bf7\u95ee\u6211\u5728\u5317\u4eac\u54ea\u5929\u80fd\u62ff\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef796\u5143\u6570\u91cf\u4e3a1\u74f6\uff0c\u9875\u9762\u56fe\u7247\u5c06\u5c3d\u5feb\u8c03\u6574\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u5546\u54c1\u662f\u51e0\u74f6\u53d1\u8d27"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u4e3a2009.09.23\uff0c\u5305\u88c5\u4e0e\u7f51\u7ad9\u76f8\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e18\u5e74\u5e1d\u738b\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u662f\u54ea\u4e00\u5e74\uff1f\u5305\u88c5\u76d2\u54c1\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\u5305\u88c5\u7248\u672c\u548c\u7f51\u4e0a\u7684\u56fe\u7247\u4e00\u81f4\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5747\u914d\u539f\u5305\u88c5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u914d\u539f\u5305\u88c5\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u62372.24--3.24\u4e3a\u89c2\u5bdf\u671f\uff0c\u4e0d\u4eab\u53d7\u5b58\u9152\u670d\u52a1\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u7684\u5b58\u9152\u5e93\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7528\u4e0d\u4e86\uff1f\u5728\u652f\u4ed8\u9875\u9762\u6ca1\u6709\u663e\u793a\u5b58\u9152\u5e93\u90a3\u4e00\u680f\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528 IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7528\u6ce8\u518c\u793c\u54c1\u5361\u6709\u4ec0\u4e48\u8981\u6c42"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u975e\u6211\u53f8\u81ea\u8fdb\u53e3\uff08\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff09\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u63d0\u4f9b\u4f9b\u5e94\u5546\u4fe1\u606f\uff0c\u8fd9\u6d89\u53ca\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u4f60\u4eec\u81ea\u8425\u7684\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u6709\u5176\u4ed6\u7684\u4ee3\u7406\u5546\u554a\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u65e0\u539f\u5382\u793c\u76d2\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6709\u5305\u88c5\u4f10\uff1f\u9152\u76d2\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u4e24\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u4f9b\u5e94\u5546\u4e0d\u540c\uff0c\u54c1\u8d28\u76f8\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u7eff\u65b9\u548c\u8d27\u53f75151788\u7684\u7eff\u65b9\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u90e8\u5206\u81ea\u5e26\u539f\u88c5\u76d2\uff08\u56fe\u793a\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u5e26\u76d2\u5b50\u4e0d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u767d\u5170\u5730\u5e72\u9091\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u767d\u5170\u5730\u662f\u5e72\u9091\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u5e93\u5b58\u4e3a5\u74f6\uff0c\u9875\u9762\u53ef\u6b63\u5e38\u4e0b\u5355\u65e0\u5f02\u5e38\uff01", "question": "\u9ea6\u5361\u4f2612\u5e74\u5355\u4e00\u9ea6\u82bd\u82cf\u683c\u5170\u5a01\u58eb\u5fcc\uff0c\u7ed3\u7b97\u73af\u8282\u7cfb\u7edf\u63d0\u793a\u201c\u60a8\u8d2d\u4e70\u7684[\u9ea6\u5361\u4f2612\u5e74\u5355\u4e00\u9ea6\u82bd\u82cf\u683c\u5170\u5a01\u58eb\u5fcc]\u76ee\u524d\u6ca1\u6709\u8db3\u591f\u7684\u5e93\u5b58,\u8bf7\u56de\u8d2d\u7269\u8f66\u51cf\u5c11\u6216\u5220\u9664\u8be5\u5546\u54c1\u201d\uff0c\u65e0\u6cd5\u8d2d\u4e70\u3002\u53ef\u6211\u770b\u7f51\u9875\u4e0a\u662f\u6709\u5e93\u5b58\u7684\u554a\uff0c\u8bf7\u63d0\u4ea4\u6280\u672f\u90e8\u95e8\u89e3\u51b3\uff0c\u8c22\u8c22\uff01\uff08\u4e4b\u524d\u7ed9\u5ba2\u670d\u6253\u7535\u8bdd\uff0c\u8ba9\u6211\u6362\u4e2a\u6d4f\u89c8\u5668\u8bd5\u8bd5\uff0c\u8bd5\u4e86\u8fd8\u662f\u4e0d\u884c\uff09"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u539f\u6599\u4e3a\u6c34\u3001\u5927\u9ea6\u3001\u7389\u7c73\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u662f\u7eaf\u9ea6\u917f\u9020\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u8c03\u5236\u5a01\u58eb\u5fcc\u5440?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u4f60\u7684\u8ba2\u5355140216114506106\u5feb\u9012\u516c\u53f8\u4e3a\u6e2f\u4e2d\u80fd\u8fbe\uff0c\u9762\u5355\u53f7\uff1aS2152250\u3001\u60a8\u53ef\u62e8\u6253400-992-5888\u67e5\u8be2\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u60f3\u95ee\u4e0b\u8ba2\u5355140216114506106\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u624d\u53d1\u8d27\u5230\uff1f\u4e5f\u4e70\u9152\u7ed9\u4e86\u4e2a\u53d1\u8d27\u53f7\u7801\u6211\uff0c\u662f\u8d27\u5230\u4ed8\u6b3e\u7684\uff0c\u8ba2\u5355\u4e0a\u5199\u7740\u603b\u5171\u662f238\u5143\uff0c\u6211\u67e5\u4e86\u53d1\u8d27\u5355\uff0c\u5199\u7740\u4ee3\u6536103\u5143\uff0c\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u539f\u6599\u4e3a\u6c34\u3001\u5927\u9ea6\u3001\u7389\u7c73\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6b64\u6b3e\u662f\u7eaf\u9ea6\u917f\u9020\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u8c03\u5236\u5a01\u58eb\u5fcc\u5440?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e3a\u767d\u5360\u8fb9\uff0c\u7ecf\u6a61\u6728\u6876\u9648\u917f\u65f6\u95f412\u4e2a\u6708\uff0c\u9875\u9762\u4fe1\u606f\u5df2\u4fee\u6b63\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6b64\u6b3e\u9152\u662f\u9ed1\u5360\u8fb9\u5417\uff1f\u9648\u917f\u65f6\u95f4\u662f\u591a\u5c11\u5e74\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u65e0\u793c\u76d2\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6709\u5305\u88c5\u76d2\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5f88\u5dee\u7684\u9152\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u70b9\u70b9\u6717\u59c6\u9152\u7684\u5473\u9053\uff0c\u5c31\u662f\u7518\u8517\u9152\u3002\u5f88\u5dee\u7684\u9152\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u6574\u7bb1\u4e3a4\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u7bb1\u9152\u51e0\u74f6\u554a"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5c5e\u4e8e\u77f3\u5e93\u95e8\u54c1\u724c\u4e0a\u6d77\u8001\u9152\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u914d\u56fe\u4e0d\u662f\"\u77f3\u5e93\u95e8\"\u7684\u9ec4\u9152, \u662f\"\u4e0a\u6d77\u8001\u9152\", \u4e0a\u6d77\u8001\u9152\u662f\u53e6\u4e00\u4e2a\u724c\u5b50, \u4fbf\u5b9c\u5f88\u591a, \u8fd9\u91cc\u662f\u4e0d\u662f\u6545\u610f\u6df7\u6dc6\u6765\u5356\u7684, \u662f\u771f\u7684\"\u77f3\u5e93\u95e8\"\u8fd9\u4e2a\u724c\u5b50\u7684\u9ec4\u9152\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u751f\u4ea7\u65e5\u671f2013.11.04\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5355\u74f6\u4fc3\u9500\u4ef7\u4e3a25\u5143\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u662f\u4e00\u74f6\u8fd8\u662f\u4e00\u7bb1\u4ef7\u683c\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f45-7\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u8981\u8d2d\u4e70\u7ecd\u5174\u53e4\u8d8a\u9f99\u5c71\u4ece\u4e0a\u6d77\u5230\u6210\u90fd\u53d1\u8d27\u9700\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u539f\u7bb1\u4e3a24\u74f6\uff0c\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u539f\u7bb1\u53d1\u8d27\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u7bb1\u591a\u5c11\u74f6\u5462"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u6b63\u54c1\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u76d6\u5b50\u6ca1\u6709\u62e7\u7d27\u8fd8\u662f\u600e\u4e48\u7684\uff0c\u63a5\u5230\u4e1c\u897f\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u80fd\u95fb\u89c1\u5473\u9053\u4e86\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6211\u653e\u4e00\u4e2a\u6708\u5c31\u6ca1\u6709\u5473\u9053\u4e86\uff1f\u8fd9\u6837\u7684\u4e1c\u4e1c\u4ee5\u540e\u518d\u4e5f\u4e0d\u8981\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u74f6\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u4e0d\u662f\u6240\u6709\u9152\u90fd\u6709\u6761\u5f62\u7801\u4e0e\u539f\u80cc\u6807\u7684\uff0c\u9664\u975e\u9152\u5e84\u6709\u7279\u610f\u53bb\u7533\u8bf7\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u90a3\u4e2a\u590f\u82cf\u5229\u5e84\u56ed\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\u540e\u9762\u53ea\u6709\u4e5f\u4e70\u81ea\u5df1\u8d34\u7684\u80cc\u6807\uff0c\u6ca1\u6709\u539f\u6807\uff0c\u8fd9\u6b21\u4e70\u4e86\u597d\u591a\u9152\u5e2e\u4eba\u4e70\uff0c\u611f\u89c9\u4e5f\u4e70\u4e5f\u6709\u70b9\u865a\u4e86\uff0c\u4e24\u4e09\u6b21\u51fa\u73b0\u8ba9\u4eba\u6000\u7591\u662f\u5426\u539f\u74f6\u8fdb\u53e3\uff0c\u4e5f\u8bb8\u4e0d\u662f\u539f\u74f6\u8fdb\u7684\u5b9e\u8bf4\u597d\u70b9"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u4f18\u60e0\u5238\u4e3a100\u51cf6\u5143\uff0c\u53ef\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u6211\u6628\u5929\u653e\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\u7684\u4f18\u60e0\u5238\u4eca\u5929\u6ca1\u6709\u5566"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7528\u80fd\u8fbe\u3002\u3002\u3002\u8fd9\u4e48\u5783\u573e\u7684\u5feb\u9012\u3002 \u4e70\u4e86\u4e00\u6b21\uff0c\u57fa\u672c\u4e0d\u4f1a\u518d\u4e70\u7b2c\u4e8c\u6b21"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "10\u6765\u5e74\u7684\u7f51\u8d2d\u4e2d\u6700\u5dee\u7684\u8d2d\u7269\u4f53\u9a8c\uff0c\u6162\u5982\u8717\u725b\u7684\u5feb\u9012\u3002 \u6700\u7ec8\u7ed9\u7684\u8865\u507f\u65b9\u6848\u662f\u7ed910\u5757\u94b1\u7684\u793c\u5238\uff0c\u6709\u6548\u671f\u8fd8\u53ea\u67091\u4e2a\u6708\u3002 \u6211\u6253\u7684\u957f\u9014\u7535\u8bdd\u90fd\u591a\u5c11\u94b1\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e3a2014\u4e5f\u4e70\u9152\u6625\u8282\u914d\u9001&\u5ba2\u670d\u5b89\u6392\u516c\u544a http://www.yesmywine.com/news/shownews_11555.html \uff01", "question": "\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\uff0c\u6625\u8282\u671f\u95f4\u8fd8\u53d1\u8d27\u5417\uff1f \u8c22\u8c22\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140113163662269\u4e3a\u8ddf\u7bb1\u53d1\u7968\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u5305\u88c5\u7bb1\u7bb1\u5e95\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355\u53d1\u7968\u5e76\u6ca1\u6709\u968f\u7bb1\uff0c\u8bf7\u4e0e\u5e74\u540e\u9001\u7ed9\u6211\uff01\uff01\uff01\uff01\u4e00\u5f20\u53d1\u7968\u90fd\u7b491\u4e2a\u591a\u6708\u4e86\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5f53\u60a8\u7684\u8ba2\u5355\u6ee1200\u5143\u65f6\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u4e0e\u8fd0\u8d39\u9664\u5916\uff09\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u6709\u6b64\u8ba2\u5355\u53ef\u53c2\u52a0\u7684\u6d3b\u52a8\uff0c\u8fdb\u884c\u6dfb\u52a0\u5373\u53ef\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6362\u8d2d \u3010\u8461\u8404\u7259\u6708\u7279\u60e0\u3011\u5168\u573a\u8d2d\u7269\u6ee1200\u5143\uff0c\u52a042\u5143\u6362\u8d2d\u6781\u81f4\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152 \u8bf7\u95ee\u600e\u4e48\u6362\u8d2d\u5440 \u6211\u70b9\u52a0\u5165\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u652f\u4ed8\u90fd\u6ca1\u6709\u663e\u793a\uff0c\u90fd\u4e0d\u6562\u518d\u64cd\u4f5c\u4e86 \u8bf7\u56de\u7b54\u4e0b \u8c22\u8c22"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140113163662269\u53d1\u7968\u4e3a\u968f\u7bb1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6211\u624d\u4e70\u7684\u8ba2\u5355\u7684\u53d1\u7968\u591a\u4e45\u80fd\u9001\u5230\uff1f\u4e0d\u80fd\u548c\u9152\u4e00\u8d77\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140113163662269\u53d1\u7968\u4e3a\u968f\u7bb1\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u7684\u53d1\u7968\u591a\u4e45\u80fd\u5230\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u74f6\u53e3\u9876\u585e\u3001\u7834\u635f\u3001\u6f0f\u6db2\u3001\u53d8\u8d28\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u9152\u90fd\u7ed9\u6211\u88c5\u9519\u4e86\uff0c\u628a\u793c\u76d2\u7684\u9152\u88c5\u5230\u6210\u7bb1\u7684\u91cc\u9762\u5566\uff0c\u800c\u4e14\u6bcf\u74f6\u9152\u5305\u88c5\u90fd\u6709\u7455\u75b5\u3002 \u4e5f\u4e70\u554a\u4e5f\u4e70\uff0c\u8001\u5b50\u518d\u5728\u4f60\u8fd9\u4e70\u9152\u5c31TM\u5241\u624b\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u4e0e\u793c\u888b http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=\u888b \u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee \u5176\u4ed6\u5305\u88c5\u600e\u6837\u8d2d\u4e70 \u9002\u5408\u8fd9\u4e2a6\u74f6\u88c5\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u5305\u88c5\u662f\u81ea\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53ef\u53c2\u4e0e\u5168\u573a42\u5143\u4e0e10\u5143\u6362\u8d2d\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a299\u7684\u5957\u9910\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u53c2\u52a042\u5143\u6362\u8d2d\u548c10\u5143\u7684\u4e70\u8d60\u6d3b\u52a8\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4eba\u89c1\u4eba\u7231\u51b0\u98de\u8273\uff0c\u8d2d\u6ee1399\u518d\u9001\u7ea2\u9152\uff01\u5e74\u7ec8\u56de\u9988\uff0c\u5e95\u4ef7\u4fc3\u9500\uff0c\u6307\u7684\u662f\u51b0\u98de\u8273\u53c2\u4e0e\u6ee1399\u9001\u9152\u6d3b\u52a8\uff01", "question": "\u9875\u9762\u8bf4\u660e\u662f\uff1a\u201c\u51a0\u9500\u8d8540\u4e07\u74f6\uff0c\u6cd5\u56fd\u7cbe\u9009AOC\u6216\u9ad8\u6863\u4f18\u8d28\u9910\u9152\uff0c\u4eba\u89c1\u4eba\u7231\u51b0\u98de\u8273\uff0c\u8d2d\u6ee1399\u518d\u9001\u7ea2\u9152\uff01\u5e74\u7ec8\u56de\u9988\uff0c\u5e95\u4ef7\u4fc3\u9500\u201d \u663e\u793a\u8fd9\u4e2a\u5957\u9910\u662f\u6709\u8d60\u9001\u7684\u624d\u5bf9\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u53c2\u4e0e\u6ee1399\u9001\u9152\u6d3b\u52a8\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219\uff01", "question": "\u4fc3\u9500\u663e\u793a\u8d2d\u6ee1399\u518d\u9001\u7ea2\u9152\uff01\u6211\u6ee1\u989d\u4e5f\u770b\u4e0d\u5230\u6709\u8d60\u9001\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\u6211\u662f\u7b2c\u4e00\u5728\u4e5f\u4e70\u9152\u4e70\u4e45 \u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b \u8fd9\u4e9b\u5c31\u90fd\u662f\u4ece\u539f\u4ea7\u5730\u8fc7\u6765\u4e86\u5417 \u662f\u6b63\u54c1\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u60a8\u6240\u63d0\u4f9b\u7684\u8bc1\u4ef6\u6211\u53f8\u5df2\u6536\u5230\uff0c\u5c06\u5c3d\u5feb\u4e3a\u60a8\u5f00\u5177\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "140618186860828 \u53d1\u7968 \u5df2\u7ecf\u63d0\u4f9b\u8d44\u6599\uff0c\u5c3d\u5feb\u5b89\u6392\u5904\u7406\uff0c\u6709\u95ee\u9898\u7535\u8bdd\u6211\u624b\u673a\u6c9f\u901a\uff0c\u518d\u53d1\u7f51\u5740\u5e94\u4ed8\u6211 \u6284\u9001\u4f60\u4eec\u8881\u7586\u770b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u4e0a\u6d77\u53d1\u8d27\u7684\u662f\u87ba\u65cb\u76d6\u7684\u8fd8\u662f\u6728\u585e\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u589e\u503c\u7a0e\u53d1\u7968\u7d22\u53d6\u6d41\u7a0b\u5982\u4e0b http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2815\uff08\u53d1\u7968\u5185\u5bb9\u4e3a\u9152\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e24\u7b14\u8ba2\u5355\u8d44\u6599\u5df2\u7ecf\u63d0\u4f9b\uff0c\u53d1\u7968 \u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7ed9\u51fa\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66CIQ\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u552e\u51fa\u7684\u6240\u6709\u9152\u6b3e\u90fd\u6309\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u5e26\u6709\u4e2d\u6587\u80cc\u6807\uff01", "question": "\u8d2d\u4e7012\u652f\u9700\u8981\u9001\u4eba\u80fd\u4e0d\u80fd\u4e0d\u8d34\u4e2d\u6587\u5546\u6807\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u589e\u503c\u7a0e\u53d1\u7968\u7d22\u53d6\u6d41\u7a0b\u5982\u4e0b http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2815\uff08\u53d1\u7968\u5185\u5bb9\u4e3a\u9152\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "140618186860828 \u53d1\u7968 \u5c3d\u5feb\u63d0\u4f9b"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c6.4--6.6\u5355\u7b14\u8ba2\u5355\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\u9664\u5916\uff09\u6ee1300\u5143\u9001\u897f\u83ab\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u6216\u6ee1666\u5143\u9001\u62c9\u83f2\u4f20\u8bf4\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\uff0c\u6d3b\u52a8\u65e9\u5df2\u7ed3\u675f\uff0c\u8bf7\u67e5\u770b\u6d3b\u52a8\u89c4\u5219\u4e0e\u65f6\u95f4\uff1b\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u5e10\u6237\u6ce8\u518c\u793c\u4e3a8\u5143\u793c\u54c1\u5361\uff0c\u6709\u6548\u671f\u81f32014-07-10\uff08\u903e\u671f\u4f5c\u5e9f\uff09\uff1b\u793c\u54c1\u5361\u4f7f\u7528\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u4f7f\u7528 IE8.0\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\u2192\u67e5\u770b\u8d2d\u7269\u8f66\u53bb\u7ed3\u7b97\u2192\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u7bad\u5934\u2192\u9009\u62e9\u7ed1\u5b9a\u793c\u54c1\u5361\u5728\u9009\u62e9\u76f8\u5e94\u9762\u989d\u70b9\u786e\u8ba4\uff08\u53ef\u4ee5\u591a\u9009\uff09\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\u5982\u6709\u4f59\u989d\u53ef\u53e6\u884c\u9009\u62e9\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u90e8\u5206\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff0c\u767d\u9152\u3001\u70c8\u9152\u3001\u9ec4\u9152\u3001\u5546\u5bb6\u9152\u6b3e\uff08\u4e5f\u4e70\u5546\u57ce\uff09\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\uff01", "question": "\u8be5\u5546\u54c1\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u6ce8\u518c\u8d60\u9001\u76848\u5143\u793c\u54c1\u5361\u62b5\u6263\u5417\uff1f  \u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\u6ee1300\u9001\u897f\u83ab\uff0c\u6211\u6ee1300\u5143\u4e86\uff0c\u5728\u54ea\u91cc\u9001\uff0c\u627e\u4e0d\u5230\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u914d\u9001\u65b9\u5f0f\u9646\u8fd0\uff0c\u5408\u4f5c\u5feb\u9012BJ\u5b85\u6025\u9001\u6216BJ\u817e\u8fc5\u8fbe\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u7528\u4ec0\u4e48\u8fd0\u9001\u65b9\u5f0f\uff1f\u6211\u662f\u5409\u6797\u5e02\u7684"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u589e\u503c\u7a0e\u53d1\u7968\u7d22\u53d6\u6d41\u7a0b\u5982\u4e0b http://www.yesmywine.com/help/view.jspa?cid=2815  \u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "140618186860828 \u53d1\u7968\u5c3d\u5feb"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u4e0d\u540c\u6279\u6b21\u4e0e\u4f9b\u5e94\u5546\u9152\u6807\u4e0d\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8be5\u9152\u53e3\u5473\u4e00\u822c\uff0c\u4f46\u5728\u8fd9\u4ef7\u683c\u533a\u95f4\u91cc\uff0c\u8fd8\u7b97\u662f\u4e00\u6b3e\u4e0d\u9519\u7684\u9152\uff0c\u4e0d\u8fc7\u8fd9\u6b21\u7684\u8d27\u548c\u4e0a\u6b21\u7684\u6807\u7b7e\u6709\u70b9\u4e0d\u540c\u3002\u4e0d\u77e5\u9152\u6709\u4f55\u533a\u522b\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "2013\u5e74\u4efd\u7684\uff0c\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u6fb3\u6d32\u9152\u5e84\u8001\u5927\u5bf9\u81ea\u5bb6\u7684\u5165\u95e8\u9152\u6ca1\u8868\u73b0\u51fa\u8bda\u610f\uff0c\u603b\u4f53\u6765\u8bf4\u679c\u9999\u4e0d\u8db3\uff0c\u9152\u4f53\u5355\u8584\uff0c\u9178\u5ea6\u8f83\u9ad8\uff0c\u4e0d\u5e94\u662f\u897f\u62c9\u8d64\u971e\u73e0\u7684\u5e94\u6709\u8868\u73b0\uff0c\u4f30\u8ba1\u5f53\u5e74\u8461\u8404\u6210\u719f\u5ea6\u4e0d\u8db3\u3002\u6bd4\u4e0d\u4e0a\u6770\u5361\u65af\u7684\u5165\u95e8\u9152\uff0c\u8ddf\u5176\u4ed6\u5954\u5bcc\u4e5f\u5dee\u592a\u8fdc\uff0c\u96be\u602a\u5954\u5bcc\u8981\u628a\u6d1b\u795e\u505a\u6210\u4e00\u4e2a\u72ec\u7acb\u724c\u5b50\u4e86\u3002\u4e0d\u8fc7\u4ef7\u683c\u6446\u5728\u90a3\uff0c299\u534a\u6253\u7684\u9152\u4e5f\u5c31\u90a3\u4e2a\u6837\u3002\u5efa\u8bae\u4e5f\u4e70\u9152\u641e\u8fd9\u79cd\u6d3b\u52a8\u7528\u6770\u5361\u65af\u66f4\u597d\u3002 \u53e6\u5916\uff0c\u53d1\u8d27\u592a\u6162\u4e86\uff0c\u867d\u8bf4\u4e0d\u80fd\u7a7a\u8fd0\uff0c\u4e0a\u6d77\u5230\u5e7f\u4e1c\u4e5f\u7528\u4e0d\u4e866-7\u5929\u5427\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u53c2\u4e0e\u6362\u8d2d\u9152\u6b3e\u6216\u9152\u5177\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u6362\u8d2d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u53c2\u4e0e\u6362\u8d2d\u9152\u6b3e\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6ee1200\u52a049\u5143\u5728\u54ea\u8d2d\u4e70"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d299\u5143\u6d3b\u52a8\u5df2\u7ed3\u675f\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6628\u5929\u624d299\uff0c\u4eca\u5929\u5c31\u5230399\u4e86\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0e\u5954\u5bcc\u5c5e\u4e8e\u540c\u4e00\u9152\u5382\u51fa\u54c1\uff0c\u73b0\u5728\u4f5c\u4e3a\u65b0\u54c1\u724c\u72ec\u7acb\u63a8\u51fa\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u548c\u6d1b\u795e\u5c71\u5e84\u7684\u52a0\u672c\u529b\u8272\u62c9\u5b50\u90a3\u6b3e\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0e\u5954\u5bcc\u5c5e\u4e8e\u540c\u4e00\u9152\u5382\u51fa\u54c1\uff0c\u73b0\u5728\u4f5c\u4e3a\u65b0\u54c1\u724c\u72ec\u7acb\u63a8\u51fa\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e3a\u4f55\u9152\u6807\u4e0a\u6ca1\u6709Penfolds\u6ce8\u518c\u5546\u6807\uff0c\u8c22\u8c22\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u87ba\u65cb\u76d6\u4e0e\u80f6\u585e\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u5356\u7684\u662f\u6728\u585e\u74f6\u76d6\u7684\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0d\u652f\u6301\u6298\u6263\u5238\u4f7f\u7528\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u201c\u65b0\u6625\u7b2c\u4e94\u6ce2\u6d88\u8d39\u989d\u6ee1\u4f18\u60e0\u5238\uff0c2\u67088\u81f32\u670828\u65e5\u4f7f\u7528\u201d\uff0c\u600e\u4e48\u4e70\u8fd9\u4e2a\u9152\u4e0d\u80fd\u7528\u5462\uff1f\uff1f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9875\u9762\u65e0\u5f02\u5e38\uff0c\u5efa\u8bae\u60a8\u66f4\u6362\u6d4f\u89c8\u5668\u91cd\u8bd5\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u4e3a\u4ec0\u4e48\u653e\u4e0d\u5230\u8d2d\u7269\u8f66\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7ec4\u5408\u5185\u5747\u4e3a\u751c\u8d77\u6ce1\u9152\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u4e0d\u662f\u751c\u9152\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u539f\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u5982\u9700\u7533\u8bf7\u539f\u7bb1\u53d1\u8d27\u8bf7\u62e8\u6253400-820-8060\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u7bb1\u51e0\u74f6\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb1\u4e3a6\u74f6\uff0c\u4fc3\u9500\u4ef782\u5143/\u74f6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8001\u677f\uff0c\u4e00\u7bb1\u6709\u591a\u5c11\u74f6\u554a\uff1f\u591a\u5c11\u94b1\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e3a\u817e\u8fc5\u8fbe\u4e0e\u5b85\u6025\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\uff0c\u5e74\u524d\u80fd\u9001\u8fbe\u5c71\u4e1c\u4e34\u6c82\u5417\uff1f\u4e00\u822c\u662f\u4ec0\u4e48\u5feb\u9012\u5462\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u53c2\u4e0e\u6ee1399\u9001 \u98ce\u4e4b\u543b\u6843\u7ea2\u8d77\u6ce1\u8461\u8404\u9152\uff0c\u591a\u4e70\u591a\u9001\uff081/14\u4e2d\u534812\u65f6-1/21\u4e2d\u534812\u65f6)\uff0c\u7cfb\u7edf\u81ea\u52a8\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eb2 \u6211\u770b\u9875\u9762\u4e0a\u5199\u7684\u7684\u6ee1399\u9001\u4e00\u74f6\u9152 \u4e0d\u7528\u64cd\u4f5c\u76f4\u63a5\u53d1\u56de\u6765\u5c31\u7ed9\u9001\u5417/"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u6b27\u5a1c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522\u74f6\u4e0e\u53cc\u652f\u76ae\u888b\u793c\u76d21\u4e2a\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u662f\u9152+\u5305\u88c5\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5305\u542b\u6b27\u5a1c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91522\u74f6\u4e0e\u53cc\u652f\u76ae\u888b\u793c\u76d21\u4e2a\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u600e\u4e48\u642d\u914d\u7684\u9152\uff1f\u4e24\u74f6\u9152\u548c\u793c\u76d2\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\uff08\u9650\u65f61/14\u4e2d\u534812\u70b9-2/7\u665a24\u70b9\uff09\u4fc3\u9500\u4ef7272\u5143\u5305\u542b\u5c0f\u98de\u9a6c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91523\u74f6\uff0c\u8d60\u54c1\u4e3a\u5c0f\u98de\u9a6c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91523\u74f6\u4e0e\u91d1\u8272\u53cc\u74f6\u624b\u63d0\u888b1\u4e2a\uff0c\u8d60\u54c1\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff08\u9700\u4e0b\u5355\u65f6\u9009\u62e9\u5b58\u5165\u9152\u5e93\u540e\u5728\u7ebf\u5168\u989d\u4ed8\u6b3e\u540e\u9886\u53d6\u65b9\u53ef\u4eab\u53d7\uff09\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u4e0b\u5355\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u8d60\u54c1\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u56de\u7b54\u8d60\u5b8c\u5373\u6b62\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\uff08\u9650\u65f61/14\u4e2d\u534812\u70b9-2/7\u665a24\u70b9\uff09\u4fc3\u9500\u4ef7272\u5143\u5305\u542b\u5c0f\u98de\u9a6c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91523\u74f6\uff0c\u8d60\u54c1\u4e3a\u5c0f\u98de\u9a6c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91523\u74f6\u4e0e\u91d1\u8272\u53cc\u74f6\u624b\u63d0\u888b1\u4e2a\uff0c\u8d60\u54c1\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u8fd8\u8d60\u9001\u4e0d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d60\u54c1\u8865\u507f\u8ba2\u5355140128219816126\u5df2\u751f\u6210\uff0c\u5c06\u4e8e2.3\u8282\u540e\u5b89\u6392\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8fd8\u53ef\u4ee5\u5427\uff0c\u4e70\u7684\u9152\u5bc4\u8fc7\u6765\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u9001\u7684\u9152\u5c31\u5fd8\u8bb0\u4e00\u8d77\u5bc4\u8fc7\u6765\u4e86\uff0c\u8fd8\u6709\u7684\u662f\u4e24\u7bb1\u8d60\u54c1\uff0c\u6ca1\u6709\u9001\uff0c\u6700\u540e\u6211\u6253\u7535\u8bdd\u8fc7\u53bb\u8bf4\u7ed9\u6211\u91cd\u65b0\u8865\u53d1\u4e09\u74f6\u7ea2\u9152\uff0c\u4f46\u662f\u4e5f\u6ca1\u6709\u8bf4\u8865\u53d1\u8d60\u54c1\u8fc7\u6765\uff0c\u6709\u70b9\u9057\u61be\u5427"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8d60\u54c1\u6570\u91cf\u6709\u9650\uff0c\u76ee\u524d\u4ec5\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u60a8\u53ef\u4e0b\u5355\u9009\u62e9\u5b58\u5165\u9152\u5e93\u5e76\u5728\u7ebf\u5168\u989d\u4ed8\u6b3e\u540e\uff0c\u4ece\u9152\u5e93\u4e2d\u9886\u53d6\uff01", "question": "\u8d60\u54c1\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u90a3\u9001\u4e0e\u4e0d\u9001\u90fd\u662f\u4f60\u4eec\u8bf4\u4e86\u7b97\u54af\uff0c\u8c01\u77e5\u9053\u4f60\u4eec\u8fd8\u6709\u6ca1\u6709\u8d60\u54c1\uff0c\u6211\u5c31\u7b97\u786e\u8ba4\u4e0b\u73b0\u5728\u4e70\u8fd8\u6709\u5f97\u9001\u5417\uff1f\u6709\u9001\u5c31\u4e70"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef7272\u5143\u5305\u542b\u5c0f\u98de\u9a6c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91523\u74f6\uff0c\u8d60\u54c1\u4e3a\u5c0f\u98de\u9a6c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91523\u74f6\u4e0e\u91d1\u8272\u53cc\u74f6\u624b\u63d0\u888b1\u4e2a\uff0c\u8d60\u54c1\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u8ba2\u5355140119178555298\uff0c\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u8d60\u54c1\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4eca\u5929\u8fd8\u80fd\u914d\u9001\u5417\uff1f\u5230\u676d\u5dde\u51e0\u5929\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef7272\u5143\u5305\u542b\u5c0f\u98de\u9a6c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91523\u74f6\uff0c\u8d60\u54c1\u4e3a\u5c0f\u98de\u9a6c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u91523\u74f6\u4e0e\u91d1\u8272\u53cc\u74f6\u624b\u63d0\u888b1\u4e2a\uff0c\u8d60\u54c1\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u73b0\u5728\u7684\u6d3b\u52a8\u5230\u5e95\u662f272\u51e0\u74f6\u554a\uff1f \u73b0\u5728\u53d1\u676d\u5dde\u8fd8\u914d\u9001\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ec5\u4e0a\u6d77\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u5b58\u9152\u4e0e\u666e\u901a\u8ba2\u5355\u5747\u4eab\u53d7\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u597d\u50cf\u73b0\u5728\u6ca1\u6709\u4e703\u90013\u4e86\uff0c\u662f\u8fd9\u6837\u5417\uff1f\u9ebb\u70e6\u786e\u8ba4\u4e00\u4e0b\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u7531\u4e8e\u6279\u6b21\u4e0d\u540c\uff0c\u9152\u585e\u6750\u8d28\u4e3a\u87ba\u65cb\u76d6\u4e0e\u80f6\u585e\uff0c\u65e0\u6cd5\u6307\u5b9a\u53d1\u8d27\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u74f6\u76d6\u8bf4\u662f\u87ba\u65cb\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u662f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\u5f88\u5931\u671b\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff011"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4ea7\u5730\u4e3a\u667a\u5229\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u662f\u56fd\u4ea7\u8fd8\u662f\u8fdb\u53e3\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u56e0\u4e0e\u4e2a\u4eba\u53e3\u611f\u76f8\u5173\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e5f\u662f\u56e0\u4eba\u800c\u5f02\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e5f\u4e70\u9152\u4e70\u5230\u73b0\u5728\uff0c\u559d\u5230\u7684\u6700\u5dee\u7684\u9152\uff0c\u9152\u7cbe\u5473\u5927\uff0c\u5473\u9053\u5be1\u6de1\uff0c\u592a\u96be\u559d\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u4fc3\u9500\u4ef7299\u5143\u5305\u542b \u62c9\u5362\u6c38\u6d01\u53e4\u5821\u5e72\u7ea23\u74f6\uff0c\u8d60\u54c1\u4e3a \u62c9\u5362\u6c38\u6d01\u53e4\u5821\u5e72\u7ea23\u74f6\u4e0e\u91d1\u8272\u53cc\u74f6\u624b\u63d0\u888b1\u4e2a\uff0c\u8d60\u54c1\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u662f\u4e09\u652f\u88c5\uff0c\u4e0d\u662f\u516d\u652f\uff0c\u6211\u6ca1\u660e\u767d"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2013-2020\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u6b3e\u9152\u53ef\u5b58\u653e\u591a\u4e45\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u6838\u5b9e\u6b64\u6b3e\u5546\u54c12001\u6ca1\u9519\uff0c\u72b6\u6001\u662f\u9884\u552e\uff0c\u5df2\u66f4\u63622001\u6728\u6850\u56fe\u7247\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5199\u9519\u4e86\uff0c\u4e0d\u662f2001\uff0c\u5e94\u8be5\u662f2010\u5e74"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a6399\u5143\u542b\u56fd\u5185\u8fd0\u8d39\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 03\u670825\u65e5\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u4ef7\u683c\u662f\u542b\u7a0e\u548c\u8fd0\u8d39\u7684\u4ef7\u683c\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5982\u9700\u529e\u7406\u9000\u8d27\uff0c\u8bf7\u5728\u6d3b\u52a8\u7ed3\u675f\u524d\u62e8\u6253400-820-8060\u5ba1\u6838\uff0c\u6d3b\u52a8\u7ed3\u675f\u540e\u4e0d\u4e88\u9000\u8d27\uff01", "question": "\u4faf\u4f2f\u738b\u526f\u724c\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u7684\u82f1\u6587\u662fLe Clarence de Haut Brion\u554a\uff0c\u600e\u4e48\u4e0e\u6b64\u4e0d\u4e00\u6837\uff1f\u5df2\u8d2d\u4e70\u80fd\u5426\u9000\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5982\u9700\u5b58\u653e10\u5e74\uff0c\u5fc5\u987b\u4f7f\u7528\u4e13\u7528\u9152\u67dc\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u5bb6\u793c\u76d2\u6709\u5e26\u9501\u7684\u5417\uff1f \u5c31\u6253\u7b97\u5b58\u4e00\u74f6\u9152\uff0c\u4e0d\u6253\u7b97\u4e70\u9152\u67dc\uff0c\u544a\u8bc9\u6211\u4e2a\u5176\u4ed6\u5b9e\u7528\u65b9\u6cd5\uff01"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u60a8\u53ef\u8d2d\u4e70\u4e13\u4e1a\u9152\u67dc\u8fdb\u884c\u5b58\u50a8\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u679c\u8981\u4fdd\u5b58\u5341\u5e74\u9700\u8981\u4ec0\u4e48\u6761\u4ef6"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2\u4e0e\u793c\u888b\u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u5305\u88c5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u5982\u6709\u793c\u76d2\uff0c\u53ef\u5426\u4e0a\u9501\uff1f"},
{"answer": "\u5c0a\u656c\u7684\u5ba2\u6237\uff0c\u60a8\u597d\u3002\u6211\u4eec\u7684\u5546\u54c1\u4e3a\u5b9e\u7269\u62cd\u7167\uff0c\u6240\u4ee5\u663e\u793a\u5668\u4e0d\u540c\u53ef\u80fd\u4f1a\u6709\u8272\u5dee\uff0c\u8bf7\u4ee5\u5b9e\u7269\u4e3a\u51c6\u3002\u5546\u54c1\u9644\u6709\u4e8c\u7ef4\u7801\uff0c\u6211\u4eec\u4e5f\u652f\u6301\u4e13\u67dc\u9a8c\u8d27\u7684\uff0c\u5546\u5bb6\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u6b63\u5f0f\u5ba1\u6838\u5165\u9a7b\u3002\u5546\u54c1\u4e3a\u767e\u5206\u767e\u6b63\u89c4\u5546\u54c1\u51fa\u5177\u6b63\u89c4\u673a\u6253\u53d1\u7968\u8bf7\u653e\u5fc3\u8d2d\u4e70\u3002\u5ba2\u6237\u4e5f\u53ef\u81f4\u7535\u5ba2\u670d4009991919\u7aed\u8bda\u4e3a\u60a8\u670d\u52a1\u3002\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u54a8\u8be2\uff01\u795d\u60a8\u751f\u6d3b\u6109\u5feb\uff01", "question": "\u4e3a\u4f55\u5546\u54c1\u56fe\u7247\u4e0a\u9152\u74f6\u662f\u58a8\u7eff\u8272\uff0c \u800c\u6211\u4e70\u7684\u662f\u7d2b\u7ea2\u8272\u7684\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5728\u552e\u53c2\u8003\u5e74\u4efd\u4e3a2009\u5e74\uff0c\u5355\u54c1\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5728\u552e\u5e74\u4efd\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6211\u4eec\u540e\u671f\u4f1a\u4e0d\u65ad\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5feb\u9012\u7684\u76d1\u7ba1\uff0c\u7763\u4fc3\u5feb\u9012\u52a0\u5feb\u914d\u9001\u65f6\u95f4\u4e0e\u8fd0\u8f93\u5b89\u5168\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5feb\u9012\u592a\u4e0d\u7ed9\u529b\u4e86\uff0c\u6625\u8282\u90fd\u8fc7 \u4e86\u624d\u6765\u8d27\uff0c\u6709\u4e00\u7bb1\u9152\u4e5f\u6454\u574f\u4e86"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u8d2d\u4e70\u6307\u5b9a\u9152\u6b3e\u4eab\u53d7\u8d60\u9001\uff0c\u5df2\u9875\u9762\u63d0\u793a\u4e3a\u51c6\uff0c\u6570\u91cf\u6709\u9650\u9001\u5b8c\u5373\u6b62\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8d60\u9001\u7684\u9152\u888b\uff0c\u73b0\u5728\u8d2d\u4e70\u9152\u54c1\u8fd8\u6709\u9001\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d60\u54c1\u6309\u89c4\u5219\u8d60\u9001\uff0c\u4ee5\u5355\u54c1\u9875\u9762\u8bf4\u660e\u4e3a\u51c6\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff0c\u6211\u8d2d\u4e70\u548c\u76f8\u9152\uff0c\u53ea\u8d60\u9001\u4e00\u4e2a\u4e24\u652f\u7684\u624b\u888b\u4e0d\u591f\u7528\u554a\uff1f\u53ef\u4ee5\u518d\u8d60\u9001\u4e24\u4e2a\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140215113998975\u4e8e2.22\u914d\u9001\u65f6\uff0c\u5e94\u6536\u4ef6\u4eba\u8981\u6c42\u5ef6\u8fdf\u81f32.24\u914d\u9001\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "140215113998975\u8ba2\u53552\u670815\u65e5\u4e0b\u5355\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u6536\u4e0d\u5230\uff0c\u4f60\u4eec\u7528\u7684\u4ec0\u4e48\u7269\u6d41\u554a\u3002\u3002\u3002\u3002\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e5f\u4e70\u9152\u6240\u552e\u9152\u54c1\u5747\u4e3a100%\u539f\u88c5\u8fdb\u53e3\u9152\u54c1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7528\u6237\u8981\u6c42\u63d0\u4f9b\u536b\u68c0\u8bc1\u4e66\u7b49\u8d44\u6599\uff08\u5982\u9700\u7d22\u53d6\u8bf7\u4e8e\u8ba2\u5355\u914d\u9001\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u5de5\u4f5c\u65e5\u62e8\u6253400-820-8060\u63d0\u4f9b\u90ae\u7bb1\uff09\uff1b\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f43-5\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u60a8\u597d\uff0c\u8fd9\u662f\u6b63\u54c1\u7684\u5417\uff1f\u73b0\u5728\u62cd\u4e0b\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u53d1\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u901a\u8fc7\u4e5f\u4e70\u9152\u81ea\u5236\u9632\u9707\u7eb8\u7bb1\u8fd0\u8f93\uff0c\u793c\u76d2 http://list.yesmywine.com/z1-t2?q=%E7%9B%92 \u9700\u53e6\u884c\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e70\u4e00\u7bb1\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5305\u88c5\u5462\uff1f\u6728\u76d2\u7684\u4e48\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u5982\u60a8\u6536\u5230\u9152\u6b3e\u5f00\u7bb1\u540e\u53d1\u73b0\u9519\u53d1\uff0c\u8bf7\u62cd\u6444\u4ea7\u54c1\u4e0e\u5305\u88c5\u7bb1\u6574\u4f53\u7167\u7247\u53d1\u9001\u81f3 service@yesmywine.com \u5ba2\u670d\u90ae\u7bb1\uff0c\u6ce8\u660e\u8ba2\u5355\u53f7\u3001\u6240\u53cd\u9988\u7684\u95ee\u9898\u4e0e\u60a8\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\uff0c\u5728\u6536\u5230\u90ae\u4ef6\u540e\u4f1a\u7ed9\u4e88\u56de\u590d\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u8d2d\u6885\u6d1b\uff0c\u53d1\u8d64\u971e\u73e0\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef7\u4e3a219\u5143\uff0c\u65e0\u8d60\u54c1\u8d60\u9001\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e00\u6b21\u6027\u8d2d\u4e70\u591a\u5c11\u94b1\u6709\u8d60\u54c1\u554a\uff0c\u6216\u8005\u591a\u5c11\u74f6"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9650\u65f6\u62a2\u8d2d\u4ef7219\u5143\u5305\u542b\u5730\u7403\u5e84\u56ed\u7cbe\u9009\u8d64\u971e\u73e0\u5e72\u7ea2\u8461\u8404\u9152-6\u652f\u88c5\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u7f51\u4e0a\u6807\u4ef7\u662f6\u74f6\u7684\u4ef7\u683c\u5417?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5317\u4eac\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f41-3\u5929\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u8282\u524d\u9001\u8fbe\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5317\u4eac\u51e0\u5929\u5230\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u7ecf\u67e5\u8be2\u60a8\u7684\u8ba2\u5355140626193506482\u5df2\u53c2\u4e0e\u52a02\u5143\u6362\u8d2d\u7ea2\u9152\u5bc6\u5c01\u585e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u5982\u4f55\u6362\u8d2d\uff1f\u4e0d\u77e5\u600e\u4e48\u64cd\u4f5c\u3002"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u533a\u57df\u5408\u4f5c\u5feb\u9012\u4e0e\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\uff0c\u60a8\u53ef\u62e8\u6253 400-820-8060 \u54a8\u8be2\u5546\u54c1\u53d1\u8d27\u4ed3\u4e0e\u5408\u4f5c\u7269\u6d41\u4fe1\u606f\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u53ef\u4ee5\u81ea\u63d0\u5417?"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e24\u6b3e\u5546\u54c1\u8461\u8404\u54c1\u79cd\u4e0d\u540c\uff0c\u53e3\u611f\u4e5f\u4e0d\u540c\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u897f\u73ed\u7259\u4e4b\u95e8\u91d1\u6807\u7ea2\u8461\u8404\u9152\u4e0e\u7ea2\u6807\u3001\u94f6\u6807\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u5417"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6210\u90fd\u5206\u4ed3\u6709\u8d27\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u9884\u8ba1\u9001\u8d27\u65f6\u95f42-4\u5929\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u5728\u91cd\u5e86\uff0c\u4ece\u6210\u90fd\u4ed3\u53d1\u8d27\u5927\u6982\u8981\u51e0\u5929\uff0c\u5a5a\u5bb4\u7528\u7684\uff0c\u6bd4\u8f83\u6025\uff0c\u53f7\u80fd\u5230\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4e0d\u540c\u65f6\u95f4\u6bb5\u4fc3\u9500\u65b9\u5f0f\u4e0e\u4ef7\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u8bf7\u7559\u610f\u8fd1\u671f\u7f51\u7ad9\u6d3b\u52a8\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u5751\u7239\u7684\u4ef7\u683c\uff0c\u624b\u673a\u4e0a\u4e70\u624d199 \u8db3\u8db3\u8d35\u4e8650"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u6574\u7bb16\u652f\u88c5\u4fc3\u9500\u4ef7238\u5143\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u53ef\u9009\u62e9\u7ea2\u9152\u5bc6\u5c01\u585e\u4e0e\u5168\u94a2\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\u6362\u8d2d\u4ef7\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4f60\u597d\uff01\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u9152\u5982\u679c\u4e70\u591a\u51e0\u4ef6\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u60e0\u6216\u8d60\u54c1\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u8d2d\u4e70\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\uff0c\u5728\u8d2d\u7269\u8f66\u7ed3\u7b97\u5de6\u4e0b\u89d2\u53ef\u9009\u62e9\u7ea2\u9152\u5bc6\u5c01\u585e\u4e0e\u5168\u94a2\u6d77\u9a6c\u9152\u5200\u6362\u8d2d\u4e70\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u6211\u600e\u4e48\u6362\u8d2d\u9152\u585e"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u4f59\u989d\u4f7f\u7528\u6d41\u7a0b\u5982\u4e0b\uff1a\u6211\u7684\u5e10\u6237\u2192\u51b2\u503c\u5e10\u6237\u2192\u4fee\u6539\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u7ed1\u5b9a\u624b\u673a\u2192\u627e\u56de\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u91cd\u7f6e\u65b0\u5bc6\u7801\uff1b\u8bbe\u7f6e\u5e10\u6237\u4f59\u989d\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u540e\uff0c\u5c06\u6240\u6709\u9700\u8981\u5546\u54c1\u6dfb\u52a0\u81f3\u8d2d\u7269\u8f66\uff0c\u5728\u8ba2\u5355\u7ed3\u7b97\u9875\u9762\u2192\u4e5f\u4e70\u5e10\u6237\u62b5\u6263\u4e0b\u62c9\u83dc\u5355\u2192\u8f93\u5165\u62b5\u6263\u91d1\u989d\u4e0e\u652f\u4ed8\u5bc6\u7801\u2192\u751f\u6210\u8ba2\u5355\uff0c\u5f88\u62b1\u6b49\u7ed9\u60a8\u5e26\u6765\u4e0d\u4fbf\uff01", "question": "\u6211\u7684\u4e5f\u4e70\u8d26\u6237\u91cc\u6709\u94b1 \u53ef\u4ee5\u652f\u4ed8\u4e5f\u4e70\u5356\u7684\u9152\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a299\u5143\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 03\u670825\u65e5\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u4e0d\u4e88\u53d6\u6d88\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b3e\u5355\u516c\u4ed4\u662f\u914d\u9001\u5230\u56fd\u5185\u8fd8\u662f\u9999\u6e2f\u63d0\u8d27\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9875\u9762\u5df2\u6ce8\u660e\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u6ce8\u660e375ML\uff0c\u5c0f\u74f6\u88c5\u7684\u5417\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u5546\u54c1\u9002\u996e\u671f\u4e3a2010-2020\u5e74\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8bf7\u95ee\u6700\u4f73\u9002\u996e\u671f\uff1f"},
{"answer": "\u60a8\u597d\uff0c\u6b64\u6b3e\u9884\u552e\u5546\u54c1\u5927\u9646\u63d0\u8d27\u4ef7\u4e3a439\u5143\uff0c\u5bb9\u91cf\u4e3a375ml\uff0c\u9884\u8ba1\u53d1\u8d27\u65e5: 2014\u5e74 03\u670825\u65e5\uff0c\u4e0b\u5355\u540e\u4e0d\u4e88\u53d6\u6d88\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u5173\u6ce8\uff01", "question": "\u8fd9\u4e2a\u80fd\u9a6c\u4e0a\u53d1\u8d27\u5417\uff0c\u8fd8\u6709\u8d27\u5417"}]